{
    "inputUrl": "https://www.instagram.com/pily_rizosmagicos",
    "id": "48561713160",
    "username": "pily_rizosmagicos",
    "url": "https://www.instagram.com/pily_rizosmagicos",
    "fullName": "Pilar Cristina Rold\u00e1n Sepulveda",
    "biography": "\ud83d\udc96potenciamos tu melena rizada \n\ud83d\udd25 Creadora del Definidor Dual (crema gel) \n\u2728Sal\u00f3n de Rizos en Medell\u00edn\n  \ud83d\udd17 Encuentra todo aqu\u00ed \ud83d\udc47",
    "externalUrls": [
        {
            "title": "Linktree RM\ud83d\udc95\u2728",
            "lynx_url": "https://l.instagram.com/?u=https%3A%2F%2Flinktr.ee%2Frizosmagicos&e=AT0C34pDBccfTuZiPFhxOa7uWzeTYr16pNM9cj8CM1DBvVDUv2Uu46ipvMCtCcRRClCOtsOJAKKJkhDNMogvx4WubNlFrw5H",
            "url": "https://linktr.ee/rizosmagicos",
            "link_type": "external"
        }
    ],
    "externalUrl": "https://linktr.ee/rizosmagicos",
    "externalUrlShimmed": "https://l.instagram.com/?u=https%3A%2F%2Flinktr.ee%2Frizosmagicos&e=AT2YcJaA022qFW2-0NE53L8spVzRM1APG7tljoXS36XRmrUayi3hl3q992Y12kJxBKv0KrO6BjJ04iJxriKIvPBuR2943oiy",
    "followersCount": 35565,
    "followsCount": 225,
    "hasChannel": false,
    "highlightReelCount": 25,
    "isBusinessAccount": true,
    "joinedRecently": false,
    "businessCategoryName": "None,Entrepreneur",
    "private": false,
    "verified": true,
    "profilePicUrl": "https://scontent-iev1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/434950510_1122284115488622_623075352454894206_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150_tt6&_nc_ht=scontent-iev1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=106&_nc_oc=Q6cZ2QHFkN6GtpmiwbL-eNekaG_ve2Enex1LEpZouvDqtQK0COvYO1MzaglVNhpEw-9SH4Y&_nc_ohc=csTJv_PTSpwQ7kNvwFSfLoF&_nc_gid=paWmlQNZczcD8zulSFfp8g&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfOXRAtsh_A6KCEHtEwGHhdR-SCNxKIKIix3bX4FmsCJrQ&oe=6850BFED&_nc_sid=8b3546",
    "profilePicUrlHD": "https://scontent-iev1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/434950510_1122284115488622_623075352454894206_n.jpg?stp=dst-jpg_s320x320_tt6&_nc_ht=scontent-iev1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=106&_nc_oc=Q6cZ2QHFkN6GtpmiwbL-eNekaG_ve2Enex1LEpZouvDqtQK0COvYO1MzaglVNhpEw-9SH4Y&_nc_ohc=csTJv_PTSpwQ7kNvwFSfLoF&_nc_gid=paWmlQNZczcD8zulSFfp8g&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfP7T5YeyVGdD3T58tfLMC7iseoJqwQqgtnpV02jGA41uQ&oe=6850BFED&_nc_sid=8b3546",
    "igtvVideoCount": 7,
    "relatedProfiles": [
        {
            "id": "56175129564",
            "full_name": "ATTO | PERFUMER\u00cdA ORIGINAL\u00ae",
            "is_private": false,
            "is_verified": false,
            "profile_pic_url": "https://scontent-iev1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/494405307_17965386287873565_7728377278557709875_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150_tt6&_nc_ht=scontent-iev1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_oc=Q6cZ2QHFkN6GtpmiwbL-eNekaG_ve2Enex1LEpZouvDqtQK0COvYO1MzaglVNhpEw-9SH4Y&_nc_ohc=r16LLs7pfygQ7kNvwH6R6bv&_nc_gid=paWmlQNZczcD8zulSFfp8g&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfOke1vcja1C1m1BBlOeb9udp6lOm-MoNizR4K-ZErHWIQ&oe=6850E7D8&_nc_sid=8b3546",
            "username": "attoperfumesco"
        },
        {
            "id": "9066244292",
            "full_name": "Productos para cabello afro y crespos",
            "is_private": false,
            "is_verified": false,
            "profile_pic_url": "https://scontent-iev1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/433397373_1451060845488845_9181800131105204051_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150_tt6&_nc_ht=scontent-iev1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_oc=Q6cZ2QHFkN6GtpmiwbL-eNekaG_ve2Enex1LEpZouvDqtQK0COvYO1MzaglVNhpEw-9SH4Y&_nc_ohc=f-TdFAckdGMQ7kNvwEUZNgB&_nc_gid=paWmlQNZczcD8zulSFfp8g&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfNLL8_Odioa0SpiEvl6nSSsiynUww_ZTf8FH7Ea4o2MZQ&oe=6850E53D&_nc_sid=8b3546",
            "username": "dulceafro"
        },
        {
            "id": "42252189415",
            "full_name": "Rizos Felices Medellin",
            "is_private": false,
            "is_verified": false,
            "profile_pic_url": "https://scontent-iev1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/505469427_18047798345413416_7266026967248085517_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150_tt6&_nc_ht=scontent-iev1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=100&_nc_oc=Q6cZ2QHFkN6GtpmiwbL-eNekaG_ve2Enex1LEpZouvDqtQK0COvYO1MzaglVNhpEw-9SH4Y&_nc_ohc=mSnsK5C1b4EQ7kNvwGBEbmz&_nc_gid=paWmlQNZczcD8zulSFfp8g&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfOu9w21WIowyn-EsLYpkmWwt4VBD7-kV0ZgDbPfX5uXMA&oe=6850B11A&_nc_sid=8b3546",
            "username": "rizosfelicesmedellin"
        },
        {
            "id": "52268511549",
            "full_name": "RiSoul | Rizos | Onduladas | Crespos",
            "is_private": false,
            "is_verified": false,
            "profile_pic_url": "https://scontent-iev1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/468654344_1026172769523743_3325899976986050086_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150_tt6&_nc_ht=scontent-iev1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=111&_nc_oc=Q6cZ2QHFkN6GtpmiwbL-eNekaG_ve2Enex1LEpZouvDqtQK0COvYO1MzaglVNhpEw-9SH4Y&_nc_ohc=tkL3CwhO0mQQ7kNvwH5nJbx&_nc_gid=paWmlQNZczcD8zulSFfp8g&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfOTp8OPGKAWCVDmWoGPjlOPinJqoE10IDPgHLZFbMiBLA&oe=6850DA0A&_nc_sid=8b3546",
            "username": "risoul_cosmetics"
        },
        {
            "id": "11600373545",
            "full_name": "Tania Curls - Cuidado de rizos",
            "is_private": false,
            "is_verified": false,
            "profile_pic_url": "https://scontent-iev1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/458183515_1242918283414363_6545896565091586895_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150_tt6&_nc_ht=scontent-iev1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_oc=Q6cZ2QHFkN6GtpmiwbL-eNekaG_ve2Enex1LEpZouvDqtQK0COvYO1MzaglVNhpEw-9SH4Y&_nc_ohc=5HUS5DiZoU8Q7kNvwF6mu9M&_nc_gid=paWmlQNZczcD8zulSFfp8g&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfMh54dst_8504ZtcGNNcai_HLfLHfzR2ex5l1cdk3C9NA&oe=6850C599&_nc_sid=8b3546",
            "username": "taniacurls"
        },
        {
            "id": "60317608098",
            "full_name": "Queen academia de belleza\ud83d\udc51",
            "is_private": false,
            "is_verified": false,
            "profile_pic_url": "https://scontent-iev1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/353943499_949561109614745_9145858210987162533_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150_tt6&_nc_ht=scontent-iev1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_oc=Q6cZ2QHFkN6GtpmiwbL-eNekaG_ve2Enex1LEpZouvDqtQK0COvYO1MzaglVNhpEw-9SH4Y&_nc_ohc=8MF9AejFN9AQ7kNvwEAw9_U&_nc_gid=paWmlQNZczcD8zulSFfp8g&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfOlXF9de5PEpQGwhijMYh38sLyIv9TPv6rNSDOL6PcHVg&oe=6850CA61&_nc_sid=8b3546",
            "username": "queenacademiadebelleza"
        },
        {
            "id": "19632603245",
            "full_name": "Melenas IBella TRANSICI\u00d3N +CRECIMIENTO +FUERZA +MELENA SALUDABLE",
            "is_private": false,
            "is_verified": false,
            "profile_pic_url": "https://scontent-iev1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/487696129_3247503372059378_7231623488400898426_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150_tt6&_nc_ht=scontent-iev1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=102&_nc_oc=Q6cZ2QHFkN6GtpmiwbL-eNekaG_ve2Enex1LEpZouvDqtQK0COvYO1MzaglVNhpEw-9SH4Y&_nc_ohc=KZs9jid8bZ8Q7kNvwG0jiRd&_nc_gid=paWmlQNZczcD8zulSFfp8g&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfN04kgF9G0Vc7w25W3qoHxH9X_dJv416we9XedIjj8YQg&oe=6850B7E3&_nc_sid=8b3546",
            "username": "melenasibella"
        },
        {
            "id": "52694729709",
            "full_name": "ESTILISTA Y ESPECIALISTA EN RIZOS \u27b0 PRODUCTOS Y SERVICIOS",
            "is_private": false,
            "is_verified": false,
            "profile_pic_url": "https://scontent-iev1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/472333719_1172754304507510_3903751954503574760_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150_tt6&_nc_ht=scontent-iev1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_oc=Q6cZ2QHFkN6GtpmiwbL-eNekaG_ve2Enex1LEpZouvDqtQK0COvYO1MzaglVNhpEw-9SH4Y&_nc_ohc=PfhzDz0B_7IQ7kNvwE6lY_v&_nc_gid=paWmlQNZczcD8zulSFfp8g&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfM_w7k6OjggDThKxfbgFSIC8JYDKPWL-C5Aerlv5WRj1g&oe=6850E447&_nc_sid=8b3546",
            "username": "xiorizos"
        },
        {
            "id": "40100337192",
            "full_name": "Productosparacrespos",
            "is_private": false,
            "is_verified": false,
            "profile_pic_url": "https://scontent-iev1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/307054759_1696510060731707_573936663630768041_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150_tt6&_nc_ht=scontent-iev1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=111&_nc_oc=Q6cZ2QHFkN6GtpmiwbL-eNekaG_ve2Enex1LEpZouvDqtQK0COvYO1MzaglVNhpEw-9SH4Y&_nc_ohc=r00zmWHcYvoQ7kNvwHbk7jV&_nc_gid=paWmlQNZczcD8zulSFfp8g&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfPNk9WcGTCaerjB1sf1e3GAJiyIJn17sLqGKF9FAaWIbQ&oe=6850B832&_nc_sid=8b3546",
            "username": "productosparacrespos"
        },
        {
            "id": "8747404517",
            "full_name": "\ud835\ude48\ud835\ude50\ud835\ude49\ud835\ude3f\ud835\ude4a \ud835\ude3d\ud835\ude40\ud835\ude47\ud835\ude47\ud835\ude40\ud835\ude55\ud835\ude3c \ud83d\udcab Yolima Alzate",
            "is_private": false,
            "is_verified": true,
            "profile_pic_url": "https://scontent-iev1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/483285696_3993183330924246_277692085691377512_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150_tt6&_nc_ht=scontent-iev1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=106&_nc_oc=Q6cZ2QHFkN6GtpmiwbL-eNekaG_ve2Enex1LEpZouvDqtQK0COvYO1MzaglVNhpEw-9SH4Y&_nc_ohc=dl4Aqxhj1pMQ7kNvwGs0ie3&_nc_gid=paWmlQNZczcD8zulSFfp8g&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfOd1PesEn64IDdcH5IB6IqnGJODlTB4t1_PIMRxflDg9w&oe=6850DA70&_nc_sid=8b3546",
            "username": "mundobelleza_co"
        },
        {
            "id": "52560321877",
            "full_name": "Fajada | Fajas Reductoras | Ropa Deportiva | Accesorios",
            "is_private": false,
            "is_verified": false,
            "profile_pic_url": "https://scontent-iev1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/472311621_1116773049833819_1529630426939439813_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150_tt6&_nc_ht=scontent-iev1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=111&_nc_oc=Q6cZ2QHFkN6GtpmiwbL-eNekaG_ve2Enex1LEpZouvDqtQK0COvYO1MzaglVNhpEw-9SH4Y&_nc_ohc=FhhSlebxY1gQ7kNvwGCiol1&_nc_gid=paWmlQNZczcD8zulSFfp8g&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfPta8MvWETeVF3INPMISKsS9MmJ3-imCvu3jAMXfel19Q&oe=6850B7E9&_nc_sid=8b3546",
            "username": "fajada.co"
        },
        {
            "id": "39875470808",
            "full_name": "TIENDA DE MAQUILLAJE",
            "is_private": false,
            "is_verified": false,
            "profile_pic_url": "https://scontent-iev1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/424433635_304875209248846_5007324355691547765_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150_tt6&_nc_ht=scontent-iev1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_oc=Q6cZ2QHFkN6GtpmiwbL-eNekaG_ve2Enex1LEpZouvDqtQK0COvYO1MzaglVNhpEw-9SH4Y&_nc_ohc=A-kVPLDsKZsQ7kNvwGx6WQT&_nc_gid=paWmlQNZczcD8zulSFfp8g&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfP9f0ESixntZVOwTzcM4NCGrDSjU8t8fTiapEydDz03vw&oe=6850BAB8&_nc_sid=8b3546",
            "username": "brillitosdelymar"
        },
        {
            "id": "5642676315",
            "full_name": "Cantu Rizos Colombia \ud83c\udde8\ud83c\uddf4",
            "is_private": false,
            "is_verified": true,
            "profile_pic_url": "https://scontent-iev1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/484005553_658129590021518_6248534525989330372_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150_tt6&_nc_ht=scontent-iev1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=102&_nc_oc=Q6cZ2QHFkN6GtpmiwbL-eNekaG_ve2Enex1LEpZouvDqtQK0COvYO1MzaglVNhpEw-9SH4Y&_nc_ohc=cRdcJuZp97kQ7kNvwFjkd4C&_nc_gid=paWmlQNZczcD8zulSFfp8g&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfONv61LJhNIVroSrsfynkD16Vhj-XBi2teuBf2xrk5Y0Q&oe=6850D7CF&_nc_sid=8b3546",
            "username": "canturizoscolombia"
        },
        {
            "id": "3305838287",
            "full_name": "Marlucy | Maquillaje Real",
            "is_private": false,
            "is_verified": false,
            "profile_pic_url": "https://scontent-iev1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/502322252_18404023633110288_2774869736921090916_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150_tt6&_nc_ht=scontent-iev1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=100&_nc_oc=Q6cZ2QHFkN6GtpmiwbL-eNekaG_ve2Enex1LEpZouvDqtQK0COvYO1MzaglVNhpEw-9SH4Y&_nc_ohc=Fp4_jLPofIQQ7kNvwGpApjO&_nc_gid=paWmlQNZczcD8zulSFfp8g&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfOkL6-X4OMz2mv9A0kFs-dQOJkWXnF_jd8xBt01M_tfig&oe=6850E0B8&_nc_sid=8b3546",
            "username": "marlucymakeup"
        },
        {
            "id": "2372947534",
            "full_name": "Skala, novex Kanechom cantu",
            "is_private": false,
            "is_verified": false,
            "profile_pic_url": "https://scontent-iev1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/184507424_113143674175526_8306226320546977826_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150_tt6&_nc_ht=scontent-iev1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=102&_nc_oc=Q6cZ2QHFkN6GtpmiwbL-eNekaG_ve2Enex1LEpZouvDqtQK0COvYO1MzaglVNhpEw-9SH4Y&_nc_ohc=GyjXKUYozJoQ7kNvwHduxXm&_nc_gid=paWmlQNZczcD8zulSFfp8g&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfNhRv_cEFK_QD5VUpNAeceAnlJlxLQBtyV1cC1Z6Vs2Ag&oe=6850B8E6&_nc_sid=8b3546",
            "username": "beautypro_bog"
        },
        {
            "id": "2032877674",
            "full_name": "Xioylin Guzm\u00e1n Especialista en rizos \u27b0",
            "is_private": false,
            "is_verified": false,
            "profile_pic_url": "https://scontent-iev1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/432589279_1359618218071828_1762322376292403646_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150_tt6&_nc_ht=scontent-iev1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=104&_nc_oc=Q6cZ2QHFkN6GtpmiwbL-eNekaG_ve2Enex1LEpZouvDqtQK0COvYO1MzaglVNhpEw-9SH4Y&_nc_ohc=Ko5KFbXdNbsQ7kNvwE4pfjZ&_nc_gid=paWmlQNZczcD8zulSFfp8g&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfN_fus52UlPnmw8r1jnsal6xxj1AEXifHmkwHbkxFBSJg&oe=6850DCD3&_nc_sid=8b3546",
            "username": "xiogc_"
        },
        {
            "id": "482553824",
            "full_name": "Marilyn Quintero | \u2728\ud835\udd44\ud835\udd38\u211d\ud835\udd50\u2728",
            "is_private": false,
            "is_verified": false,
            "profile_pic_url": "https://scontent-iev1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/489784358_539530938804290_5330958338802755202_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150_tt6&_nc_ht=scontent-iev1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=102&_nc_oc=Q6cZ2QHFkN6GtpmiwbL-eNekaG_ve2Enex1LEpZouvDqtQK0COvYO1MzaglVNhpEw-9SH4Y&_nc_ohc=FqVdoRYMN58Q7kNvwEcpci7&_nc_gid=paWmlQNZczcD8zulSFfp8g&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfMuVOJLdpha4l6B1WeIhgzXWG6utPuZ0TMatFxbm8WzEQ&oe=6850B0AF&_nc_sid=8b3546",
            "username": "marilyn_qb"
        },
        {
            "id": "14530846314",
            "full_name": "Peluqueria de Rizos Santa Marta| Tienda de Productos capilares |",
            "is_private": false,
            "is_verified": false,
            "profile_pic_url": "https://scontent-iev1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/429985317_316075798127753_6578031976157855777_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150_tt6&_nc_ht=scontent-iev1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_oc=Q6cZ2QHFkN6GtpmiwbL-eNekaG_ve2Enex1LEpZouvDqtQK0COvYO1MzaglVNhpEw-9SH4Y&_nc_ohc=MI7IaL2msaoQ7kNvwHgZeaN&_nc_gid=paWmlQNZczcD8zulSFfp8g&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfN41ALattLnxgzAuYm3WUhm6FbTmVA1DzIBrrGsNKWLpQ&oe=6850DFCF&_nc_sid=8b3546",
            "username": "rincon.rizado"
        },
        {
            "id": "2074374356",
            "full_name": "E M I L Y  R E D S \ud83c\udf77",
            "is_private": false,
            "is_verified": false,
            "profile_pic_url": "https://scontent-iev1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/487037880_543287825498859_6482520516054436797_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150_tt6&_nc_ht=scontent-iev1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_oc=Q6cZ2QHFkN6GtpmiwbL-eNekaG_ve2Enex1LEpZouvDqtQK0COvYO1MzaglVNhpEw-9SH4Y&_nc_ohc=oN6uNG7bi9YQ7kNvwH0u4Lw&_nc_gid=paWmlQNZczcD8zulSFfp8g&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfOdgQpWEmECIPkE_dPJG8OAEuyBQD0sq6ryaUFA3z4JUA&oe=6850BC92&_nc_sid=8b3546",
            "username": "emilyreds99"
        },
        {
            "id": "304327085",
            "full_name": "Dulce Avellana \u2022 Reposter\u00eda & Brunch",
            "is_private": false,
            "is_verified": false,
            "profile_pic_url": "https://scontent-iev1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/69254888_335858417162889_384003602777112576_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150_tt6&_nc_ht=scontent-iev1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_oc=Q6cZ2QHFkN6GtpmiwbL-eNekaG_ve2Enex1LEpZouvDqtQK0COvYO1MzaglVNhpEw-9SH4Y&_nc_ohc=s9Jyz77xIpQQ7kNvwEJEBxK&_nc_gid=paWmlQNZczcD8zulSFfp8g&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfPwIuEXgqXQFNcPiOoWEVjSGsimBf89Sgt7KShmgScCAg&oe=6850C850&_nc_sid=8b3546",
            "username": "dulceavellana"
        },
        {
            "id": "50432407813",
            "full_name": "Milagros Skincare",
            "is_private": false,
            "is_verified": false,
            "profile_pic_url": "https://scontent-iev1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/404939107_1018704106423710_3832728488845012848_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150_tt6&_nc_ht=scontent-iev1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=106&_nc_oc=Q6cZ2QHFkN6GtpmiwbL-eNekaG_ve2Enex1LEpZouvDqtQK0COvYO1MzaglVNhpEw-9SH4Y&_nc_ohc=kEq1XIPV-zYQ7kNvwGkKcAL&_nc_gid=paWmlQNZczcD8zulSFfp8g&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfOXFHvHQFkXvYBTv0kw2rJRiYIPz093Z2Ri_9nDMEZUzw&oe=6850C2D5&_nc_sid=8b3546",
            "username": "milagros_skin"
        },
        {
            "id": "66022662345",
            "full_name": "SOFTCOVER",
            "is_private": false,
            "is_verified": false,
            "profile_pic_url": "https://scontent-iev1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/435247079_839140981356093_3910157932533832523_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150_tt6&_nc_ht=scontent-iev1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_oc=Q6cZ2QHFkN6GtpmiwbL-eNekaG_ve2Enex1LEpZouvDqtQK0COvYO1MzaglVNhpEw-9SH4Y&_nc_ohc=VYMmTdFTjCIQ7kNvwGC6z75&_nc_gid=paWmlQNZczcD8zulSFfp8g&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfOqDEENsn12nYxhKw8Qa1kanoHeuPjgEAWIP6fJO_oNLQ&oe=6850CF09&_nc_sid=8b3546",
            "username": "softcover.co"
        },
        {
            "id": "7287743641",
            "full_name": "LUNAILS | Expertos en recuperaci\u00f3n capilar y de u\u00f1as",
            "is_private": false,
            "is_verified": false,
            "profile_pic_url": "https://scontent-iev1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/475520740_1312844600032431_7844931366592826384_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150_tt6&_nc_ht=scontent-iev1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_oc=Q6cZ2QHFkN6GtpmiwbL-eNekaG_ve2Enex1LEpZouvDqtQK0COvYO1MzaglVNhpEw-9SH4Y&_nc_ohc=jyebpe8m16EQ7kNvwGFr-JN&_nc_gid=paWmlQNZczcD8zulSFfp8g&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfNveXvNLFtOGebaRy_iBby4WYUsDCIkkYEZYeIYgRKS0g&oe=6850E4AC&_nc_sid=8b3546",
            "username": "lunailsoficial_"
        },
        {
            "id": "50200014550",
            "full_name": "Voil\u00e0 Spa",
            "is_private": false,
            "is_verified": true,
            "profile_pic_url": "https://scontent-iev1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/273775068_2228204717318814_2665824516965287700_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150_tt6&_nc_ht=scontent-iev1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=106&_nc_oc=Q6cZ2QHFkN6GtpmiwbL-eNekaG_ve2Enex1LEpZouvDqtQK0COvYO1MzaglVNhpEw-9SH4Y&_nc_ohc=cgxTsJkyQsEQ7kNvwHZUbXd&_nc_gid=paWmlQNZczcD8zulSFfp8g&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfN3Ftij7tGneOHjUqSMd-FsOWSLrMNX-f-76_iV-rv_cQ&oe=6850E188&_nc_sid=8b3546",
            "username": "voila.spa"
        },
        {
            "id": "5880832158",
            "full_name": "Crespas |rizadas |onduladas |afro|  EXPERTOS EN RIZOS",
            "is_private": false,
            "is_verified": false,
            "profile_pic_url": "https://scontent-iev1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/402287068_893342168415378_8990527965471034953_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150_tt6&_nc_ht=scontent-iev1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=106&_nc_oc=Q6cZ2QHFkN6GtpmiwbL-eNekaG_ve2Enex1LEpZouvDqtQK0COvYO1MzaglVNhpEw-9SH4Y&_nc_ohc=MDfCpZC6Yl4Q7kNvwGnJxTs&_nc_gid=paWmlQNZczcD8zulSFfp8g&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfPIkXGjhvLuk1a91AALXNFKvRowKJmDJCFMYq-mswXLTQ&oe=6850C900&_nc_sid=8b3546",
            "username": "latiendacrespa"
        },
        {
            "id": "62945555724",
            "full_name": "DanielCordero",
            "is_private": false,
            "is_verified": false,
            "profile_pic_url": "https://scontent-iev1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/499562115_17923237134099725_6223396849255185172_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150_tt6&_nc_ht=scontent-iev1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_oc=Q6cZ2QHFkN6GtpmiwbL-eNekaG_ve2Enex1LEpZouvDqtQK0COvYO1MzaglVNhpEw-9SH4Y&_nc_ohc=iBlvi4bE_XAQ7kNvwEmrzks&_nc_gid=paWmlQNZczcD8zulSFfp8g&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfP1irwOel5w2aVx29sXhkjjmFAXGxgoQ8XkS74pGHkYVQ&oe=6850B398&_nc_sid=8b3546",
            "username": "danielcurls"
        },
        {
            "id": "33514675871",
            "full_name": "Peluquer\u00eda de Rizos \ud83d\udc87\u200d\u2640\ufe0f- Academia\u2702\ufe0f -Tienda \ud83c\udf43",
            "is_private": false,
            "is_verified": false,
            "profile_pic_url": "https://scontent-iev1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/499219809_18065052446115872_8525135653713685491_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150_tt6&_nc_ht=scontent-iev1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_oc=Q6cZ2QHFkN6GtpmiwbL-eNekaG_ve2Enex1LEpZouvDqtQK0COvYO1MzaglVNhpEw-9SH4Y&_nc_ohc=4IZ7nEEziZIQ7kNvwGeXAqE&_nc_gid=paWmlQNZczcD8zulSFfp8g&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfOfwxO5IU2B9ki-2JjBpx1SHUvt0GJuFXSlP9GaEDZD5Q&oe=6850CDFD&_nc_sid=8b3546",
            "username": "mercacrespos"
        },
        {
            "id": "3736757399",
            "full_name": "\u265bANASTACIA SPA DE U\u00d1AS MEDELLIN\u265b",
            "is_private": false,
            "is_verified": false,
            "profile_pic_url": "https://scontent-iev1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/488586026_1167087607944638_5404099428561980457_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150_tt6&_nc_ht=scontent-iev1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=102&_nc_oc=Q6cZ2QHFkN6GtpmiwbL-eNekaG_ve2Enex1LEpZouvDqtQK0COvYO1MzaglVNhpEw-9SH4Y&_nc_ohc=ab3npBmMUW0Q7kNvwGEqhaX&_nc_gid=paWmlQNZczcD8zulSFfp8g&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfN7XmVdgoIPUJuywM5UpwvOzD1Kx5UX-ss81ESC-r1xsA&oe=6850C794&_nc_sid=8b3546",
            "username": "anastacia.spa"
        },
        {
            "id": "20677796324",
            "full_name": "Decoraciones/mobiliario",
            "is_private": false,
            "is_verified": false,
            "profile_pic_url": "https://scontent-iev1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/491443916_1872209246885300_5924080460357258036_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150_tt6&_nc_ht=scontent-iev1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_oc=Q6cZ2QHFkN6GtpmiwbL-eNekaG_ve2Enex1LEpZouvDqtQK0COvYO1MzaglVNhpEw-9SH4Y&_nc_ohc=alNyuWKrLWUQ7kNvwHy0FNp&_nc_gid=paWmlQNZczcD8zulSFfp8g&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfNv4lB5p6ASPslQhQk0HZS8Ninz7ae9IWHAstvwhMBP9g&oe=6850E124&_nc_sid=8b3546",
            "username": "la_central_de_los_decoradores"
        },
        {
            "id": "60797453639",
            "full_name": "Mersa Technology",
            "is_private": false,
            "is_verified": false,
            "profile_pic_url": "https://scontent-iev1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/362897971_647458910663398_6197909595171690990_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150_tt6&_nc_ht=scontent-iev1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_oc=Q6cZ2QHFkN6GtpmiwbL-eNekaG_ve2Enex1LEpZouvDqtQK0COvYO1MzaglVNhpEw-9SH4Y&_nc_ohc=r7RfAIaTfrEQ7kNvwHXRMau&_nc_gid=paWmlQNZczcD8zulSFfp8g&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfNqw0L2p33Vq930wJPKid7D69UkgTSzw7_LcQxuyw_p0w&oe=6850E684&_nc_sid=8b3546",
            "username": "mersatechnology"
        },
        {
            "id": "46689195703",
            "full_name": "Angie experta en rizos \u27bf",
            "is_private": false,
            "is_verified": false,
            "profile_pic_url": "https://scontent-iev1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/469034397_1278130983314388_6564099020956523425_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150_tt6&_nc_ht=scontent-iev1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=100&_nc_oc=Q6cZ2QHFkN6GtpmiwbL-eNekaG_ve2Enex1LEpZouvDqtQK0COvYO1MzaglVNhpEw-9SH4Y&_nc_ohc=0WHfntqNoCAQ7kNvwE725lT&_nc_gid=paWmlQNZczcD8zulSFfp8g&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfOmtgjMnzx5WFQNicfw9uLXJdr--jyq32-Jq8RKJ-2YSQ&oe=6850B63F&_nc_sid=8b3546",
            "username": "maravillacurly"
        },
        {
            "id": "17551760609",
            "full_name": "Peluquer\u00eda para rizos Santa Marta",
            "is_private": false,
            "is_verified": false,
            "profile_pic_url": "https://scontent-iev1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/274304574_1381710925611606_407916522841932013_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150_tt6&_nc_ht=scontent-iev1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=106&_nc_oc=Q6cZ2QHFkN6GtpmiwbL-eNekaG_ve2Enex1LEpZouvDqtQK0COvYO1MzaglVNhpEw-9SH4Y&_nc_ohc=alyCQZTodgMQ7kNvwFLvWad&_nc_gid=paWmlQNZczcD8zulSFfp8g&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfMPWyYOXOwcwxGfYUrfD_o36VUBzz5EF3o_nvSEDu0AzQ&oe=6850D175&_nc_sid=8b3546",
            "username": "sueltatelosrizos"
        },
        {
            "id": "14061455880",
            "full_name": "Etniker Lovers",
            "is_private": false,
            "is_verified": false,
            "profile_pic_url": "https://scontent-iev1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/296136667_468578771780850_3190992747872045594_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150_tt6&_nc_ht=scontent-iev1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=106&_nc_oc=Q6cZ2QHFkN6GtpmiwbL-eNekaG_ve2Enex1LEpZouvDqtQK0COvYO1MzaglVNhpEw-9SH4Y&_nc_ohc=11XO3TFgUFoQ7kNvwGGurfb&_nc_gid=paWmlQNZczcD8zulSFfp8g&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfPzftRdMb6qKV2aGS5CmXMZ2iTf6yO3gd4RVbNc9nQBEw&oe=6850D0DA&_nc_sid=8b3546",
            "username": "etnikerlovers"
        },
        {
            "id": "11320863526",
            "full_name": "U\u00f1as Sabaneta",
            "is_private": false,
            "is_verified": false,
            "profile_pic_url": "https://scontent-iev1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/295017807_715904926139089_6784731790229067521_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150_tt6&_nc_ht=scontent-iev1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=101&_nc_oc=Q6cZ2QHFkN6GtpmiwbL-eNekaG_ve2Enex1LEpZouvDqtQK0COvYO1MzaglVNhpEw-9SH4Y&_nc_ohc=H8XAYg3CQmkQ7kNvwF9i1Eh&_nc_gid=paWmlQNZczcD8zulSFfp8g&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfOkLMvP1--hE4BqQ5UFsVaZ3bfBIwp3h1pqY923D1zwvQ&oe=6850BBE1&_nc_sid=8b3546",
            "username": "lovelystyleunasysalon"
        },
        {
            "id": "5413264967",
            "full_name": "Only Rizos Colombia",
            "is_private": false,
            "is_verified": false,
            "profile_pic_url": "https://scontent-iev1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/27878115_182202015720731_9137359252258553856_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150_tt6&_nc_ht=scontent-iev1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=111&_nc_oc=Q6cZ2QHFkN6GtpmiwbL-eNekaG_ve2Enex1LEpZouvDqtQK0COvYO1MzaglVNhpEw-9SH4Y&_nc_ohc=5Neo4eDguwUQ7kNvwF7RNfR&_nc_gid=paWmlQNZczcD8zulSFfp8g&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfPZXl-VuxnG2unddaYRg6vmmjSLxR2CQsJjhNRto9WpOw&oe=6850C6F3&_nc_sid=8b3546",
            "username": "onlyrizos_colombia"
        },
        {
            "id": "62298645023",
            "full_name": "Naked Comfywear",
            "is_private": false,
            "is_verified": false,
            "profile_pic_url": "https://scontent-iev1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/475245240_1050312353531377_3036705269467225507_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150_tt6&_nc_ht=scontent-iev1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=101&_nc_oc=Q6cZ2QHFkN6GtpmiwbL-eNekaG_ve2Enex1LEpZouvDqtQK0COvYO1MzaglVNhpEw-9SH4Y&_nc_ohc=m-1UTr_kwSkQ7kNvwFBfCZa&_nc_gid=paWmlQNZczcD8zulSFfp8g&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfN7T-eqQGTnLtrWP9MFmsL-0DP2a1h28dWAn5QJeuxESw&oe=6850C597&_nc_sid=8b3546",
            "username": "gonaked__"
        },
        {
            "id": "40251570247",
            "full_name": "Rizos \u2022 Productos Curlyhair",
            "is_private": false,
            "is_verified": false,
            "profile_pic_url": "https://scontent-iev1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/122024632_748565595754115_5164575851544948971_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150_tt6&_nc_ht=scontent-iev1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=111&_nc_oc=Q6cZ2QHFkN6GtpmiwbL-eNekaG_ve2Enex1LEpZouvDqtQK0COvYO1MzaglVNhpEw-9SH4Y&_nc_ohc=3N_CzaGX5TsQ7kNvwFkq4iC&_nc_gid=paWmlQNZczcD8zulSFfp8g&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfMGAMXpvRJcMrnBllrPA1UP2klelmdCruJ9IsEy95pTXg&oe=6850CEBB&_nc_sid=8b3546",
            "username": "sheis.care"
        },
        {
            "id": "45220277185",
            "full_name": "\u1d0d\u1d07\u0274\u1d1b\u1d00_\u029c\u1d00\u026a\u0280",
            "is_private": false,
            "is_verified": true,
            "profile_pic_url": "https://scontent-iev1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/449761613_381369387854430_7877441693903772294_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150_tt6&_nc_ht=scontent-iev1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=106&_nc_oc=Q6cZ2QHFkN6GtpmiwbL-eNekaG_ve2Enex1LEpZouvDqtQK0COvYO1MzaglVNhpEw-9SH4Y&_nc_ohc=CH5NJGKKZGwQ7kNvwG_GEM-&_nc_gid=paWmlQNZczcD8zulSFfp8g&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfPvbjFwMVP0OSf9Ig4GlN-hyvn7rdbL3-5yFMtHivKMHA&oe=6850C678&_nc_sid=8b3546",
            "username": "mentahair_oficial"
        },
        {
            "id": "4478675325",
            "full_name": "Beauty Mode | Cejas y pesta\u00f1as \u2022 U\u00f1as \u2022 Capilar \u2022 Academia",
            "is_private": false,
            "is_verified": false,
            "profile_pic_url": "https://scontent-iev1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/474021711_576188221962627_2882565487913900457_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150_tt6&_nc_ht=scontent-iev1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_oc=Q6cZ2QHFkN6GtpmiwbL-eNekaG_ve2Enex1LEpZouvDqtQK0COvYO1MzaglVNhpEw-9SH4Y&_nc_ohc=O3IFQbgbowEQ7kNvwHj45NH&_nc_gid=paWmlQNZczcD8zulSFfp8g&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfOOmAF40w0h2OdHT_MDFDdBoqnyRPSN9nFibyxwOVI7JA&oe=6850CF01&_nc_sid=8b3546",
            "username": "beautymodesandraarango"
        },
        {
            "id": "48534406612",
            "full_name": "OHAYO BEAUTY \ud83e\ude77",
            "is_private": false,
            "is_verified": false,
            "profile_pic_url": "https://scontent-iev1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/234810471_536879714271260_6148298737307687105_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150_tt6&_nc_ht=scontent-iev1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_oc=Q6cZ2QHFkN6GtpmiwbL-eNekaG_ve2Enex1LEpZouvDqtQK0COvYO1MzaglVNhpEw-9SH4Y&_nc_ohc=x0Kv7JmMOvEQ7kNvwHAm5ZU&_nc_gid=paWmlQNZczcD8zulSFfp8g&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfMsyjYa2jVnynxp2SpTD4cWVbmRHpaYh9eEeByK7xsQ7Q&oe=6850C2AC&_nc_sid=8b3546",
            "username": "ohayobeauty"
        }
    ],
    "latestIgtvVideos": [
        {
            "type": "Video",
            "shortCode": "CX38OPml77n",
            "title": "",
            "caption": "Feliz navidad para todos, les deseo mucha luz, salud y amor propio\n\n\u00a1Los abrazo a todos y gracias por estar ac\u00e1!\ud83e\udd70\ud83e\uddd1\u200d\ud83c\udf84\ud83d\ude18\n\n#navidad2021 #feliznavidad #navidad #pelorizado #crespos #rizoslatinos #rizada #rizoscolombianos",
            "commentsCount": 0,
            "commentsDisabled": false,
            "dimensionsHeight": 995,
            "dimensionsWidth": 640,
            "displayUrl": "https://scontent-iev1-1.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/269837454_583581989410261_3760055517501685160_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_tt6&_nc_ht=scontent-iev1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=101&_nc_oc=Q6cZ2QHFkN6GtpmiwbL-eNekaG_ve2Enex1LEpZouvDqtQK0COvYO1MzaglVNhpEw-9SH4Y&_nc_ohc=h94yMm28xZQQ7kNvwGj0Wj0&_nc_gid=paWmlQNZczcD8zulSFfp8g&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfPIZ0p61oVPiKr5Gebqef4Jpz1h0UoPuZvGYFABFwVykQ&oe=6850D9EA&_nc_sid=8b3546",
            "likesCount": 18,
            "videoDuration": 10,
            "videoViewCount": 93,
            "id": "2735920160267812583",
            "hashtags": [
                "navidad2021",
                "feliznavidad",
                "navidad",
                "pelorizado",
                "crespos",
                "rizoslatinos",
                "rizada",
                "rizoscolombianos"
            ],
            "mentions": [],
            "url": "https://www.instagram.com/p/CX38OPml77n/",
            "firstComment": "",
            "latestComments": [],
            "images": [],
            "videoUrl": "https://scontent-iev1-1.cdninstagram.com/o1/v/t16/f2/m69/AQOc8GGrgiXUVfHvT8bPlq4_3YV9L9XZUlMQW3Uw6YuDhlmnXJnkXhrXZYasH8jLo-zfPTDZaKa19sJqKRNQXYYo.mp4?stp=dst-mp4&efg=eyJxZV9ncm91cHMiOiJbXCJpZ193ZWJfZGVsaXZlcnlfdnRzX290ZlwiXSIsInZlbmNvZGVfdGFnIjoidnRzX3ZvZF91cmxnZW4uaWd0di5jMi43MjAuYmFzZWxpbmUifQ&_nc_cat=105&vs=1237710370086471_3040090389&_nc_vs=HBksFQIYOnBhc3N0aHJvdWdoX2V2ZXJzdG9yZS9HSzF0R0JDMkw2UlFselFCQUQzc1hKT0ptNm9wYnZWQkFBQUYVAALIARIAFQIYOnBhc3N0aHJvdWdoX2V2ZXJzdG9yZS9HSHhERXhBdzVDb2I2Z2tCQUlCWWxLVUJmb1JMYnZWQkFBQUYVAgLIARIAKAAYABsBiAd1c2Vfb2lsATEVAAAm2NiMga6W1j8VAigCQzMsF0AkAAAAAAAAGBJkYXNoX2Jhc2VsaW5lXzFfdjERAHXsB2XCngEA&ccb=9-4&oh=00_AfNYyfe2VgJ3n6KJ2WZO3ebqByN1gfZEtdGU6i_Ol07Sxg&oe=684CEBA9&_nc_sid=8b3546",
            "alt": null,
            "timestamp": "2021-12-24T17:32:09.000Z",
            "childPosts": [],
            "ownerUsername": "pily_rizosmagicos",
            "ownerId": "48561713160",
            "productType": "igtv",
            "isCommentsDisabled": false
        },
        {
            "type": "Video",
            "shortCode": "CXUeb9Hl_Io",
            "title": "",
            "caption": "\u00a1An\u00edmate y empieza el a\u00f1o amando mucho m\u00e1s tu melena!\n\nAgenda tu cita de definici\u00f3n de rizos y asesor\u00eda personalizada a domicilio y te regalo un 15% de descuento en productos y accesorios curly lovers \ud83d\udc49 3027012647\n\n#curlyhair #curlylovers  #rizosdefinidos #rizosperfectos #crespos #curly  #cabellosano #hairstyle #rizos #curlystyle #pelorizado #rizosmedellin #cabelloafro #rizosnaturales #afrohair #crespospower #colombia #rizoscurls #cuidadocapilar #curlybeauties #curlynaturalhair #medellin #rizada #rizoscolombianos",
            "commentsCount": 0,
            "commentsDisabled": false,
            "dimensionsHeight": 995,
            "dimensionsWidth": 640,
            "displayUrl": "https://scontent-iev1-1.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/266386933_1701192573420200_1337859016336955893_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_tt6&_nc_ht=scontent-iev1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_oc=Q6cZ2QHFkN6GtpmiwbL-eNekaG_ve2Enex1LEpZouvDqtQK0COvYO1MzaglVNhpEw-9SH4Y&_nc_ohc=AaI43TNR1HMQ7kNvwFVSi2j&_nc_gid=paWmlQNZczcD8zulSFfp8g&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfOa1qD4qKCwxTFDG2Z2uKCaUbDowPHFC3fYYeDNE0KCSQ&oe=6850D8C4&_nc_sid=8b3546",
            "likesCount": 13,
            "videoDuration": 6.6,
            "videoViewCount": 119,
            "id": "2725937536912847400",
            "hashtags": [
                "curlyhair",
                "curlylovers",
                "rizosdefinidos",
                "rizosperfectos",
                "crespos",
                "curly",
                "cabellosano",
                "hairstyle",
                "rizos",
                "curlystyle",
                "pelorizado",
                "rizosmedellin",
                "cabelloafro",
                "rizosnaturales",
                "afrohair",
                "crespospower",
                "colombia",
                "rizoscurls",
                "cuidadocapilar",
                "curlybeauties",
                "curlynaturalhair",
                "medellin",
                "rizada",
                "rizoscolombianos"
            ],
            "mentions": [],
            "url": "https://www.instagram.com/p/CXUeb9Hl_Io/",
            "firstComment": "",
            "latestComments": [],
            "images": [],
            "videoUrl": "https://scontent-iev1-1.cdninstagram.com/o1/v/t16/f2/m69/AQNQ_PqiBmLfNute2stM8Af5UGAHxQoL2DHEn-0FPLTGd-Y4Ub3pNxrJuigK69hxoXttYBrl35YOJucPPHvSReSu.mp4?stp=dst-mp4&efg=eyJxZV9ncm91cHMiOiJbXCJpZ193ZWJfZGVsaXZlcnlfdnRzX290ZlwiXSIsInZlbmNvZGVfdGFnIjoidnRzX3ZvZF91cmxnZW4uaWd0di5jMi43MjAuYmFzZWxpbmUifQ&_nc_cat=105&vs=594208741663646_1334178317&_nc_vs=HBksFQIYOnBhc3N0aHJvdWdoX2V2ZXJzdG9yZS9HT1h0NlE5bGJpdW1UcFlEQUpYVThFLXZpWFItYnZWQkFBQUYVAALIARIAFQIYOnBhc3N0aHJvdWdoX2V2ZXJzdG9yZS9HQVJRMUE4czRWQUN6RkFDQUZpUmtQUUNZQzR2YnZWQkFBQUYVAgLIARIAKAAYABsBiAd1c2Vfb2lsATEVAAAm6tPoqvbQ2j8VAigCQzMsF0AaZmZmZmZmGBJkYXNoX2Jhc2VsaW5lXzFfdjERAHXsB2XCngEA&ccb=9-4&oh=00_AfNLtzapJkM32BYd4bzXjhfGw2PtKWTWy-LcpYpEWZc2Cw&oe=684CD049&_nc_sid=8b3546",
            "alt": null,
            "timestamp": "2021-12-10T22:58:27.000Z",
            "childPosts": [],
            "ownerUsername": "pily_rizosmagicos",
            "ownerId": "48561713160",
            "productType": "igtv",
            "isCommentsDisabled": false
        },
        {
            "type": "Video",
            "shortCode": "CW_8RS_lddt",
            "title": "",
            "caption": "METODOLOG\u00cdA PDOGT BY @rizos_felices\nPARTE II\n\nPOROSIDAD\nEn el post de TIPOS DE POROSIDAD que les hab\u00eda ense\u00f1ado hace alg\u00fan tiempo, les indicaba un test sencillo que se hac\u00eda con un vaso con agua y una hebra del cabello y  les dec\u00eda como interpretar el resultado. Pero tambi\u00e9n les aclar\u00e9 que el test pod\u00eda tener sus variaciones dependiendo de algunos factores que podr\u00edan alterar el resultado.\nPero hoy, gracias a la m\u00e9todologia PDOGT conoci una manera mas certera de saber mi porosidad y quiero que ustedes tambi\u00e9n la conozcan.\n \nVas a entender porque puede que un mismo producto a mi me sienta de maravilla, pero a ti no te sienta nada bien\n\nVamos a ir anotando los resultados cada una, porque el objetivo es que conozcas muy bien tu porosidad y as\u00ed sepas escoger los productos seg\u00fan sus ingredientes porque ya vas a saber cuales le sientan bien a tu melena.\n\nEn el siguiente post hablaremos sobre D(densidad).\n\nD\u00e9jame tus preguntas y avancemos en el autoconocimiento de nuestra melena!\n\n#curlyhair #curlylovers  #rizosdefinidos #rizosperfectos #crespos #curly  #cabellosano #hairstyle #rizos #curlystyle #pelorizado #rizosmedellin #cabelloafro #rizosnaturales #afrohair #crespospower #colombia #rizoscurls #cuidadocapilar #curlybeauties #curlynaturalhair #medellin #rizada #rizoscolombianos",
            "commentsCount": 0,
            "commentsDisabled": false,
            "dimensionsHeight": 750,
            "dimensionsWidth": 750,
            "displayUrl": "https://scontent-iev1-1.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/263230171_2898574833717674_1724508279837233020_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_tt6&_nc_ht=scontent-iev1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=102&_nc_oc=Q6cZ2QHFkN6GtpmiwbL-eNekaG_ve2Enex1LEpZouvDqtQK0COvYO1MzaglVNhpEw-9SH4Y&_nc_ohc=BwUV1ie9Y-0Q7kNvwE0DNJc&_nc_gid=paWmlQNZczcD8zulSFfp8g&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfPDZvUqsrrp_m5l11roCN6bLwXbA3zuWYBMdIwNH17J7g&oe=6850BC92&_nc_sid=8b3546",
            "likesCount": 21,
            "videoDuration": 37.2,
            "videoViewCount": 167,
            "id": "2720157771370977133",
            "hashtags": [
                "curlyhair",
                "curlylovers",
                "rizosdefinidos",
                "rizosperfectos",
                "crespos",
                "curly",
                "cabellosano",
                "hairstyle",
                "rizos",
                "curlystyle",
                "pelorizado",
                "rizosmedellin",
                "cabelloafro",
                "rizosnaturales",
                "afrohair",
                "crespospower",
                "colombia",
                "rizoscurls",
                "cuidadocapilar",
                "curlybeauties",
                "curlynaturalhair",
                "medellin",
                "rizada",
                "rizoscolombianos"
            ],
            "mentions": [
                "rizos_felices"
            ],
            "url": "https://www.instagram.com/p/CW_8RS_lddt/",
            "firstComment": "",
            "latestComments": [],
            "images": [],
            "videoUrl": "https://scontent-iev1-1.cdninstagram.com/o1/v/t16/f2/m84/AQOoYXE6gAFnLOaBeEytRDkHsj3Ivd1PZEbmj-Ud1z_XgdT_gujy0hfYNACoQmQDRV-FiZ3D56pC_k40GjSGfsl-DGXrqwgfQH7_6CI.mp4?stp=dst-mp4&efg=eyJxZV9ncm91cHMiOiJbXCJpZ193ZWJfZGVsaXZlcnlfdnRzX290ZlwiXSIsInZlbmNvZGVfdGFnIjoidnRzX3ZvZF91cmxnZW4uaWd0di5jMi43MjAuYmFzZWxpbmUifQ&_nc_cat=107&vs=2407842232732412_1987615082&_nc_vs=HBkcFQIYTGlnX2JhY2tmaWxsX3RpbWVsaW5lX3ZvZC8yMzQwMjUzQjM2NENDRDQyQzE4RDZGNjQzNzU0NkQ4M192aWRlb19kYXNoaW5pdC5tcDQVAALIARIAKAAYABsBiAd1c2Vfb2lsATEVAAAmkr6Q3JPw2j8VAigCQzMsF0BCmZmZmZmaGBJkYXNoX2Jhc2VsaW5lXzFfdjERAHXsB2XCngEA&ccb=9-4&oh=00_AfPxUBqOeypISzO1IOgc8i_Cl7AAYXCxuCKgo8m5cmsCmg&oe=684CE7CB&_nc_sid=8b3546",
            "alt": null,
            "timestamp": "2021-12-02T23:35:16.000Z",
            "childPosts": [],
            "ownerUsername": "pily_rizosmagicos",
            "ownerId": "48561713160",
            "productType": "igtv",
            "isCommentsDisabled": false
        },
        {
            "type": "Video",
            "shortCode": "CWE8dfYF9Kr",
            "title": "",
            "caption": "\u00bfTwist????\n\nHace alg\u00fan tiempo hice este video para la marca curly lovers. Y quise mostrarselas de nuevo y hablarles un poco de esta t\u00e9cnica.\n\nEs una t\u00e9cnica d\u00f3nde se entrelazan dos mechones, es muy poco usada, y no a todos los cabellos les queda bien. pero es mi favorita y me da excelentes resultados. De eso se trata, de ensayar con tu cabello que t\u00e9cnica le va mejor a tu tipo.\n\nSi tienes baja plasticidad en tu cabello Puedes intentar hacerlos mas gruesos y al final separar los rizos con un poco de aceite de jojoba en tus manos . En mi caso, yo no lo hago as\u00ed, ellos se van separando solos, inclusive si ves mi cabello, no notas que lo entrelace para definirlo, yo los hago  delgados y nada apretados.\n\n\u00daltimamente estoy combinando esta t\u00e9cnica con finger coils. \u00a1Y me encanta! Y la Definici\u00f3n me dura 8 dias.\n\nPreg\u00fantame si tienes dudas, por ejemplo, sobre el tiempo de demora del proceso y como es al desenredar.\n\nEscribeme si necesitas asesor\u00eda \ud83d\udc47\nhttps://walink.co/162d09\n\n#curlyhair #curlylovers  #rizosdefinidos #rizosperfectos #crespos #curly  #cabellosano #hairstyle #rizos #curlystyle #pelorizado #rizosmedellin #cabelloafro #rizosnaturales #afrohair #crespospower #colombia #rizoscurls #cuidado capilar #curlybeauties #curlynaturalhair #medellin #rizada #rizoscolombianos #sigueme  #instadaily #f4f #followme",
            "commentsCount": 0,
            "commentsDisabled": false,
            "dimensionsHeight": 995,
            "dimensionsWidth": 640,
            "displayUrl": "https://scontent-iev1-1.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/254470913_312335283752131_7981895805310128495_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_tt6&_nc_ht=scontent-iev1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_oc=Q6cZ2QHFkN6GtpmiwbL-eNekaG_ve2Enex1LEpZouvDqtQK0COvYO1MzaglVNhpEw-9SH4Y&_nc_ohc=RHSmV8ZamnoQ7kNvwGhxpFA&_nc_gid=paWmlQNZczcD8zulSFfp8g&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfOhKR1Ve90PQ3YE6JH4JOqPxJcoj8il4dVDr8vfFxK6Xg&oe=6850BA0B&_nc_sid=8b3546",
            "likesCount": 14,
            "videoDuration": 82.733,
            "videoViewCount": 125,
            "id": "2703551585674842795",
            "hashtags": [
                "curlyhair",
                "curlylovers",
                "rizosdefinidos",
                "rizosperfectos",
                "crespos",
                "curly",
                "cabellosano",
                "hairstyle",
                "rizos",
                "curlystyle",
                "pelorizado",
                "rizosmedellin",
                "cabelloafro",
                "rizosnaturales",
                "afrohair",
                "crespospower",
                "colombia",
                "rizoscurls",
                "cuidado",
                "curlybeauties",
                "curlynaturalhair",
                "medellin",
                "rizada",
                "rizoscolombianos",
                "sigueme",
                "instadaily",
                "f4f",
                "followme"
            ],
            "mentions": [],
            "url": "https://www.instagram.com/p/CWE8dfYF9Kr/",
            "firstComment": "",
            "latestComments": [],
            "images": [],
            "videoUrl": "https://scontent-iev1-1.cdninstagram.com/o1/v/t16/f2/m84/AQMCidA61KPvd7KBa8BZ5qotStkJQBHbuepVwoW52BisUHT50E8j23jZBL0MSYtv7DupTee5GWK04LzyRv7piUcDL_vl8F5Syp8QnyM.mp4?stp=dst-mp4&efg=eyJxZV9ncm91cHMiOiJbXCJpZ193ZWJfZGVsaXZlcnlfdnRzX290ZlwiXSIsInZlbmNvZGVfdGFnIjoidnRzX3ZvZF91cmxnZW4uaWd0di5jMi40ODAuYmFzZWxpbmUifQ&_nc_cat=105&vs=1031201068077360_1497569887&_nc_vs=HBksFQIYTGlnX2JhY2tmaWxsX3RpbWVsaW5lX3ZvZC82OTQwQTE4RDQ1RTRGMTA5OEM3QkUwOTAxRDMwRjI5Q192aWRlb19kYXNoaW5pdC5tcDQVAALIARIAFQIYOnBhc3N0aHJvdWdoX2V2ZXJzdG9yZS9HTXdOY2hlV2pJZm5TaUlCQUIxcWtWbEpnbDljYnBrd0FBQUYVAgLIARIAKAAYABsBiAd1c2Vfb2lsATEVAAAmqIHwy%2FOXv0AVAigCQzMsF0BUrul41P30GBJkYXNoX2Jhc2VsaW5lXzFfdjERAHXsB2XCngEA&ccb=9-4&oh=00_AfOo2Q-wEXWfkljct-lowsZUF6dqKhTco5QhKZoSZlxvUA&oe=684CE4E0&_nc_sid=8b3546",
            "alt": null,
            "timestamp": "2021-11-10T01:42:15.000Z",
            "childPosts": [],
            "ownerUsername": "pily_rizosmagicos",
            "ownerId": "48561713160",
            "productType": "igtv",
            "isCommentsDisabled": false
        },
        {
            "type": "Video",
            "shortCode": "CVv1ltIl4-p",
            "title": "Definici\u00f3n de rizos de la ganadora de mi primer sorteo \ud83d\ude0d\ud83e\udd70",
            "caption": "https://walink.co/162d09\n\nMar\u00edat_1423 fue la ganadora de una mascarilla curly lovers en mi primer sorteo. Y por su apoyo incondicional en redes, le obsequie tambi\u00e9n una asesor\u00eda y Definici\u00f3n de rizos. \ud83c\udf8a\n\nElla tiene una melena de baja densidad y delgado. Con ella use la t\u00e9cnica finger coils y se logr\u00f3 unos rizos mas definidos y muy buen encogimiento.\ud83e\udd29\n\nFu\u00e9 un rato muy agradable y enriquecedor para ambas, Y como siempre lo disfrut\u00e9 much\u00edsimo!\ud83e\udd73\ud83e\udd70\n\nSi quieres una asesor\u00eda virtual gratis, escr\u00edbeme! Yo te ayudo!\ud83e\udd17\nSi buscas una asesor\u00eda personalizada y definici\u00f3n de rizos, agenda tu cita y  pasemos un rato lleno de magia!!!!\ud83d\ude1a\ud83d\ude0d\ud83e\udd70\n\nMusic:We Got This, Musician:Lvly,Alexandra, Album:Lvly,Alexandra, Source:https://www.vcg.com/\n\n#curlyhair #curlylover #rizosperfecto #rizosdefinidos #rizosperfectos #crespos #curly #melenas #cabello #belleza #hair #cabellosano #hairstyle #rizos #curlystyle #pelorizado #rizosmedellin #cabelloafro #rizosnaturale #afrohair #crespospower\n#sigueme  #instadaily #f4f #followme",
            "commentsCount": 2,
            "commentsDisabled": false,
            "dimensionsHeight": 995,
            "dimensionsWidth": 640,
            "displayUrl": "https://scontent-iev1-1.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/251288375_436111767916562_8392239245458794686_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_tt6&_nc_ht=scontent-iev1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=102&_nc_oc=Q6cZ2QHFkN6GtpmiwbL-eNekaG_ve2Enex1LEpZouvDqtQK0COvYO1MzaglVNhpEw-9SH4Y&_nc_ohc=C5D23Ksx7yEQ7kNvwFJqu8M&_nc_gid=paWmlQNZczcD8zulSFfp8g&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfMBG2qusrRJh5Jf2sEbOSP_PgMMa-_ilZk9AycH03XKcA&oe=6850B563&_nc_sid=8b3546",
            "likesCount": 14,
            "videoDuration": 62.6,
            "videoViewCount": 144,
            "id": "2697610389366476713",
            "hashtags": [
                "curlyhair",
                "curlylover",
                "rizosperfecto",
                "rizosdefinidos",
                "rizosperfectos",
                "crespos",
                "curly",
                "melenas",
                "cabello",
                "belleza",
                "hair",
                "cabellosano",
                "hairstyle",
                "rizos",
                "curlystyle",
                "pelorizado",
                "rizosmedellin",
                "cabelloafro",
                "rizosnaturale",
                "afrohair",
                "crespospower",
                "sigueme",
                "instadaily",
                "f4f",
                "followme"
            ],
            "mentions": [],
            "url": "https://www.instagram.com/p/CVv1ltIl4-p/",
            "firstComment": "",
            "latestComments": [],
            "images": [],
            "videoUrl": "https://scontent-iev1-1.cdninstagram.com/o1/v/t16/f2/m84/AQNFaYuJtIM4lpcyx7acoPbp0wIPUbD0AfTD8VXw0DBKdJ2N1n1C9UnV6w3H5eXf8qEMBxMar4ChNnnqg35wlCZjo70uan1RvRx-8UI.mp4?stp=dst-mp4&efg=eyJxZV9ncm91cHMiOiJbXCJpZ193ZWJfZGVsaXZlcnlfdnRzX290ZlwiXSIsInZlbmNvZGVfdGFnIjoidnRzX3ZvZF91cmxnZW4uaWd0di5jMi40ODAuYmFzZWxpbmUifQ&_nc_cat=100&vs=1009238893624448_2637237036&_nc_vs=HBksFQIYTGlnX2JhY2tmaWxsX3RpbWVsaW5lX3ZvZC84RjQ0QjlGNjM3OUQxNUVBMkM2NTQzNkFBREM3NzdCNV92aWRlb19kYXNoaW5pdC5tcDQVAALIARIAFQIYOnBhc3N0aHJvdWdoX2V2ZXJzdG9yZS9HSnl4WkJlX1hTeC1HT0FDQUFNMnFPdzJnV1VmYnBrd0FBQUYVAgLIARIAKAAYABsBiAd1c2Vfb2lsATEVAAAmvMzVneHu0D8VAigCQzMsF0BPTMzMzMzNGBJkYXNoX2Jhc2VsaW5lXzFfdjERAHXsB2XCngEA&ccb=9-4&oh=00_AfP4WTpaXNjY3O9M1YCqQT0uCiIQv5aYo4dqaebqKhG14g&oe=684CE57B&_nc_sid=8b3546",
            "alt": null,
            "timestamp": "2021-11-01T20:58:01.000Z",
            "childPosts": [],
            "ownerUsername": "pily_rizosmagicos",
            "ownerId": "48561713160",
            "productType": "igtv",
            "isCommentsDisabled": false
        },
        {
            "type": "Video",
            "shortCode": "CVYmau0FLRf",
            "title": "t\u00e9cnica fitagen",
            "caption": "La t\u00e9cnica fitagen se realiza con el cepillo llamado detangler, es una de las m\u00e1s f\u00e1ciles y que requiere menos tiempo y su resultado es hermoso y duradero. Cuando adem\u00e1s lo haces con buenos productos y un buen m\u00e9todo, el\nresultado es  una hermosa definici\u00f3n y reducci\u00f3n del friz.\ud83d\ude0d\ud83d\ude2f\ud83d\udc9e\n\nInt\u00e9ntala en casa y te sorprender\u00e1s!\ud83d\udc83\ud83e\udd2f\n\nPreg\u00fantame si tienes dudas!\ud83e\udd14\n\nPara esta rutina capilar use:\ud83d\ude0c\nCrema para peinar curly lovers\nGel natural para cabello grueso curly lovers\nAceite de jojoba curly lovers\nCepillo detangler curly lovers. \n \nLos puedes conseguir en\ud83e\udd70\n3027012647\n\nY si necesitas una asesor\u00eda personalizada y Definici\u00f3n a domicilio tambi\u00e9n puedes agendar tu cita conmigo.\ud83e\udd17\n\nParticipa en el sorteo para ganarte una mascarilla de papaya, es una forma de APOYARME y de pensar en la salud de tu melena!\ud83d\ude0d\ud83d\udc47\nhttps://www.instagram.com/p/CVQ07aZFOAn/?utm_medium=copy_link\n\nNecesito tu apoyo, dale \u2764\ufe0f, comenta, comparte o etiqueta a alg\u00fan contacto\n\nMusic:Baby i just want you to stay, Musician:Royaltyfreemusicforvideos, Source:vfine\n\n#curlyhair #curlylover #rizosperfecto #rizosdefinidos #rizosperfectos #crespos #curly #melenas #cabello #belleza #hair #cabellosano #hairstyle #rizos #curlystyle #pelorizado #rizosmedellin #cabelloafro #rizosnaturales\u2764\ufe0f #afrohair #crespospower #emprender #crespitas #medell\u00edn #amorpropio\n\n @curlyloversbysusiarango",
            "commentsCount": 4,
            "commentsDisabled": false,
            "dimensionsHeight": 995,
            "dimensionsWidth": 640,
            "displayUrl": "https://scontent-iev1-1.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/247619458_198617162413337_5766622609144528314_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_tt6&_nc_ht=scontent-iev1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_oc=Q6cZ2QHFkN6GtpmiwbL-eNekaG_ve2Enex1LEpZouvDqtQK0COvYO1MzaglVNhpEw-9SH4Y&_nc_ohc=iSZKUnwoR4wQ7kNvwEcGRl2&_nc_gid=paWmlQNZczcD8zulSFfp8g&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfO4e4lMsh2QtTov78jV7CcTjO8QLXYJC4_Kwylyglob9w&oe=6850D01D&_nc_sid=8b3546",
            "likesCount": 18,
            "videoDuration": 76.033,
            "videoViewCount": 318,
            "id": "2691069740093584479",
            "hashtags": [
                "curlyhair",
                "curlylover",
                "rizosperfecto",
                "rizosdefinidos",
                "rizosperfectos",
                "crespos",
                "curly",
                "melenas",
                "cabello",
                "belleza",
                "hair",
                "cabellosano",
                "hairstyle",
                "rizos",
                "curlystyle",
                "pelorizado",
                "rizosmedellin",
                "cabelloafro",
                "rizosnaturales\u2764\ufe0f",
                "afrohair",
                "crespospower",
                "emprender",
                "crespitas",
                "medell\u00edn",
                "amorpropio"
            ],
            "mentions": [
                "curlyloversbysusiarango"
            ],
            "url": "https://www.instagram.com/p/CVYmau0FLRf/",
            "firstComment": "",
            "latestComments": [],
            "images": [],
            "videoUrl": "https://scontent-iev1-1.cdninstagram.com/o1/v/t16/f2/m84/AQPiOMy-KjtpTVGCYzGl3qqKMHsHsErHD__UmJQUoB0XEMFVASbJlGLNEnSZbo7heV17hkWyr5oVLZZ6JEJaPY_Cyo5xZAaSZG_Z5b8.mp4?stp=dst-mp4&efg=eyJxZV9ncm91cHMiOiJbXCJpZ193ZWJfZGVsaXZlcnlfdnRzX290ZlwiXSIsInZlbmNvZGVfdGFnIjoidnRzX3ZvZF91cmxnZW4uaWd0di5jMi40ODAuYmFzZWxpbmUifQ&_nc_cat=110&vs=1033824700983074_3412288443&_nc_vs=HBksFQIYTGlnX2JhY2tmaWxsX3RpbWVsaW5lX3ZvZC9BODQwODJGRDVDNDBFM0FFRjhEMTAzNkYzQkNFOEE5Ql92aWRlb19kYXNoaW5pdC5tcDQVAALIARIAFQIYOnBhc3N0aHJvdWdoX2V2ZXJzdG9yZS9HRlhSWkJkYk81ZVhSbndEQUNBcFFRX3lHVVVQYnBrd0FBQUYVAgLIARIAKAAYABsBiAd1c2Vfb2lsATEVAAAmmvL9r6blxD8VAigCQzMsF0BTAhysCDEnGBJkYXNoX2Jhc2VsaW5lXzFfdjERAHXsB2XCngEA&ccb=9-4&oh=00_AfMwxDGNAuS-BBXNAZrmDpVH7x6aPOybrrJ-9Mbves_psg&oe=684CD7CB&_nc_sid=8b3546",
            "alt": null,
            "timestamp": "2021-10-23T20:22:48.000Z",
            "childPosts": [],
            "ownerUsername": "pily_rizosmagicos",
            "ownerId": "48561713160",
            "productType": "igtv",
            "isCommentsDisabled": false
        },
        {
            "type": "Video",
            "shortCode": "CUiPy-QlWT_",
            "title": "explicaci\u00f3n del servicio de definici\u00f3n de rizos",
            "caption": "Todo esto te puedo ofrecer, an\u00edmate a vivir una experiencia m\u00e1gica de amor propio!\n\nagenda tu cita \n3027013647\n\nap\u00f3yame d\u00e1ndole like y etiqueta a quien le pueda interesar \n\n#emprender #rizosperfectos #rizosnaturales\u2764\ufe0f #curlyhair #curlylovers #crespitas",
            "commentsCount": 2,
            "commentsDisabled": false,
            "dimensionsHeight": 995,
            "dimensionsWidth": 640,
            "displayUrl": "https://scontent-iev1-1.cdninstagram.com/v/t51.29350-15/243893832_939874853295027_3073547676774075351_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_tt6&_nc_ht=scontent-iev1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_oc=Q6cZ2QHFkN6GtpmiwbL-eNekaG_ve2Enex1LEpZouvDqtQK0COvYO1MzaglVNhpEw-9SH4Y&_nc_ohc=5QONViDGSbYQ7kNvwE6vC-v&_nc_gid=paWmlQNZczcD8zulSFfp8g&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfNdNVEjcNeoSqh7OWI3Z193sr_b1RgnUdtDGQHkS5YKzg&oe=6850DDD7&_nc_sid=8b3546",
            "likesCount": 20,
            "videoDuration": 170.5,
            "videoViewCount": 152,
            "id": "2675770602133218559",
            "hashtags": [
                "emprender",
                "rizosperfectos",
                "rizosnaturales\u2764\ufe0f",
                "curlyhair",
                "curlylovers",
                "crespitas"
            ],
            "mentions": [],
            "url": "https://www.instagram.com/p/CUiPy-QlWT_/",
            "firstComment": "",
            "latestComments": [],
            "images": [],
            "videoUrl": "https://scontent-iev1-1.cdninstagram.com/o1/v/t16/f2/m84/AQPOMrHeDIdRjW8UCZJpl6wu6vkRfREWj7Z7cQSel3eh-GWWCWDIy1uEuo2cI7_Rq8nUAA4ZzjhSgheHV-3uiNQFSx2BTAImY__-bDs.mp4?stp=dst-mp4&efg=eyJxZV9ncm91cHMiOiJbXCJpZ193ZWJfZGVsaXZlcnlfdnRzX290ZlwiXSIsInZlbmNvZGVfdGFnIjoidnRzX3ZvZF91cmxnZW4uaWd0di5jMi43MjAuYmFzZWxpbmUifQ&_nc_cat=111&vs=1069471724049850_2331993114&_nc_vs=HBksFQIYTGlnX2JhY2tmaWxsX3RpbWVsaW5lX3ZvZC8zMTQ1RDdERDZEMkRENEEwQjBGODFCNjJBRkY4Qzk4N192aWRlb19kYXNoaW5pdC5tcDQVAALIARIAFQIYOnBhc3N0aHJvdWdoX2V2ZXJzdG9yZS9HT013Y1JmQkVaUW0yemtCQVBPeU9vSVd4c0FxYnBrd0FBQUYVAgLIARIAKAAYABsBiAd1c2Vfb2lsATEVAAAmlM7CyLjR2z8VAigCQzMsF0BlUAAAAAAAGBJkYXNoX2Jhc2VsaW5lXzFfdjERAHXsB2XCngEA&ccb=9-4&oh=00_AfORSEJe3mc-pPvtuKb4cXMB82t-_qfaRXX8bWoFlpy6PQ&oe=684CDFA1&_nc_sid=8b3546",
            "alt": null,
            "timestamp": "2021-10-02T17:47:20.000Z",
            "childPosts": [],
            "ownerUsername": "pily_rizosmagicos",
            "ownerId": "48561713160",
            "productType": "igtv",
            "isCommentsDisabled": false
        }
    ],
    "postsCount": 1047,
    "latestPosts": [
        {
            "id": "3507275562860678401",
            "type": "Video",
            "shortCode": "DCsWIrFuA0B",
            "caption": "Cuando adquieres un Definidor dual o crema gel, obtienes un producto que se sale de lo com\u00fan\ud83d\udc95\n\nY optienes un lujo de producto, \u00fanico y que adem\u00e1s te economiza en tiempo y en dinero.\n\nCon \u00e9l te propongo una manera m\u00e1s econ\u00f3mica , natural y \u00e1gil de definirte\ud83e\ude84\n\nUn producto lleno de extractos herbales que llevaron naturalmente tus rizos a otro nivel \ud83d\udc96\n\nLa magia de ser diferente, de ser como tu.\n\nAduierelo \ud83d\udc47\ud83c\udffd\nRizosmagicos.online\n\n#Rizos #RizosPerfectos #RizosNaturales #RizosNaturales #RizoscCurls #CurlyStyle #PeloRizado #CuidadoCapilar #Crespos #rizoslatinos #rizada #rizoscolombianos #rizosnaturales #rizosdefinidos #peloreal #amorpropio",
            "hashtags": [
                "Rizos",
                "RizosPerfectos",
                "RizosNaturales",
                "RizoscCurls",
                "CurlyStyle",
                "PeloRizado",
                "CuidadoCapilar",
                "Crespos",
                "rizoslatinos",
                "rizada",
                "rizoscolombianos",
                "rizosnaturales",
                "rizosdefinidos",
                "peloreal",
                "amorpropio"
            ],
            "mentions": [],
            "url": "https://www.instagram.com/p/DCsWIrFuA0B/",
            "commentsCount": 10,
            "dimensionsHeight": 1916,
            "dimensionsWidth": 1080,
            "displayUrl": "https://scontent-iev1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/468149074_18024867062617161_4266181589729590838_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_tt6&_nc_ht=scontent-iev1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_oc=Q6cZ2QHFkN6GtpmiwbL-eNekaG_ve2Enex1LEpZouvDqtQK0COvYO1MzaglVNhpEw-9SH4Y&_nc_ohc=dv361U3VkasQ7kNvwFOoONt&_nc_gid=paWmlQNZczcD8zulSFfp8g&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfMhQqfHMDCRr92Y5D6sZrrBKLPcN9GP7Fv84qXKjW0deQ&oe=6850D518&_nc_sid=8b3546",
            "images": [],
            "videoUrl": "https://scontent-iev1-1.cdninstagram.com/o1/v/t16/f2/m86/AQPY_aGhO2s6siHduM__j-In6kLHyMskXUJZndXcoNgRZByP2jASl-i1zmMTF0UtiiElxKOGlggBcxXJq-hUHrid6c59k3biafXL1vw.mp4?stp=dst-mp4&efg=eyJxZV9ncm91cHMiOiJbXCJpZ193ZWJfZGVsaXZlcnlfdnRzX290ZlwiXSIsInZlbmNvZGVfdGFnIjoidnRzX3ZvZF91cmxnZW4uY2xpcHMuYzIuMzYwLmJhc2VsaW5lIn0&_nc_cat=108&vs=581967367700121_562836562&_nc_vs=HBksFQIYUmlnX3hwdl9yZWVsc19wZXJtYW5lbnRfc3JfcHJvZC8wNjRGMEI4MzJBN0QxMDY4RkQ3MjcxNTUzQzEyMTlBQl92aWRlb19kYXNoaW5pdC5tcDQVAALIARIAFQIYOnBhc3N0aHJvdWdoX2V2ZXJzdG9yZS9HRWJ3M3h0aDRIZHYtS1lOQUhRalc5WmI0SEptYnFfRUFBQUYVAgLIARIAKAAYABsAFQAAJuKB%2FsKsuJpAFQIoAkMzLBdAU%2BAAAAAAABgSZGFzaF9iYXNlbGluZV8zX3YxEQB1%2Fgdl5p0BAA%3D%3D&ccb=9-4&oh=00_AfNzhRRrOaQBCHCVB8eLQrj73xKX2uw8PLJwHCghCxRnQw&oe=684CC3BC&_nc_sid=8b3546",
            "alt": null,
            "likesCount": 205,
            "videoViewCount": 2661,
            "timestamp": "2024-11-22T23:59:30.000Z",
            "childPosts": [],
            "locationName": "Medell\u00edn, Antioquia",
            "locationId": "213236545",
            "ownerUsername": "pily_rizosmagicos",
            "ownerId": "48561713160",
            "productType": "clips",
            "isPinned": true,
            "isCommentsDisabled": false
        },
        {
            "id": "3500749067602464592",
            "type": "Video",
            "shortCode": "DCVKLquOY9Q",
            "caption": "Estamos de lanzamiento, y por esta semana puedes llevarte el Definidor Dual por $67.000+ env\u00edo.\ud83d\udc95\n\nSi quieres participar para ganarte uno, sigue estos pasos:\n\n\u2728dale me gusta a este video\n\ud83d\udc95comp\u00e1rtelo en tus historias y debes etiquetar all\u00ed a @pily_rizosmagicos. T\u00f3male pantallazo y me lo ense\u00f1as. Debes dejarlo all\u00ed las 24 horas \n\u2728comenta porque te gustar\u00eda ganarte un Definidor Dual y en ese mismo comentario Etiqueta 2 amigas\n\ud83d\udc95tus dos amigas que etiquetaste tambi\u00e9n deben darle me gusta al video.\n\nLa ganadora debe cumplir con todos los requisitos y debe asumir el valor del env\u00edo .solo es para Colombia\ud83d\udc95\u2728\n\nDir\u00e9 la ganadora el d\u00eda domingo 17 de noviembre \ud83c\udf89\n\n#Rizos #RizosPerfectos #RizosNaturales #RizosNaturales #RizoscCurls #CurlyStyle #PeloRizado #CuidadoCapilar #Crespos #rizoslatinos #rizada #rizoscolombianos #rizosnaturales #rizosdefinidos #peloreal #amorpropio",
            "hashtags": [
                "Rizos",
                "RizosPerfectos",
                "RizosNaturales",
                "RizoscCurls",
                "CurlyStyle",
                "PeloRizado",
                "CuidadoCapilar",
                "Crespos",
                "rizoslatinos",
                "rizada",
                "rizoscolombianos",
                "rizosnaturales",
                "rizosdefinidos",
                "peloreal",
                "amorpropio"
            ],
            "mentions": [
                "pily_rizosmagicos."
            ],
            "url": "https://www.instagram.com/p/DCVKLquOY9Q/",
            "commentsCount": 34,
            "dimensionsHeight": 1922,
            "dimensionsWidth": 1080,
            "displayUrl": "https://scontent-iev1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/466733469_18023759393617161_5269572169924956560_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080_sh0.08_tt6&_nc_ht=scontent-iev1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_oc=Q6cZ2QHFkN6GtpmiwbL-eNekaG_ve2Enex1LEpZouvDqtQK0COvYO1MzaglVNhpEw-9SH4Y&_nc_ohc=pAjDHCPvEZ8Q7kNvwHpIZeX&_nc_gid=paWmlQNZczcD8zulSFfp8g&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfMJ6_EZd0t78zgfftNrt66ctKA3Jr1bBl5RlKyVsxlN0A&oe=6850D6C8&_nc_sid=8b3546",
            "images": [],
            "videoUrl": "https://scontent-iev1-1.cdninstagram.com/o1/v/t16/f2/m86/AQM5dR-8vKGDBHdCq89ego74oeKRZIpavEaeOvsIyh7Yr4SyAFVsrId2qU7s4KJjGObYF5co2e7A6YKb7V_JbVFq-qdyotH8A3o613k.mp4?stp=dst-mp4&efg=eyJxZV9ncm91cHMiOiJbXCJpZ193ZWJfZGVsaXZlcnlfdnRzX290ZlwiXSIsInZlbmNvZGVfdGFnIjoidnRzX3ZvZF91cmxnZW4uY2xpcHMuYzIuMzYwLmJhc2VsaW5lIn0&_nc_cat=108&vs=589647756866633_2688728377&_nc_vs=HBksFQIYUmlnX3hwdl9yZWVsc19wZXJtYW5lbnRfc3JfcHJvZC9BQzQ5RTVEQTUzQjE2OUY4RTJFQTdCNjkyQjkzMjk5MF92aWRlb19kYXNoaW5pdC5tcDQVAALIARIAFQIYOnBhc3N0aHJvdWdoX2V2ZXJzdG9yZS9HTlhLMUJ2bFcyaTFqLVFCQUtES25EOE4tVXNrYnFfRUFBQUYVAgLIARIAKAAYABsAFQAAJtC2t%2B7gw5xAFQIoAkMzLBdAVnEGJN0vGxgSZGFzaF9iYXNlbGluZV8zX3YxEQB1%2Fgdl5p0BAA%3D%3D&ccb=9-4&oh=00_AfPUf0eMe7SWmVVmsMYDhco_PVxJvP8IUiJzhsoFqBiCMA&oe=684CD8A4&_nc_sid=8b3546",
            "alt": null,
            "likesCount": 253,
            "videoViewCount": 2339,
            "timestamp": "2024-11-13T23:52:12.000Z",
            "childPosts": [],
            "locationName": "Medell\u00edn, Colombia",
            "locationId": "113887786935854",
            "ownerUsername": "pily_rizosmagicos",
            "ownerId": "48561713160",
            "productType": "clips",
            "isPinned": true,
            "isCommentsDisabled": false
        },
        {
            "id": "3516680318582637712",
            "type": "Video",
            "shortCode": "DDNwh4ZucSQ",
            "caption": "Una crema gel \u00fanica  que lleg\u00f3 a romper esquemas y a facilitarte la vida\ud83d\ude0d\n\nSu olor c\u00edtrico la hacen muy llamativa y diferente, su textura muy espesa logra que sea muy rendidora y al aplicarla en tu cabello notar\u00e1s como se absorbe completamente sin dejar rastro en tu cepillo porque se optimiza realmente \ud83e\udd70\n\nSu alto contenido de extractos herbales la hacen ideal para fortalecer, hidratar y nutrir cada hebra con el uso continuo\n\nCon el Definidor Dual, puedes moldear y fijar y no necesitas \u00f3leo para romper dureza\ud83d\udc95\u2728\n\nDisminuye el tiempo y dinero que inviertes para lograr unos rizos hermosos \ud83d\udc9d\n\nAtr\u00e9vete a probar algo diferente y descubre tus rizos m\u00e1gicos \ud83d\udc95\u2728\n\nAdquiere tu Definidor Dual\ud83d\udc47\ud83c\udffd\nRizosmagicos.online\ud83d\udecd\ufe0f\n\n#Rizos #RizosPerfectos #RizosNaturales #RizosNaturales #RizoscCurls #CurlyStyle #PeloRizado #CuidadoCapilar #Crespos #rizoslatinos #rizada #rizoscolombianos #rizosnaturales #rizosdefinidos #peloreal #amorpropio",
            "hashtags": [
                "Rizos",
                "RizosPerfectos",
                "RizosNaturales",
                "RizoscCurls",
                "CurlyStyle",
                "PeloRizado",
                "CuidadoCapilar",
                "Crespos",
                "rizoslatinos",
                "rizada",
                "rizoscolombianos",
                "rizosnaturales",
                "rizosdefinidos",
                "peloreal",
                "amorpropio"
            ],
            "mentions": [],
            "url": "https://www.instagram.com/p/DDNwh4ZucSQ/",
            "commentsCount": 12,
            "dimensionsHeight": 1333,
            "dimensionsWidth": 750,
            "displayUrl": "https://scontent-iev1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/469165685_18026507957617161_7634651798119821551_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_tt6&_nc_ht=scontent-iev1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_oc=Q6cZ2QHFkN6GtpmiwbL-eNekaG_ve2Enex1LEpZouvDqtQK0COvYO1MzaglVNhpEw-9SH4Y&_nc_ohc=bRfg_NZdPQ0Q7kNvwEXGTCu&_nc_gid=paWmlQNZczcD8zulSFfp8g&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfMaAsUrB1dmahAvHKbVOXM_XVFld11cAH49Jz3jPdPTVA&oe=6850D318&_nc_sid=8b3546",
            "images": [],
            "videoUrl": "https://scontent-iev1-1.cdninstagram.com/o1/v/t16/f2/m86/AQP4g6RXqid1isHv1FgOJsA2w6l7f7peZJdpZLRJTecw2mI-1DucMM7QOsBCX9Pvhry7tbZV3hCkHTAL8QqDx6xWOq8oIbxpv5gpw4Q.mp4?stp=dst-mp4&efg=eyJxZV9ncm91cHMiOiJbXCJpZ193ZWJfZGVsaXZlcnlfdnRzX290ZlwiXSIsInZlbmNvZGVfdGFnIjoidnRzX3ZvZF91cmxnZW4uY2xpcHMuYzIuMzYwLmJhc2VsaW5lIn0&_nc_cat=101&vs=1018985250241568_763987599&_nc_vs=HBksFQIYUmlnX3hwdl9yZWVsc19wZXJtYW5lbnRfc3JfcHJvZC85MjQzODZFODE4NjAzRjE5RDNDQkFCRUYyMEQ0MjdCM192aWRlb19kYXNoaW5pdC5tcDQVAALIARIAFQIYOnBhc3N0aHJvdWdoX2V2ZXJzdG9yZS9HUDJFX2hzTWNYb01YWUFGQUJiU3JmUmt0czltYnFfRUFBQUYVAgLIARIAKAAYABsAFQAAJujcwq%2FW3JBAFQIoAkMzLBdAN8n752yLRBgSZGFzaF9iYXNlbGluZV8zX3YxEQB1%2Fgdl5p0BAA%3D%3D&ccb=9-4&oh=00_AfNHeGxgpa1Ghrr-tQ0QHxxSFTfr-BB8cRgMtgjMW_sPuA&oe=684CD347&_nc_sid=8b3546",
            "alt": null,
            "likesCount": 117,
            "videoViewCount": 3450,
            "timestamp": "2024-12-05T23:23:52.000Z",
            "childPosts": [],
            "ownerUsername": "pily_rizosmagicos",
            "ownerId": "48561713160",
            "productType": "clips",
            "isPinned": true,
            "isCommentsDisabled": false
        },
        {
            "id": "3652943547934999028",
            "type": "Video",
            "shortCode": "DKx3M1_OIH0",
            "caption": "Lo que yo hago cuando no tengo tiempo\u2026 pero s\u00ed muchas ganas de que el pelo se vea as\u00ed \ud83d\udc46\ud83c\udffd\n\nYo normalmente recomiendo seccionar un poco m\u00e1s\u2026\nPero esta vez estaba de af\u00e1n y esta t\u00e9cnica expr\u00e9s me ha salvado m\u00e1s de una vez:\n\ud83d\udccc Cabello hacia adelante\n\ud83d\udccc Solo dos secciones\n\ud83d\udccc Media cucharadita del Definidor Dual\n\ud83d\udccc T\u00e9cnica \u201cmanitos orando\u201d con cepillo\n\ud83d\udccc Secado al aire libre\n\ud83d\udccc \u00a1Y listo! Resultado con forma, volumen ,brillo y con poco frizz \ud83d\ude0d\n\n\u00bfSin tiempo? No importa.\n\ud83d\udc9c Lo importante es tener el producto correcto.\n\n\ud83d\uded2 Adquiere el Definidor Dual (crema gel)en nuestra tienda virtual:\n\ud83d\udc49\ud83c\udffd rizosmagicos.online\nY empieza a ahorrar tiempo SIN sacrificar definici\u00f3n.\n\n\ud83d\udccc Gu\u00e1rdalo para tu pr\u00f3xima rutina expr\u00e9s\n\ud83d\udc96Dale like si te gust\u00f3\n\ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\ud83e\uddb1 S\u00edgueme para m\u00e1s tips reales para rizos reales\n\n#DefinidorDual #RizosMagicos #RutinaR\u00e1pida #RizosSinFrizz #CabelloRizadoColombia #CurlyRoutine #PilyRizosMagicos",
            "hashtags": [
                "DefinidorDual",
                "RizosMagicos",
                "RutinaR\u00e1pida",
                "RizosSinFrizz",
                "CabelloRizadoColombia",
                "CurlyRoutine",
                "PilyRizosMagicos"
            ],
            "mentions": [],
            "url": "https://www.instagram.com/p/DKx3M1_OIH0/",
            "commentsCount": 0,
            "dimensionsHeight": 1918,
            "dimensionsWidth": 1080,
            "displayUrl": "https://scontent-iev1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/503940736_18048577688617161_1363744005498074758_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080_sh0.08_tt6&_nc_ht=scontent-iev1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_oc=Q6cZ2QHFkN6GtpmiwbL-eNekaG_ve2Enex1LEpZouvDqtQK0COvYO1MzaglVNhpEw-9SH4Y&_nc_ohc=RvEM1M4eJCoQ7kNvwG-BDDD&_nc_gid=paWmlQNZczcD8zulSFfp8g&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfPDn1CxPz__pGdfoj9H8BGGX_YseC_nRrD_cipYLy5Txg&oe=6850B546&_nc_sid=8b3546",
            "images": [],
            "videoUrl": "https://scontent-iev1-1.cdninstagram.com/o1/v/t16/f2/m86/AQM_m8mDDsNv9OmevjN3lkRW1QtEpuIEZp2ZYfmk-fCWcoQzCtsvG0VFAfuoaaQIzZDFqgRALIk0UeSa8_nP9IRV_V-jbBi9jull1I0.mp4?stp=dst-mp4&efg=eyJxZV9ncm91cHMiOiJbXCJpZ193ZWJfZGVsaXZlcnlfdnRzX290ZlwiXSIsInZlbmNvZGVfdGFnIjoidnRzX3ZvZF91cmxnZW4uY2xpcHMuYzIuNzIwLmJhc2VsaW5lIn0&_nc_cat=103&vs=1884274282321903_541104783&_nc_vs=HBksFQIYUmlnX3hwdl9yZWVsc19wZXJtYW5lbnRfc3JfcHJvZC9DMTQzRjc5NzY1NEFFMjBDNjIwRTA3MERFMDgwQUVCNl92aWRlb19kYXNoaW5pdC5tcDQVAALIARIAFQIYOnBhc3N0aHJvdWdoX2V2ZXJzdG9yZS9HT2thTXg2V2FXajJRbUlFQUY1VTNGQkMzUHR5YnFfRUFBQUYVAgLIARIAKAAYABsAFQAAJuL7zM6gl9I%2FFQIoAkMzLBdATuZmZmZmZhgSZGFzaF9iYXNlbGluZV8xX3YxEQB1%2FgdllqkBAA%3D%3D&ccb=9-4&oh=00_AfOzoUxs8HlEhQyu47h8gq9NeL-X6rtbJhRaglqUdJKD6A&oe=684CEAF6&_nc_sid=8b3546",
            "alt": null,
            "likesCount": 91,
            "videoViewCount": 0,
            "timestamp": "2025-06-11T23:52:46.000Z",
            "childPosts": [],
            "locationName": "Medell\u00edn, Colombia",
            "locationId": "113887786935854",
            "ownerUsername": "pily_rizosmagicos",
            "ownerId": "48561713160",
            "productType": "clips",
            "isCommentsDisabled": false
        },
        {
            "id": "3652218723658916571",
            "type": "Sidecar",
            "shortCode": "DKvSZQxuGLb",
            "caption": "\u00bf\ud83c\udf6f Usas miel, \ud83e\udd5a huevo, mayonesa o aceites en tu rizo porque \u201cson naturales\u201d?\n\n\u26d4\ufe0f Detente.\nTu hebra no es una esponja \ud83e\uddfd ni un \u00f3rgano vivo. Es queratina, una prote\u00edna muerta que no digiere ni absorbe ingredientes al azar.\nY lo que no se absorbe\u2026 no sirve.\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc Todo eso natural que te quieres poner en el cabello, te funciona mucho mejor si te lo comes.\n\ud83e\udd51\ud83c\udf73 Porque dentro de tu cuerpo s\u00ed hay digesti\u00f3n, metabolismo y absorci\u00f3n real.\nEn el cabello\u2026 solo acumulaci\u00f3n, residuos o frustraci\u00f3n.\n\n\ud83d\udca1 \u00bfY qu\u00e9 pasa con los aceites?\nNo hablamos de \u00f3leos dise\u00f1ados para el cabello (esos son emulsiones cosm\u00e9ticas funcionales).\nNos referimos a aceites naturales como el de coco, ricino, oliva, etc., que muchas personas aplican pensando que hidratan\u2026\n\n\u274c Pero no contienen agua\n\u274c No est\u00e1n formulados para penetrar la hebra\n\u274c Mal usados, saturan, sellan sequedad y resecan con el tiempo\n\n\ud83d\udca1 Entonces, \u00bfqu\u00e9 s\u00ed funciona?\nEn lugar de mascarillas caseras o aceites improvisados, elige f\u00f3rmulas dise\u00f1adas por profesionales.\nLas mascarillas creadas en laboratorio contienen ingredientes funcionales con:\n\ud83d\udd2c Peso molecular adecuado\n\ud83d\udd2c pH compatible con la cut\u00edcula\n\ud83d\udd2c Estudios reales de eficacia y absorci\u00f3n\n\nPorque lo \u201cnatural\u201d no sirve si no es biofuncional.\n\n\ud83e\uddf4 Y si hablamos de definici\u00f3n real\u2026\nTe presento el Definidor Dual(crema gel), un producto creado para dar forma, brillo y duraci\u00f3n a tus rizos, sin saturarlos.\n\nFormulado en laboratorio con base cient\u00edfica y activos reales como:\n\ud83c\udf3f Extractos herbales (aloe vera, romero, cal\u00e9ndula)\n\ud83e\uddec Prote\u00ednas vegetales hidrolizadas (quinoa, germen de trigo)\n\ud83d\udca7 Emolientes e hidratantes compatibles con la hebra rizada\n\n\u2728 Su textura en pasta penetra, define y deja el rizo suelto, sin residuos ni necesidad de \u00f3leos al final.\n\n\ud83d\udeab No m\u00e1s brillos falsos ni capas de grasa.\n\u2705 M\u00e1s ciencia\n\u2705 M\u00e1s resultados\n\u2705 M\u00e1s libertad para tus rizos \ud83d\udc83\ud83c\udffd\n\nCon\u00f3celo en \ud83d\udc49 rizosmagicos.online\n\n\ud83d\udcf2 @pily_rizosmagicos\n\n#Educaci\u00f3nCapilar #CienciaParaTusRizos #RizosConBase #RizosMagicos #NoTodoLoNaturalSirve #definidordual",
            "hashtags": [
                "Educaci\u00f3nCapilar",
                "CienciaParaTusRizos",
                "RizosConBase",
                "RizosMagicos",
                "NoTodoLoNaturalSirve",
                "definidordual"
            ],
            "mentions": [
                "pily_rizosmagicos"
            ],
            "url": "https://www.instagram.com/p/DKvSZQxuGLb/",
            "commentsCount": 13,
            "dimensionsHeight": 1080,
            "dimensionsWidth": 1080,
            "displayUrl": "https://scontent-iev1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/504519836_18048457724617161_5391523304077550475_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_tt6&_nc_ht=scontent-iev1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_oc=Q6cZ2QHFkN6GtpmiwbL-eNekaG_ve2Enex1LEpZouvDqtQK0COvYO1MzaglVNhpEw-9SH4Y&_nc_ohc=F9_o0llqnKUQ7kNvwFtEfgN&_nc_gid=paWmlQNZczcD8zulSFfp8g&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzY1MjIxODcxMzQ4MzcyMzIyMw%3D%3D.3-ccb7-5&oh=00_AfMmiDRhUi-7uuV6J1-4YGcl0QI6udhmu1qbEBVAw6YvIQ&oe=6850B0BD&_nc_sid=8b3546",
            "images": [
                "https://scontent-iev1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/504519836_18048457724617161_5391523304077550475_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_tt6&_nc_ht=scontent-iev1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_oc=Q6cZ2QHFkN6GtpmiwbL-eNekaG_ve2Enex1LEpZouvDqtQK0COvYO1MzaglVNhpEw-9SH4Y&_nc_ohc=F9_o0llqnKUQ7kNvwFtEfgN&_nc_gid=paWmlQNZczcD8zulSFfp8g&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzY1MjIxODcxMzQ4MzcyMzIyMw%3D%3D.3-ccb7-5&oh=00_AfMmiDRhUi-7uuV6J1-4YGcl0QI6udhmu1qbEBVAw6YvIQ&oe=6850B0BD&_nc_sid=8b3546",
                "https://scontent-iev1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/503924712_18048457733617161_8367891598509116562_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_tt6&_nc_ht=scontent-iev1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_oc=Q6cZ2QHFkN6GtpmiwbL-eNekaG_ve2Enex1LEpZouvDqtQK0COvYO1MzaglVNhpEw-9SH4Y&_nc_ohc=gwYaDIA9PcEQ7kNvwHQ1NgU&_nc_gid=paWmlQNZczcD8zulSFfp8g&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzY1MjIxODcxMzczNTIwNzE5MQ%3D%3D.3-ccb7-5&oh=00_AfMYdxk9Wof4hRhVah_30k9XKzbfKdUkojgqY73QR15v4A&oe=6850DBCF&_nc_sid=8b3546",
                "https://scontent-iev1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/503827991_18048457742617161_1284531344721952693_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_tt6&_nc_ht=scontent-iev1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_oc=Q6cZ2QHFkN6GtpmiwbL-eNekaG_ve2Enex1LEpZouvDqtQK0COvYO1MzaglVNhpEw-9SH4Y&_nc_ohc=OmN5zzdTaPkQ7kNvwF0vH0U&_nc_gid=paWmlQNZczcD8zulSFfp8g&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzY1MjIxODcxMzQ4MzU2MTYwNg%3D%3D.3-ccb7-5&oh=00_AfOG0VT9CKUJOn6tRvmw3CP4nizHwNvLCEcdLVMqu7t7Qg&oe=6850B5AB&_nc_sid=8b3546",
                "https://scontent-iev1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/505482104_18048457754617161_4207644219521238568_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_tt6&_nc_ht=scontent-iev1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_oc=Q6cZ2QHFkN6GtpmiwbL-eNekaG_ve2Enex1LEpZouvDqtQK0COvYO1MzaglVNhpEw-9SH4Y&_nc_ohc=74wnYRPwaN8Q7kNvwFOUbjO&_nc_gid=paWmlQNZczcD8zulSFfp8g&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzY1MjIxODcxMzQ4MzcwOTgyMw%3D%3D.3-ccb7-5&oh=00_AfNPLEHXbrwmwC5jbItOzTfFzd8far3eFNBwTQZ_8f8WOg&oe=6850CD35&_nc_sid=8b3546",
                "https://scontent-iev1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/504613581_18048457763617161_8093426984826381318_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_tt6&_nc_ht=scontent-iev1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_oc=Q6cZ2QHFkN6GtpmiwbL-eNekaG_ve2Enex1LEpZouvDqtQK0COvYO1MzaglVNhpEw-9SH4Y&_nc_ohc=XFSUqCWUP1AQ7kNvwHNR1rM&_nc_gid=paWmlQNZczcD8zulSFfp8g&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzY1MjIxODcxMzYzNDYwMjc5MA%3D%3D.3-ccb7-5&oh=00_AfNo6HMM02QiPby9hRJ43IOC-pxkOXjL2oiiEcVMBH5nsw&oe=6850B583&_nc_sid=8b3546",
                "https://scontent-iev1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/504511015_18048457772617161_585266093888142366_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_tt6&_nc_ht=scontent-iev1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_oc=Q6cZ2QHFkN6GtpmiwbL-eNekaG_ve2Enex1LEpZouvDqtQK0COvYO1MzaglVNhpEw-9SH4Y&_nc_ohc=PLH4akYewIwQ7kNvwEM4XuS&_nc_gid=paWmlQNZczcD8zulSFfp8g&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzY1MjIxODcxMzQ3NTM3NDA2NQ%3D%3D.3-ccb7-5&oh=00_AfN-5TahFRmYZYCVHc3YEDNW2kOIE38Tl3BNmpyG5sLpTA&oe=6850CB89&_nc_sid=8b3546",
                "https://scontent-iev1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/506408962_18048457781617161_6025140717451900237_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_tt6&_nc_ht=scontent-iev1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_oc=Q6cZ2QHFkN6GtpmiwbL-eNekaG_ve2Enex1LEpZouvDqtQK0COvYO1MzaglVNhpEw-9SH4Y&_nc_ohc=HqiK34bYMKgQ7kNvwHdzV0l&_nc_gid=paWmlQNZczcD8zulSFfp8g&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzY1MjIxODcxMzY0MzA2ODgxNQ%3D%3D.3-ccb7-5&oh=00_AfPvGEubsyxs0FbwQLpwYqmmDJmqxtgRaVECZd3G4qDOQw&oe=6850CB17&_nc_sid=8b3546",
                "https://scontent-iev1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/505456098_18048457790617161_885871818781337497_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_tt6&_nc_ht=scontent-iev1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_oc=Q6cZ2QHFkN6GtpmiwbL-eNekaG_ve2Enex1LEpZouvDqtQK0COvYO1MzaglVNhpEw-9SH4Y&_nc_ohc=8pNpDI282koQ7kNvwFh5flp&_nc_gid=paWmlQNZczcD8zulSFfp8g&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzY1MjIxODcxMzQ4MzY1NDI4NA%3D%3D.3-ccb7-5&oh=00_AfO06ce_9Et8EhABzMS4R07xAkobAMbgif8MWwWyd94Lbw&oe=6850B7CA&_nc_sid=8b3546"
            ],
            "alt": "Photo by Pilar Cristina Rold\u00e1n Sepulveda on June 10, 2025. May be an image of 1 person, avocado and text that says 'No todo lo natural 60\u17d2 es bueno para tu rizo Tu cabello no necesita recetas caseras: necesita ciencia que funcione. @pily_rizosmagicos'.",
            "likesCount": 145,
            "timestamp": "2025-06-10T23:33:41.000Z",
            "childPosts": [
                {
                    "id": "3652218713483723223",
                    "type": "Image",
                    "shortCode": "DKvSZHTO0HX",
                    "caption": "",
                    "hashtags": [],
                    "mentions": [],
                    "url": "https://www.instagram.com/p/DKvSZHTO0HX/",
                    "commentsCount": 0,
                    "firstComment": "",
                    "latestComments": [],
                    "dimensionsHeight": 1080,
                    "dimensionsWidth": 1080,
                    "displayUrl": "https://scontent-iev1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/504519836_18048457724617161_5391523304077550475_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_tt6&_nc_ht=scontent-iev1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_oc=Q6cZ2QHFkN6GtpmiwbL-eNekaG_ve2Enex1LEpZouvDqtQK0COvYO1MzaglVNhpEw-9SH4Y&_nc_ohc=F9_o0llqnKUQ7kNvwFtEfgN&_nc_gid=paWmlQNZczcD8zulSFfp8g&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzY1MjIxODcxMzQ4MzcyMzIyMw%3D%3D.3-ccb7-5&oh=00_AfMmiDRhUi-7uuV6J1-4YGcl0QI6udhmu1qbEBVAw6YvIQ&oe=6850B0BD&_nc_sid=8b3546",
                    "images": [],
                    "alt": "Photo by Pilar Cristina Rold\u00e1n Sepulveda on June 10, 2025. May be an image of 1 person, avocado and text that says 'No todo lo natural 60\u17d2 es bueno para tu rizo Tu cabello no necesita recetas caseras: necesita ciencia que funcione. @pily_rizosmagicos'.",
                    "likesCount": null,
                    "timestamp": null,
                    "childPosts": [],
                    "ownerUsername": "pily_rizosmagicos",
                    "ownerId": "48561713160"
                },
                {
                    "id": "3652218713735207191",
                    "type": "Image",
                    "shortCode": "DKvSZHiOJkX",
                    "caption": "",
                    "hashtags": [],
                    "mentions": [],
                    "url": "https://www.instagram.com/p/DKvSZHiOJkX/",
                    "commentsCount": 0,
                    "firstComment": "",
                    "latestComments": [],
                    "dimensionsHeight": 1080,
                    "dimensionsWidth": 1080,
                    "displayUrl": "https://scontent-iev1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/503924712_18048457733617161_8367891598509116562_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_tt6&_nc_ht=scontent-iev1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_oc=Q6cZ2QHFkN6GtpmiwbL-eNekaG_ve2Enex1LEpZouvDqtQK0COvYO1MzaglVNhpEw-9SH4Y&_nc_ohc=gwYaDIA9PcEQ7kNvwHQ1NgU&_nc_gid=paWmlQNZczcD8zulSFfp8g&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzY1MjIxODcxMzczNTIwNzE5MQ%3D%3D.3-ccb7-5&oh=00_AfMYdxk9Wof4hRhVah_30k9XKzbfKdUkojgqY73QR15v4A&oe=6850DBCF&_nc_sid=8b3546",
                    "images": [],
                    "alt": "Photo by Pilar Cristina Rold\u00e1n Sepulveda on June 10, 2025. May be an image of egg, vegetable and text that says '\u00bfNatural? No siempre compatible Tu hebra est\u00e1 compuesta por queratina, una proteina muerta que: x No digiere x No absorbe ingredientes al azar x No reacciona como la olel sin poros digesti\u00f3n \u09e8 sin Lo que que te nutre por dentro, no siempre sirve por fuera.'.",
                    "likesCount": null,
                    "timestamp": null,
                    "childPosts": [],
                    "ownerUsername": "pily_rizosmagicos",
                    "ownerId": "48561713160"
                },
                {
                    "id": "3652218713483561606",
                    "type": "Image",
                    "shortCode": "DKvSZHTOMqG",
                    "caption": "",
                    "hashtags": [],
                    "mentions": [],
                    "url": "https://www.instagram.com/p/DKvSZHTOMqG/",
                    "commentsCount": 0,
                    "firstComment": "",
                    "latestComments": [],
                    "dimensionsHeight": 1080,
                    "dimensionsWidth": 1080,
                    "displayUrl": "https://scontent-iev1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/503827991_18048457742617161_1284531344721952693_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_tt6&_nc_ht=scontent-iev1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_oc=Q6cZ2QHFkN6GtpmiwbL-eNekaG_ve2Enex1LEpZouvDqtQK0COvYO1MzaglVNhpEw-9SH4Y&_nc_ohc=OmN5zzdTaPkQ7kNvwF0vH0U&_nc_gid=paWmlQNZczcD8zulSFfp8g&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzY1MjIxODcxMzQ4MzU2MTYwNg%3D%3D.3-ccb7-5&oh=00_AfOG0VT9CKUJOn6tRvmw3CP4nizHwNvLCEcdLVMqu7t7Qg&oe=6850B5AB&_nc_sid=8b3546",
                    "images": [],
                    "alt": "Photo by Pilar Cristina Rold\u00e1n Sepulveda on June 10, 2025. May be an image of vegetable and text that says 'Mascarillas caseras: el mito popular Mascarillas con aguacate, huevo o miel no penetran la hebra. Resultado: Solo recubren Alteran el pH Pueden dejar residuos y fermentar Solo recubren Alteran el pH Pueden dejar residuos y fermentar'.",
                    "likesCount": null,
                    "timestamp": null,
                    "childPosts": [],
                    "ownerUsername": "pily_rizosmagicos",
                    "ownerId": "48561713160"
                },
                {
                    "id": "3652218713483709823",
                    "type": "Image",
                    "shortCode": "DKvSZHTOw1_",
                    "caption": "",
                    "hashtags": [],
                    "mentions": [],
                    "url": "https://www.instagram.com/p/DKvSZHTOw1_/",
                    "commentsCount": 0,
                    "firstComment": "",
                    "latestComments": [],
                    "dimensionsHeight": 1350,
                    "dimensionsWidth": 1080,
                    "displayUrl": "https://scontent-iev1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/505482104_18048457754617161_4207644219521238568_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_tt6&_nc_ht=scontent-iev1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_oc=Q6cZ2QHFkN6GtpmiwbL-eNekaG_ve2Enex1LEpZouvDqtQK0COvYO1MzaglVNhpEw-9SH4Y&_nc_ohc=74wnYRPwaN8Q7kNvwFOUbjO&_nc_gid=paWmlQNZczcD8zulSFfp8g&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzY1MjIxODcxMzQ4MzcwOTgyMw%3D%3D.3-ccb7-5&oh=00_AfNPLEHXbrwmwC5jbItOzTfFzd8far3eFNBwTQZ_8f8WOg&oe=6850CD35&_nc_sid=8b3546",
                    "images": [],
                    "alt": "Photo by Pilar Cristina Rold\u00e1n Sepulveda on June 10, 2025. May be an image of text that says 'Aceites naturales mal usados No hidratan (no tienen agua) Mal usados, sellan sequedad Saturan, bloquean y resecan con el tiempo No Nopenetra penetra X Reseca'.",
                    "likesCount": null,
                    "timestamp": null,
                    "childPosts": [],
                    "ownerUsername": "pily_rizosmagicos",
                    "ownerId": "48561713160"
                },
                {
                    "id": "3652218713634602790",
                    "type": "Image",
                    "shortCode": "DKvSZHcOX8m",
                    "caption": "",
                    "hashtags": [],
                    "mentions": [],
                    "url": "https://www.instagram.com/p/DKvSZHcOX8m/",
                    "commentsCount": 0,
                    "firstComment": "",
                    "latestComments": [],
                    "dimensionsHeight": 1080,
                    "dimensionsWidth": 1080,
                    "displayUrl": "https://scontent-iev1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/504613581_18048457763617161_8093426984826381318_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_tt6&_nc_ht=scontent-iev1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_oc=Q6cZ2QHFkN6GtpmiwbL-eNekaG_ve2Enex1LEpZouvDqtQK0COvYO1MzaglVNhpEw-9SH4Y&_nc_ohc=XFSUqCWUP1AQ7kNvwHNR1rM&_nc_gid=paWmlQNZczcD8zulSFfp8g&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzY1MjIxODcxMzYzNDYwMjc5MA%3D%3D.3-ccb7-5&oh=00_AfNo6HMM02QiPby9hRJ43IOC-pxkOXjL2oiiEcVMBH5nsw&oe=6850B583&_nc_sid=8b3546",
                    "images": [],
                    "alt": "Photo by Pilar Cristina Rold\u00e1n Sepulveda on June 10, 2025. May be an image of text that says '\u00bfQu\u00e9 s\u00ed funciona? La ciencia cosm\u00e9tica pH \u00f3ptimo Ingredientes funcionais: Prote\u00ednas hidrolizadas Extractos estabilizados Humectantes compatibles Peso molecular ideal Penetraci\u00f3n real Probados en laboratorio: absorci\u00f3n, pH, eficacia @pily_rizosmasicos'.",
                    "likesCount": null,
                    "timestamp": null,
                    "childPosts": [],
                    "ownerUsername": "pily_rizosmagicos",
                    "ownerId": "48561713160"
                },
                {
                    "id": "3652218713475374065",
                    "type": "Image",
                    "shortCode": "DKvSZHSu9vx",
                    "caption": "",
                    "hashtags": [],
                    "mentions": [],
                    "url": "https://www.instagram.com/p/DKvSZHSu9vx/",
                    "commentsCount": 0,
                    "firstComment": "",
                    "latestComments": [],
                    "dimensionsHeight": 1350,
                    "dimensionsWidth": 1080,
                    "displayUrl": "https://scontent-iev1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/504511015_18048457772617161_585266093888142366_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_tt6&_nc_ht=scontent-iev1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_oc=Q6cZ2QHFkN6GtpmiwbL-eNekaG_ve2Enex1LEpZouvDqtQK0COvYO1MzaglVNhpEw-9SH4Y&_nc_ohc=PLH4akYewIwQ7kNvwEM4XuS&_nc_gid=paWmlQNZczcD8zulSFfp8g&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzY1MjIxODcxMzQ3NTM3NDA2NQ%3D%3D.3-ccb7-5&oh=00_AfN-5TahFRmYZYCVHc3YEDNW2kOIE38Tl3BNmpyG5sLpTA&oe=6850CB89&_nc_sid=8b3546",
                    "images": [],
                    "alt": "Photo by Pilar Cristina Rold\u00e1n Sepulveda on June 10, 2025. May be an illustration of \u200eposter and \u200etext that says '\u200eLa diferencia est\u00e1 en el laboratorio Una f\u00f3rmula bien hecha considera: \u0dbb pH fisiol\u00f3gico Peso molecular molecular A Estudios de penetraci\u00f3n Ciencia, no moda. Formula real Improvisags \u0633\u0631\u0627\u200e'\u200e\u200e.",
                    "likesCount": null,
                    "timestamp": null,
                    "childPosts": [],
                    "ownerUsername": "pily_rizosmagicos",
                    "ownerId": "48561713160"
                },
                {
                    "id": "3652218713643068815",
                    "type": "Image",
                    "shortCode": "DKvSZHcuq2P",
                    "caption": "",
                    "hashtags": [],
                    "mentions": [],
                    "url": "https://www.instagram.com/p/DKvSZHcuq2P/",
                    "commentsCount": 0,
                    "firstComment": "",
                    "latestComments": [],
                    "dimensionsHeight": 1080,
                    "dimensionsWidth": 1080,
                    "displayUrl": "https://scontent-iev1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/506408962_18048457781617161_6025140717451900237_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_tt6&_nc_ht=scontent-iev1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_oc=Q6cZ2QHFkN6GtpmiwbL-eNekaG_ve2Enex1LEpZouvDqtQK0COvYO1MzaglVNhpEw-9SH4Y&_nc_ohc=HqiK34bYMKgQ7kNvwHdzV0l&_nc_gid=paWmlQNZczcD8zulSFfp8g&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzY1MjIxODcxMzY0MzA2ODgxNQ%3D%3D.3-ccb7-5&oh=00_AfPvGEubsyxs0FbwQLpwYqmmDJmqxtgRaVECZd3G4qDOQw&oe=6850CB17&_nc_sid=8b3546",
                    "images": [],
                    "alt": "Photo by Pilar Cristina Rold\u00e1n Sepulveda on June 10, 2025. May be a meme of text that says 'Tu hebra necesita funcionalidad, no moda No se trata de \"volver a lo natural\"... Un ingrediente solo sirve si funciona a nivel molecular. Si no entra, no nutre. Absorci\u00f3n s\u00ed Recubrimiento Recuk @pily_rizosmagicos'.",
                    "likesCount": null,
                    "timestamp": null,
                    "childPosts": [],
                    "ownerUsername": "pily_rizosmagicos",
                    "ownerId": "48561713160"
                },
                {
                    "id": "3652218713483654284",
                    "type": "Image",
                    "shortCode": "DKvSZHTOjSM",
                    "caption": "",
                    "hashtags": [],
                    "mentions": [],
                    "url": "https://www.instagram.com/p/DKvSZHTOjSM/",
                    "commentsCount": 0,
                    "firstComment": "",
                    "latestComments": [],
                    "dimensionsHeight": 1080,
                    "dimensionsWidth": 1080,
                    "displayUrl": "https://scontent-iev1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/505456098_18048457790617161_885871818781337497_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_tt6&_nc_ht=scontent-iev1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_oc=Q6cZ2QHFkN6GtpmiwbL-eNekaG_ve2Enex1LEpZouvDqtQK0COvYO1MzaglVNhpEw-9SH4Y&_nc_ohc=8pNpDI282koQ7kNvwFh5flp&_nc_gid=paWmlQNZczcD8zulSFfp8g&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzY1MjIxODcxMzQ4MzY1NDI4NA%3D%3D.3-ccb7-5&oh=00_AfO06ce_9Et8EhABzMS4R07xAkobAMbgif8MWwWyd94Lbw&oe=6850B7CA&_nc_sid=8b3546",
                    "images": [],
                    "alt": "Photo by Pilar Cristina Rold\u00e1n Sepulveda on June 10, 2025. May be a doodle of text that says 'No todo lo natural es bueno para \u03c4\u0418 rizo. & No todo lo bonito es es funcional. \u707d M\u00e1s que natural, busca lo lo biofuncional. Lo que cntra, transforma. Lo que solo posa, enga\u00f1a.'.",
                    "likesCount": null,
                    "timestamp": null,
                    "childPosts": [],
                    "ownerUsername": "pily_rizosmagicos",
                    "ownerId": "48561713160"
                }
            ],
            "ownerUsername": "pily_rizosmagicos",
            "ownerId": "48561713160",
            "isCommentsDisabled": false
        },
        {
            "id": "3651496582412168781",
            "type": "Video",
            "shortCode": "DKsuMuVOu5N",
            "caption": "\u00bfEste peine? No es para rizos\u2026 pero define mejor de lo que imaginas.\nLo \u00fanico que necesitas es:\n\u2714\ufe0f cabello desenredado\n\u2714\ufe0f una buena t\u00e9cnica\n\u2714\ufe0f y un producto que se absorba bien, como el Definidor Dual (crema-gel con f\u00f3rmula inteligente que no deja residuos \u2728)\n\n\ud83c\udfaf El truco est\u00e1 en seccionar en hileras delgadas, pasarlo con suavidad y dejar que el rizo se forme sin arrastrar el producto.\n\u00bfY sabes qu\u00e9 es lo mejor? El peine queda limpio\u2026 porque la hebra lo absorbe todo. No se desperdicia nada.\n\n\ud83d\udc40 \u00bfYa lo intentaste as\u00ed?\n\ud83d\udcac Cu\u00e9ntame si conoc\u00edas este tip o si te animas a probarlo.\n\n\ud83d\uded2 Puedes adquirir el Definidor Dual en rizosmagicos.online \n\ud83d\udcf2 Y si te gustan estos truquitos, s\u00edgueme en @pily_rizosmagicos para m\u00e1s tips reales de cuidado rizado.\n\n\u2014\n\n#TipDeRizos #DefinidorDual #PeineNoConvencional #TrucoCurly #RizosM\u00e1gicos #M\u00e9todoCurlyColombia #PeloRizadoColombia #RizosConEstilo #VolumenNatural #Definici\u00f3nReal",
            "hashtags": [
                "TipDeRizos",
                "DefinidorDual",
                "PeineNoConvencional",
                "TrucoCurly",
                "RizosM\u00e1gicos",
                "M\u00e9todoCurlyColombia",
                "PeloRizadoColombia",
                "RizosConEstilo",
                "VolumenNatural",
                "Definici\u00f3nReal"
            ],
            "mentions": [
                "pily_rizosmagicos"
            ],
            "url": "https://www.instagram.com/p/DKsuMuVOu5N/",
            "commentsCount": 10,
            "dimensionsHeight": 1913,
            "dimensionsWidth": 1080,
            "displayUrl": "https://scontent-iev1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/504508896_18048340766617161_5214584230924178186_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080_sh0.08_tt6&_nc_ht=scontent-iev1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_oc=Q6cZ2QHFkN6GtpmiwbL-eNekaG_ve2Enex1LEpZouvDqtQK0COvYO1MzaglVNhpEw-9SH4Y&_nc_ohc=fXr-2Dq4EvYQ7kNvwEXwGu9&_nc_gid=paWmlQNZczcD8zulSFfp8g&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfP9fUbzIOT2duAEvBrcErbvCMFAudn8Dwuni3c0wIKAmg&oe=6850E886&_nc_sid=8b3546",
            "images": [],
            "videoUrl": "https://scontent-iev1-1.cdninstagram.com/o1/v/t16/f2/m86/AQOsvYkKJa88ByQ5VEMng16Fu0czNZMDGUynrHcZJmWJ3Y_lD5QF2BMrfk5Z7AZvlHObjTVUqQTpokR4c7DTQVhzzYqkQmnLiYI5ndM.mp4?stp=dst-mp4&efg=eyJxZV9ncm91cHMiOiJbXCJpZ193ZWJfZGVsaXZlcnlfdnRzX290ZlwiXSIsInZlbmNvZGVfdGFnIjoidnRzX3ZvZF91cmxnZW4uY2xpcHMuYzIuNzIwLmJhc2VsaW5lIn0&_nc_cat=103&vs=1441374207032464_3829210452&_nc_vs=HBksFQIYUmlnX3hwdl9yZWVsc19wZXJtYW5lbnRfc3JfcHJvZC9CNDRBQURCMjE2RkQyQkI4NjMyNDQ2MDFBMjFGQUE4Rl92aWRlb19kYXNoaW5pdC5tcDQVAALIARIAFQIYOnBhc3N0aHJvdWdoX2V2ZXJzdG9yZS9HTkViSmg3ekp5alR3YllEQUpwekpfdjZuajlHYnFfRUFBQUYVAgLIARIAKAAYABsAFQAAJuKDh573iNI%2FFQIoAkMzLBdAT4AAAAAAABgSZGFzaF9iYXNlbGluZV8xX3YxEQB1%2FgdllqkBAA%3D%3D&ccb=9-4&oh=00_AfNmFFXJ9x_uY9C2nwpwOTLGygoGB7oUarhZQOEHdk6f7Q&oe=684CDFB5&_nc_sid=8b3546",
            "alt": null,
            "likesCount": 285,
            "videoViewCount": 0,
            "timestamp": "2025-06-09T23:46:06.000Z",
            "childPosts": [],
            "locationName": "Medell\u00edn, Colombia",
            "locationId": "113887786935854",
            "ownerUsername": "pily_rizosmagicos",
            "ownerId": "48561713160",
            "productType": "clips",
            "isCommentsDisabled": false
        },
        {
            "id": "3650784880451764110",
            "type": "Image",
            "shortCode": "DKqMYGOsb-O",
            "caption": "\u2728 El sue\u00f1o de toda rizadita \u2728\nDormir mientras una riz\u2011hada aparece en la madrugada,\ndefine hebra por hebra, no deja frizz\u2026\ny encima vuelve al otro d\u00eda \ud83d\ude0c\ud83e\uddda\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f\n\nPorque s\u00ed, todas hemos so\u00f1ado con un toque de magia\nque nos deje el rizo perfecto sin mover un dedo.\n\n\ud83d\udd01 \u00bfT\u00fa tambi\u00e9n has so\u00f1ado con una riz\u2011hada?\n\n#rizhada #sue\u00f1orizado #rizosmagicos #hebraporhebra #crespasreales #definicionperfecta",
            "hashtags": [
                "rizhada",
                "sue\u00f1orizado",
                "rizosmagicos",
                "hebraporhebra",
                "crespasreales",
                "definicionperfecta"
            ],
            "mentions": [],
            "url": "https://www.instagram.com/p/DKqMYGOsb-O/",
            "commentsCount": 0,
            "dimensionsHeight": 1080,
            "dimensionsWidth": 1080,
            "displayUrl": "https://scontent-iev1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/504259026_18048222230617161_4177911710590407755_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_tt6&_nc_ht=scontent-iev1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_oc=Q6cZ2QHFkN6GtpmiwbL-eNekaG_ve2Enex1LEpZouvDqtQK0COvYO1MzaglVNhpEw-9SH4Y&_nc_ohc=ao0AT4uvlfgQ7kNvwHic1A1&_nc_gid=paWmlQNZczcD8zulSFfp8g&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzY1MDc4NDg4MDQ1MTc2NDExMA%3D%3D.3-ccb7-5&oh=00_AfOku3ydFdqLituh-2L11567hXN1WALGzD_YUbuKRdvECA&oe=6850B60B&_nc_sid=8b3546",
            "images": [],
            "alt": "Photo by Pilar Cristina Rold\u00e1n Sepulveda on June 08, 2025. May be an image of 2 people and text that says 'Una riz-hada. Que aparezca en la madrugadz. Que no deje frizz. Y que vuelva ma\u00f1ana. @pily_rizosmagicos @pily'.",
            "likesCount": 189,
            "timestamp": "2025-06-09T00:04:53.000Z",
            "childPosts": [],
            "ownerUsername": "pily_rizosmagicos",
            "ownerId": "48561713160",
            "isCommentsDisabled": false
        },
        {
            "id": "3649323972685407224",
            "type": "Sidecar",
            "shortCode": "DKlANF2OyP4",
            "caption": "La textura en pasta del Definidor Dual(crema gel) ofrece m\u00faltiples beneficios para tus rizos, incluyendo:\n\n1\ufe0f\u20e3 Control de frizz: Se adhiere mejor, creando una capa de protecci\u00f3n que previene el frizz, incluso en clima h\u00famedo. \ud83c\udf27\ufe0f\n\n2\ufe0f\u20e3 Definici\u00f3n duradera: Distribuye el producto uniformemente para una definici\u00f3n firme sin apelmazar. \ud83d\udc81\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f\n\n3\ufe0f\u20e3 Textura controlada: Facilita el trabajo y asegura que cada secci\u00f3n quede perfectamente definida. \u2728\n\n4\ufe0f\u20e3 Hidrataci\u00f3n sin peso: Hidrata sin sobrecargar el cabello, manteniendo su movimiento y liviandad. \ud83d\udca7\n\n5\ufe0f\u20e3 Durabilidad: Los rizos se mantienen definidos durante m\u00e1s tiempo, resistiendo la humedad y el calor. \ud83d\udd25\n\n6\ufe0f\u20e3 F\u00e1cil aplicaci\u00f3n: No gotea ni escapa, lo que hace la aplicaci\u00f3n m\u00e1s eficiente y limpia. \u2714\ufe0f\n\n7\ufe0f\u20e3 F\u00f3rmula personalizada: Se adapta a todo tipo de rizos para un acabado \u00fanico. \ud83d\udd04\n\nIdeal para un control preciso y un acabado duradero, manteniendo la hidrataci\u00f3n y suavidad. Adem\u00e1s, \u00a1es un producto m\u00e1s rendidor! \ud83c\udf1f\n\nConsigue tu Definidor Dual(crema gel) \ud83d\udc49\ud83c\udffd rizosmagicos.online\n\n#DefinidorDual #RizosDefinidos #ControlDeFrizz #RizosSinFrizz #Definici\u00f3nDuradera #TexturaPerfecta #RizosHidratados #CuidadoDeRizos #RizosConBrillo #crespayconestilo",
            "hashtags": [
                "DefinidorDual",
                "RizosDefinidos",
                "ControlDeFrizz",
                "RizosSinFrizz",
                "Definici\u00f3nDuradera",
                "TexturaPerfecta",
                "RizosHidratados",
                "CuidadoDeRizos",
                "RizosConBrillo",
                "crespayconestilo"
            ],
            "mentions": [],
            "url": "https://www.instagram.com/p/DKlANF2OyP4/",
            "commentsCount": 3,
            "dimensionsHeight": 1349,
            "dimensionsWidth": 1080,
            "displayUrl": "https://scontent-iev1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/503555828_18047964338617161_8718361563055190333_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080_sh0.08_tt6&_nc_ht=scontent-iev1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_oc=Q6cZ2QHFkN6GtpmiwbL-eNekaG_ve2Enex1LEpZouvDqtQK0COvYO1MzaglVNhpEw-9SH4Y&_nc_ohc=SEX1j9kkitEQ7kNvwGnpYYM&_nc_gid=paWmlQNZczcD8zulSFfp8g&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzY0OTMyMzk2MjU0MzYwNDE3MA%3D%3D.3-ccb7-5&oh=00_AfNYYie-nc5Uyj8MuVU4RSWxIiCYQ6bwqzfLEjZz0xGn7A&oe=6850E14A&_nc_sid=8b3546",
            "images": [
                "https://scontent-iev1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/503555828_18047964338617161_8718361563055190333_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080_sh0.08_tt6&_nc_ht=scontent-iev1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_oc=Q6cZ2QHFkN6GtpmiwbL-eNekaG_ve2Enex1LEpZouvDqtQK0COvYO1MzaglVNhpEw-9SH4Y&_nc_ohc=SEX1j9kkitEQ7kNvwGnpYYM&_nc_gid=paWmlQNZczcD8zulSFfp8g&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzY0OTMyMzk2MjU0MzYwNDE3MA%3D%3D.3-ccb7-5&oh=00_AfNYYie-nc5Uyj8MuVU4RSWxIiCYQ6bwqzfLEjZz0xGn7A&oe=6850E14A&_nc_sid=8b3546",
                "https://scontent-iev1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/504078013_18047964347617161_8311138992766930473_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080_sh0.08_tt6&_nc_ht=scontent-iev1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_oc=Q6cZ2QHFkN6GtpmiwbL-eNekaG_ve2Enex1LEpZouvDqtQK0COvYO1MzaglVNhpEw-9SH4Y&_nc_ohc=XPWN0R50Q4kQ7kNvwEP2o3N&_nc_gid=paWmlQNZczcD8zulSFfp8g&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzY0OTMyMzk2MjQ0MjkzMjE2OQ%3D%3D.3-ccb7-5&oh=00_AfP8WpLwTpA_XcdrvvWhFhv9HmOZXgfdJ1pDLfJg99TifA&oe=6850C0E9&_nc_sid=8b3546",
                "https://scontent-iev1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/504437298_18047964356617161_8315016428601891582_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080_sh0.08_tt6&_nc_ht=scontent-iev1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_oc=Q6cZ2QHFkN6GtpmiwbL-eNekaG_ve2Enex1LEpZouvDqtQK0COvYO1MzaglVNhpEw-9SH4Y&_nc_ohc=e88WrV8VSHkQ7kNvwG59klF&_nc_gid=paWmlQNZczcD8zulSFfp8g&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzY0OTMyMzk2MjU3NzE4MjgwNA%3D%3D.3-ccb7-5&oh=00_AfPvJRtaAs-taUS-syhIAswJxXSVfDQQti_0mlvdeanGWA&oe=6850CF64&_nc_sid=8b3546"
            ],
            "alt": "Photo by Pilar Cristina Rold\u00e1n Sepulveda on June 06, 2025. May be an image of 1 person, hair, hair product and text that says '\uad50\uc8fc Definidar DUAL'.",
            "likesCount": 19,
            "timestamp": "2025-06-06T23:42:19.000Z",
            "childPosts": [
                {
                    "id": "3649323962543604170",
                    "type": "Image",
                    "shortCode": "DKlAM8Zu4HK",
                    "caption": "",
                    "hashtags": [],
                    "mentions": [],
                    "url": "https://www.instagram.com/p/DKlAM8Zu4HK/",
                    "commentsCount": 0,
                    "firstComment": "",
                    "latestComments": [],
                    "dimensionsHeight": 1349,
                    "dimensionsWidth": 1080,
                    "displayUrl": "https://scontent-iev1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/503555828_18047964338617161_8718361563055190333_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080_sh0.08_tt6&_nc_ht=scontent-iev1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_oc=Q6cZ2QHFkN6GtpmiwbL-eNekaG_ve2Enex1LEpZouvDqtQK0COvYO1MzaglVNhpEw-9SH4Y&_nc_ohc=SEX1j9kkitEQ7kNvwGnpYYM&_nc_gid=paWmlQNZczcD8zulSFfp8g&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzY0OTMyMzk2MjU0MzYwNDE3MA%3D%3D.3-ccb7-5&oh=00_AfNYYie-nc5Uyj8MuVU4RSWxIiCYQ6bwqzfLEjZz0xGn7A&oe=6850E14A&_nc_sid=8b3546",
                    "images": [],
                    "alt": "Photo by Pilar Cristina Rold\u00e1n Sepulveda on June 06, 2025. May be an image of 1 person, hair, hair product and text that says '\uad50\uc8fc Definidar DUAL'.",
                    "likesCount": null,
                    "timestamp": null,
                    "childPosts": [],
                    "ownerUsername": "pily_rizosmagicos",
                    "ownerId": "48561713160"
                },
                {
                    "id": "3649323962442932169",
                    "type": "Image",
                    "shortCode": "DKlAM8Tu1_J",
                    "caption": "",
                    "hashtags": [],
                    "mentions": [],
                    "url": "https://www.instagram.com/p/DKlAM8Tu1_J/",
                    "commentsCount": 0,
                    "firstComment": "",
                    "latestComments": [],
                    "dimensionsHeight": 1349,
                    "dimensionsWidth": 1080,
                    "displayUrl": "https://scontent-iev1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/504078013_18047964347617161_8311138992766930473_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080_sh0.08_tt6&_nc_ht=scontent-iev1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_oc=Q6cZ2QHFkN6GtpmiwbL-eNekaG_ve2Enex1LEpZouvDqtQK0COvYO1MzaglVNhpEw-9SH4Y&_nc_ohc=XPWN0R50Q4kQ7kNvwEP2o3N&_nc_gid=paWmlQNZczcD8zulSFfp8g&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzY0OTMyMzk2MjQ0MjkzMjE2OQ%3D%3D.3-ccb7-5&oh=00_AfP8WpLwTpA_XcdrvvWhFhv9HmOZXgfdJ1pDLfJg99TifA&oe=6850C0E9&_nc_sid=8b3546",
                    "images": [],
                    "alt": "Photo by Pilar Cristina Rold\u00e1n Sepulveda on June 06, 2025. May be an image of 1 person, hair, hair product and text.",
                    "likesCount": null,
                    "timestamp": null,
                    "childPosts": [],
                    "ownerUsername": "pily_rizosmagicos",
                    "ownerId": "48561713160"
                },
                {
                    "id": "3649323962577182804",
                    "type": "Image",
                    "shortCode": "DKlAM8bu-BU",
                    "caption": "",
                    "hashtags": [],
                    "mentions": [],
                    "url": "https://www.instagram.com/p/DKlAM8bu-BU/",
                    "commentsCount": 0,
                    "firstComment": "",
                    "latestComments": [],
                    "dimensionsHeight": 1349,
                    "dimensionsWidth": 1080,
                    "displayUrl": "https://scontent-iev1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/504437298_18047964356617161_8315016428601891582_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080_sh0.08_tt6&_nc_ht=scontent-iev1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_oc=Q6cZ2QHFkN6GtpmiwbL-eNekaG_ve2Enex1LEpZouvDqtQK0COvYO1MzaglVNhpEw-9SH4Y&_nc_ohc=e88WrV8VSHkQ7kNvwG59klF&_nc_gid=paWmlQNZczcD8zulSFfp8g&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzY0OTMyMzk2MjU3NzE4MjgwNA%3D%3D.3-ccb7-5&oh=00_AfPvJRtaAs-taUS-syhIAswJxXSVfDQQti_0mlvdeanGWA&oe=6850CF64&_nc_sid=8b3546",
                    "images": [],
                    "alt": "Photo by Pilar Cristina Rold\u00e1n Sepulveda on June 06, 2025. May be an image of 1 person, hair, hair product and text.",
                    "likesCount": null,
                    "timestamp": null,
                    "childPosts": [],
                    "ownerUsername": "pily_rizosmagicos",
                    "ownerId": "48561713160"
                }
            ],
            "ownerUsername": "pily_rizosmagicos",
            "ownerId": "48561713160",
            "isCommentsDisabled": false
        },
        {
            "id": "3648591969295945023",
            "type": "Video",
            "shortCode": "DKiZxCkOk0_",
            "caption": "Muchos hombres rizados no saben c\u00f3mo cuidar su cabello\u2026\ny la verdad, tampoco quieren rutinas eternas.\n\nHoy te muestro c\u00f3mo defin\u00ed los rizos de mi sobrino Jos\u00e9 David\nusando solo mis manos o peine y el Definidor Dual (crema gel)\nSin residuos, sin grasa, sin complicarse.\nSolo definici\u00f3n, hidrataci\u00f3n y estilo \u2728\n\nY ahora cu\u00e9ntame t\u00fa:\n\u00bfQu\u00e9 tal qued\u00f3 mi sobrino Jos\u00e9 David?\n\ud83d\udc47\ud83c\udffd Te leo en los comentarios\n\n\u2764\ufe0f Si te gust\u00f3 su cambio, dale like\n\ud83d\udcf2 Y si tienes un rizado en casa\u2026 ya sabes qu\u00e9 necesita\ud83d\udc47\ud83c\udffd\n\nRizosmagicos.online\n\n#RizosParaEllos #DefinidorDual #RizosMagicosByPily\n#RizosSinComplicaciones #EstiloNatural #RizosColombia",
            "hashtags": [
                "RizosParaEllos",
                "DefinidorDual",
                "RizosMagicosByPily",
                "RizosSinComplicaciones",
                "EstiloNatural",
                "RizosColombia"
            ],
            "mentions": [],
            "url": "https://www.instagram.com/p/DKiZxCkOk0_/",
            "commentsCount": 5,
            "dimensionsHeight": 1136,
            "dimensionsWidth": 640,
            "displayUrl": "https://scontent-iev1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/503733015_719814107210037_3713293009790884636_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_tt6&_nc_ht=scontent-iev1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_oc=Q6cZ2QHFkN6GtpmiwbL-eNekaG_ve2Enex1LEpZouvDqtQK0COvYO1MzaglVNhpEw-9SH4Y&_nc_ohc=qYd1g9J5yPoQ7kNvwFv0TZ1&_nc_gid=paWmlQNZczcD8zulSFfp8g&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfNom2rLnbizm3W4CSB_UMw-k0AQ-e3544lW0cfQbM12ng&oe=6850B098&_nc_sid=8b3546",
            "images": [],
            "videoUrl": "https://scontent-iev1-1.cdninstagram.com/o1/v/t16/f2/m86/AQMRi60VKXySMbtT-zwiwRST1QxzN5m54Ywz93baFswle6N35CSf787n8b5To6Cd7SO9zsHIOxdNB2mUAYlABS-p8kA3LJ0Rhlc-KwA.mp4?stp=dst-mp4&efg=eyJxZV9ncm91cHMiOiJbXCJpZ193ZWJfZGVsaXZlcnlfdnRzX290ZlwiXSIsInZlbmNvZGVfdGFnIjoidnRzX3ZvZF91cmxnZW4uY2xpcHMuYzIuNzIwLmJhc2VsaW5lIn0&_nc_cat=102&vs=559450607242648_4152023675&_nc_vs=HBksFQIYUmlnX3hwdl9yZWVsc19wZXJtYW5lbnRfc3JfcHJvZC81RTRCQjQ1NDhCQ0I1RjgyMTM1NEQ5MDA1QjQ3NDFCRF92aWRlb19kYXNoaW5pdC5tcDQVAALIARIAFQIYOnBhc3N0aHJvdWdoX2V2ZXJzdG9yZS9HRWxMRng2dWk5SDJzVzhDQUpxY1pEdl9ZdzFDYnFfRUFBQUYVAgLIARIAKAAYABsAFQAAJuLUraer69E%2FFQIoAkMzLBdATEhysCDEnBgSZGFzaF9iYXNlbGluZV8xX3YxEQB1%2FgdllqkBAA%3D%3D&ccb=9-4&oh=00_AfPRNxcLAfVoDe3t9DKFTvKGFyuJChHgW9x4ttX_EFhi3g&oe=684CC7F5&_nc_sid=8b3546",
            "alt": null,
            "likesCount": 78,
            "videoViewCount": 0,
            "timestamp": "2025-06-05T23:29:20.000Z",
            "childPosts": [],
            "locationName": "Medell\u00edn, Colombia",
            "locationId": "113887786935854",
            "ownerUsername": "pily_rizosmagicos",
            "ownerId": "48561713160",
            "productType": "clips",
            "isCommentsDisabled": false
        },
        {
            "id": "3647874300032627652",
            "type": "Image",
            "shortCode": "DKf2lk-uLPE",
            "caption": "\u2728 En un mundo que te dice c\u00f3mo ser, t\u00fa eliges ser t\u00fa.\nRompiste con la l\u00ednea recta, con lo est\u00e1ndar, con lo que no se mueve.\nTus rizos no solo son una forma, son una declaraci\u00f3n:\n\ud83c\udf2a\ufe0f De autenticidad\n\ud83c\udf0a De libertad\n\ud83c\udf08 De fuerza silenciosa\n\nPorque ser curva no es desviarse\u2026\nes tener el poder de trazar tu propio camino.\n\n\ud83d\udcac \u00bfTe han querido alisar tu esencia?\nCu\u00e9ntamelo en los comentarios y deja tu \ud83d\udc96si te identificas.\n\n#S\u00e9LaCurva #RizosConActitud #RizosMagicos #RizosQueHablan #CurlyPoder #AmoMisRizos #BellezaSinFiltros",
            "hashtags": [
                "S\u00e9LaCurva",
                "RizosConActitud",
                "RizosMagicos",
                "RizosQueHablan",
                "CurlyPoder",
                "AmoMisRizos",
                "BellezaSinFiltros"
            ],
            "mentions": [],
            "url": "https://www.instagram.com/p/DKf2lk-uLPE/",
            "commentsCount": 2,
            "dimensionsHeight": 1080,
            "dimensionsWidth": 1080,
            "displayUrl": "https://scontent-iev1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/503027770_18047716877617161_1001492778325209815_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_tt6&_nc_ht=scontent-iev1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_oc=Q6cZ2QHFkN6GtpmiwbL-eNekaG_ve2Enex1LEpZouvDqtQK0COvYO1MzaglVNhpEw-9SH4Y&_nc_ohc=8lIaRxef03MQ7kNvwGFa1BD&_nc_gid=paWmlQNZczcD8zulSFfp8g&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzY0Nzg3NDMwMDAzMjYyNzY1Mg%3D%3D.3-ccb7-5&oh=00_AfN5E3-6ALIf7oWwFk3SjqaUM19NEo88dZEVkDBj4kNs4A&oe=6850D457&_nc_sid=8b3546",
            "images": [],
            "alt": "Photo by Pilar Cristina Rold\u00e1n Sepulveda on June 04, 2025. May be a meme of 1 person, hair and text that says '@pily_ @pily_rizosmagicos EN UN MUNDO DE L\u00cdNEAS RECTAS, S\u00c9 LA L\u00cdNEA CURVA'.",
            "likesCount": 165,
            "timestamp": "2025-06-04T23:42:05.000Z",
            "childPosts": [],
            "ownerUsername": "pily_rizosmagicos",
            "ownerId": "48561713160",
            "isCommentsDisabled": false
        },
        {
            "id": "3647150701944758766",
            "type": "Sidecar",
            "shortCode": "DKdSD1vu-Hu",
            "caption": "\ud83c\udf3f\u2728 Todo lo que necesitas saber sobre el cast en el cabello rizado\n\n\u00bfSab\u00edas que el cast es esa capa r\u00edgida que se forma en la superficie del cabello cuando se usan geles o cremas definidoras? \ud83e\udd14\nAqu\u00ed te explico por qu\u00e9 se forma, c\u00f3mo romperlo correctamente y por qu\u00e9 con el Definidor Dual no necesitas aceites adicionales.\n\n\ud83d\udca1 Desliza para aprender:\n1\ufe0f\u20e3 \u00bfQu\u00e9 es el cast?\n2\ufe0f\u20e3 C\u00f3mo se forma (con datos cient\u00edficos).\n3\ufe0f\u20e3 Por qu\u00e9 romperlo es importante.\n4\ufe0f\u20e3 Qu\u00e9 pasa con la mayor\u00eda de geles.\n5\ufe0f\u20e3 Qu\u00e9 hace diferente al Definidor Dual.\n6\ufe0f\u20e3 C\u00f3mo lograr rizos naturales, sin frizz, sin residuos y sin necesidad de m\u00e1s aceites.\n\n\ud83c\udf38 Con el Definidor Dual, tus rizos ser\u00e1n naturales, definidos y brillantes, con o sin romper el cast.\n\n\ud83d\udc81\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f Comenta tu experiencia con el cast y comparte este post con alguien que necesite aprender sobre su cabello.\n\n#RizosMagicos #CuidadoDelCabello #DefinidorDual #RizosDefinidos #Cast #RizosNaturales #CurlyCare #AprendeDeTusRizos #PeloRizado #RizosHermosos",
            "hashtags": [
                "RizosMagicos",
                "CuidadoDelCabello",
                "DefinidorDual",
                "RizosDefinidos",
                "Cast",
                "RizosNaturales",
                "CurlyCare",
                "AprendeDeTusRizos",
                "PeloRizado",
                "RizosHermosos"
            ],
            "mentions": [],
            "url": "https://www.instagram.com/p/DKdSD1vu-Hu/",
            "commentsCount": 2,
            "dimensionsHeight": 1080,
            "dimensionsWidth": 1080,
            "displayUrl": "https://scontent-iev1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/504090844_18047598770617161_4643339704810172667_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_tt6&_nc_ht=scontent-iev1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_oc=Q6cZ2QHFkN6GtpmiwbL-eNekaG_ve2Enex1LEpZouvDqtQK0COvYO1MzaglVNhpEw-9SH4Y&_nc_ohc=NnqOKE6ukDkQ7kNvwFHIxwi&_nc_gid=paWmlQNZczcD8zulSFfp8g&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzY0NzE1MDY4NzUyNDcxMTI5MA%3D%3D.3-ccb7-5&oh=00_AfOT5GUwolpWaUjJySkDirSbpw6pNgDF8QPTR7JbLboFXg&oe=6850E5E6&_nc_sid=8b3546",
            "images": [
                "https://scontent-iev1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/504090844_18047598770617161_4643339704810172667_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_tt6&_nc_ht=scontent-iev1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_oc=Q6cZ2QHFkN6GtpmiwbL-eNekaG_ve2Enex1LEpZouvDqtQK0COvYO1MzaglVNhpEw-9SH4Y&_nc_ohc=NnqOKE6ukDkQ7kNvwFHIxwi&_nc_gid=paWmlQNZczcD8zulSFfp8g&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzY0NzE1MDY4NzUyNDcxMTI5MA%3D%3D.3-ccb7-5&oh=00_AfOT5GUwolpWaUjJySkDirSbpw6pNgDF8QPTR7JbLboFXg&oe=6850E5E6&_nc_sid=8b3546",
                "https://scontent-iev1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/503478803_18047598797617161_7442863193840850861_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_tt6&_nc_ht=scontent-iev1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_oc=Q6cZ2QHFkN6GtpmiwbL-eNekaG_ve2Enex1LEpZouvDqtQK0COvYO1MzaglVNhpEw-9SH4Y&_nc_ohc=bfO8RrhfO9cQ7kNvwFdrv4X&_nc_gid=paWmlQNZczcD8zulSFfp8g&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzY0NzE1MDY4NzUxNjExMTEwNg%3D%3D.3-ccb7-5&oh=00_AfP51-MTxv9159yb2p-g1j3aa62r79305aau7qhDMSzv0g&oe=6850CBA0&_nc_sid=8b3546",
                "https://scontent-iev1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/502135792_18047598779617161_5607778617976597777_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_tt6&_nc_ht=scontent-iev1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_oc=Q6cZ2QHFkN6GtpmiwbL-eNekaG_ve2Enex1LEpZouvDqtQK0COvYO1MzaglVNhpEw-9SH4Y&_nc_ohc=zgSo0ssbA_MQ7kNvwH-Lzt-&_nc_gid=paWmlQNZczcD8zulSFfp8g&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzY0NzE1MDY4NzUxNjEyNDIwNA%3D%3D.3-ccb7-5&oh=00_AfNcxXqoDt5wNTRiNQYs51k1lV9nTFLBapp-QbR-fogOOw&oe=6850CCE9&_nc_sid=8b3546",
                "https://scontent-iev1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/502966866_18047598791617161_3051723995316185408_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_tt6&_nc_ht=scontent-iev1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_oc=Q6cZ2QHFkN6GtpmiwbL-eNekaG_ve2Enex1LEpZouvDqtQK0COvYO1MzaglVNhpEw-9SH4Y&_nc_ohc=OHUMolI6aVoQ7kNvwGCss-j&_nc_gid=paWmlQNZczcD8zulSFfp8g&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzY0NzE1MDY4NzUxNjI0NjA0Nw%3D%3D.3-ccb7-5&oh=00_AfNMq2h_8v45w-9b3clcrDQoxQ3f7ZLgO9_q_6SqPdZLzA&oe=6850D244&_nc_sid=8b3546",
                "https://scontent-iev1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/504060097_18047598806617161_7298748522910113786_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_tt6&_nc_ht=scontent-iev1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_oc=Q6cZ2QHFkN6GtpmiwbL-eNekaG_ve2Enex1LEpZouvDqtQK0COvYO1MzaglVNhpEw-9SH4Y&_nc_ohc=YlxPJ5ktUKAQ7kNvwGVPdY5&_nc_gid=paWmlQNZczcD8zulSFfp8g&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzY0NzE1MDY4NzY4MzkyODMyNA%3D%3D.3-ccb7-5&oh=00_AfM04rSLg5M46W5xe8jTP2z2Put42cjwk8Y_8-VjIe8rTA&oe=6850CF01&_nc_sid=8b3546",
                "https://scontent-iev1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/503033352_18047598818617161_796915803867290862_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_tt6&_nc_ht=scontent-iev1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_oc=Q6cZ2QHFkN6GtpmiwbL-eNekaG_ve2Enex1LEpZouvDqtQK0COvYO1MzaglVNhpEw-9SH4Y&_nc_ohc=Z3rXqaMvQzoQ7kNvwHD1XYn&_nc_gid=paWmlQNZczcD8zulSFfp8g&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzY0NzE1MDY4NzUxNjEwODAyMw%3D%3D.3-ccb7-5&oh=00_AfOBcZCHBVfNlEE0oeKO_lQ6gtlMaJWHPj_l1tyfzq3WhA&oe=6850E236&_nc_sid=8b3546"
            ],
            "alt": "Photo by Pilar Cristina Rold\u00e1n Sepulveda on June 03, 2025. May be a meme of one or more people, hair and text that says 'QU\u00c9 ES EL CAST? Es la capa r\u00edgida que se forma en la superficie del cabello cuando se aplican geles o cremas definidoras. Se seca y crea una capa que fija la forma del rizo. @pily_rizosmagicos'.",
            "likesCount": 143,
            "timestamp": "2025-06-03T23:44:25.000Z",
            "childPosts": [
                {
                    "id": "3647150687524711290",
                    "type": "Image",
                    "shortCode": "DKdSDoUO2t6",
                    "caption": "",
                    "hashtags": [],
                    "mentions": [],
                    "url": "https://www.instagram.com/p/DKdSDoUO2t6/",
                    "commentsCount": 0,
                    "firstComment": "",
                    "latestComments": [],
                    "dimensionsHeight": 1080,
                    "dimensionsWidth": 1080,
                    "displayUrl": "https://scontent-iev1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/504090844_18047598770617161_4643339704810172667_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_tt6&_nc_ht=scontent-iev1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_oc=Q6cZ2QHFkN6GtpmiwbL-eNekaG_ve2Enex1LEpZouvDqtQK0COvYO1MzaglVNhpEw-9SH4Y&_nc_ohc=NnqOKE6ukDkQ7kNvwFHIxwi&_nc_gid=paWmlQNZczcD8zulSFfp8g&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzY0NzE1MDY4NzUyNDcxMTI5MA%3D%3D.3-ccb7-5&oh=00_AfOT5GUwolpWaUjJySkDirSbpw6pNgDF8QPTR7JbLboFXg&oe=6850E5E6&_nc_sid=8b3546",
                    "images": [],
                    "alt": "Photo by Pilar Cristina Rold\u00e1n Sepulveda on June 03, 2025. May be a meme of one or more people, hair and text that says 'QU\u00c9 ES EL CAST? Es la capa r\u00edgida que se forma en la superficie del cabello cuando se aplican geles o cremas definidoras. Se seca y crea una capa que fija la forma del rizo. @pily_rizosmagicos'.",
                    "likesCount": null,
                    "timestamp": null,
                    "childPosts": [],
                    "ownerUsername": "pily_rizosmagicos",
                    "ownerId": "48561713160"
                },
                {
                    "id": "3647150687516111106",
                    "type": "Image",
                    "shortCode": "DKdSDoTuDEC",
                    "caption": "",
                    "hashtags": [],
                    "mentions": [],
                    "url": "https://www.instagram.com/p/DKdSDoTuDEC/",
                    "commentsCount": 0,
                    "firstComment": "",
                    "latestComments": [],
                    "dimensionsHeight": 1080,
                    "dimensionsWidth": 1080,
                    "displayUrl": "https://scontent-iev1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/503478803_18047598797617161_7442863193840850861_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_tt6&_nc_ht=scontent-iev1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_oc=Q6cZ2QHFkN6GtpmiwbL-eNekaG_ve2Enex1LEpZouvDqtQK0COvYO1MzaglVNhpEw-9SH4Y&_nc_ohc=bfO8RrhfO9cQ7kNvwFdrv4X&_nc_gid=paWmlQNZczcD8zulSFfp8g&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzY0NzE1MDY4NzUxNjExMTEwNg%3D%3D.3-ccb7-5&oh=00_AfP51-MTxv9159yb2p-g1j3aa62r79305aau7qhDMSzv0g&oe=6850CBA0&_nc_sid=8b3546",
                    "images": [],
                    "alt": "Photo by Pilar Cristina Rold\u00e1n Sepulveda on June 03, 2025. May be an image of bread and text that says 'El cast es resultado de pol\u00edmeros formadores de pel\u00edcula. secarse, crean una capa que fija la forma del rizo. PVP Muc\u00edlago de linaza R\u0131\u017co @pily_rizosmagicos'.",
                    "likesCount": null,
                    "timestamp": null,
                    "childPosts": [],
                    "ownerUsername": "pily_rizosmagicos",
                    "ownerId": "48561713160"
                },
                {
                    "id": "3647150687516124204",
                    "type": "Image",
                    "shortCode": "DKdSDoTuGQs",
                    "caption": "",
                    "hashtags": [],
                    "mentions": [],
                    "url": "https://www.instagram.com/p/DKdSDoTuGQs/",
                    "commentsCount": 0,
                    "firstComment": "",
                    "latestComments": [],
                    "dimensionsHeight": 1080,
                    "dimensionsWidth": 1080,
                    "displayUrl": "https://scontent-iev1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/502135792_18047598779617161_5607778617976597777_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_tt6&_nc_ht=scontent-iev1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_oc=Q6cZ2QHFkN6GtpmiwbL-eNekaG_ve2Enex1LEpZouvDqtQK0COvYO1MzaglVNhpEw-9SH4Y&_nc_ohc=zgSo0ssbA_MQ7kNvwH-Lzt-&_nc_gid=paWmlQNZczcD8zulSFfp8g&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzY0NzE1MDY4NzUxNjEyNDIwNA%3D%3D.3-ccb7-5&oh=00_AfNcxXqoDt5wNTRiNQYs51k1lV9nTFLBapp-QbR-fogOOw&oe=6850CCE9&_nc_sid=8b3546",
                    "images": [],
                    "alt": "Photo by Pilar Cristina Rold\u00e1n Sepulveda on June 03, 2025. May be a meme of text that says 'Romper el cast: \u00bfpor qu\u00ed es importante? Romper el cast permite liberar la forma natural del rizo aportando: Brillo Movimiento Textura suave @pily_rizosmagicos'.",
                    "likesCount": null,
                    "timestamp": null,
                    "childPosts": [],
                    "ownerUsername": "pily_rizosmagicos",
                    "ownerId": "48561713160"
                },
                {
                    "id": "3647150687516246047",
                    "type": "Image",
                    "shortCode": "DKdSDoTukAf",
                    "caption": "",
                    "hashtags": [],
                    "mentions": [],
                    "url": "https://www.instagram.com/p/DKdSDoTukAf/",
                    "commentsCount": 0,
                    "firstComment": "",
                    "latestComments": [],
                    "dimensionsHeight": 1080,
                    "dimensionsWidth": 1080,
                    "displayUrl": "https://scontent-iev1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/502966866_18047598791617161_3051723995316185408_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_tt6&_nc_ht=scontent-iev1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_oc=Q6cZ2QHFkN6GtpmiwbL-eNekaG_ve2Enex1LEpZouvDqtQK0COvYO1MzaglVNhpEw-9SH4Y&_nc_ohc=OHUMolI6aVoQ7kNvwGCss-j&_nc_gid=paWmlQNZczcD8zulSFfp8g&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzY0NzE1MDY4NzUxNjI0NjA0Nw%3D%3D.3-ccb7-5&oh=00_AfNMq2h_8v45w-9b3clcrDQoxQ3f7ZLgO9_q_6SqPdZLzA&oe=6850D244&_nc_sid=8b3546",
                    "images": [],
                    "alt": "Photo by Pilar Cristina Rold\u00e1n Sepulveda on June 03, 2025. May be an image of hair product and text that says 'CON LA MAYOR\u00cdA DE GELES: Es necesario romper el cast usando \u00f3leo o sat\u00edn residuos Si se rompe solo con las manos, pueden generarse residuos El exceso de aceites a mediano/largo plazo puede saturar y opacar @pily_rizosmagicos'.",
                    "likesCount": null,
                    "timestamp": null,
                    "childPosts": [],
                    "ownerUsername": "pily_rizosmagicos",
                    "ownerId": "48561713160"
                },
                {
                    "id": "3647150687683928324",
                    "type": "Image",
                    "shortCode": "DKdSDoduOEE",
                    "caption": "",
                    "hashtags": [],
                    "mentions": [],
                    "url": "https://www.instagram.com/p/DKdSDoduOEE/",
                    "commentsCount": 0,
                    "firstComment": "",
                    "latestComments": [],
                    "dimensionsHeight": 1080,
                    "dimensionsWidth": 1080,
                    "displayUrl": "https://scontent-iev1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/504060097_18047598806617161_7298748522910113786_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_tt6&_nc_ht=scontent-iev1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_oc=Q6cZ2QHFkN6GtpmiwbL-eNekaG_ve2Enex1LEpZouvDqtQK0COvYO1MzaglVNhpEw-9SH4Y&_nc_ohc=YlxPJ5ktUKAQ7kNvwGVPdY5&_nc_gid=paWmlQNZczcD8zulSFfp8g&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzY0NzE1MDY4NzY4MzkyODMyNA%3D%3D.3-ccb7-5&oh=00_AfM04rSLg5M46W5xe8jTP2z2Put42cjwk8Y_8-VjIe8rTA&oe=6850CF01&_nc_sid=8b3546",
                    "images": [],
                    "alt": "Photo by Pilar Cristina Rold\u00e1n Sepulveda on June 03, 2025. May be an image of hair product, hand cream and text that says 'El Definidor Dual, qu\u00e9 lo hace diferente? crema + gel gel. aceites y proteinas combina crema y gel con con ace\u00edtes y proteinas, logrando una compactacci\u00f3n suave que se rompe f\u00e1cil con solo mover el cabello, dejando rizos naturales sin residuos.'.",
                    "likesCount": null,
                    "timestamp": null,
                    "childPosts": [],
                    "ownerUsername": "pily_rizosmagicos",
                    "ownerId": "48561713160"
                },
                {
                    "id": "3647150687516108023",
                    "type": "Image",
                    "shortCode": "DKdSDoTuCT3",
                    "caption": "",
                    "hashtags": [],
                    "mentions": [],
                    "url": "https://www.instagram.com/p/DKdSDoTuCT3/",
                    "commentsCount": 0,
                    "firstComment": "",
                    "latestComments": [],
                    "dimensionsHeight": 1080,
                    "dimensionsWidth": 1080,
                    "displayUrl": "https://scontent-iev1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/503033352_18047598818617161_796915803867290862_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_tt6&_nc_ht=scontent-iev1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_oc=Q6cZ2QHFkN6GtpmiwbL-eNekaG_ve2Enex1LEpZouvDqtQK0COvYO1MzaglVNhpEw-9SH4Y&_nc_ohc=Z3rXqaMvQzoQ7kNvwHD1XYn&_nc_gid=paWmlQNZczcD8zulSFfp8g&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzY0NzE1MDY4NzUxNjEwODAyMw%3D%3D.3-ccb7-5&oh=00_AfOBcZCHBVfNlEE0oeKO_lQ6gtlMaJWHPj_l1tyfzq3WhA&oe=6850E236&_nc_sid=8b3546",
                    "images": [],
                    "alt": "Photo by Pilar Cristina Rold\u00e1n Sepulveda on June 03, 2025. May be an image of one or more people, hair, hair product and text that says 'Con el Definidor Dual, el cast es opcional. D\u00e9jalo intacto O rompe con las ma- nos para un look natural, sin frizz ni residuos, y sin sin necesidad de recargar m\u00e1s con aceites. Definidor DUAL \u0e21\u0e49\u0e32 @pily_rizosmagicos'.",
                    "likesCount": null,
                    "timestamp": null,
                    "childPosts": [],
                    "ownerUsername": "pily_rizosmagicos",
                    "ownerId": "48561713160"
                }
            ],
            "locationName": "Medell\u00edn, Colombia",
            "locationId": "113887786935854",
            "ownerUsername": "pily_rizosmagicos",
            "ownerId": "48561713160",
            "isCommentsDisabled": false
        },
        {
            "id": "3644983425803754357",
            "type": "Image",
            "shortCode": "DKVlR0jOBt1",
            "caption": "\u2728\ud83c\udf3f Quiz\u00e1s ha llegado el momento de reescribir tu historia\u2026\nCon cada rizo, con cada curva que antes intentaste ocultar, escribe un nuevo cap\u00edtulo lleno de orgullo y amor propio. \ud83d\udd25\n\nHoy es el d\u00eda de mirar tu reflejo y sonre\u00edrle. Dejar atr\u00e1s el dolor, romper con los estigmas, y dejar que tu cabello, libre y hermoso, cuente la historia que realmente mereces.\n\n\ud83d\udc96Que tus rizos hablen por ti.\nQue cada uno sea testimonio de tu fuerza, tu esencia y tu valent\u00eda para abrazarte completa.\n\n#RizosQueHablan #RizosEmpoderados #soymireflejo",
            "hashtags": [
                "RizosQueHablan",
                "RizosEmpoderados",
                "soymireflejo"
            ],
            "mentions": [],
            "url": "https://www.instagram.com/p/DKVlR0jOBt1/",
            "commentsCount": 0,
            "dimensionsHeight": 1080,
            "dimensionsWidth": 1080,
            "displayUrl": "https://scontent-iev1-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/501909016_18047247707617161_6986538518767305812_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_tt6&_nc_ht=scontent-iev1-1.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_oc=Q6cZ2QHFkN6GtpmiwbL-eNekaG_ve2Enex1LEpZouvDqtQK0COvYO1MzaglVNhpEw-9SH4Y&_nc_ohc=WCIkPbOhrvEQ7kNvwHsvzhh&_nc_gid=paWmlQNZczcD8zulSFfp8g&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzY0NDk4MzQyNTgwMzc1NDM1Nw%3D%3D.3-ccb7-5&oh=00_AfN2HWRRpACSzwov_Ht9Sik6U_hf36SGu8Au3IAs1-zyLA&oe=6850C390&_nc_sid=8b3546",
            "images": [],
            "alt": "Photo by Pilar Cristina Rold\u00e1n Sepulveda on May 31, 2025. May be a meme of 1 person, rearview mirror and text that says 'Quiz\u00e1s te vendr\u00eda bien reescribir tu historia con fuego hasta que tu reflejo deje de doler. @pily_rizosmagicos'.",
            "likesCount": 14,
            "timestamp": "2025-05-31T23:58:26.000Z",
            "childPosts": [],
            "ownerUsername": "pily_rizosmagicos",
            "ownerId": "48561713160",
            "isCommentsDisabled": false
        }
    ],
    "businessAddress": {
        "city_name": "Medell\u00edn, Antioquia",
        "city_id": 111841478834264,
        "latitude": 6.2459,
        "longitude": -75.57457,
        "street_address": null,
        "zip_code": null
    },
    "fbid": "17841448514810214"
}