{
    "inputUrl": "https://www.instagram.com/finaytu",
    "id": "18263952435",
    "username": "finaytu",
    "url": "https://www.instagram.com/finaytu",
    "fullName": "Finaytu",
    "biography": "Cuidados para el cabello afro/rizado \ud83c\udf80\nEmail: Finaytu07@gmail.com\nProductos Naturales \ud83c\udf3f\ud83d\udc47\ud83c\udffe",
    "externalUrls": [
        {
            "title": "Productos Naturales \ud83c\udf3f",
            "lynx_url": "https://l.instagram.com/?u=https%3A%2F%2Fversatilux.com%2F&e=AT1fRrHgqMSuHMl6C6J1n34henJkMJJlNJcBh1y6A8tjFylugOSha-bBsgMi7qpETIG5ebg0qsz7maqaGlIAohOfbW04ETP-",
            "url": "https://versatilux.com",
            "link_type": "external"
        },
        {
            "title": "YouTube",
            "lynx_url": "https://l.instagram.com/?u=http%3A%2F%2Fbit.ly%2Fyou2-fina&e=AT2DrKrE794SH26GCVkJi6kPlmgtBKquhzidFBPF92f11sHfq8vz_6KHh6c7mujLqdvjsJjPTkWc3NCAZSrVzgcXIA_6h_Ss",
            "url": "http://bit.ly/you2-fina",
            "link_type": "external"
        },
        {
            "title": "Pedidos  en USA\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
            "lynx_url": "https://l.instagram.com/?u=http%3A%2F%2Fus.versatilux.com%2F&e=AT0zeuCq4e2MBJHEuDEnT6EoZDwEyzKVerILuXmOML1bLyHYn6IX-bddtYAqWWoD5sTrN94YCNkamJQGcx68qfy_nKOi2evP",
            "url": "http://us.versatilux.com",
            "link_type": "external"
        }
    ],
    "externalUrl": "https://versatilux.com/",
    "externalUrlShimmed": "https://l.instagram.com/?u=https%3A%2F%2Fversatilux.com%2F&e=AT2_wRiltI07NKpoFO5qByUO3ADeAYlv5lVQyaqYrK61J_avbUIi8TyhJIsb6vPBQzJz8QS65LlAYkfv-5xmLylk2TZNaDN6",
    "followersCount": 102384,
    "followsCount": 889,
    "hasChannel": false,
    "highlightReelCount": 8,
    "isBusinessAccount": true,
    "joinedRecently": false,
    "businessCategoryName": "None,Video creator",
    "private": false,
    "verified": false,
    "profilePicUrl": "https://scontent-mia3-3.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/118467658_347781543025220_6912083026767950148_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150_tt6&_nc_ht=scontent-mia3-3.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_oc=Q6cZ2QGX5Co-Pq731x_Q7xdLFDw1Sw33l7aYyx25TuaP9zUTQaG18owvQM4eXM9jja7G2GA&_nc_ohc=HtiBZVyKChsQ7kNvwFoWJax&_nc_gid=xMN1fI7ZzJVhGEllLNc9hQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfNzMrY2oLdjAFSbRpE0QtXlmrQvt9wmoSzZymq3f193-Q&oe=684FBA88&_nc_sid=8b3546",
    "profilePicUrlHD": "https://scontent-mia3-3.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/118467658_347781543025220_6912083026767950148_n.jpg?stp=dst-jpg_s320x320_tt6&_nc_ht=scontent-mia3-3.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_oc=Q6cZ2QGX5Co-Pq731x_Q7xdLFDw1Sw33l7aYyx25TuaP9zUTQaG18owvQM4eXM9jja7G2GA&_nc_ohc=HtiBZVyKChsQ7kNvwFoWJax&_nc_gid=xMN1fI7ZzJVhGEllLNc9hQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfMhbE1IRT8ThDusafDJTPg3hdan3f2gj_FSO-Y1I-D2aA&oe=684FBA88&_nc_sid=8b3546",
    "igtvVideoCount": 1,
    "relatedProfiles": [
        {
            "id": "7934980426",
            "full_name": "Afro Love Colombia",
            "is_private": false,
            "is_verified": false,
            "profile_pic_url": "https://scontent-mia3-3.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/357639297_803249251312750_4805075912769300590_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150_tt6&_nc_ht=scontent-mia3-3.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_oc=Q6cZ2QGX5Co-Pq731x_Q7xdLFDw1Sw33l7aYyx25TuaP9zUTQaG18owvQM4eXM9jja7G2GA&_nc_ohc=zCUMsp-FFmYQ7kNvwFSU0KG&_nc_gid=xMN1fI7ZzJVhGEllLNc9hQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfPPrktB_HNN4miYGH40hazpnDFkfR5H5qwgdWNwRJACSw&oe=684FDFDB&_nc_sid=8b3546",
            "username": "afrolovecolombia"
        },
        {
            "id": "34842669615",
            "full_name": "cabello afro",
            "is_private": false,
            "is_verified": false,
            "profile_pic_url": "https://scontent-mia3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/95323681_1063869520661598_763892665539362816_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150_tt6&_nc_ht=scontent-mia3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=106&_nc_oc=Q6cZ2QGX5Co-Pq731x_Q7xdLFDw1Sw33l7aYyx25TuaP9zUTQaG18owvQM4eXM9jja7G2GA&_nc_ohc=Qv8wn9MQk8sQ7kNvwHsYlU8&_nc_gid=xMN1fI7ZzJVhGEllLNc9hQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfMhL2oUONW55u1ZwnJJq1n3bT29LYz1CPskQMN6m05cOg&oe=684FDEC4&_nc_sid=8b3546",
            "username": "cabellocrespo4a_4b_4c"
        },
        {
            "id": "23091365",
            "full_name": "Curl Boss",
            "is_private": false,
            "is_verified": false,
            "profile_pic_url": "https://scontent-mia3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/483479469_1360885545067395_1055190618959964300_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150_tt6&_nc_ht=scontent-mia3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_oc=Q6cZ2QGX5Co-Pq731x_Q7xdLFDw1Sw33l7aYyx25TuaP9zUTQaG18owvQM4eXM9jja7G2GA&_nc_ohc=5jdsZk3ITUkQ7kNvwHMA19S&_nc_gid=xMN1fI7ZzJVhGEllLNc9hQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfNqznSFd17A1eCmOYNQoNWqLCvGT2gE1GF9RB0XNX96mQ&oe=684FB8B9&_nc_sid=8b3546",
            "username": "vimariesantiagopr"
        },
        {
            "id": "65161121839",
            "full_name": "Serum's y T\u00f3nicos",
            "is_private": false,
            "is_verified": false,
            "profile_pic_url": "https://scontent-mia3-3.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/429824014_795343802434605_1397759488124515381_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150_tt6&_nc_ht=scontent-mia3-3.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_oc=Q6cZ2QGX5Co-Pq731x_Q7xdLFDw1Sw33l7aYyx25TuaP9zUTQaG18owvQM4eXM9jja7G2GA&_nc_ohc=y88ohc3-YEIQ7kNvwGpE8Qx&_nc_gid=xMN1fI7ZzJVhGEllLNc9hQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfOvNi6hkXiwJIbxyHFW_WPL6-Wg-d7Ng1nCAzRkFxcCLg&oe=684FD405&_nc_sid=8b3546",
            "username": "bellezacosmetic84"
        },
        {
            "id": "67627815140",
            "full_name": "Cosm\u00e9tica Natural | Curso Online Belleza",
            "is_private": false,
            "is_verified": false,
            "profile_pic_url": "https://scontent-mia3-3.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/503990175_17890810515255141_3233751414557075023_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150_tt6&_nc_ht=scontent-mia3-3.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_oc=Q6cZ2QGX5Co-Pq731x_Q7xdLFDw1Sw33l7aYyx25TuaP9zUTQaG18owvQM4eXM9jja7G2GA&_nc_ohc=sKSv-FuSeakQ7kNvwEhozo_&_nc_gid=xMN1fI7ZzJVhGEllLNc9hQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfNvLAaPtZRQdfUG8Mr2BnYoSe2aWZOes2WJ01E3qEZF_A&oe=684FDB86&_nc_sid=8b3546",
            "username": "natura_esencialcr"
        },
        {
            "id": "72445850974",
            "full_name": "Val",
            "is_private": false,
            "is_verified": false,
            "profile_pic_url": "https://scontent-mia3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/494488597_17858323179410975_2830640824157888813_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150_tt6&_nc_ht=scontent-mia3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=111&_nc_oc=Q6cZ2QGX5Co-Pq731x_Q7xdLFDw1Sw33l7aYyx25TuaP9zUTQaG18owvQM4eXM9jja7G2GA&_nc_ohc=ZMno9Y3y2xsQ7kNvwEWldl3&_nc_gid=xMN1fI7ZzJVhGEllLNc9hQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfMpnmyVzYh-D5eaEQJJl_3KnIxxZUr4gRKbFwvwYtInuA&oe=684FC75C&_nc_sid=8b3546",
            "username": "vanerreraa2"
        },
        {
            "id": "8428008961",
            "full_name": "Rizado | H\u00e1bitos capilares saludable | productos",
            "is_private": false,
            "is_verified": false,
            "profile_pic_url": "https://scontent-mia3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/335833873_3414297675500910_1082922122807551593_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150_tt6&_nc_ht=scontent-mia3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=106&_nc_oc=Q6cZ2QGX5Co-Pq731x_Q7xdLFDw1Sw33l7aYyx25TuaP9zUTQaG18owvQM4eXM9jja7G2GA&_nc_ohc=s23zj0hPQesQ7kNvwGOqxBK&_nc_gid=xMN1fI7ZzJVhGEllLNc9hQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfMDp0POQG5K8Zmv8cUa8RjO8G4qYSrvJ9gCdG5pTdLrOQ&oe=684FE731&_nc_sid=8b3546",
            "username": "afrorizadostudio"
        },
        {
            "id": "12878864866",
            "full_name": "Puro Afro Beauty - Sal\u00f3n Afrorizado",
            "is_private": false,
            "is_verified": false,
            "profile_pic_url": "https://scontent-mia5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/73420161_2487321884693102_4488863530153410560_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150_tt6&_nc_ht=scontent-mia5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=102&_nc_oc=Q6cZ2QGX5Co-Pq731x_Q7xdLFDw1Sw33l7aYyx25TuaP9zUTQaG18owvQM4eXM9jja7G2GA&_nc_ohc=t_VCOsiylb0Q7kNvwH3JlDl&_nc_gid=xMN1fI7ZzJVhGEllLNc9hQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfMeaKY3vK9fdqzSGrXifn7s-GiIv7rNdlh9j7R8xMll5A&oe=684FD735&_nc_sid=8b3546",
            "username": "puroafrobeauty"
        },
        {
            "id": "37378064002",
            "full_name": "Salon de belleza para cabello afro rizado",
            "is_private": false,
            "is_verified": true,
            "profile_pic_url": "https://scontent-mia5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/356618304_3229277464030936_4518073602890222523_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150_tt6&_nc_ht=scontent-mia5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=104&_nc_oc=Q6cZ2QGX5Co-Pq731x_Q7xdLFDw1Sw33l7aYyx25TuaP9zUTQaG18owvQM4eXM9jja7G2GA&_nc_ohc=J8P11-lflnMQ7kNvwHylGmn&_nc_gid=xMN1fI7ZzJVhGEllLNc9hQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfM86d9sx90r0o5q45g7PaWmx1JwHkJ6qlYu5qSaUs8tGA&oe=684FDC3C&_nc_sid=8b3546",
            "username": "naras_salon"
        },
        {
            "id": "2029026085",
            "full_name": "Afro Caribe Hair Lab",
            "is_private": false,
            "is_verified": false,
            "profile_pic_url": "https://scontent-mia3-3.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/433550470_232147619919982_4618229030552207437_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150_tt6&_nc_ht=scontent-mia3-3.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_oc=Q6cZ2QGX5Co-Pq731x_Q7xdLFDw1Sw33l7aYyx25TuaP9zUTQaG18owvQM4eXM9jja7G2GA&_nc_ohc=V53t6o7mf7sQ7kNvwHQEpNd&_nc_gid=xMN1fI7ZzJVhGEllLNc9hQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfOpRSfmc3Qq01DIP6GDcWlkOl5sil39eN3yr1rd3su9-Q&oe=684FB6FB&_nc_sid=8b3546",
            "username": "omairasanchezhairlab"
        },
        {
            "id": "1401658587",
            "full_name": "Natural diosa | Especialistas en Cabello Afro-Rizado",
            "is_private": false,
            "is_verified": false,
            "profile_pic_url": "https://scontent-mia3-3.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/472772935_1810323086387817_5342207574895325524_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150_tt6&_nc_ht=scontent-mia3-3.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_oc=Q6cZ2QGX5Co-Pq731x_Q7xdLFDw1Sw33l7aYyx25TuaP9zUTQaG18owvQM4eXM9jja7G2GA&_nc_ohc=f83xMFRFruIQ7kNvwEuyHwS&_nc_gid=xMN1fI7ZzJVhGEllLNc9hQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfPRSj_r5bG_U2OwNXwnKvM-9iRSeuG4S0O6Rn5-PajKnQ&oe=684FC056&_nc_sid=8b3546",
            "username": "naturaldiosa_centro_capilar"
        },
        {
            "id": "2054774494",
            "full_name": "N I N A",
            "is_private": false,
            "is_verified": false,
            "profile_pic_url": "https://scontent-mia3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/505425194_18478743199070495_3320839733659212460_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150_tt6&_nc_ht=scontent-mia3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=111&_nc_oc=Q6cZ2QGX5Co-Pq731x_Q7xdLFDw1Sw33l7aYyx25TuaP9zUTQaG18owvQM4eXM9jja7G2GA&_nc_ohc=cMT4f5S-RGsQ7kNvwH33LSW&_nc_gid=xMN1fI7ZzJVhGEllLNc9hQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfPGIcQigZFONWYn8tbG5G975QLBkabBKyy__eE4rB3PMA&oe=684FCAE9&_nc_sid=8b3546",
            "username": "pamela_ninaa"
        },
        {
            "id": "965751587",
            "full_name": "Luz Bernard",
            "is_private": false,
            "is_verified": false,
            "profile_pic_url": "https://scontent-mia3-3.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/484121021_2049035455565216_4169240949566747887_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150_tt6&_nc_ht=scontent-mia3-3.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_oc=Q6cZ2QGX5Co-Pq731x_Q7xdLFDw1Sw33l7aYyx25TuaP9zUTQaG18owvQM4eXM9jja7G2GA&_nc_ohc=yJ07r3lBj80Q7kNvwH8ITCB&_nc_gid=xMN1fI7ZzJVhGEllLNc9hQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfN-RtFnjlRZIoEfr1ho7albrPvMg6hZcyFP85NPQoOasg&oe=684FE3EA&_nc_sid=8b3546",
            "username": "luzbernard_"
        },
        {
            "id": "59946554490",
            "full_name": "Gabriela Gallego Hernandez",
            "is_private": false,
            "is_verified": true,
            "profile_pic_url": "https://scontent-mia3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/501660730_17947793222994491_9203724441654360130_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150_tt6&_nc_ht=scontent-mia3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=111&_nc_oc=Q6cZ2QGX5Co-Pq731x_Q7xdLFDw1Sw33l7aYyx25TuaP9zUTQaG18owvQM4eXM9jja7G2GA&_nc_ohc=Hb5fC1tmfxYQ7kNvwGiR5cw&_nc_gid=xMN1fI7ZzJVhGEllLNc9hQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfNqCAqAp0_k4xq6NqvyByIYVMuBxnQnQLeQdDmqFaLlMQ&oe=684FE3D8&_nc_sid=8b3546",
            "username": "gabyghernandez_"
        },
        {
            "id": "70826375105",
            "full_name": "Ana Luc\u00eda Gabriel",
            "is_private": false,
            "is_verified": false,
            "profile_pic_url": "https://scontent-mia3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/468277803_1093166005734641_5093569297755809991_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150_tt6&_nc_ht=scontent-mia3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_oc=Q6cZ2QGX5Co-Pq731x_Q7xdLFDw1Sw33l7aYyx25TuaP9zUTQaG18owvQM4eXM9jja7G2GA&_nc_ohc=7GyxsUjqfEEQ7kNvwGSDTxu&_nc_gid=xMN1fI7ZzJVhGEllLNc9hQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfMpLPfJ9uLwjEjArRycXau6Plr0gVBbZoBdjoo-4l9-aQ&oe=684FD684&_nc_sid=8b3546",
            "username": "mujeresinvencibless"
        },
        {
            "id": "59293793285",
            "full_name": "capirirosaly",
            "is_private": false,
            "is_verified": false,
            "profile_pic_url": "https://scontent-mia5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/458305906_372856232536636_6330665053648999873_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150_tt6&_nc_ht=scontent-mia5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=104&_nc_oc=Q6cZ2QGX5Co-Pq731x_Q7xdLFDw1Sw33l7aYyx25TuaP9zUTQaG18owvQM4eXM9jja7G2GA&_nc_ohc=J13r0jr-YwAQ7kNvwFWmeCL&_nc_gid=xMN1fI7ZzJVhGEllLNc9hQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfNggRRi7Kmk1IgfDLQCxg20GqXNnoJnq-rxLlZzHn4OVA&oe=684FCE53&_nc_sid=8b3546",
            "username": "capirirosaly"
        },
        {
            "id": "48990698299",
            "full_name": "\u26a1\ufe0fJolnyworkouts \u26a1\ufe0f",
            "is_private": false,
            "is_verified": false,
            "profile_pic_url": "https://scontent-mia5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/501642470_18040622108634300_2434624954981992880_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150_tt6&_nc_ht=scontent-mia5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=100&_nc_oc=Q6cZ2QGX5Co-Pq731x_Q7xdLFDw1Sw33l7aYyx25TuaP9zUTQaG18owvQM4eXM9jja7G2GA&_nc_ohc=H9HOnZ_TpXMQ7kNvwEdv5H2&_nc_gid=xMN1fI7ZzJVhGEllLNc9hQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfPyh1E4c3WrRDM_SrDdzCKg2ynBQZn6Z0U3lSOrz0TOvg&oe=684FB08D&_nc_sid=8b3546",
            "username": "jolnyworkouts"
        },
        {
            "id": "48742284017",
            "full_name": "Melisa| Mentora Salud y Energia Femenina",
            "is_private": false,
            "is_verified": false,
            "profile_pic_url": "https://scontent-mia3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/503126860_18039212606628018_7727543842185810663_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150_tt6&_nc_ht=scontent-mia3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=106&_nc_oc=Q6cZ2QGX5Co-Pq731x_Q7xdLFDw1Sw33l7aYyx25TuaP9zUTQaG18owvQM4eXM9jja7G2GA&_nc_ohc=V5bKGmOs7w4Q7kNvwGZYHIr&_nc_gid=xMN1fI7ZzJVhGEllLNc9hQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfP8-BaaTuZ_KXR6AWCxsl2HMolgUNMpp-skbqG7ILASuQ&oe=684FB49F&_nc_sid=8b3546",
            "username": "lunasostenible"
        },
        {
            "id": "8178739113",
            "full_name": "AFRORIZADAS OFFICIAL",
            "is_private": false,
            "is_verified": false,
            "profile_pic_url": "https://scontent-mia3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/324544669_1394445621299130_686067728216139885_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150_tt6&_nc_ht=scontent-mia3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=106&_nc_oc=Q6cZ2QGX5Co-Pq731x_Q7xdLFDw1Sw33l7aYyx25TuaP9zUTQaG18owvQM4eXM9jja7G2GA&_nc_ohc=FYJtnxTDkzEQ7kNvwEHDEUR&_nc_gid=xMN1fI7ZzJVhGEllLNc9hQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfPeC4fvhuxVCgVev1xTM4wkWkWh9XZCnOw3ZLA99G-L6Q&oe=684FB2E8&_nc_sid=8b3546",
            "username": "afrorizadasofficial"
        },
        {
            "id": "11105407320",
            "full_name": "WENDY MENDOZA | CABELLO ALISADO",
            "is_private": false,
            "is_verified": false,
            "profile_pic_url": "https://scontent-mia5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/412518271_701255528755696_7660099093431307045_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150_tt6&_nc_ht=scontent-mia5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=104&_nc_oc=Q6cZ2QGX5Co-Pq731x_Q7xdLFDw1Sw33l7aYyx25TuaP9zUTQaG18owvQM4eXM9jja7G2GA&_nc_ohc=8JyF1vNIqW4Q7kNvwGX1FYy&_nc_gid=xMN1fI7ZzJVhGEllLNc9hQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfNud66UB8c-umAsDZ7BSzbZFUDBA5JlWX0x8OSJsRtkmg&oe=684FB97B&_nc_sid=8b3546",
            "username": "wendymendozahair"
        },
        {
            "id": "58222256285",
            "full_name": "By Flor de la Cruz",
            "is_private": false,
            "is_verified": false,
            "profile_pic_url": "https://scontent-mia5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/338915924_1264321114186732_5538610779773306193_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150_tt6&_nc_ht=scontent-mia5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=104&_nc_oc=Q6cZ2QGX5Co-Pq731x_Q7xdLFDw1Sw33l7aYyx25TuaP9zUTQaG18owvQM4eXM9jja7G2GA&_nc_ohc=jowwV6RftjEQ7kNvwH54VdS&_nc_gid=xMN1fI7ZzJVhGEllLNc9hQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfNXCl5-G1mrjVpthFj4-Xjuzujq0Y3glA5OfcvBnYkvxQ&oe=684FCB7A&_nc_sid=8b3546",
            "username": "pelucasyflores"
        },
        {
            "id": "54153953421",
            "full_name": "Maorals \ud83c\udf43",
            "is_private": false,
            "is_verified": false,
            "profile_pic_url": "https://scontent-mia3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/352227331_1268855203752353_3301989901460138386_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150_tt6&_nc_ht=scontent-mia3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_oc=Q6cZ2QGX5Co-Pq731x_Q7xdLFDw1Sw33l7aYyx25TuaP9zUTQaG18owvQM4eXM9jja7G2GA&_nc_ohc=3ZNRYinm4FwQ7kNvwFp-aFW&_nc_gid=xMN1fI7ZzJVhGEllLNc9hQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfP3GPAJwtXTLKZfoP37bHVbxPx5gOrHRM6IS7mnzGeCtw&oe=684FE10D&_nc_sid=8b3546",
            "username": "maorals"
        },
        {
            "id": "4109497456",
            "full_name": "afroca",
            "is_private": false,
            "is_verified": false,
            "profile_pic_url": "https://scontent-mia3-3.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/441011034_1464970254371134_5960067821379276753_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150_tt6&_nc_ht=scontent-mia3-3.cdninstagram.com&_nc_cat=110&_nc_oc=Q6cZ2QGX5Co-Pq731x_Q7xdLFDw1Sw33l7aYyx25TuaP9zUTQaG18owvQM4eXM9jja7G2GA&_nc_ohc=N9rsdwVBYP4Q7kNvwG8ZYDj&_nc_gid=xMN1fI7ZzJVhGEllLNc9hQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfMACB9_Ig9Kgb2CuG6GR9PRkvXOuynZOnM0QOdRpEIShA&oe=684FCA53&_nc_sid=8b3546",
            "username": "afroca_didi"
        },
        {
            "id": "63571421851",
            "full_name": "Michelle | Alisada & Pixie\u2702\ufe0f",
            "is_private": false,
            "is_verified": false,
            "profile_pic_url": "https://scontent-mia3-3.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/413381037_1091395735203753_3732657760893746063_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150_tt6&_nc_ht=scontent-mia3-3.cdninstagram.com&_nc_cat=1&_nc_oc=Q6cZ2QGX5Co-Pq731x_Q7xdLFDw1Sw33l7aYyx25TuaP9zUTQaG18owvQM4eXM9jja7G2GA&_nc_ohc=Ve1IeTI2g8sQ7kNvwHHBe9L&_nc_gid=xMN1fI7ZzJVhGEllLNc9hQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfP1mhbB6Z20OJci-vOpqH7fBV57dz8L1sVcq6uSDdsO-g&oe=684FC5EA&_nc_sid=8b3546",
            "username": "michelle_amparoo"
        },
        {
            "id": "30613530775",
            "full_name": "Melina cuevas",
            "is_private": false,
            "is_verified": false,
            "profile_pic_url": "https://scontent-mia3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/487327562_568117242314935_2331342363319235239_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150_tt6&_nc_ht=scontent-mia3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_oc=Q6cZ2QGX5Co-Pq731x_Q7xdLFDw1Sw33l7aYyx25TuaP9zUTQaG18owvQM4eXM9jja7G2GA&_nc_ohc=7UZ3Zg9JXB4Q7kNvwFINMEW&_nc_gid=xMN1fI7ZzJVhGEllLNc9hQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfPhr-KZeLdo7nsBvF406AKbGgDK8miKfwtRO6eLqLbBGg&oe=684FAFB3&_nc_sid=8b3546",
            "username": "melina_cuevas_de_pimentel"
        },
        {
            "id": "66387166777",
            "full_name": "Productos Naturales",
            "is_private": false,
            "is_verified": false,
            "profile_pic_url": "https://scontent-mia5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/452747968_461570443313846_5536292193292153763_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150_tt6&_nc_ht=scontent-mia5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=102&_nc_oc=Q6cZ2QGX5Co-Pq731x_Q7xdLFDw1Sw33l7aYyx25TuaP9zUTQaG18owvQM4eXM9jja7G2GA&_nc_ohc=fZ3IdqbcvRUQ7kNvwHVTO4v&_nc_gid=xMN1fI7ZzJVhGEllLNc9hQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfPVhaZPVaeXarDHY6hVSfgPEq6-OIthMCYQZEVPIQAXCg&oe=684FCC5D&_nc_sid=8b3546",
            "username": "encanto_natural___"
        },
        {
            "id": "2102245478",
            "full_name": "Rosa Mina",
            "is_private": false,
            "is_verified": true,
            "profile_pic_url": "https://scontent-mia3-3.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/488585526_631498239721257_609205793646557405_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150_tt6&_nc_ht=scontent-mia3-3.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_oc=Q6cZ2QGX5Co-Pq731x_Q7xdLFDw1Sw33l7aYyx25TuaP9zUTQaG18owvQM4eXM9jja7G2GA&_nc_ohc=4Xauq7FlG-QQ7kNvwEMd453&_nc_gid=xMN1fI7ZzJVhGEllLNc9hQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfNXKoOs5D1S-hWVV6mwY4g9ggJPXPhJ8iFXH5KucGlsBA&oe=684FE148&_nc_sid=8b3546",
            "username": "transformacionconrosi"
        },
        {
            "id": "51944090050",
            "full_name": "Sindy Paola Cuero Martinez",
            "is_private": false,
            "is_verified": true,
            "profile_pic_url": "https://scontent-mia3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/502075087_18009929012730051_565667688110477711_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150_tt6&_nc_ht=scontent-mia3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_oc=Q6cZ2QGX5Co-Pq731x_Q7xdLFDw1Sw33l7aYyx25TuaP9zUTQaG18owvQM4eXM9jja7G2GA&_nc_ohc=I41HHHPPn_YQ7kNvwGUv9Fb&_nc_gid=xMN1fI7ZzJVhGEllLNc9hQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfMhBPDf_siba9MOFYVhBlOXnwcHQAUlkjvQvruPQxIa2g&oe=684FE2AF&_nc_sid=8b3546",
            "username": "sindy_stylo_africa"
        },
        {
            "id": "61624744051",
            "full_name": "\ud835\udc13\ud835\udc04 \ud835\udc00\ud835\udc18\ud835\udc14\ud835\udc03\ud835\udc0e \ud835\udc00 \ud835\udc0f\ud835\udc04\ud835\udc11\ud835\udc03\ud835\udc04\ud835\udc11 \ud835\udc0f\ud835\udc04\ud835\udc12\ud835\udc0e\ud83e\udd29",
            "is_private": false,
            "is_verified": false,
            "profile_pic_url": "https://scontent-mia3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/375399947_320417937138557_8007477090268300708_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150_tt6&_nc_ht=scontent-mia3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_oc=Q6cZ2QGX5Co-Pq731x_Q7xdLFDw1Sw33l7aYyx25TuaP9zUTQaG18owvQM4eXM9jja7G2GA&_nc_ohc=xKyGCPGAmQ0Q7kNvwEZMSlM&_nc_gid=xMN1fI7ZzJVhGEllLNc9hQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfMa7P2Gx4VSiXE3RJ3FnEb_93mx-JSg2RWtfF9pw_rXxw&oe=684FC3BC&_nc_sid=8b3546",
            "username": "pierdepesoconfranchesca"
        },
        {
            "id": "29080271772",
            "full_name": "Nais salon magdenny",
            "is_private": false,
            "is_verified": false,
            "profile_pic_url": "https://scontent-mia5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/387719412_1639419509919662_8649302467784346451_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150_tt6&_nc_ht=scontent-mia5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=102&_nc_oc=Q6cZ2QGX5Co-Pq731x_Q7xdLFDw1Sw33l7aYyx25TuaP9zUTQaG18owvQM4eXM9jja7G2GA&_nc_ohc=mxR6J5CK740Q7kNvwG7-qkU&_nc_gid=xMN1fI7ZzJVhGEllLNc9hQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfOjYi3KMZenlXtK_8VpxH-lxqVePhqUKiSgsRaDtGfQgg&oe=684FDA37&_nc_sid=8b3546",
            "username": "nais_salon_magdenny"
        },
        {
            "id": "44526617300",
            "full_name": "Moda cristiana.  vestidos \ud83d\udc83\ud83c\udffb\ud83d\ude0d",
            "is_private": false,
            "is_verified": true,
            "profile_pic_url": "https://scontent-mia5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/125271220_124120015945968_7739425415741349432_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150_tt6&_nc_ht=scontent-mia5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=100&_nc_oc=Q6cZ2QGX5Co-Pq731x_Q7xdLFDw1Sw33l7aYyx25TuaP9zUTQaG18owvQM4eXM9jja7G2GA&_nc_ohc=WGYMVYQ2eeIQ7kNvwF8OVWr&_nc_gid=xMN1fI7ZzJVhGEllLNc9hQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfO0jtVOzpujRC3saNJuklLUKGaVx0NNPOEdcz2ciy0CeQ&oe=684FCF90&_nc_sid=8b3546",
            "username": "modyshoprd"
        },
        {
            "id": "3006839416",
            "full_name": "CARIBBEAN CURL",
            "is_private": false,
            "is_verified": false,
            "profile_pic_url": "https://scontent-mia3-3.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/470920413_3450824191879365_3595952437305876344_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150_tt6&_nc_ht=scontent-mia3-3.cdninstagram.com&_nc_cat=109&_nc_oc=Q6cZ2QGX5Co-Pq731x_Q7xdLFDw1Sw33l7aYyx25TuaP9zUTQaG18owvQM4eXM9jja7G2GA&_nc_ohc=_7ijQGGIlrkQ7kNvwH3PQIW&_nc_gid=xMN1fI7ZzJVhGEllLNc9hQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfNLNtaAc8LnfFndNnl7Eb129vBimhGkIh9a03zOvxi1cw&oe=684FCCBE&_nc_sid=8b3546",
            "username": "caribbeancurloficial"
        },
        {
            "id": "66325322191",
            "full_name": "African Pride Colombia \ud83c\udde8\ud83c\uddf4",
            "is_private": false,
            "is_verified": false,
            "profile_pic_url": "https://scontent-mia5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/466988771_1077285096927448_1483088736790266613_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150_tt6&_nc_ht=scontent-mia5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=104&_nc_oc=Q6cZ2QGX5Co-Pq731x_Q7xdLFDw1Sw33l7aYyx25TuaP9zUTQaG18owvQM4eXM9jja7G2GA&_nc_ohc=x6GOEs1hwA8Q7kNvwGOSXz_&_nc_gid=xMN1fI7ZzJVhGEllLNc9hQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfMW2d6Kl50YShU7y5rQi3_pSO2INDQvnM5noXJSNSDiOw&oe=684FD062&_nc_sid=8b3546",
            "username": "africanpride__col"
        },
        {
            "id": "66327471147",
            "full_name": "Caprichos_de_mujer0901",
            "is_private": false,
            "is_verified": false,
            "profile_pic_url": "https://scontent-mia3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/483880218_1183762266460685_5564527860717143862_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150_tt6&_nc_ht=scontent-mia3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_oc=Q6cZ2QGX5Co-Pq731x_Q7xdLFDw1Sw33l7aYyx25TuaP9zUTQaG18owvQM4eXM9jja7G2GA&_nc_ohc=3vaCqAidpWMQ7kNvwGNrrjT&_nc_gid=xMN1fI7ZzJVhGEllLNc9hQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfP79xL_6Oo4vbtXm4n_uhFCg07s3lm3yPWla2c3NC46yQ&oe=684FBCEF&_nc_sid=8b3546",
            "username": "caprichos_de_mujer0901"
        },
        {
            "id": "36380931504",
            "full_name": "Emelynda Batista",
            "is_private": false,
            "is_verified": false,
            "profile_pic_url": "https://scontent-mia3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/306236532_1088462168540766_4689839773609313479_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150_tt6&_nc_ht=scontent-mia3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=106&_nc_oc=Q6cZ2QGX5Co-Pq731x_Q7xdLFDw1Sw33l7aYyx25TuaP9zUTQaG18owvQM4eXM9jja7G2GA&_nc_ohc=I1azo3N72XoQ7kNvwFEmFoz&_nc_gid=xMN1fI7ZzJVhGEllLNc9hQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfM7FWEbA1h7mzcxhxjJneCM3WaWjHM1zycU3SglaYu_wQ&oe=684FDA47&_nc_sid=8b3546",
            "username": "beautyemely_"
        },
        {
            "id": "39635764510",
            "full_name": "Cuidado Pal Pelo  \u00ae  \u2728",
            "is_private": false,
            "is_verified": false,
            "profile_pic_url": "https://scontent-mia3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/118389795_168004748224015_2794655459466709367_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150_tt6&_nc_ht=scontent-mia3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=107&_nc_oc=Q6cZ2QGX5Co-Pq731x_Q7xdLFDw1Sw33l7aYyx25TuaP9zUTQaG18owvQM4eXM9jja7G2GA&_nc_ohc=NltQoedQiNoQ7kNvwFmz-mg&_nc_gid=xMN1fI7ZzJVhGEllLNc9hQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfPG3SCBiOh8Wtjk2rYRLWihoWBLHzuIECBDRI5-bCf6Gg&oe=684FD26A&_nc_sid=8b3546",
            "username": "cuidadopalpelo"
        },
        {
            "id": "459947282",
            "full_name": "Natali P\u00e9rez",
            "is_private": false,
            "is_verified": true,
            "profile_pic_url": "https://scontent-mia3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/457361548_885967486760190_1500140470067185579_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150_tt6&_nc_ht=scontent-mia3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=106&_nc_oc=Q6cZ2QGX5Co-Pq731x_Q7xdLFDw1Sw33l7aYyx25TuaP9zUTQaG18owvQM4eXM9jja7G2GA&_nc_ohc=i_OsBakdezwQ7kNvwGuUIgD&_nc_gid=xMN1fI7ZzJVhGEllLNc9hQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfNGOh0UExE0w_6YI2PPX-RqJ3GzJre9xHKcdR0dxO4YuQ&oe=684FB862&_nc_sid=8b3546",
            "username": "nathalie_perez"
        },
        {
            "id": "1456620246",
            "full_name": "Yessica Valdes",
            "is_private": false,
            "is_verified": false,
            "profile_pic_url": "https://scontent-mia3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/431314027_1104803187516665_8604921403589345890_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150_tt6&_nc_ht=scontent-mia3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=105&_nc_oc=Q6cZ2QGX5Co-Pq731x_Q7xdLFDw1Sw33l7aYyx25TuaP9zUTQaG18owvQM4eXM9jja7G2GA&_nc_ohc=3iB0aUx6nJEQ7kNvwGahxxQ&_nc_gid=xMN1fI7ZzJVhGEllLNc9hQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfP3TSeBvmbBcmiFlBm-SqlDArJy_I0TReM5kwd4FYMEWQ&oe=684FBD03&_nc_sid=8b3546",
            "username": "yessica_valdes02"
        }
    ],
    "latestIgtvVideos": [
        {
            "type": "Video",
            "shortCode": "CAA_KvLDAeJ",
            "title": "Don't Rush Challenge",
            "caption": "Tarde pero seguro hahaha cu\u00e9ntenme que les parece \ud83e\udd17\ud83d\udc83!\n#dontrush #dontrushchallenge",
            "commentsCount": 13,
            "commentsDisabled": false,
            "dimensionsHeight": 995,
            "dimensionsWidth": 640,
            "displayUrl": "https://scontent-mia5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/96381824_252383642541746_3019349674824734290_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_tt6&_nc_ht=scontent-mia5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=102&_nc_oc=Q6cZ2QGX5Co-Pq731x_Q7xdLFDw1Sw33l7aYyx25TuaP9zUTQaG18owvQM4eXM9jja7G2GA&_nc_ohc=S1N5xH4uro4Q7kNvwFXq4Eh&_nc_gid=xMN1fI7ZzJVhGEllLNc9hQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfP7_wIXeDZcLn0dFiu-tI22Ms3yOxguPdL998emG3RWJw&oe=684FB4CB&_nc_sid=8b3546",
            "likesCount": 62,
            "videoDuration": 94.833,
            "videoViewCount": 1535,
            "id": "2306120823989864329",
            "hashtags": [
                "dontrush",
                "dontrushchallenge"
            ],
            "mentions": [],
            "url": "https://www.instagram.com/p/CAA_KvLDAeJ/",
            "firstComment": "",
            "latestComments": [],
            "images": [],
            "videoUrl": "https://scontent-mia3-2.cdninstagram.com/o1/v/t16/f2/m84/AQOjZx3fdHgyv1psEY5PywcQN7ctbVvtjqNfAYURbn7SV8hzYDPuPVEsSt2KtCQROMD8rS8FvqNTIragHHPZ9dnXj-IiRGaLpkn2EEo.mp4?stp=dst-mp4&efg=eyJxZV9ncm91cHMiOiJbXCJpZ193ZWJfZGVsaXZlcnlfdnRzX290ZlwiXSIsInZlbmNvZGVfdGFnIjoidnRzX3ZvZF91cmxnZW4uaWd0di5jMi40ODAuYmFzZWxpbmUifQ&_nc_cat=105&vs=341770528382556_2961240638&_nc_vs=HBksFQIYTGlnX2JhY2tmaWxsX3RpbWVsaW5lX3ZvZC8zRDQ1QzJEREMxQTcxRDg4RDFBRDc2MkMzMERFOTNCOF92aWRlb19kYXNoaW5pdC5tcDQVAALIARIAFQIYOnBhc3N0aHJvdWdoX2V2ZXJzdG9yZS9HRVdPaEJmOGNtMm56QXdGQUQ4OHhEOHlZc0FTYnBrd0FBQUYVAgLIARIAKAAYABsBiAd1c2Vfb2lsATEVAAAm%2Bo%2BK9dyMqUAVAigCQzMsF0BXtU%2FfO2RaGBJkYXNoX2Jhc2VsaW5lXzFfdjERAHXsB2XCngEA&ccb=9-4&oh=00_AfOJURAIqq2fWsxHP46HBF4cm7N3lps2kGqyCRl95m2vYg&oe=684BBFE3&_nc_sid=8b3546",
            "alt": null,
            "timestamp": "2020-05-10T17:18:24.000Z",
            "childPosts": [],
            "ownerUsername": "finaytu",
            "ownerId": "18263952435",
            "productType": "igtv",
            "isCommentsDisabled": false
        }
    ],
    "postsCount": 349,
    "latestPosts": [
        {
            "id": "3652755230176651513",
            "type": "Video",
            "shortCode": "DKxMYdaISj5",
            "caption": "\u2728 \u00bfQu\u00e9 hace que el tratamiento capilar Versatilux sea tan especial?\n\n\ud83d\udc9a Est\u00e1 formulado con ingredientes 100% naturales como romero, hibisco, jengibre, ortiga, menta y moringa.\n\n\ud83c\udf3f Cada planta fue elegida por su poder para:\n\u2714\ufe0f Detener la ca\u00edda\n\u2714\ufe0f Acelerar el crecimiento capilar\n\u2714\ufe0f Fortalecer desde la ra\u00edz\n\u2714\ufe0f Combatir la caspa\n\u2714\ufe0f Y devolverle brillo, suavidad y vida a tu cabello\n\n\u274c Sin aceites, sin siliconas, sin ingredientes agresivos.\n\ud83d\udca7 Es ligero, refrescante y efectivo.\n\u2705 Desde la primera aplicaci\u00f3n sentir\u00e1s el cuero cabelludo m\u00e1s fresco, menos ca\u00edda en el lavado y m\u00e1s fuerza en la hebra.\n\ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\ud83e\uddb1 Apto para todo tipo de cabello.\n\ud83d\udca5 El cambio es real y comienza desde el primer uso.\n\n\ud83d\udc49 Escr\u00edbenos al 1 (829) 508-5538 \no visita versatilux.com para hacer tu pedido antes de que se agoten.\n\ud83c\udf31 Tu cabello merece una rutina natural que de verdad funcione.\n\n#ProductosNaturales #GoteroCrecimiento #GoteroCrecePelo #CrecimientoCapilar #TratamientoNatural #FortalecimientoCapilar #Antica\u00edda #PeloSaludable #RemedioNatural #NoM\u00e1sCaspa #StopCa\u00edda #Romero #T\u00f3nicoCapilar #CrecimientoNatural #PeloLargo #Tonicobotanico #crecimientodelcabello",
            "hashtags": [
                "ProductosNaturales",
                "GoteroCrecimiento",
                "GoteroCrecePelo",
                "CrecimientoCapilar",
                "TratamientoNatural",
                "FortalecimientoCapilar",
                "Antica\u00edda",
                "PeloSaludable",
                "RemedioNatural",
                "NoM\u00e1sCaspa",
                "StopCa\u00edda",
                "Romero",
                "T\u00f3nicoCapilar",
                "CrecimientoNatural",
                "PeloLargo",
                "Tonicobotanico",
                "crecimientodelcabello"
            ],
            "mentions": [],
            "url": "https://www.instagram.com/p/DKxMYdaISj5/",
            "commentsCount": 9,
            "dimensionsHeight": 1137,
            "dimensionsWidth": 640,
            "displayUrl": "https://scontent-mia5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/503824269_18094756660608436_3851592325975124053_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_tt6&_nc_ht=scontent-mia5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=104&_nc_oc=Q6cZ2QGX5Co-Pq731x_Q7xdLFDw1Sw33l7aYyx25TuaP9zUTQaG18owvQM4eXM9jja7G2GA&_nc_ohc=cQNSZnpdPl0Q7kNvwGat2bl&_nc_gid=xMN1fI7ZzJVhGEllLNc9hQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfMzgRnmdqoc1em-Z5HV6_ybwgCezjWx1EY8Tg8Rx6VlZQ&oe=684FCC78&_nc_sid=8b3546",
            "images": [],
            "videoUrl": "https://scontent-mia5-1.cdninstagram.com/o1/v/t16/f2/m86/AQOfnAnGyAU0FWg4PcdKDINsRAxJI00UQjFVtkRMUjE2Kk5TFZAcsZFfR-7nkMiTx2sX9bLZa3ooPVOfD7RCc3xqyxbz0HN2VRyDogw.mp4?stp=dst-mp4&efg=eyJxZV9ncm91cHMiOiJbXCJpZ193ZWJfZGVsaXZlcnlfdnRzX290ZlwiXSIsInZlbmNvZGVfdGFnIjoidnRzX3ZvZF91cmxnZW4uY2xpcHMuYzIuNzIwLmJhc2VsaW5lIn0&_nc_cat=102&vs=1902526750580980_2959256714&_nc_vs=HBksFQIYUmlnX3hwdl9yZWVsc19wZXJtYW5lbnRfc3JfcHJvZC85NDRFOEZDQzVGRDYxNTc0MEE2NEM0NTNGRTYyQTBCOV92aWRlb19kYXNoaW5pdC5tcDQVAALIARIAFQIYOnBhc3N0aHJvdWdoX2V2ZXJzdG9yZS9HRUZBRng3MkIxaDV2eHdKQUsxMDZjYXJZVUlnYnFfRUFBQUYVAgLIARIAKAAYABsAFQAAJtyR7tqt2Ls%2FFQIoAkMzLBdAWkQ5WBBiThgSZGFzaF9iYXNlbGluZV8xX3YxEQB1%2Fgdl5p0BAA%3D%3D&ccb=9-4&oh=00_AfN175vx99gqFdpbBKlieiWzx7eRDOU1sl_12iEtSY3GOA&oe=684BD4A3&_nc_sid=8b3546",
            "alt": null,
            "likesCount": 105,
            "videoViewCount": 0,
            "timestamp": "2025-06-11T17:23:31.000Z",
            "childPosts": [],
            "ownerUsername": "finaytu",
            "ownerId": "18263952435",
            "productType": "clips",
            "taggedUsers": [
                {
                    "full_name": "Versatilux Productos Naturales",
                    "id": "72749666568",
                    "is_verified": false,
                    "profile_pic_url": "https://scontent-mia3-3.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/479271972_594725503383956_8702861586951110397_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150_tt6&_nc_ht=scontent-mia3-3.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_oc=Q6cZ2QGX5Co-Pq731x_Q7xdLFDw1Sw33l7aYyx25TuaP9zUTQaG18owvQM4eXM9jja7G2GA&_nc_ohc=MGCVujc24S8Q7kNvwFRGKNH&_nc_gid=xMN1fI7ZzJVhGEllLNc9hQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfP6lw6zitBwx19K_ywFDQTejP4rhS0r8aaJnpojSYdvqQ&oe=684FB3B0&_nc_sid=8b3546",
                    "username": "versatilux.bio"
                }
            ],
            "isCommentsDisabled": false
        },
        {
            "id": "3651298379727894645",
            "type": "Video",
            "shortCode": "DKsBIfso_h1",
            "caption": "\u00a1Hola, hermosa! \ud83d\udc9a Antes que todo, mil disculpas por la espera.\nSabemos que has estado pendiente y agradecemos much\u00edsimo tu paciencia.\nPero hoy traemos buenas noticias: \u00a1ya puedes hacer tu compra! \ud83c\udf89\n\nSi estabas en la lista de espera, revisa tu correo porque ya enviamos el acceso prioritario.\nDe las 100 unidades disponibles, solo quedan 60 tras el aviso exclusivo.\n\nRecuerda que los productos de Versatilux estar\u00e1n disponibles hasta agotar existencias.\n\n\ud83d\udc49 \u00bfD\u00f3nde comprar tu tratamiento?\n\nEscr\u00edbenos al 1 (829) 508-5538 y te guiamos en todo el proceso,\no visita nuestra web: versatilux.com.\nGracias por estar aqu\u00ed y confiar en nosotros. \u00a1Corre antes de que se agoten! \u2728\n\n#ProductosNaturales #GoteroCrecimiento #GoteroCrecePelo #CrecimientoCapilar #TratamientoNatural #FortalecimientoCapilar #Antica\u00edda #PeloSaludable #RemedioNatural #NoM\u00e1sCaspa #StopCa\u00edda #Romero #T\u00f3nicoCapilar #CrecimientoNatural #PeloLargo #Tonicobotanico #crecimientodelcabello",
            "hashtags": [
                "ProductosNaturales",
                "GoteroCrecimiento",
                "GoteroCrecePelo",
                "CrecimientoCapilar",
                "TratamientoNatural",
                "FortalecimientoCapilar",
                "Antica\u00edda",
                "PeloSaludable",
                "RemedioNatural",
                "NoM\u00e1sCaspa",
                "StopCa\u00edda",
                "Romero",
                "T\u00f3nicoCapilar",
                "CrecimientoNatural",
                "PeloLargo",
                "Tonicobotanico",
                "crecimientodelcabello"
            ],
            "mentions": [],
            "url": "https://www.instagram.com/p/DKsBIfso_h1/",
            "commentsCount": 20,
            "dimensionsHeight": 1137,
            "dimensionsWidth": 640,
            "displayUrl": "https://scontent-mia5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/504345893_18094579351608436_78543514488230410_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_tt6&_nc_ht=scontent-mia5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=104&_nc_oc=Q6cZ2QGX5Co-Pq731x_Q7xdLFDw1Sw33l7aYyx25TuaP9zUTQaG18owvQM4eXM9jja7G2GA&_nc_ohc=6rZ6F01qgsIQ7kNvwE2dHGL&_nc_gid=xMN1fI7ZzJVhGEllLNc9hQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfPOhIrRYuWfLYIY0h9ZxmsI9anPuCvze0c5flMv5UObSw&oe=684FE204&_nc_sid=8b3546",
            "images": [],
            "videoUrl": "https://scontent-mia3-3.cdninstagram.com/o1/v/t16/f2/m86/AQOJmiDqCZCPOsraTv2GVt2sMLX5wmdYVxwJp3gjaNioS-o29XzADbACElJRvlJopMTB64nunHhCGbzNHObfbhVVDmWFYFyHWhpY9eQ.mp4?stp=dst-mp4&efg=eyJxZV9ncm91cHMiOiJbXCJpZ193ZWJfZGVsaXZlcnlfdnRzX290ZlwiXSIsInZlbmNvZGVfdGFnIjoidnRzX3ZvZF91cmxnZW4uY2xpcHMuYzIuNzIwLmJhc2VsaW5lIn0&_nc_cat=109&vs=1034374128910248_4179866442&_nc_vs=HBksFQIYUmlnX3hwdl9yZWVsc19wZXJtYW5lbnRfc3JfcHJvZC9BRTRBMTlCN0RFNjlEQ0ExNUUyRkE5RTM3OUMyQzY5Rl92aWRlb19kYXNoaW5pdC5tcDQVAALIARIAFQIYOnBhc3N0aHJvdWdoX2V2ZXJzdG9yZS9HTnd6RGg2TWc2b2x6UlFHQUJzbmhoSGtFd2N2YnFfRUFBQUYVAgLIARIAKAAYABsAFQAAJv6kkov7qq9AFQIoAkMzLBdAVoZmZmZmZhgSZGFzaF9iYXNlbGluZV8xX3YxEQB1%2Fgdl5p0BAA%3D%3D&ccb=9-4&oh=00_AfOXtwAC0ujNa0TUFSoFxe5Jcm7yPNlbcDDnr6GPwno9ig&oe=684BC565&_nc_sid=8b3546",
            "alt": null,
            "likesCount": 196,
            "videoViewCount": 0,
            "timestamp": "2025-06-09T17:07:51.000Z",
            "childPosts": [],
            "ownerUsername": "finaytu",
            "ownerId": "18263952435",
            "productType": "clips",
            "taggedUsers": [
                {
                    "full_name": "Versatilux Productos Naturales",
                    "id": "72749666568",
                    "is_verified": false,
                    "profile_pic_url": "https://scontent-mia3-3.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/479271972_594725503383956_8702861586951110397_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150_tt6&_nc_ht=scontent-mia3-3.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_oc=Q6cZ2QGX5Co-Pq731x_Q7xdLFDw1Sw33l7aYyx25TuaP9zUTQaG18owvQM4eXM9jja7G2GA&_nc_ohc=MGCVujc24S8Q7kNvwFRGKNH&_nc_gid=xMN1fI7ZzJVhGEllLNc9hQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfP6lw6zitBwx19K_ywFDQTejP4rhS0r8aaJnpojSYdvqQ&oe=684FB3B0&_nc_sid=8b3546",
                    "username": "versatilux.bio"
                }
            ],
            "isCommentsDisabled": false
        },
        {
            "id": "3649838768495754692",
            "type": "Video",
            "shortCode": "DKm1QWzo33E",
            "caption": "No se qui\u00e9n necesitaba escuchar eso... A parte de mi, CLARO\ud83d\ude05.\n\n#peloafro #naturalhair #afro #cabelloafro #pelo4c #afrocrecimiento #crecimientoafro #afrolovers #afrocare #peinadoafro #cacheada #retocrecimiento",
            "hashtags": [
                "peloafro",
                "naturalhair",
                "afro",
                "cabelloafro",
                "pelo4c",
                "afrocrecimiento",
                "crecimientoafro",
                "afrolovers",
                "afrocare",
                "peinadoafro",
                "cacheada",
                "retocrecimiento"
            ],
            "mentions": [],
            "url": "https://www.instagram.com/p/DKm1QWzo33E/",
            "commentsCount": 44,
            "dimensionsHeight": 1137,
            "dimensionsWidth": 640,
            "displayUrl": "https://scontent-mia5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/503665386_18094387633608436_1006425109928243488_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_tt6&_nc_ht=scontent-mia5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=104&_nc_oc=Q6cZ2QGX5Co-Pq731x_Q7xdLFDw1Sw33l7aYyx25TuaP9zUTQaG18owvQM4eXM9jja7G2GA&_nc_ohc=oZuJLHw70tEQ7kNvwEDMSmf&_nc_gid=xMN1fI7ZzJVhGEllLNc9hQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfPf20lScg3sMdicP_b18zofu2noHx73R6j3UqLtt2o4Mg&oe=684FB9DC&_nc_sid=8b3546",
            "images": [],
            "videoUrl": "https://scontent-mia3-3.cdninstagram.com/o1/v/t16/f2/m86/AQOx0vli57efZs_Q6M3MqlOhWaDuV3Ofh7c2NNyjR0O5ZdgbFN5lNq7indmmBOjXvB-D6ock_X7FRTyUSwIX2tA8VeXTUt7TW2lISrI.mp4?stp=dst-mp4&efg=eyJxZV9ncm91cHMiOiJbXCJpZ193ZWJfZGVsaXZlcnlfdnRzX290ZlwiXSIsInZlbmNvZGVfdGFnIjoidnRzX3ZvZF91cmxnZW4uY2xpcHMuYzIuNzIwLmJhc2VsaW5lIn0&_nc_cat=109&vs=2236390406801386_2014721708&_nc_vs=HBksFQIYUmlnX3hwdl9yZWVsc19wZXJtYW5lbnRfc3JfcHJvZC80MDQ2NzZDREMxMEI4RjQ4NjkwOTJEOTAzQTkyNzM5NV92aWRlb19kYXNoaW5pdC5tcDQVAALIARIAFQIYOnBhc3N0aHJvdWdoX2V2ZXJzdG9yZS9HRTJDSEI2OHpzSFRSdWNFQUNLMWdySmlyMzhsYnFfRUFBQUYVAgLIARIAKAAYABsAFQAAJoz%2BsbnukItAFQIoAkMzLBdAWDEGJN0vGxgSZGFzaF9iYXNlbGluZV8xX3YxEQB1%2Fgdl5p0BAA%3D%3D&ccb=9-4&oh=00_AfONvGE4Q4YaKWZUU_zlWXLo6fevpI9L6wVBqVzyQNQuuw&oe=684BEF7C&_nc_sid=8b3546",
            "alt": null,
            "likesCount": 503,
            "videoViewCount": 0,
            "timestamp": "2025-06-07T16:47:26.000Z",
            "childPosts": [],
            "ownerUsername": "finaytu",
            "ownerId": "18263952435",
            "productType": "clips",
            "musicInfo": {
                "artist_name": "Melodrama",
                "song_name": "A Hopeful Heart",
                "uses_original_audio": false,
                "should_mute_audio": false,
                "should_mute_audio_reason": "",
                "audio_id": "1086649652074877"
            },
            "isCommentsDisabled": false
        },
        {
            "id": "3645490235315326036",
            "type": "Video",
            "shortCode": "DKXYg3sIAxU",
            "caption": "\ud83d\udea8 Si no quieres quedarte calva, escucha esto. Caida del Cabello (Parte 2).\n\n\u00bfTu cabello se est\u00e1 cayendo? Lo primero que debes revisar es tu alimentaci\u00f3n.\nSin prote\u00edna NO HAY PELO FUERTE. \nLa keratina necesita al menos 30g de prote\u00edna desde el desayuno para empezar a formarse.\n\n\u2728 Alimentos ricos en prote\u00ednas \ud83d\udcaa\n\u00bfBuscas incluir m\u00e1s prote\u00edna en tu alimentaci\u00f3n? Aqu\u00ed tienes una lista poderosa:\n\n\ud83e\udd69 De origen animal\n\ud83c\udf57 Pechuga de pollo: 31%\n\ud83e\udd69 Carne magra: 26%\n\ud83e\udd83 Pavo: 29%\n\ud83d\udc1f At\u00fan: 25-28%\n\ud83d\udc20 Salm\u00f3n: 20%\n\ud83e\udd5a Huevo: 13%\n\ud83c\udf73 Clara de huevo: 11%\n\ud83e\udd5b Leche: 3.4%\n\ud83c\udf76 Yogur griego: 10%\n\ud83e\uddc0 Queso parmesano: 35%\n\n\ud83c\udf31 De origen vegetal\n\ud83e\udd6c Lentejas: 9%\n\ud83e\udd63 Garbanzos: 8.9%\n\ud83c\udf65 Tofu: 8-10%\n\ud83c\udf5b Tempeh: 19%\n\ud83c\udf3f Soja cocida: 16%\n\ud83c\udf5a Quinoa: 4.4%\n\ud83c\udf30 Almendras: 21%\n\ud83e\udd5c Man\u00ed: 25%\n\ud83c\udf3b Ch\u00eda: 17%\n\ud83c\udf83 Semillas de calabaza: 30%\n\ud83c\udf3e Avena: 13%\n\ud83e\udd66 Br\u00f3coli: 2.8%\n\n\ud83d\udccc \u00bfQu\u00e9 significa el porcentaje?\nEs la cantidad de prote\u00edna en 100 g del alimento.\nEjemplo: 100 g de pollo = 31 g de prote\u00edna \ud83d\udca5\n\n\ud83d\udca1 Combina vegetales para lograr prote\u00edna completa \ud83d\udc9a\n\n\ud83d\udcc9 Las deficiencias nutricionales son una causa directa de ca\u00edda capilar, incluso en ni\u00f1os.\nNo hay t\u00f3nico que compense una dieta pobre. Si tu pelo se cae, empieza por el plato.\n\n\ud83e\udd57 \u00bfTe animas a crear conmigo un calendario de comidas saludables para el crecimiento capilar? D\u00e9jame tus platos favoritos en los comentarios.\n\n\u2728 Recuperar tu cabello es posible, pero comienza desde adentro.\n\n#crecimientodelcabello #caidadelcabello #alopeciafemenina #versatilux #alimentacionsaludable #dietaparaelcabello #vitaminasparaelcabello #cabellonatural #saludcapilar #cabelloafro #keratina #comidareal #naturalhaircare #recuperatucabello #hairgrowthjourney #cabello4c",
            "hashtags": [
                "crecimientodelcabello",
                "caidadelcabello",
                "alopeciafemenina",
                "versatilux",
                "alimentacionsaludable",
                "dietaparaelcabello",
                "vitaminasparaelcabello",
                "cabellonatural",
                "saludcapilar",
                "cabelloafro",
                "keratina",
                "comidareal",
                "naturalhaircare",
                "recuperatucabello",
                "hairgrowthjourney",
                "cabello4c"
            ],
            "mentions": [],
            "url": "https://www.instagram.com/p/DKXYg3sIAxU/",
            "commentsCount": 29,
            "dimensionsHeight": 1137,
            "dimensionsWidth": 640,
            "displayUrl": "https://scontent-mia5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/503211530_18093828151608436_2304077088445610233_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_tt6&_nc_ht=scontent-mia5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=104&_nc_oc=Q6cZ2QGX5Co-Pq731x_Q7xdLFDw1Sw33l7aYyx25TuaP9zUTQaG18owvQM4eXM9jja7G2GA&_nc_ohc=c0IP9QOxIeQQ7kNvwGZaeTd&_nc_gid=xMN1fI7ZzJVhGEllLNc9hQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfNqMGWlmCZmgtOAjHRLnVB475x0pcAunpvGgnSsVrsWHQ&oe=684FE712&_nc_sid=8b3546",
            "images": [],
            "videoUrl": "https://scontent-mia3-1.cdninstagram.com/o1/v/t16/f2/m86/AQOAY8GTKV45U3rjiJOcqNf1nM-DA4_90LneY085Zu5zyw6IpM2VPjwo72iUi-MBVxQty5TLpocmKrmZAvC1SNHNKfeellmt0dcgEyk.mp4?stp=dst-mp4&efg=eyJxZV9ncm91cHMiOiJbXCJpZ193ZWJfZGVsaXZlcnlfdnRzX290ZlwiXSIsInZlbmNvZGVfdGFnIjoidnRzX3ZvZF91cmxnZW4uY2xpcHMuYzIuNzIwLmJhc2VsaW5lIn0&_nc_cat=111&vs=2222451871502376_1604554810&_nc_vs=HBksFQIYUmlnX3hwdl9yZWVsc19wZXJtYW5lbnRfc3JfcHJvZC83MzRGRTQ2NTUxQ0I5MTY0MzczOUYwMjU5QjM5NzFCRF92aWRlb19kYXNoaW5pdC5tcDQVAALIARIAFQIYOnBhc3N0aHJvdWdoX2V2ZXJzdG9yZS9HRE43Mngya0dwNXJ1djREQUFZXzl4QlR5S2g5YnFfRUFBQUYVAgLIARIAKAAYABsAFQAAJtrZl7XYxoVBFQIoAkMzLBdAXju2RaHKwRgSZGFzaF9iYXNlbGluZV8xX3YxEQB1%2Fgdl5p0BAA%3D%3D&ccb=9-4&oh=00_AfOW47SoNpaSBMuA_Nwreq7L0sNa2x4mHs6FbE_LxR-y1A&oe=684BBBD2&_nc_sid=8b3546",
            "alt": null,
            "likesCount": 445,
            "videoViewCount": 0,
            "timestamp": "2025-06-01T16:47:24.000Z",
            "childPosts": [],
            "ownerUsername": "finaytu",
            "ownerId": "18263952435",
            "productType": "clips",
            "isCommentsDisabled": false
        },
        {
            "id": "3642607403219893132",
            "type": "Video",
            "shortCode": "DKNJCJFITuM",
            "caption": "\ud83e\udde0 5 causas por las que se te cae el cabello | Parte 1\n\n\u00bfTu pelo se cae y no sabes por qu\u00e9? Estas son las 5 razones m\u00e1s comunes: gen\u00e9tica materna, desequilibrio hormonal (embarazo, postparto, menopausia, SOP), condiciones m\u00e9dicas, estr\u00e9s y s\u00ed, inflamaci\u00f3n cr\u00f3nica.\n\u2063\n\ud83d\udd2c Medicamentos que pueden causar ca\u00edda:\n\nAntidepresivos (fluoxetina, sertralina)\nAnticoagulantes (warfarina, heparina)\nRetinoides (isotretino\u00edna)\nAnticonceptivos hormonales\nF\u00e1rmacos para tiroides\nBetabloqueadores\nQuimioterapia\n\nSi tomas alguno de estos, es importante hablar con tu m\u00e9dico.\n\u2063\n\u2728 Recuperar tu cabello es posible con un enfoque integral: buena alimentaci\u00f3n, rutinas preventivas, manejo del estr\u00e9s y el cuidado natural del cuero cabelludo.\n\u2063\n\ud83d\udc9a Sigue esta serie para conocer la soluci\u00f3n a cada causa.\n\u2063\n#caidadelcabello #alopeciafemenina #saludcapilar #versatilux #cabellonatural #tratamientocapilar #cabelloafro #naturalhaircare #tonicocapilar #serumcapilar #cabello4b #cabello4c #cabelloda\u00f1ado #recuperatucabello #hairgrowthtips #alopeciasolucion",
            "hashtags": [
                "caidadelcabello",
                "alopeciafemenina",
                "saludcapilar",
                "versatilux",
                "cabellonatural",
                "tratamientocapilar",
                "cabelloafro",
                "naturalhaircare",
                "tonicocapilar",
                "serumcapilar",
                "cabello4b",
                "cabello4c",
                "cabelloda\u00f1ado",
                "recuperatucabello",
                "hairgrowthtips",
                "alopeciasolucion"
            ],
            "mentions": [],
            "url": "https://www.instagram.com/p/DKNJCJFITuM/",
            "commentsCount": 20,
            "dimensionsHeight": 1136,
            "dimensionsWidth": 640,
            "displayUrl": "https://scontent-mia5-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/501304339_1915170232577712_5028250839405870850_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_tt6&_nc_ht=scontent-mia5-2.cdninstagram.com&_nc_cat=100&_nc_oc=Q6cZ2QGX5Co-Pq731x_Q7xdLFDw1Sw33l7aYyx25TuaP9zUTQaG18owvQM4eXM9jja7G2GA&_nc_ohc=ZzeSysT0zDMQ7kNvwFWsR-O&_nc_gid=xMN1fI7ZzJVhGEllLNc9hQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfPGDoYuDZHagY_SIW11pUGbC55ppXfc7vXHQx3xDtWV0w&oe=684FDBE9&_nc_sid=8b3546",
            "images": [],
            "videoUrl": "https://scontent-mia3-1.cdninstagram.com/o1/v/t16/f2/m86/AQMAkSpMKmpCyTTuotZiKaulm8mBtauFrwI-ReHAnV6G7RX_bccWjuDGWPeUoEmHhge97YxWUYKwQZcyXAtg78PQz2fGeQb71u1NBeQ.mp4?stp=dst-mp4&efg=eyJxZV9ncm91cHMiOiJbXCJpZ193ZWJfZGVsaXZlcnlfdnRzX290ZlwiXSIsInZlbmNvZGVfdGFnIjoidnRzX3ZvZF91cmxnZW4uY2xpcHMuYzIuNzIwLmJhc2VsaW5lIn0&_nc_cat=111&vs=1422144835904219_2702136401&_nc_vs=HBksFQIYUmlnX3hwdl9yZWVsc19wZXJtYW5lbnRfc3JfcHJvZC8wRDQ1MEFCOTMyQzdFQ0I5QTk0MTYzRjkyMTkzRjFBMl92aWRlb19kYXNoaW5pdC5tcDQVAALIARIAFQIYOnBhc3N0aHJvdWdoX2V2ZXJzdG9yZS9HTTRzN0IweUU0NHJCUDRFQURtUFhfYUVpZzVHYnFfRUFBQUYVAgLIARIAKAAYABsAFQAAJtzu0MLmhZVAFQIoAkMzLBdAZZu2RaHKwRgSZGFzaF9iYXNlbGluZV8xX3YxEQB1%2Fgdl5p0BAA%3D%3D&ccb=9-4&oh=00_AfN1yopYBgORSMMkPiRDRj_L1e5Z0bJNSl2hcht2QMFWbA&oe=684BD50E&_nc_sid=8b3546",
            "alt": null,
            "likesCount": 224,
            "videoViewCount": 0,
            "timestamp": "2025-05-28T17:20:35.000Z",
            "childPosts": [],
            "ownerUsername": "finaytu",
            "ownerId": "18263952435",
            "productType": "clips",
            "isCommentsDisabled": false
        },
        {
            "id": "3633918323527370568",
            "type": "Video",
            "shortCode": "DJuRXZAocdI",
            "caption": "\u2728 \u201cNo mija, a ustedes no se les escapa una\u201d \ud83d\ude02 Hoy les cuento la verdad detr\u00e1s de esta gre\u00f1a rebelde. Hace 2 meses empec\u00e9 a tener problemas de salud y, aunque reci\u00e9n hab\u00eda cortado las puntas, la verdad es que soy mal\u00edsima para eso\u2026 solo quit\u00e9 los nuditos y fuera. Pero s\u00e9 que cuando lo corto bien, el cabello revive y se pone precioso. \ud83d\udc87\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f\n\nAdem\u00e1s, he estado perdiendo m\u00e1s pelo de lo normal \ud83d\ude29 El estr\u00e9s, el tratamiento antic\u00e1ndida, aunque estaba tomando ashwagandha y magnesio, me pasaron factura. No es una ca\u00edda extrema, pero s\u00ed m\u00e1s de lo que estoy acostumbrada.\n\nAs\u00ed que s\u00ed, toca cortar ese pelo para no andar con dos flequitos colgando y cuidar esta melena como se merece. \ud83d\udc9b En los pr\u00f3ximos videos hablaremos sobre la ca\u00edda del cabello. \u00a1Un abrazo grande y gracias por estar aqu\u00ed siempre! \ud83c\udf3f\ud83d\udc95\n\n#Ca\u00eddaDelCabello #CabelloNatural #RutinaCapilar #peloafro #naturalhair #afro #cabelloafro #pelo4c #afrocrecimiento #crecimientoafro #afrolovers #afrocare #peinadoafro #cacheada #retocrecimiento",
            "hashtags": [
                "Ca\u00eddaDelCabello",
                "CabelloNatural",
                "RutinaCapilar",
                "peloafro",
                "naturalhair",
                "afro",
                "cabelloafro",
                "pelo4c",
                "afrocrecimiento",
                "crecimientoafro",
                "afrolovers",
                "afrocare",
                "peinadoafro",
                "cacheada",
                "retocrecimiento"
            ],
            "mentions": [],
            "url": "https://www.instagram.com/p/DJuRXZAocdI/",
            "commentsCount": 26,
            "dimensionsHeight": 1137,
            "dimensionsWidth": 640,
            "displayUrl": "https://scontent-mia5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/498309159_18092344270608436_2234042272520133237_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_tt6&_nc_ht=scontent-mia5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=104&_nc_oc=Q6cZ2QGX5Co-Pq731x_Q7xdLFDw1Sw33l7aYyx25TuaP9zUTQaG18owvQM4eXM9jja7G2GA&_nc_ohc=TY5kbnB7NEMQ7kNvwFKAB5u&_nc_gid=xMN1fI7ZzJVhGEllLNc9hQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfOIxSLl44hQEhFIFUPlGr42j4naabsrWI6D0nxLe9cF3A&oe=684FD42D&_nc_sid=8b3546",
            "images": [],
            "videoUrl": "https://scontent-mia3-2.cdninstagram.com/o1/v/t16/f2/m86/AQOqtl9bxEm8S5kmdd_wyCGVVsSPk_8abCGSMcilkULforOjROKoug-sQT6r_kWr5fwHYxNLxq8t0-FmgcC-xsybHIRxdvUiC_tWo4M.mp4?stp=dst-mp4&efg=eyJxZV9ncm91cHMiOiJbXCJpZ193ZWJfZGVsaXZlcnlfdnRzX290ZlwiXSIsInZlbmNvZGVfdGFnIjoidnRzX3ZvZF91cmxnZW4uY2xpcHMuYzIuNzIwLmJhc2VsaW5lIn0&_nc_cat=107&vs=1628125327893090_2979492685&_nc_vs=HBksFQIYUmlnX3hwdl9yZWVsc19wZXJtYW5lbnRfc3JfcHJvZC80MTRFRDA2MEI1RENERkNFNUE4RTczQjJEMkYxMzBCMV92aWRlb19kYXNoaW5pdC5tcDQVAALIARIAFQIYOnBhc3N0aHJvdWdoX2V2ZXJzdG9yZS9HTW9xckIwT0oxamJKbUlFQU1kbDVVLVFSN3QzYnFfRUFBQUYVAgLIARIAKAAYABsAFQAAJvjDqMLQ8bJAFQIoAkMzLBdAVuqfvnbItBgSZGFzaF9iYXNlbGluZV8xX3YxEQB1%2Fgdl5p0BAA%3D%3D&ccb=9-4&oh=00_AfMxtQK6oj6DPY7YvMD2kpjugY1qYp7kTw8NhBD8wIPF0w&oe=684BE111&_nc_sid=8b3546",
            "alt": null,
            "likesCount": 681,
            "videoViewCount": 0,
            "timestamp": "2025-05-16T17:35:40.000Z",
            "childPosts": [],
            "ownerUsername": "finaytu",
            "ownerId": "18263952435",
            "productType": "clips",
            "isCommentsDisabled": false
        },
        {
            "id": "3632403924266299477",
            "type": "Video",
            "shortCode": "DJo5B-yoLBV",
            "caption": "3 d\u00edas sin migra\u00f1a, parece que ya puedo volver al trabajo jajaja, pero\u2026 primero lo primero, pelo presentable jajajja\n\nGel de linaza casero para desenredar e hidratar el cabello afro \ud83d\udc9b\nEn una olla: 3 tazas de agua, 3 cdtas de linaza (hidrata y define), 1 cdta de romero (estimula el crecimiento) y \u00bd cdta de clavo dulce (conserva y da buen aroma).\nHervir, cocinar 10 min, colar en caliente. A\u00f1adir 5g de glicerina vegetal (hidrata profundamente) y 1g de goma guar (da m\u00e1s deslizamiento).\n\nPara un plus, agregu\u00e9 mi mascarilla Versatilux (pr\u00f3xima a salir en producci\u00f3n) para m\u00e1s suavidad y nutrici\u00f3n.\nIdeal para desenredar, suavizar y dejar el pelo manejable \u2728\n\u00bfLo has probado ya?\n\n#peloafro #naturalhair #afro #cabelloafro #pelo4c #afrocrecimiento #crecimientoafro #afrolovers #afrocare #peinadoafro #cacheada #retocrecimiento",
            "hashtags": [
                "peloafro",
                "naturalhair",
                "afro",
                "cabelloafro",
                "pelo4c",
                "afrocrecimiento",
                "crecimientoafro",
                "afrolovers",
                "afrocare",
                "peinadoafro",
                "cacheada",
                "retocrecimiento"
            ],
            "mentions": [],
            "url": "https://www.instagram.com/p/DJo5B-yoLBV/",
            "commentsCount": 60,
            "dimensionsHeight": 1137,
            "dimensionsWidth": 640,
            "displayUrl": "https://scontent-mia5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/497873830_18092155666608436_8289287587009014882_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_tt6&_nc_ht=scontent-mia5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=104&_nc_oc=Q6cZ2QGX5Co-Pq731x_Q7xdLFDw1Sw33l7aYyx25TuaP9zUTQaG18owvQM4eXM9jja7G2GA&_nc_ohc=FS9gi2jXP6QQ7kNvwHUEQ_d&_nc_gid=xMN1fI7ZzJVhGEllLNc9hQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfMpULGO1auAJ9jO7HNr9LsOFEVXgBuYAKZtfSprNnjYrg&oe=684FB508&_nc_sid=8b3546",
            "images": [],
            "videoUrl": "https://scontent-mia5-1.cdninstagram.com/o1/v/t16/f2/m86/AQPJ9kyjwLAR_XaZ8n9mALUYXfFYrlF3DVJu79kalYg1a8W9lDwBn89hGPb0ci12g4PvxVpDP37q9JTLDBfBnZHSXPcVl3G1Fgg7Os8.mp4?stp=dst-mp4&efg=eyJxZV9ncm91cHMiOiJbXCJpZ193ZWJfZGVsaXZlcnlfdnRzX290ZlwiXSIsInZlbmNvZGVfdGFnIjoidnRzX3ZvZF91cmxnZW4uY2xpcHMuYzIuNzIwLmJhc2VsaW5lIn0&_nc_cat=101&vs=573873362486125_726441101&_nc_vs=HBksFQIYUmlnX3hwdl9yZWVsc19wZXJtYW5lbnRfc3JfcHJvZC8yRDQ4OEQ5RDYyNEU4RkU4ODA1M0IwRTc5ODhEMzE4Ml92aWRlb19kYXNoaW5pdC5tcDQVAALIARIAFQIYOnBhc3N0aHJvdWdoX2V2ZXJzdG9yZS9HQXNkU1IyY0pYNjNleHNKQUpVZU1vUjJXbDhvYnFfRUFBQUYVAgLIARIAKAAYABsAFQAAJvjG2s3nvNc%2FFQIoAkMzLBdAVuiDEm6XjRgSZGFzaF9iYXNlbGluZV8xX3YxEQB1%2Fgdl5p0BAA%3D%3D&ccb=9-4&oh=00_AfOvsRDNKg04WKyS8TT0VpKjcEpx4xf5RHg_b245DDXPWA&oe=684BD6AB&_nc_sid=8b3546",
            "alt": null,
            "likesCount": 649,
            "videoViewCount": 0,
            "timestamp": "2025-05-14T15:27:23.000Z",
            "childPosts": [],
            "ownerUsername": "finaytu",
            "ownerId": "18263952435",
            "productType": "clips",
            "isCommentsDisabled": false
        },
        {
            "id": "3617238899318915429",
            "type": "Video",
            "shortCode": "DIzA50toQFl",
            "caption": "HOLAAAAA HERMOSAAS!\n\nEn este video te comparto el tratamiento natural que estoy siguiendo para combatir la migra\u00f1a, basado en las investigaciones del Dr. Frank Su\u00e1rez. \u00c9l descubri\u00f3 que muchas personas con migra\u00f1a cr\u00f3nica sufr\u00edan de una infecci\u00f3n interna causada por el hongo C\u00e1ndida.\n\n\ud83d\udcda En los estudios realizados por Frank Su\u00e1rez y su equipo (que trataban a m\u00e1s de 7000 personas cada semana), se descubri\u00f3 que casi todas las personas que eliminaban la C\u00e1ndida dejaban de sufrir migra\u00f1as.\n\n\ud83d\udee0\ufe0f \u00bfCu\u00e1l es el tratamiento que estoy siguiendo?\nBasado en el programa del Dr. Su\u00e1rez para eliminar la C\u00e1ndida:\n\n\u2618\ufe0fAntif\u00fangico natural para eliminar la C\u00e1ndida.\n\u2618\ufe0fProbi\u00f3ticos para repoblar la flora intestinal y evitar que el hongo vuelva a crecer.\n\u2618\ufe0fFortalecedor del sistema inmune para que el cuerpo luche con eficacia.\n\u2618\ufe0fEnzimas digestivas despu\u00e9s de cada comida para mejorar la digesti\u00f3n y no dejar alimento disponible para el hongo.\n\u2618\ufe0fAshwagandha para reducir el estr\u00e9s y apoyar el cuerpo durante la desintoxicaci\u00f3n.\n\u2618\ufe0fMultivitaminas para combatir la fatiga y reponer nutrientes esenciales.\n\u2618\ufe0fPotasio (1200mg/d\u00eda) para neutralizar los \u00e1cidos generados por el hongo muerto y apoyar al h\u00edgado en su eliminaci\u00f3n.\n\u2618\ufe0fMagnesio para calmar el sistema nervioso, reducir el estr\u00e9s y mejorar la absorci\u00f3n de otros nutrientes.\n\n\u2728 Enlaces que pueden ayudarte tambi\u00e9n: \ud83c\udfa5 Explicaci\u00f3n del Dr. Frank Su\u00e1rez sobre la C\u00e1ndida y la migra\u00f1a:\n\ud83d\udc49 https://www.youtube.com/watch?v=tLZ-xL9Uvyo\n\n\ud83d\udcda Canal MetabolismoTV (informaci\u00f3n muy valiosa sobre salud natural):\n\ud83d\udc49 https://www.youtube.com/@MetabolismoTV\n\n\ud83c\udf31 Suplementos que estoy usando (elige siempre con asesoramiento):\n\ud83d\udc49 limpieza hongo: https://amzn.to/4jLrTIA\n\ud83d\udc49Magnesio: https://amzn.to/42FamLb\n\ud83d\udc49Potasio: https://amzn.to/42sQRGR\n\ud83d\udc49Vitaminas: https://amzn.to/4jhQ01r\n\ud83d\udc49Enzimas Digestiva:https://amzn.to/3YFz9xm \n\ud83d\udc4cAswagandha: https://amzn.to/42o9s6S\n\n#Migra\u00f1a #C\u00e1ndida #FrankSu\u00e1rez #SaludNatural #Metabolismo #DolorDeCabeza #Bienestar #Desintoxicaci\u00f3n #EnfermedadesSilenciosas #TratamientoNatural #MetabolismoTV",
            "hashtags": [
                "Migra\u00f1a",
                "C\u00e1ndida",
                "FrankSu\u00e1rez",
                "SaludNatural",
                "Metabolismo",
                "DolorDeCabeza",
                "Bienestar",
                "Desintoxicaci\u00f3n",
                "EnfermedadesSilenciosas",
                "TratamientoNatural",
                "MetabolismoTV"
            ],
            "mentions": [
                "MetabolismoTV"
            ],
            "url": "https://www.instagram.com/p/DIzA50toQFl/",
            "commentsCount": 53,
            "dimensionsHeight": 1137,
            "dimensionsWidth": 640,
            "displayUrl": "https://scontent-mia5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/491417740_18090304813608436_2602969993023500077_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_tt6&_nc_ht=scontent-mia5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=104&_nc_oc=Q6cZ2QGX5Co-Pq731x_Q7xdLFDw1Sw33l7aYyx25TuaP9zUTQaG18owvQM4eXM9jja7G2GA&_nc_ohc=4r3AkJ-5DdoQ7kNvwGHU4FR&_nc_gid=xMN1fI7ZzJVhGEllLNc9hQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfM3F5DwD0afwcpSwd2KW6L4rdAjrkgIbCP4Tk6X_ay1YA&oe=684FB5F6&_nc_sid=8b3546",
            "images": [],
            "videoUrl": "https://scontent-mia3-1.cdninstagram.com/o1/v/t16/f2/m86/AQO3NNRd1B0UI0CDGN5XZzmmFzkOscJT6WLhW4m_7Az29QtUTXlFNI4t5J2sj1aHqrzmB4mPZtORfA73Rkihukt5daOLBB-o3uz47ew.mp4?stp=dst-mp4&efg=eyJxZV9ncm91cHMiOiJbXCJpZ193ZWJfZGVsaXZlcnlfdnRzX290ZlwiXSIsInZlbmNvZGVfdGFnIjoidnRzX3ZvZF91cmxnZW4uY2xpcHMuYzIuNzIwLmJhc2VsaW5lIn0&_nc_cat=106&vs=1146090303867338_1356743088&_nc_vs=HBksFQIYUmlnX3hwdl9yZWVsc19wZXJtYW5lbnRfc3JfcHJvZC9CQzQ3NkRDQjg0MEEyNTBCNzZDRDg4RDEzRUI0NTU5OF92aWRlb19kYXNoaW5pdC5tcDQVAALIARIAFQIYOnBhc3N0aHJvdWdoX2V2ZXJzdG9yZS9HRHpmVEIzaFdkeDJmTGNJQVBael9YZUJWNEU2YnFfRUFBQUYVAgLIARIAKAAYABsAFQAAJqCMqpmZj5NBFQIoAkMzLBdAZ8d0vGp%2B%2BhgSZGFzaF9iYXNlbGluZV8xX3YxEQB1%2Fgdl5p0BAA%3D%3D&ccb=9-4&oh=00_AfPrJefi3qcInKHOurj2fwx-Eqr3KXEgQNKk6FbraaHk7g&oe=684BDA3A&_nc_sid=8b3546",
            "alt": null,
            "likesCount": 487,
            "videoViewCount": 5286,
            "timestamp": "2025-04-23T17:17:58.000Z",
            "childPosts": [],
            "ownerUsername": "finaytu",
            "ownerId": "18263952435",
            "productType": "clips",
            "isCommentsDisabled": false
        },
        {
            "id": "3607041066737394057",
            "type": "Video",
            "shortCode": "DIOyL1BIOGJ",
            "caption": "A veces, sanar significa volver a empezar desde adentro.\n\nHace 4 semanas mi vida se detuvo por una crisis de migra\u00f1a muy distinta a todas las anteriores. No fue solo dolor, fue encierro, oscuridad e impotencia. No pod\u00eda salir de casa, la luz era insoportable, y mis \u00fanicos aliados eran el agua fr\u00eda y el hielo en los ojos.\n\nFui a emergencias, visit\u00e9 neur\u00f3logos, m\u00e9dicos\u2026 \u00bfla respuesta? No hay cura, solo medicamentos diarios y m\u00e1s medicamentos para contrarrestar los efectos secundarios. Pero algo dentro de m\u00ed dec\u00eda que ese no era el camino. No quer\u00eda vivir adormecida, quer\u00eda sanar de verdad.\n\nVoy a confiar en la medicina natural, la que Dios puso en la tierra para sanar. Estoy haciendo el programa anti-c\u00e1ndida de Frank Su\u00e1rez, tomando suplementos naturales, siguiendo la dieta 3x1, haciendo ejercicio, durmiendo mejor, volviendo a m\u00ed. Ya estoy en la segunda semana del programa, y aunque hay altibajos, voy notando mejor\u00edas.\n\nS\u00e9 que he estado ausente, que no he podido grabar, editar ni contestar todos los mensajes\u2026 por favor disculpen me. Gracias por su paciencia, por los mensajes, por el amor. Les prometo que volver\u00e9 a compartir, a crear, a responder, pero primero necesito terminar de cuidar este cuerpo que tanto me necesita ahora.\n\nS\u00e9 que con la ayuda de Dios y la naturaleza, voy a sanar.\nGracias por tenerme en sus oraciones.\nUn abrazo fuerte, y hasta pronto. \ud83d\udc9b\n\n#migra\u00f1as #cabelloafro",
            "hashtags": [
                "migra\u00f1as",
                "cabelloafro"
            ],
            "mentions": [],
            "url": "https://www.instagram.com/p/DIOyL1BIOGJ/",
            "commentsCount": 115,
            "dimensionsHeight": 1137,
            "dimensionsWidth": 640,
            "displayUrl": "https://scontent-mia5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/489860389_18089106775608436_7780583187959436218_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_tt6&_nc_ht=scontent-mia5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=104&_nc_oc=Q6cZ2QGX5Co-Pq731x_Q7xdLFDw1Sw33l7aYyx25TuaP9zUTQaG18owvQM4eXM9jja7G2GA&_nc_ohc=upDxGyp3Nt4Q7kNvwF1oD2Z&_nc_gid=xMN1fI7ZzJVhGEllLNc9hQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfPIoUI_DLxszrs_MRaKzdxA5AsEo89FOQB7MXIz-9KNMQ&oe=684FE2EC&_nc_sid=8b3546",
            "images": [],
            "videoUrl": "https://scontent-mia3-1.cdninstagram.com/o1/v/t16/f2/m86/AQNiQ_0Ui40vOB1e75RRUd-priRLmW6A85s1pxJaMlbn_O9RYHALkPVZjtgZ4eOMBGWcJ9aAS48VjzdsbwNePutJ7wuTjwYeVVTqs_s.mp4?stp=dst-mp4&efg=eyJxZV9ncm91cHMiOiJbXCJpZ193ZWJfZGVsaXZlcnlfdnRzX290ZlwiXSIsInZlbmNvZGVfdGFnIjoidnRzX3ZvZF91cmxnZW4uY2xpcHMuYzIuNzIwLmJhc2VsaW5lIn0&_nc_cat=111&vs=657276886911048_1471650524&_nc_vs=HBksFQIYUmlnX3hwdl9yZWVsc19wZXJtYW5lbnRfc3JfcHJvZC84MzRFMjI1MTUwNzQ4RkExRDcwNDU5MDQ4N0U5MjA4M192aWRlb19kYXNoaW5pdC5tcDQVAALIARIAFQIYOnBhc3N0aHJvdWdoX2V2ZXJzdG9yZS9HS01JSGgxQlJ3dmtHRmNDQUZRVGJzcWdKcTBIYnFfRUFBQUYVAgLIARIAKAAYABsAFQAAJq6396We34xAFQIoAkMzLBdAYNiDEm6XjRgSZGFzaF9iYXNlbGluZV8xX3YxEQB1%2Fgdl5p0BAA%3D%3D&ccb=9-4&oh=00_AfPoNpV3Hf3VTXAE0Z8a87a1xeT6W_p3J_cxKlYLFU5vww&oe=684BDEBF&_nc_sid=8b3546",
            "alt": null,
            "likesCount": 417,
            "videoViewCount": 3496,
            "timestamp": "2025-04-09T15:36:03.000Z",
            "childPosts": [],
            "ownerUsername": "finaytu",
            "ownerId": "18263952435",
            "productType": "clips",
            "isCommentsDisabled": false
        },
        {
            "id": "3591849020229861782",
            "type": "Video",
            "shortCode": "DHYz6dJosGW",
            "caption": "\ud83d\udc87\u200d\u2640\ufe0f \u00bfCu\u00e1nto cabello pierdo en mi rutina de lavado? \ud83d\udc87\u200d\u2640\ufe0f\n\nAlguien me pregunt\u00f3 cu\u00e1nta ca\u00edda tengo al lavarme el cabello, as\u00ed que aqu\u00ed te muestro todo el proceso sin cortes y con total transparencia. Esta vez, lo hice a\u00fan m\u00e1s dif\u00edcil dividiendo mi cabello en 4 secciones para que el desenredado fuera un verdadero reto. \ud83d\ude05\n\nAdem\u00e1s, mi cabello no est\u00e1 en su mejor momento porque me lo te\u00f1\u00ed la semana pasada y qued\u00f3 bastante r\u00edgido. A\u00fan as\u00ed, he estado usando los productos de Versatilux, y la ca\u00edda ha sido menor de lo que sol\u00eda experimentar antes.\n\n\ud83d\udd0e Dato importante: En promedio, una persona pierde entre 100 y 150 hebras de cabello al d\u00eda, as\u00ed que si ves un peque\u00f1o bollito de cabello despu\u00e9s de una semana sin peinarte, no te alarmes, es completamente normal. Ahora, si notas una ca\u00edda excesiva o m\u00e1s de lo habitual, es momento de reforzar los tratamientos antica\u00edda.\n\nSi alguna vez te has preguntado cu\u00e1nto es una ca\u00edda normal y cu\u00e1ndo deber\u00edas preocuparte, este video es para ti. \u00a1D\u00e9jame en los comentarios cu\u00e1nta ca\u00edda sueles tener t\u00fa! \ud83d\udc47\ud83c\udffe\ud83d\udcac\n\n #ProductosNaturales #GoteroCrecimiento #GoteroCrecePelo #CrecimientoCapilar #TratamientoNatural #cabelloafro",
            "hashtags": [
                "ProductosNaturales",
                "GoteroCrecimiento",
                "GoteroCrecePelo",
                "CrecimientoCapilar",
                "TratamientoNatural",
                "cabelloafro"
            ],
            "mentions": [],
            "url": "https://www.instagram.com/p/DHYz6dJosGW/",
            "commentsCount": 24,
            "dimensionsHeight": 1136,
            "dimensionsWidth": 640,
            "displayUrl": "https://scontent-mia3-2.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/484252908_1287042799033227_7596528118219660544_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_tt6&_nc_ht=scontent-mia3-2.cdninstagram.com&_nc_cat=103&_nc_oc=Q6cZ2QGX5Co-Pq731x_Q7xdLFDw1Sw33l7aYyx25TuaP9zUTQaG18owvQM4eXM9jja7G2GA&_nc_ohc=HNEcIi7rPo8Q7kNvwGo3vjf&_nc_gid=xMN1fI7ZzJVhGEllLNc9hQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfOYR-IQMSkp-VJteP0BL79j1vjCyWB6OcipV55sVjg5Rw&oe=684FDCB2&_nc_sid=8b3546",
            "images": [],
            "videoUrl": "https://scontent-mia3-1.cdninstagram.com/o1/v/t16/f2/m86/AQOmhQPz1AfyyaRP5hMqU1jfiDEjNzEJk_Ae4qyb0xwntE_LbiOGMMNFVkqM9_qUvC1OaKsANrWJBL0AzW4vGDRp2iuX4jKWlohIS24.mp4?stp=dst-mp4&efg=eyJxZV9ncm91cHMiOiJbXCJpZ193ZWJfZGVsaXZlcnlfdnRzX290ZlwiXSIsInZlbmNvZGVfdGFnIjoidnRzX3ZvZF91cmxnZW4uY2xpcHMuYzIuNzIwLmJhc2VsaW5lIn0&_nc_cat=111&vs=1909481429879051_2550682334&_nc_vs=HBksFQIYUmlnX3hwdl9yZWVsc19wZXJtYW5lbnRfc3JfcHJvZC8yQzQ4QzczQjZCNDkyNzZBMTQ0OTFFMThENDVCRjE5NF92aWRlb19kYXNoaW5pdC5tcDQVAALIARIAFQIYOnBhc3N0aHJvdWdoX2V2ZXJzdG9yZS9HSGRMNnh3U3ZiZHdSN1VHQUtNZ3RiTmxaOTFqYnFfRUFBQUYVAgLIARIAKAAYABsAFQAAJuzu7u7K9YdAFQIoAkMzLBdAXiqfvnbItBgSZGFzaF9iYXNlbGluZV8xX3YxEQB1%2Fgdl5p0BAA%3D%3D&ccb=9-4&oh=00_AfM-QrsWpX-AvbwPUMBs_Xc9MqSy6kpcp0EXgwJW07bJZQ&oe=684BE58F&_nc_sid=8b3546",
            "alt": null,
            "likesCount": 431,
            "videoViewCount": 6024,
            "timestamp": "2025-03-19T16:31:58.000Z",
            "childPosts": [],
            "ownerUsername": "finaytu",
            "ownerId": "18263952435",
            "productType": "clips",
            "taggedUsers": [
                {
                    "full_name": "Versatilux Productos Naturales",
                    "id": "72749666568",
                    "is_verified": false,
                    "profile_pic_url": "https://scontent-mia3-3.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/479271972_594725503383956_8702861586951110397_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150_tt6&_nc_ht=scontent-mia3-3.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_oc=Q6cZ2QGX5Co-Pq731x_Q7xdLFDw1Sw33l7aYyx25TuaP9zUTQaG18owvQM4eXM9jja7G2GA&_nc_ohc=MGCVujc24S8Q7kNvwFRGKNH&_nc_gid=xMN1fI7ZzJVhGEllLNc9hQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfP6lw6zitBwx19K_ywFDQTejP4rhS0r8aaJnpojSYdvqQ&oe=684FB3B0&_nc_sid=8b3546",
                    "username": "versatilux.bio"
                }
            ],
            "isCommentsDisabled": false
        },
        {
            "id": "3591143716833353122",
            "type": "Video",
            "shortCode": "DHWTi8LOl2i",
            "caption": "\u2728 Cuando un producto funciona, se nota \u2728 Nairobis pidi\u00f3 nuestro T\u00f3nico y Serum en diciembre, y ahora en marzo \u00a1duplic\u00f3 su compra! \ud83d\udd25 Eso solo significa una cosa: resultados reales.\n\nSi est\u00e1s lidiando con ca\u00edda excesiva, falta de crecimiento o caspa persistente, nuestros productos naturales pueden ayudarte. Gracias de coraz\u00f3n a todas las que han repetido su compra, su confianza nos motiva a seguir mejorando cada d\u00eda. \ud83d\udc95\n\n\ud83c\udf3f Descubre la diferencia aqu\u00ed: versatilux.com \n\n#CrecimientoCapilar #Ca\u00eddaDelCabello #CabelloSaludable #versatilux  #crecimientodelcabello",
            "hashtags": [
                "CrecimientoCapilar",
                "Ca\u00eddaDelCabello",
                "CabelloSaludable",
                "versatilux",
                "crecimientodelcabello"
            ],
            "mentions": [],
            "url": "https://www.instagram.com/p/DHWTi8LOl2i/",
            "commentsCount": 35,
            "dimensionsHeight": 1137,
            "dimensionsWidth": 640,
            "displayUrl": "https://scontent-mia5-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/485708688_18087238708608436_6591806403427002985_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_tt6&_nc_ht=scontent-mia5-1.cdninstagram.com&_nc_cat=104&_nc_oc=Q6cZ2QGX5Co-Pq731x_Q7xdLFDw1Sw33l7aYyx25TuaP9zUTQaG18owvQM4eXM9jja7G2GA&_nc_ohc=XZNMc3MWNrAQ7kNvwFvBme1&_nc_gid=xMN1fI7ZzJVhGEllLNc9hQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfOiyXfjUmn2zYCGvLJ86NrEfbZ6X8-3-4YXHXisnRwwZg&oe=684FD8A6&_nc_sid=8b3546",
            "images": [],
            "videoUrl": "https://scontent-mia3-2.cdninstagram.com/o1/v/t16/f2/m86/AQMd6a5kNhQcaULTjPiLxLnydXgkFainN4F_ztxTRacEkHD5l5Hf5fhx8p3Qw2HwZSsydlsNYy-5tHtr5LdgJkEdRQ0wEOA_1BC-Wl4.mp4?stp=dst-mp4&efg=eyJxZV9ncm91cHMiOiJbXCJpZ193ZWJfZGVsaXZlcnlfdnRzX290ZlwiXSIsInZlbmNvZGVfdGFnIjoidnRzX3ZvZF91cmxnZW4uY2xpcHMuYzIuNzIwLmJhc2VsaW5lIn0&_nc_cat=103&vs=2003959030015580_3884563466&_nc_vs=HBksFQIYUmlnX3hwdl9yZWVsc19wZXJtYW5lbnRfc3JfcHJvZC82OTRDRDhFMENDRjBFNjM3NTQwNzhBQ0RDNkQyN0Q4MV92aWRlb19kYXNoaW5pdC5tcDQVAALIARIAFQIYOnBhc3N0aHJvdWdoX2V2ZXJzdG9yZS9HQ3NIN0J3ZjhSWXRXc29nQUFlVEJIektvdFJxYnFfRUFBQUYVAgLIARIAKAAYABsAFQAAJtLSwt%2Fqnb8%2FFQIoAkMzLBdARjul41P3zxgSZGFzaF9iYXNlbGluZV8xX3YxEQB1%2Fgdl5p0BAA%3D%3D&ccb=9-4&oh=00_AfOG9VrdFYjGbUfCfHN6isA0kmC8AjkNjERPcjeGLK2yFA&oe=684BEAAE&_nc_sid=8b3546",
            "alt": null,
            "likesCount": 240,
            "videoViewCount": 1920,
            "timestamp": "2025-03-18T17:09:28.000Z",
            "childPosts": [],
            "ownerUsername": "finaytu",
            "ownerId": "18263952435",
            "productType": "clips",
            "taggedUsers": [
                {
                    "full_name": "Versatilux Productos Naturales",
                    "id": "72749666568",
                    "is_verified": false,
                    "profile_pic_url": "https://scontent-mia3-3.cdninstagram.com/v/t51.2885-19/479271972_594725503383956_8702861586951110397_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150_tt6&_nc_ht=scontent-mia3-3.cdninstagram.com&_nc_cat=108&_nc_oc=Q6cZ2QGX5Co-Pq731x_Q7xdLFDw1Sw33l7aYyx25TuaP9zUTQaG18owvQM4eXM9jja7G2GA&_nc_ohc=MGCVujc24S8Q7kNvwFRGKNH&_nc_gid=xMN1fI7ZzJVhGEllLNc9hQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfP6lw6zitBwx19K_ywFDQTejP4rhS0r8aaJnpojSYdvqQ&oe=684FB3B0&_nc_sid=8b3546",
                    "username": "versatilux.bio"
                }
            ],
            "isCommentsDisabled": false
        },
        {
            "id": "3589014343886534489",
            "type": "Video",
            "shortCode": "DHOvYfFI3dZ",
            "caption": "En este video vamos a te\u00f1ir mi cabello afro de negro azulado de forma natural con henna y \u00edndigo. \u2728\n\n\ud83e\udde1 Primero, aplicamos la henna, que cubre las canas pero las deja en un tono naranja o cobrizo.\n\ud83d\udda4 Luego, aplicamos el \u00edndigo, que es el responsable de oscurecer el color y darle ese tono negro profundo.\n\nPara lograr el resultado deseado, es clave respetar las dos etapas:\n1\ufe0f\u20e3 Henna primero para preparar la base.\n2\ufe0f\u20e3 \u00cdndigo despu\u00e9s para fijar el negro.\n\n\u00a1Vamos con el proceso! \ud83d\udc86\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udd25\n\n\ud83c\udf3f Parte 1: Henna + \u00cdndigo (mezcla inicial)\nPara lograr un tono oscuro natural, mezcla 50g de henna y 50g de \u00edndigo. Agrega 1 cucharada de az\u00facar, agua tibia y mezcla hasta obtener una pasta. A\u00f1ade gel de lino para mejorar la textura y 1 cucharada de aceite de oliva para suavizar. Bate bien y deja reposar 20 min. Aplica en cabello limpio (sin acondicionador), cubriendo de ra\u00edz a puntas. Deja actuar 4 horas, enjuaga solo con agua y prep\u00e1rate para la segunda parte.\n\n\ud83d\udda4 Parte 2: \u00cdndigo puro\nMezcla 100g de \u00edndigo con agua tibia, remueve bien y deja reposar 20 min hasta que tome un tono azulado. Aplica en el cabello ya te\u00f1ido con henna y deja actuar otras 4 horas. El cabello puede sentirse algo seco, pero con enjuagues mensuales el color se intensifica.\n\n\u26a0\ufe0f Consejo: Usa guantes y prep\u00e1rate para varias aplicaciones hasta lograr el negro intenso. \u00bfListas para te\u00f1irse de forma natural? \ud83d\udc81\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f\u2728\n\n#TinteNatural #HennaeIndigo #CabelloAfro #tintevegano #CuidadoCapilarNatural #CabelloSaludable #AfroHairCare #TinturaVegana #M\u00e9todoNatural #henna #indigo #cabelloafro #crecimientodelcabello #productosnaturales",
            "hashtags": [
                "TinteNatural",
                "HennaeIndigo",
                "CabelloAfro",
                "tintevegano",
                "CuidadoCapilarNatural",
                "CabelloSaludable",
                "AfroHairCare",
                "TinturaVegana",
                "M\u00e9todoNatural",
                "henna",
                "indigo",
                "cabelloafro",
                "crecimientodelcabello",
                "productosnaturales"
            ],
            "mentions": [],
            "url": "https://www.instagram.com/p/DHOvYfFI3dZ/",
            "commentsCount": 69,
            "dimensionsHeight": 1136,
            "dimensionsWidth": 640,
            "displayUrl": "https://scontent-mia3-1.cdninstagram.com/v/t51.2885-15/483542954_1697739794177802_5022313806180985680_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_tt6&_nc_ht=scontent-mia3-1.cdninstagram.com&_nc_cat=106&_nc_oc=Q6cZ2QGX5Co-Pq731x_Q7xdLFDw1Sw33l7aYyx25TuaP9zUTQaG18owvQM4eXM9jja7G2GA&_nc_ohc=kucxdQvWtz8Q7kNvwF1xxe8&_nc_gid=xMN1fI7ZzJVhGEllLNc9hQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfOngnflPhEvUNBmXltlz4gdjGaC9dITRYG3hVtFxMqkWw&oe=684FAF5C&_nc_sid=8b3546",
            "images": [],
            "videoUrl": "https://scontent-mia5-2.cdninstagram.com/o1/v/t16/f2/m86/AQP0Hhenshff8PYE1henXhm3XADZ9t4LgvQF4ubm-GnuBhyNUBKRKNDFOx4kganHrWo5pRZt2TRNO5ma7tySv0FHQxQ0ToZmf_lt0Nc.mp4?stp=dst-mp4&efg=eyJxZV9ncm91cHMiOiJbXCJpZ193ZWJfZGVsaXZlcnlfdnRzX290ZlwiXSIsInZlbmNvZGVfdGFnIjoidnRzX3ZvZF91cmxnZW4uY2xpcHMuYzIuNzIwLmJhc2VsaW5lIn0&_nc_cat=100&vs=940998201195566_1098158060&_nc_vs=HBksFQIYUmlnX3hwdl9yZWVsc19wZXJtYW5lbnRfc3JfcHJvZC8xMzQ5NjRFQzc1RThBM0M1OTkwQjNGQUQ4OTg4RTU4Ql92aWRlb19kYXNoaW5pdC5tcDQVAALIARIAFQIYOnBhc3N0aHJvdWdoX2V2ZXJzdG9yZS9HR0lINEJ4TVZUNmNxOGdFQU41RkJmUFJRYzloYnFfRUFBQUYVAgLIARIAKAAYABsAFQAAJrbVxKq2gJFAFQIoAkMzLBdAYYd0vGp%2B%2BhgSZGFzaF9iYXNlbGluZV8xX3YxEQB1%2Fgdl5p0BAA%3D%3D&ccb=9-4&oh=00_AfPsuDkopL0V9P0O1GxoROCbKD8E7coOHVCcttPZQINwpA&oe=684BEE7F&_nc_sid=8b3546",
            "alt": null,
            "likesCount": 684,
            "videoViewCount": 10002,
            "timestamp": "2025-03-15T18:40:09.000Z",
            "childPosts": [],
            "ownerUsername": "finaytu",
            "ownerId": "18263952435",
            "productType": "clips",
            "isCommentsDisabled": false
        }
    ],
    "fbid": "17841418253052994"
}