{
    "inputUrl": "https://www.instagram.com/makeup_by_dominika_szymik",
    "id": "2091847214",
    "username": "makeup_by_dominika_szymik",
    "url": "https://www.instagram.com/makeup_by_dominika_szymik",
    "fullName": "Dominika Szymik-\u0141aweczko MAKIJA\u017b \u2022 SZKOLENIA \u2022 WROC\u0141AW",
    "biography": "\ud83d\udc84founder and art director of @proacademyschoolofmakeup\n\ud83d\uddd3\ufe0f ZAPISY NA PAKIETY \u015aLUBNE 2026 OTWARTE\n\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udfa8 MAKEUP TRAINER\n\ud83d\udccdWROC\u0141AW \n\ud83d\udcbb ONLINE COURSES \u2935\ufe0f",
    "externalUrls": [
        {
            "title": "",
            "lynx_url": "https://l.instagram.com/?u=https%3A%2F%2Fpro-academy.online%2F&e=AT2nqlbKlesizr_22DPgG0lkvHC6raQ5f7u53vM-aUc20K_q8n106Vi68qnLH5I1Hlwr2Jcd08ggVmvJtp1xadQvIt4FMi7n",
            "url": "https://pro-academy.online/",
            "link_type": "external"
        }
    ],
    "externalUrl": "https://pro-academy.online/",
    "externalUrlShimmed": "https://l.instagram.com/?u=https%3A%2F%2Fpro-academy.online%2F&e=AT2g1thkaYJCwZa-_waWS2OCMeGUhX92POVVldcD_jSvNv8eYeoIPnn-Isa_Mln-XZWuRHNlddDBdRyDEocTseiARrrDRjgv",
    "followersCount": 39105,
    "followsCount": 1797,
    "hasChannel": false,
    "highlightReelCount": 37,
    "isBusinessAccount": false,
    "joinedRecently": false,
    "businessCategoryName": "Product/service",
    "private": false,
    "verified": true,
    "profilePicUrl": "https://instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/135098162_442998853544127_1810552336497651786_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150_tt6&_nc_ht=instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_oc=Q6cZ2QHJH4XE-UWmnidTgJRxLFzl8OfTuaY89pjAl2D4kQrivMTCBU8eBpBXbbDj1mF3prs&_nc_ohc=jC4LKzqbvMUQ7kNvwECxFIg&_nc_gid=n84hC-51nzEOHnN62IYXFQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfOSVET3_8Tc-qTnoypEOh98rGT3LsYRJ6ea7bj00Zlqnw&oe=684FBBA7&_nc_sid=8b3546",
    "profilePicUrlHD": "https://instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/135098162_442998853544127_1810552336497651786_n.jpg?stp=dst-jpg_s320x320_tt6&_nc_ht=instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_oc=Q6cZ2QHJH4XE-UWmnidTgJRxLFzl8OfTuaY89pjAl2D4kQrivMTCBU8eBpBXbbDj1mF3prs&_nc_ohc=jC4LKzqbvMUQ7kNvwECxFIg&_nc_gid=n84hC-51nzEOHnN62IYXFQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfNuOqsCVO3xBQYZ1oXC1bp_n7hnsc-HMOeH482_gdNf7A&oe=684FBBA7&_nc_sid=8b3546",
    "igtvVideoCount": 0,
    "relatedProfiles": [
        {
            "id": "343978102",
            "full_name": "Sandra Smolarczyk-Smoli\u0144ska \u2022 MAKIJA\u017b SZKOLENIA PAKIETY \u015aLUBNE",
            "is_private": false,
            "is_verified": true,
            "profile_pic_url": "https://instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/457755273_7681006352004473_215479556390685027_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150_tt6&_nc_ht=instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_oc=Q6cZ2QHJH4XE-UWmnidTgJRxLFzl8OfTuaY89pjAl2D4kQrivMTCBU8eBpBXbbDj1mF3prs&_nc_ohc=u00zEpLK4xQQ7kNvwGlm5hI&_nc_gid=n84hC-51nzEOHnN62IYXFQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfNmUqO-T6BJjvhtUj0xiTW9V6MlOq8hVEr8188Rbvfj4A&oe=684F9299&_nc_sid=8b3546",
            "username": "sandrasmolarczyk"
        },
        {
            "id": "1662722603",
            "full_name": "Katarzyna Wojtycza | kursy makija\u017cu | pakiety \u015blubne",
            "is_private": false,
            "is_verified": true,
            "profile_pic_url": "https://instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/292786051_178274404613025_2307498012118429432_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150_tt6&_nc_ht=instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_oc=Q6cZ2QHJH4XE-UWmnidTgJRxLFzl8OfTuaY89pjAl2D4kQrivMTCBU8eBpBXbbDj1mF3prs&_nc_ohc=iYqiTsuMWdIQ7kNvwH9MXVN&_nc_gid=n84hC-51nzEOHnN62IYXFQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfMw3EISaKKEk6kaJoBYQdR1-Vxk8vWSjOGRG4zdXnv_wA&oe=684F9756&_nc_sid=8b3546",
            "username": "katarzyna_wojtycza_makeup"
        },
        {
            "id": "8778595464",
            "full_name": "DOMINIKA SZYMCZYK-SK\u00d3RA MAKE-UP KRAK\u00d3W",
            "is_private": false,
            "is_verified": true,
            "profile_pic_url": "https://instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/403481389_883411839645557_1729679790379305498_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150_tt6&_nc_ht=instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_oc=Q6cZ2QHJH4XE-UWmnidTgJRxLFzl8OfTuaY89pjAl2D4kQrivMTCBU8eBpBXbbDj1mF3prs&_nc_ohc=UwrLDq6mHCoQ7kNvwFKxGNt&_nc_gid=n84hC-51nzEOHnN62IYXFQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfOfLlV0fvNSc_5AgFpGUsELNG6oPUZgP5BZTSUHGnVU6Q&oe=684F9701&_nc_sid=8b3546",
            "username": "dominikaszymczyk.mua"
        },
        {
            "id": "1600106529",
            "full_name": "Monika Ka\u0144ka-Majchrzak",
            "is_private": false,
            "is_verified": false,
            "profile_pic_url": "https://instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/450682697_1598589117367373_3188285230519739537_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150_tt6&_nc_ht=instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_oc=Q6cZ2QHJH4XE-UWmnidTgJRxLFzl8OfTuaY89pjAl2D4kQrivMTCBU8eBpBXbbDj1mF3prs&_nc_ohc=A-1lzy7w2d8Q7kNvwEjhyIx&_nc_gid=n84hC-51nzEOHnN62IYXFQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfPGRpmeUGxkqsauhZZEqpCiq5AgX1BIhl9cZV9j-yLydA&oe=684FBEAE&_nc_sid=8b3546",
            "username": "monikakanka.makeup"
        },
        {
            "id": "1032043160",
            "full_name": "Jolanta Sawczuk \u2022 Makija\u017c \u2022 Brwi \u2022 GLIWICE",
            "is_private": false,
            "is_verified": true,
            "profile_pic_url": "https://instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/351459717_1474194003116835_1658716453489066269_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150_tt6&_nc_ht=instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_oc=Q6cZ2QHJH4XE-UWmnidTgJRxLFzl8OfTuaY89pjAl2D4kQrivMTCBU8eBpBXbbDj1mF3prs&_nc_ohc=OzaHy-5wtKwQ7kNvwH6hpOr&_nc_gid=n84hC-51nzEOHnN62IYXFQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfNwBOu0Jw4Qksoh1ED019Twd-CGFpx6AmFrJek_BSWDcw&oe=684F8D4D&_nc_sid=8b3546",
            "username": "joam_makeup"
        },
        {
            "id": "5343200552",
            "full_name": "Kasia Strama-Szot | szkolenia | pakiety \u015blubne premium",
            "is_private": false,
            "is_verified": false,
            "profile_pic_url": "https://instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/449669730_844188500791644_949626127235340856_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150_tt6&_nc_ht=instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_oc=Q6cZ2QHJH4XE-UWmnidTgJRxLFzl8OfTuaY89pjAl2D4kQrivMTCBU8eBpBXbbDj1mF3prs&_nc_ohc=8X0lWUBo_WEQ7kNvwFQD2Xi&_nc_gid=n84hC-51nzEOHnN62IYXFQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfOaq63ORHgQTIZAJLyFCBz056RKqfWDjE3q1b2fb-r2cA&oe=684FB0CD&_nc_sid=8b3546",
            "username": "kasiastramamakeup"
        },
        {
            "id": "480385918",
            "full_name": "Ola W\u0142oszek",
            "is_private": false,
            "is_verified": true,
            "profile_pic_url": "https://instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/473653502_1144538943878330_8478354117314379259_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150_tt6&_nc_ht=instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_oc=Q6cZ2QHJH4XE-UWmnidTgJRxLFzl8OfTuaY89pjAl2D4kQrivMTCBU8eBpBXbbDj1mF3prs&_nc_ohc=01axLpSp2qUQ7kNvwF79czj&_nc_gid=n84hC-51nzEOHnN62IYXFQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfMK35D_Lgyd7mnND-0Md9lo-Xpw3NrVXHns9x93hliXkw&oe=684FB71F&_nc_sid=8b3546",
            "username": "ola_wloszek"
        },
        {
            "id": "146200474",
            "full_name": "KARKAJA  \ud83c\udf19  KAJA KARPIENKO",
            "is_private": false,
            "is_verified": true,
            "profile_pic_url": "https://instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/487871451_639226822198458_1411843059789300750_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150_tt6&_nc_ht=instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_oc=Q6cZ2QHJH4XE-UWmnidTgJRxLFzl8OfTuaY89pjAl2D4kQrivMTCBU8eBpBXbbDj1mF3prs&_nc_ohc=dLHO36fEEZUQ7kNvwHDefAX&_nc_gid=n84hC-51nzEOHnN62IYXFQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfPLL0sbzPhosIKb7Sh4glM38e_BDisAqHa9DsdUsokpjA&oe=684F945A&_nc_sid=8b3546",
            "username": "karkaja"
        },
        {
            "id": "45851592525",
            "full_name": "A P O L L C A | polskie kosmetyki",
            "is_private": false,
            "is_verified": false,
            "profile_pic_url": "https://instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/380407169_301756685832664_7268569855496892102_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150_tt6&_nc_ht=instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_oc=Q6cZ2QHJH4XE-UWmnidTgJRxLFzl8OfTuaY89pjAl2D4kQrivMTCBU8eBpBXbbDj1mF3prs&_nc_ohc=c2Hrbt49urQQ7kNvwGBmZ1h&_nc_gid=n84hC-51nzEOHnN62IYXFQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfM9HzH60AWr99LvHz7CMqya4mVYENnbp95xLekmDhduSw&oe=684FBF24&_nc_sid=8b3546",
            "username": "apollca"
        },
        {
            "id": "643125951",
            "full_name": "KLAUDIA \u3164\u3164\u3164\u3164  \u3164  J O Z W I A K",
            "is_private": false,
            "is_verified": false,
            "profile_pic_url": "https://instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/397352183_813724427171737_697361730997125326_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150_tt6&_nc_ht=instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_oc=Q6cZ2QHJH4XE-UWmnidTgJRxLFzl8OfTuaY89pjAl2D4kQrivMTCBU8eBpBXbbDj1mF3prs&_nc_ohc=IYASq6h4BeMQ7kNvwHgX8l6&_nc_gid=n84hC-51nzEOHnN62IYXFQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfNZJDdqtiGUSM1Ttw4xfyke4ARjd-4oTFABRzVvYMPBUw&oe=684FC202&_nc_sid=8b3546",
            "username": "klaudia_jozwiak_makeup"
        },
        {
            "id": "22226211374",
            "full_name": "SZKOLENIA, MAKIJA\u017bE ZACHODNIOPOMORSKIE KAMILA  MAKIEWICZ",
            "is_private": false,
            "is_verified": false,
            "profile_pic_url": "https://instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/457250766_855366689605175_7755789904629216363_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150_tt6&_nc_ht=instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_oc=Q6cZ2QHJH4XE-UWmnidTgJRxLFzl8OfTuaY89pjAl2D4kQrivMTCBU8eBpBXbbDj1mF3prs&_nc_ohc=iOJDv_lUNaYQ7kNvwFKTTGh&_nc_gid=n84hC-51nzEOHnN62IYXFQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfNmCdOGQuYPVb_NvqIgfk4MtYqVT7zsQrWY0nyPOISedA&oe=684FC127&_nc_sid=8b3546",
            "username": "makeup_kamilaaa"
        },
        {
            "id": "226051205",
            "full_name": "Dominika Opolka Make-up\ud83d\udc84",
            "is_private": false,
            "is_verified": false,
            "profile_pic_url": "https://instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/462676294_1032213838603936_7834964279666936992_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150_tt6&_nc_ht=instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_oc=Q6cZ2QHJH4XE-UWmnidTgJRxLFzl8OfTuaY89pjAl2D4kQrivMTCBU8eBpBXbbDj1mF3prs&_nc_ohc=S0PCD-wSgSMQ7kNvwGTnqKp&_nc_gid=n84hC-51nzEOHnN62IYXFQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfOu5_klcN0tM-gUSQo43mbGM1TiMozLitcTUZFnxLfjsQ&oe=684F9AAD&_nc_sid=8b3546",
            "username": "dominikaaopolka_make_up"
        },
        {
            "id": "8196906902",
            "full_name": "Joanna Domian-Kozio\u0142\u2022 Trener makija\u017cu \u2022 Szkolenia makija\u017cu\ud83d\udd25",
            "is_private": false,
            "is_verified": true,
            "profile_pic_url": "https://instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/504444211_18272727589274903_8680737065302401217_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150_tt6&_nc_ht=instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_oc=Q6cZ2QHJH4XE-UWmnidTgJRxLFzl8OfTuaY89pjAl2D4kQrivMTCBU8eBpBXbbDj1mF3prs&_nc_ohc=fu2G2gztCScQ7kNvwFSoHe9&_nc_gid=n84hC-51nzEOHnN62IYXFQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfMxxJsDtvv4YDFKhROmd9zgxWbJR38TI28tI1uf3Osy-g&oe=684FBF97&_nc_sid=8b3546",
            "username": "dzomakeup"
        },
        {
            "id": "48618973315",
            "full_name": "\ua673 PROFESJONALNY MAKIJA\u017b \ua673 SZKOLENIA DLA WIZA\u017bYST\u00d3W\ua673 BRWI \ua673",
            "is_private": false,
            "is_verified": false,
            "profile_pic_url": "https://instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/482266762_1172090414526802_7746668636490514156_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150_tt6&_nc_ht=instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_oc=Q6cZ2QHJH4XE-UWmnidTgJRxLFzl8OfTuaY89pjAl2D4kQrivMTCBU8eBpBXbbDj1mF3prs&_nc_ohc=8uXEu1lEVy0Q7kNvwFwJlwV&_nc_gid=n84hC-51nzEOHnN62IYXFQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfP25h6-E9ybiSDJKcPbRFik_B9CDoJUlNr-a95gHwFUQw&oe=684F9E11&_nc_sid=8b3546",
            "username": "missbeauty_piotrowska"
        },
        {
            "id": "47968263477",
            "full_name": "LAMI COSMETICS",
            "is_private": false,
            "is_verified": false,
            "profile_pic_url": "https://instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/440771500_807133284314020_7515042641112382223_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150_tt6&_nc_ht=instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_oc=Q6cZ2QHJH4XE-UWmnidTgJRxLFzl8OfTuaY89pjAl2D4kQrivMTCBU8eBpBXbbDj1mF3prs&_nc_ohc=DEbRM4W3xZIQ7kNvwH9NZyD&_nc_gid=n84hC-51nzEOHnN62IYXFQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfNzZNDQTMhQC7Z2n5FlXDKLl79Okh95BXrpg6GFhkMS7Q&oe=684FB998&_nc_sid=8b3546",
            "username": "lamicosmetics_"
        },
        {
            "id": "253558794",
            "full_name": "MAKIJA\u017b | SZKOLENIA | KURSY \ud83d\udc84 BIELSKO-BIA\u0141A",
            "is_private": false,
            "is_verified": false,
            "profile_pic_url": "https://instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/314915362_850582616096307_2969205597334769530_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150_tt6&_nc_ht=instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_oc=Q6cZ2QHJH4XE-UWmnidTgJRxLFzl8OfTuaY89pjAl2D4kQrivMTCBU8eBpBXbbDj1mF3prs&_nc_ohc=O3obPoY0jyEQ7kNvwE8Ax8L&_nc_gid=n84hC-51nzEOHnN62IYXFQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfMZdHWMqvDL8CkJ_KxihpcmL0qpTHUQsvrdA9ClvvqY9Q&oe=684F9B2A&_nc_sid=8b3546",
            "username": "ewelinamathiasmakeup"
        },
        {
            "id": "1143318793",
            "full_name": "\u1d0a\u1d0f\u1d00\u0274\u0274\u1d00 s\u1d1b\u1d0f\u029f\u1d00\u0280 / \u1d0d\u1d00\u1d0b\u026a\u1d0a\u1d00\u1d22\u0307 / \u1d0b\u1d1c\u0280s\u028f \u1d21\u026a\u1d22\u1d00\u1d22\u0307\u1d1c",
            "is_private": false,
            "is_verified": false,
            "profile_pic_url": "https://instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/497216839_18500285914022794_2892362972478453981_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150_tt6&_nc_ht=instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_oc=Q6cZ2QHJH4XE-UWmnidTgJRxLFzl8OfTuaY89pjAl2D4kQrivMTCBU8eBpBXbbDj1mF3prs&_nc_ohc=39jHTFrxoGYQ7kNvwEt4KUx&_nc_gid=n84hC-51nzEOHnN62IYXFQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfOy6RWGTzpZGeNxyAttj1EW0xYf-yP2QU980cGXF8CUiw&oe=684FAD64&_nc_sid=8b3546",
            "username": "joannastolar_makeup"
        },
        {
            "id": "586224805",
            "full_name": "Paulina B\u0105kowska Makija\u017c Pakiet \u015alubny Szkolenia Brwi Pozna\u0144",
            "is_private": false,
            "is_verified": true,
            "profile_pic_url": "https://instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/391321338_1077729063165831_3742906507121377181_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150_tt6&_nc_ht=instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_oc=Q6cZ2QHJH4XE-UWmnidTgJRxLFzl8OfTuaY89pjAl2D4kQrivMTCBU8eBpBXbbDj1mF3prs&_nc_ohc=26Getas0OTUQ7kNvwFtA1XT&_nc_gid=n84hC-51nzEOHnN62IYXFQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfNxKjJpcRKvstAX6Ongya8vx8dYeVRjMqohAOifsbAs4w&oe=684FB400&_nc_sid=8b3546",
            "username": "pudrovana.makeup"
        },
        {
            "id": "1756308276",
            "full_name": "Szkolenia | Warsztaty | Makija\u017c | Fotografia Olsztyn",
            "is_private": false,
            "is_verified": false,
            "profile_pic_url": "https://instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/40042139_534479903644192_4016676066876719104_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150_tt6&_nc_ht=instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_oc=Q6cZ2QHJH4XE-UWmnidTgJRxLFzl8OfTuaY89pjAl2D4kQrivMTCBU8eBpBXbbDj1mF3prs&_nc_ohc=ZDpSF-VilfUQ7kNvwHOMC0a&_nc_gid=n84hC-51nzEOHnN62IYXFQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfNSkTma8BTueFlaj-iTOf_LO59J2TN8NtVs72BPh2z9wA&oe=684FBCFE&_nc_sid=8b3546",
            "username": "iwona_grabowska_makeup_photo"
        },
        {
            "id": "4637320763",
            "full_name": "Sylwia Wa\u0328sik Make Up Artist",
            "is_private": false,
            "is_verified": false,
            "profile_pic_url": "https://instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/318326006_693400105671791_5718191088226628097_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150_tt6&_nc_ht=instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_oc=Q6cZ2QHJH4XE-UWmnidTgJRxLFzl8OfTuaY89pjAl2D4kQrivMTCBU8eBpBXbbDj1mF3prs&_nc_ohc=MHmlBB8kPYQQ7kNvwFTbQhg&_nc_gid=n84hC-51nzEOHnN62IYXFQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfPdUF8SQJDHiM0cTz9JAol5RTK_dkN_ZCBc7UEvIMPYfQ&oe=684FA835&_nc_sid=8b3546",
            "username": "sylwiawasik.makeupartist"
        },
        {
            "id": "319286772",
            "full_name": "Bo\u017cena Wilczy\u0144ska / Makija\u017c / Szkolenia / Krak\u00f3w",
            "is_private": false,
            "is_verified": true,
            "profile_pic_url": "https://instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/427952581_423878233426950_4253080067879912286_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150_tt6&_nc_ht=instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_oc=Q6cZ2QHJH4XE-UWmnidTgJRxLFzl8OfTuaY89pjAl2D4kQrivMTCBU8eBpBXbbDj1mF3prs&_nc_ohc=vCyA2yLrHwgQ7kNvwHfqAJT&_nc_gid=n84hC-51nzEOHnN62IYXFQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfNjOPIjwBzNlFsBpA2eH1YLMzwA0x13Gizskw7NkWWE7g&oe=684F9565&_nc_sid=8b3546",
            "username": "bozena_makeup"
        },
        {
            "id": "2639200960",
            "full_name": "AFFECT Polska",
            "is_private": false,
            "is_verified": false,
            "profile_pic_url": "https://instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/150937137_821312978490961_2006584898498137479_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150_tt6&_nc_ht=instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_oc=Q6cZ2QHJH4XE-UWmnidTgJRxLFzl8OfTuaY89pjAl2D4kQrivMTCBU8eBpBXbbDj1mF3prs&_nc_ohc=7o6Qvp1wLmQQ7kNvwEGxaw6&_nc_gid=n84hC-51nzEOHnN62IYXFQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfPqYzfKfM8I-f2cCVyRX1zZPLyJlRu15VLYfs9g3cETjg&oe=684FB060&_nc_sid=8b3546",
            "username": "affectpolska"
        },
        {
            "id": "1539874090",
            "full_name": "MARTA MICHA\u0141KO",
            "is_private": false,
            "is_verified": false,
            "profile_pic_url": "https://instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/449323005_1834855827014380_842741984430029403_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150_tt6&_nc_ht=instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_oc=Q6cZ2QHJH4XE-UWmnidTgJRxLFzl8OfTuaY89pjAl2D4kQrivMTCBU8eBpBXbbDj1mF3prs&_nc_ohc=O34k0Q6ZPrgQ7kNvwGF9Vpd&_nc_gid=n84hC-51nzEOHnN62IYXFQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfNN1kLhrLUYtBEToEZ1gujOcGwTGa-T0uMhC8PbHJQotg&oe=684F9672&_nc_sid=8b3546",
            "username": "martamichalkomakeup"
        },
        {
            "id": "501319720",
            "full_name": "Joanna Ferdynus-Go\u0142uszko",
            "is_private": false,
            "is_verified": true,
            "profile_pic_url": "https://instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/465236557_1207950060320464_3391110888917266679_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150_tt6&_nc_ht=instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_oc=Q6cZ2QHJH4XE-UWmnidTgJRxLFzl8OfTuaY89pjAl2D4kQrivMTCBU8eBpBXbbDj1mF3prs&_nc_ohc=Xuxd5-7PfKUQ7kNvwEsl5Li&_nc_gid=n84hC-51nzEOHnN62IYXFQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfObwCexlM6bIQy-VGzg3coBBU0giN4j0qsU4R8AtQ5eww&oe=684FC0ED&_nc_sid=8b3546",
            "username": "maxineczka"
        },
        {
            "id": "1784838337",
            "full_name": "Aleksandra Szczepanek-Bochenek makija\u017c szkolenia KRAK\u00d3W",
            "is_private": false,
            "is_verified": true,
            "profile_pic_url": "https://instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/341924241_5777003042409009_2673353116735040751_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150_tt6&_nc_ht=instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_oc=Q6cZ2QHJH4XE-UWmnidTgJRxLFzl8OfTuaY89pjAl2D4kQrivMTCBU8eBpBXbbDj1mF3prs&_nc_ohc=Ou-Y5ZZ3caUQ7kNvwGK9NEk&_nc_gid=n84hC-51nzEOHnN62IYXFQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfPB30dZXg3HD8z78-xSAIAjCKDfVl1MbAP7m4kEpk0XAw&oe=684FBC82&_nc_sid=8b3546",
            "username": "aleksandramakijaz"
        },
        {
            "id": "334542961",
            "full_name": "Adrianna Jesiotr",
            "is_private": false,
            "is_verified": false,
            "profile_pic_url": "https://instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/421942646_1585057652305617_1603134150670042936_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150_tt6&_nc_ht=instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_oc=Q6cZ2QHJH4XE-UWmnidTgJRxLFzl8OfTuaY89pjAl2D4kQrivMTCBU8eBpBXbbDj1mF3prs&_nc_ohc=uF370KlXu_gQ7kNvwGXKeH1&_nc_gid=n84hC-51nzEOHnN62IYXFQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfMHQSDuI8Ym0K2YNs-kG6Qh1HnTt12o9F2LJK3O8S-LbA&oe=684FBB81&_nc_sid=8b3546",
            "username": "a.rajkowska_makeup"
        },
        {
            "id": "37089281",
            "full_name": "NELIAMAKEUP",
            "is_private": false,
            "is_verified": true,
            "profile_pic_url": "https://instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/474126556_1110756533680861_8393116178128550289_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150_tt6&_nc_ht=instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_oc=Q6cZ2QHJH4XE-UWmnidTgJRxLFzl8OfTuaY89pjAl2D4kQrivMTCBU8eBpBXbbDj1mF3prs&_nc_ohc=vNu_wZK8d0YQ7kNvwFX93AE&_nc_gid=n84hC-51nzEOHnN62IYXFQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfOeqBTJdsBDtqqcbRSz3EVfkScUL52NpyLnay9o-my_-Q&oe=684F9B59&_nc_sid=8b3546",
            "username": "neliamakeup"
        },
        {
            "id": "9231318163",
            "full_name": "makija\u017ce\u2022 szkolenia\u2022pakiety \u015blubne\u2022Kaliska\u2022Pomorskie",
            "is_private": false,
            "is_verified": false,
            "profile_pic_url": "https://instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/454203551_813908684184793_1285176828928662326_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150_tt6&_nc_ht=instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_oc=Q6cZ2QHJH4XE-UWmnidTgJRxLFzl8OfTuaY89pjAl2D4kQrivMTCBU8eBpBXbbDj1mF3prs&_nc_ohc=3dJcAmbh-AcQ7kNvwFQ-sy7&_nc_gid=n84hC-51nzEOHnN62IYXFQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfPTBZ0XY09LaEUuILX1Gh5tB8uDWNmLooYO-xnP5UI65g&oe=684F8D52&_nc_sid=8b3546",
            "username": "blondynamaluje_"
        },
        {
            "id": "8630915177",
            "full_name": "Daria Serafin Makija\u017c S\u0142ubice Lubuskie",
            "is_private": false,
            "is_verified": true,
            "profile_pic_url": "https://instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/453768411_1021631892417019_3228521819980569928_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150_tt6&_nc_ht=instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_oc=Q6cZ2QHJH4XE-UWmnidTgJRxLFzl8OfTuaY89pjAl2D4kQrivMTCBU8eBpBXbbDj1mF3prs&_nc_ohc=HArx6xxEz50Q7kNvwEARlLD&_nc_gid=n84hC-51nzEOHnN62IYXFQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfOdXsxZUMsaPY_zSdHVvf1lAyKUnbM9D1GpzcOxod6v-w&oe=684FA182&_nc_sid=8b3546",
            "username": "dariaserafin.makeup"
        },
        {
            "id": "4463048930",
            "full_name": "KAROLINA \u017bMUDKA-MOCH| Makija\u017c | Szkolenia | Krak\u00f3w",
            "is_private": false,
            "is_verified": false,
            "profile_pic_url": "https://instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/473048254_2389482761393760_3427671227624398235_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150_tt6&_nc_ht=instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_oc=Q6cZ2QHJH4XE-UWmnidTgJRxLFzl8OfTuaY89pjAl2D4kQrivMTCBU8eBpBXbbDj1mF3prs&_nc_ohc=oCov4Bn4cb0Q7kNvwG_UIEP&_nc_gid=n84hC-51nzEOHnN62IYXFQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfMDMKtwaNPz6rUmyHXKoQaP3J--apuob6bot2BHlRwS3g&oe=684F93A0&_nc_sid=8b3546",
            "username": "karolinazmudkamoch.makeup"
        },
        {
            "id": "872329864",
            "full_name": "\ud835\udc06\ud835\udc00\ud835\udc01\ud835\udc11\ud835\udc08\ud835\udc04\ud835\udc0b\ud835\udc00 \ud835\udc12\ud835\udc19\ud835\udc18\ud835\udc0c\ud835\udc00\ud835\udc0d\ud835\udc12\ud835\udc0a\ud835\udc00 | \ud835\udc12\ud835\udc13\ud835\udc18\ud835\udc0b\ud835\udc08\ud835\udc12\ud835\udc13\ud835\udc00 \ud835\udc12\ud835\udc0b\ud835\udc14\ud835\udc01\ud835\udc0d\ud835\udc18 | \ud835\udc12\ud835\udc19\ud835\udc0a\ud835\udc0e\ud835\udc0b\ud835\udc04\ud835\udc0d\ud835\udc08\ud835\udc00",
            "is_private": false,
            "is_verified": false,
            "profile_pic_url": "https://instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/425701863_6990828754365289_2506858636055027821_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150_tt6&_nc_ht=instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_oc=Q6cZ2QHJH4XE-UWmnidTgJRxLFzl8OfTuaY89pjAl2D4kQrivMTCBU8eBpBXbbDj1mF3prs&_nc_ohc=m-B-qxs7DewQ7kNvwEwSGlW&_nc_gid=n84hC-51nzEOHnN62IYXFQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfPDCca_CE_fa338s6nbv6R2wsO7RAxrFY4DiCAT0eR1jA&oe=684F9EF8&_nc_sid=8b3546",
            "username": "gabi.szymanskamakeup"
        },
        {
            "id": "218611641",
            "full_name": "Marta Wi\u015bniewska\ud83d\udc84JAK PROWADZI\u0106 LEKCJE MAKIJA\u017bU - kurs online\ud83d\udc84",
            "is_private": false,
            "is_verified": false,
            "profile_pic_url": "https://instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/475129940_628403642934920_580970310400786814_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150_tt6&_nc_ht=instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_oc=Q6cZ2QHJH4XE-UWmnidTgJRxLFzl8OfTuaY89pjAl2D4kQrivMTCBU8eBpBXbbDj1mF3prs&_nc_ohc=SPbMwbU41BkQ7kNvwGu7c95&_nc_gid=n84hC-51nzEOHnN62IYXFQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfO3ADT_YKKAH6LQej4RPxccpIPOaF0Ae7i9HGv8WxmMJw&oe=684FB30E&_nc_sid=8b3546",
            "username": "mw_makeupstudio"
        },
        {
            "id": "448839674",
            "full_name": "OLGA TOMINA | MAKEUP ARTIST",
            "is_private": false,
            "is_verified": false,
            "profile_pic_url": "https://instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/432540920_282895868175758_8340999450908781842_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150_tt6&_nc_ht=instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_oc=Q6cZ2QHJH4XE-UWmnidTgJRxLFzl8OfTuaY89pjAl2D4kQrivMTCBU8eBpBXbbDj1mF3prs&_nc_ohc=T3pRWW5XjdEQ7kNvwEV_Yy3&_nc_gid=n84hC-51nzEOHnN62IYXFQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfNJitF7Zwy2Doag0owApl14_SpG9hgHSn0HWuxISTs4CA&oe=684F9BAA&_nc_sid=8b3546",
            "username": "tominamakeup"
        },
        {
            "id": "306023059",
            "full_name": "Karolina Miko\u0142ajczyk Makeup Artist",
            "is_private": false,
            "is_verified": true,
            "profile_pic_url": "https://instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/477041287_512032751492114_3602083202095743810_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150_tt6&_nc_ht=instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_oc=Q6cZ2QHJH4XE-UWmnidTgJRxLFzl8OfTuaY89pjAl2D4kQrivMTCBU8eBpBXbbDj1mF3prs&_nc_ohc=EgY4uGnbC7kQ7kNvwG8BPIh&_nc_gid=n84hC-51nzEOHnN62IYXFQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfNWIRQVpUk8fiQ9jDuigsYti87kpJmMM29EA6B5FyzP7A&oe=684F974C&_nc_sid=8b3546",
            "username": "makeupbykarolina"
        },
        {
            "id": "676512025",
            "full_name": "Nikola Jasnowska",
            "is_private": false,
            "is_verified": true,
            "profile_pic_url": "https://instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/497855462_18502520656032026_3196673048579660131_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150_tt6&_nc_ht=instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_oc=Q6cZ2QHJH4XE-UWmnidTgJRxLFzl8OfTuaY89pjAl2D4kQrivMTCBU8eBpBXbbDj1mF3prs&_nc_ohc=NuVaCfFLQ14Q7kNvwEFmvyu&_nc_gid=n84hC-51nzEOHnN62IYXFQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfOg3JhsT3SMF6LYZvXZcKLbpbMoq3-CpHa71d0CarnP_w&oe=684FBF3E&_nc_sid=8b3546",
            "username": "nikola_maluje"
        },
        {
            "id": "1743349054",
            "full_name": "MAKEUP ARTIST",
            "is_private": false,
            "is_verified": false,
            "profile_pic_url": "https://instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/491438317_18504710908053055_847717625486746639_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150_tt6&_nc_ht=instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_oc=Q6cZ2QHJH4XE-UWmnidTgJRxLFzl8OfTuaY89pjAl2D4kQrivMTCBU8eBpBXbbDj1mF3prs&_nc_ohc=Fwn6NLdcJmEQ7kNvwHRUuna&_nc_gid=n84hC-51nzEOHnN62IYXFQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfPTsbxfbcH26-nLMWgtQJDT0wBkJe1k3PLUVEIHOxzTog&oe=684FBF0D&_nc_sid=8b3546",
            "username": "sasha_nikolina"
        },
        {
            "id": "1486940167",
            "full_name": "Dorota Pilip",
            "is_private": false,
            "is_verified": true,
            "profile_pic_url": "https://instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/420142257_883338819940598_515577099781404096_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150_tt6&_nc_ht=instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_oc=Q6cZ2QHJH4XE-UWmnidTgJRxLFzl8OfTuaY89pjAl2D4kQrivMTCBU8eBpBXbbDj1mF3prs&_nc_ohc=VtxFmwJodk8Q7kNvwEZAXAe&_nc_gid=n84hC-51nzEOHnN62IYXFQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfM4BSU_XL2m4NYPktU5YpIwRVUe0nk5mEIM-rQM7A2TDQ&oe=684FA89C&_nc_sid=8b3546",
            "username": "glamdivapl"
        },
        {
            "id": "1123705672",
            "full_name": "Angelika Martyn PIEL\u0118GNACJA W\u0141OS\u00d3W, MAKIJA\u017b, MODA, PODR\u00d3\u017bE",
            "is_private": false,
            "is_verified": true,
            "profile_pic_url": "https://instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/436569277_462697696120454_8422487745657504359_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150_tt6&_nc_ht=instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_oc=Q6cZ2QHJH4XE-UWmnidTgJRxLFzl8OfTuaY89pjAl2D4kQrivMTCBU8eBpBXbbDj1mF3prs&_nc_ohc=JtaMS2u8SG0Q7kNvwEh3FwF&_nc_gid=n84hC-51nzEOHnN62IYXFQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfMtF27zlhU6W0tWrsMRbw9qmFkEV63Z6pumaZgdohzngg&oe=684F9C78&_nc_sid=8b3546",
            "username": "andziathere"
        },
        {
            "id": "1481271587",
            "full_name": "Nikola \u0141\u0119gowska | Makija\u017c | Kursy | Toru\u0144",
            "is_private": false,
            "is_verified": false,
            "profile_pic_url": "https://instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/461554714_506997348902058_7316750351393780086_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150_tt6&_nc_ht=instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_oc=Q6cZ2QHJH4XE-UWmnidTgJRxLFzl8OfTuaY89pjAl2D4kQrivMTCBU8eBpBXbbDj1mF3prs&_nc_ohc=RIjmQ5QPKcUQ7kNvwH_9Z57&_nc_gid=n84hC-51nzEOHnN62IYXFQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfOFUZuo-rsEO15gxKfiEhsRyWg80zZZ-X4OdV2IADEY2A&oe=684FBA01&_nc_sid=8b3546",
            "username": "nikola.makeuptorun"
        },
        {
            "id": "30642276236",
            "full_name": "JULIA PETROVA",
            "is_private": false,
            "is_verified": false,
            "profile_pic_url": "https://instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/468832324_1289205649165326_4720634475683973812_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150_tt6&_nc_ht=instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_oc=Q6cZ2QHJH4XE-UWmnidTgJRxLFzl8OfTuaY89pjAl2D4kQrivMTCBU8eBpBXbbDj1mF3prs&_nc_ohc=7PhzNS1HhPkQ7kNvwE2IT4o&_nc_gid=n84hC-51nzEOHnN62IYXFQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfNBu85B2gC_r_J-gcVEsXdN0XdCCKfCn_rbm1K-r0VYLA&oe=684F9B37&_nc_sid=8b3546",
            "username": "makeuptime_jp"
        },
        {
            "id": "761679889",
            "full_name": "Marketing bran\u017ca beauty | motywacja \ud83c\udf40",
            "is_private": false,
            "is_verified": true,
            "profile_pic_url": "https://instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/491470677_18508386946015890_8326669075124219095_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150_tt6&_nc_ht=instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_oc=Q6cZ2QHJH4XE-UWmnidTgJRxLFzl8OfTuaY89pjAl2D4kQrivMTCBU8eBpBXbbDj1mF3prs&_nc_ohc=_qIDDjD4WvYQ7kNvwEZc75V&_nc_gid=n84hC-51nzEOHnN62IYXFQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfN5YZdM_pxknAk5hVDPOSN46WYL7q0_Y-QNgc1Np_ZqpA&oe=684F9F64&_nc_sid=8b3546",
            "username": "the_kwbeauty"
        },
        {
            "id": "1033828697",
            "full_name": "\u25aa\ufe0fJulia Gonstaw\u25aa\ufe0fSzkolenia\u25aa\ufe0fMakija\u017ce \u25aa\ufe0f",
            "is_private": false,
            "is_verified": true,
            "profile_pic_url": "https://instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/470916977_3916264455296876_3712543853705790158_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150_tt6&_nc_ht=instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_oc=Q6cZ2QHJH4XE-UWmnidTgJRxLFzl8OfTuaY89pjAl2D4kQrivMTCBU8eBpBXbbDj1mF3prs&_nc_ohc=A17eM3QZmAsQ7kNvwGjX7IS&_nc_gid=n84hC-51nzEOHnN62IYXFQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfNpGwASL2BCER_qsPY1Vo5S1B5ZaXvU0sHwNVSrKZxPOw&oe=684FAAC7&_nc_sid=8b3546",
            "username": "gonstaw.makeup"
        },
        {
            "id": "496966325",
            "full_name": "Sephora Polska",
            "is_private": false,
            "is_verified": true,
            "profile_pic_url": "https://instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/349476933_806664240816786_4971477809559383864_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150_tt6&_nc_ht=instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=1&_nc_oc=Q6cZ2QHJH4XE-UWmnidTgJRxLFzl8OfTuaY89pjAl2D4kQrivMTCBU8eBpBXbbDj1mF3prs&_nc_ohc=0aRcGRC0nGsQ7kNvwHzRbjN&_nc_gid=n84hC-51nzEOHnN62IYXFQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfNP4W_ECjTIODQa0pBH6l6h9IGkfbrc3AGh16-PNZsytA&oe=684F8DFD&_nc_sid=8b3546",
            "username": "sephorapolska"
        },
        {
            "id": "3250155297",
            "full_name": "MAKIJA\u017b|STYLIZACJA BRWI|SZKOLENIA",
            "is_private": false,
            "is_verified": false,
            "profile_pic_url": "https://instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/482664279_1809873956476396_5434572019975931094_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150_tt6&_nc_ht=instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_oc=Q6cZ2QHJH4XE-UWmnidTgJRxLFzl8OfTuaY89pjAl2D4kQrivMTCBU8eBpBXbbDj1mF3prs&_nc_ohc=oavTkxl4BZwQ7kNvwHHr1sL&_nc_gid=n84hC-51nzEOHnN62IYXFQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfNEJpVzMaNiuSBovPndkctq7-2BDih5wxQTv-REX4oueg&oe=684F94F1&_nc_sid=8b3546",
            "username": "edyta_ostafinska_mua"
        },
        {
            "id": "514507791",
            "full_name": "Aleksandra | makija\u017c, brwi, szkolenia | Legnica",
            "is_private": false,
            "is_verified": false,
            "profile_pic_url": "https://instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/469983720_599977522547254_5981093239634473000_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150_tt6&_nc_ht=instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_oc=Q6cZ2QHJH4XE-UWmnidTgJRxLFzl8OfTuaY89pjAl2D4kQrivMTCBU8eBpBXbbDj1mF3prs&_nc_ohc=JfRjE7I1IncQ7kNvwHt49Hy&_nc_gid=n84hC-51nzEOHnN62IYXFQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfOcAkrqleXhDSlslQJQRyeDmfxEqMH46Yd2jK-t1lj8UA&oe=684F8FC9&_nc_sid=8b3546",
            "username": "aleksandramieszczykmua"
        },
        {
            "id": "202254639",
            "full_name": "\u0412\u0430\u043b\u0435\u043d\u0442\u0438\u043d\u0430 \u041b\u0435\u043b\u044e\u0445 \ud83d\udc99\u0412\u0414\u041e\u0425\u041d\u041e\u0412\u0415\u041d\u0418\u0415 \u0414\u041b\u042f \u0412\u0410\u0421 \ud83d\udc99",
            "is_private": false,
            "is_verified": false,
            "profile_pic_url": "https://instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/101538363_582285769158081_7593471461721899008_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150_tt6&_nc_ht=instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_oc=Q6cZ2QHJH4XE-UWmnidTgJRxLFzl8OfTuaY89pjAl2D4kQrivMTCBU8eBpBXbbDj1mF3prs&_nc_ohc=gcZu70loXxEQ7kNvwGPYRtj&_nc_gid=n84hC-51nzEOHnN62IYXFQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfMpnaFwLb18SleZlffyTw8Pk86Z1eJo1CTVFzLLrizI0g&oe=684FBDC4&_nc_sid=8b3546",
            "username": "valya_lelyukh"
        },
        {
            "id": "874563230",
            "full_name": "Julia Wieniawa-Narkiewicz \u26a1\ufe0f",
            "is_private": false,
            "is_verified": true,
            "profile_pic_url": "https://instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/482690635_1932229073847457_3356648574283378548_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150_tt6&_nc_ht=instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=1&_nc_oc=Q6cZ2QHJH4XE-UWmnidTgJRxLFzl8OfTuaY89pjAl2D4kQrivMTCBU8eBpBXbbDj1mF3prs&_nc_ohc=ErZUDrF-VAkQ7kNvwF9pOaE&_nc_gid=n84hC-51nzEOHnN62IYXFQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfOhSwOBUj6DKPfcPQ3Jojp3wWIm9gOt--zmoKnOceBHyw&oe=684FB4B6&_nc_sid=8b3546",
            "username": "juliawieniawa"
        },
        {
            "id": "17045070744",
            "full_name": "Makija\u017c Sieradz \u2022 Szkolenia dla wiza\u017cystek \u2022 UGC",
            "is_private": false,
            "is_verified": false,
            "profile_pic_url": "https://instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/424563931_3753478334890261_2217528378457327740_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150_tt6&_nc_ht=instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_oc=Q6cZ2QHJH4XE-UWmnidTgJRxLFzl8OfTuaY89pjAl2D4kQrivMTCBU8eBpBXbbDj1mF3prs&_nc_ohc=NRdw_q7-r-oQ7kNvwEqQ7Fj&_nc_gid=n84hC-51nzEOHnN62IYXFQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfPDShQDqFOz5NpZEEANLH1VGr-TmfSuKqTSRRlLpbuSQA&oe=684FA72E&_nc_sid=8b3546",
            "username": "wiktoriazawiasa.makeup"
        },
        {
            "id": "252049185",
            "full_name": "Klaudia \u0141an\u0301cucka",
            "is_private": false,
            "is_verified": true,
            "profile_pic_url": "https://instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/399323676_348971954273361_3404662045922124939_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150_tt6&_nc_ht=instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_oc=Q6cZ2QHJH4XE-UWmnidTgJRxLFzl8OfTuaY89pjAl2D4kQrivMTCBU8eBpBXbbDj1mF3prs&_nc_ohc=EDcB4uDSnEEQ7kNvwFcL5sp&_nc_gid=n84hC-51nzEOHnN62IYXFQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfPZVAW-2PxhNU-CDI3KRGX27DxFf1iAlrdmTZXCZxDrpw&oe=684FC11C&_nc_sid=8b3546",
            "username": "klaudia_cukierpuder"
        },
        {
            "id": "8508466902",
            "full_name": "Oliwia \u0141ata\ud83d\udc7c",
            "is_private": false,
            "is_verified": false,
            "profile_pic_url": "https://instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/417947366_753612566142699_5224536096177611778_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150_tt6&_nc_ht=instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_oc=Q6cZ2QHJH4XE-UWmnidTgJRxLFzl8OfTuaY89pjAl2D4kQrivMTCBU8eBpBXbbDj1mF3prs&_nc_ohc=xrWDmghyt4oQ7kNvwF7EJ79&_nc_gid=n84hC-51nzEOHnN62IYXFQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfMyHBeJ7W6orLpJUw76xKifc4CrGHfKIeobiYPb_xSQ3g&oe=684FA8F0&_nc_sid=8b3546",
            "username": "liviaxmakeup"
        },
        {
            "id": "4859541899",
            "full_name": "SIULKA | makeup | reviews",
            "is_private": false,
            "is_verified": true,
            "profile_pic_url": "https://instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/451796180_473438238974663_7974796296407289846_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150_tt6&_nc_ht=instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_oc=Q6cZ2QHJH4XE-UWmnidTgJRxLFzl8OfTuaY89pjAl2D4kQrivMTCBU8eBpBXbbDj1mF3prs&_nc_ohc=TvAmo-uqbS8Q7kNvwEBOcgi&_nc_gid=n84hC-51nzEOHnN62IYXFQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfN564d-mkOdCHRq-EZkCMssL1rtiJQvp_7l64zDErF59A&oe=684F94CA&_nc_sid=8b3546",
            "username": "siulka.pl"
        },
        {
            "id": "8231565637",
            "full_name": "MARTA SOCHA STYLISTKA FRYZUR \u015aLUBNYCH\ud83e\udd0d",
            "is_private": false,
            "is_verified": false,
            "profile_pic_url": "https://instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/453582521_1457033134951984_1905384965799982674_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150_tt6&_nc_ht=instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_oc=Q6cZ2QHJH4XE-UWmnidTgJRxLFzl8OfTuaY89pjAl2D4kQrivMTCBU8eBpBXbbDj1mF3prs&_nc_ohc=Bd083SqZ8qQQ7kNvwET8K03&_nc_gid=n84hC-51nzEOHnN62IYXFQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfO_YlcWmyHKT15Hm43cjN5FDTG5dZg6xgVj4xgBh3FyZg&oe=684FA496&_nc_sid=8b3546",
            "username": "martasocha1"
        },
        {
            "id": "432960221",
            "full_name": "WERONIKA ZAR\u0118BOWSKA | MAKIJA\u017b | BRWI | P\u0141OCK | SIK\u00d3RZ",
            "is_private": false,
            "is_verified": false,
            "profile_pic_url": "https://instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/341013027_1423097161759703_4344674697455269803_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150_tt6&_nc_ht=instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_oc=Q6cZ2QHJH4XE-UWmnidTgJRxLFzl8OfTuaY89pjAl2D4kQrivMTCBU8eBpBXbbDj1mF3prs&_nc_ohc=1xXg-GdrI7YQ7kNvwFruHJK&_nc_gid=n84hC-51nzEOHnN62IYXFQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfMCduRFglckOGU0OmAgKHwPx3BniZeKGD9TQHfsnHDksQ&oe=684FC204&_nc_sid=8b3546",
            "username": "wyrazemocje"
        },
        {
            "id": "1542959776",
            "full_name": "Golden Rose",
            "is_private": false,
            "is_verified": false,
            "profile_pic_url": "https://instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/10731550_1630522070500865_1686462642_a.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150_tt6&_nc_ht=instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_oc=Q6cZ2QHJH4XE-UWmnidTgJRxLFzl8OfTuaY89pjAl2D4kQrivMTCBU8eBpBXbbDj1mF3prs&_nc_ohc=2p1lyx4tU_wQ7kNvwE9kSwI&_nc_gid=n84hC-51nzEOHnN62IYXFQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfMFKOYwDUzipopCx4hjZHmlNfNN7l9_CT3VHYX2GNWD1Q&oe=684F949D&_nc_sid=8b3546",
            "username": "goldenrosepolska"
        },
        {
            "id": "42507020060",
            "full_name": "Szkolenia brwi online/hybrydowe Warszawa | Marketing | Kateryna",
            "is_private": false,
            "is_verified": false,
            "profile_pic_url": "https://instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/337639390_1172766680096272_1907457929507671436_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150_tt6&_nc_ht=instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_oc=Q6cZ2QHJH4XE-UWmnidTgJRxLFzl8OfTuaY89pjAl2D4kQrivMTCBU8eBpBXbbDj1mF3prs&_nc_ohc=Isxz21k_QmUQ7kNvwFd-2jh&_nc_gid=n84hC-51nzEOHnN62IYXFQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfNINvzkENm9GrqhnIvVFCuKBTEUDfVGDFBPB4Uaaxx9Qw&oe=684F8C44&_nc_sid=8b3546",
            "username": "brows_46"
        },
        {
            "id": "1493607949",
            "full_name": "MIYO MAKEUP",
            "is_private": false,
            "is_verified": false,
            "profile_pic_url": "https://instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/499560128_18503753392039950_4563355528258409255_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150_tt6&_nc_ht=instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_oc=Q6cZ2QHJH4XE-UWmnidTgJRxLFzl8OfTuaY89pjAl2D4kQrivMTCBU8eBpBXbbDj1mF3prs&_nc_ohc=OqANKqF7-AgQ7kNvwFV8huI&_nc_gid=n84hC-51nzEOHnN62IYXFQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfPW6Cwkei8u2Q2hmXi0Nwz7pWbh2eDnCXZIVnbolfMRsQ&oe=684FA67D&_nc_sid=8b3546",
            "username": "miyo_makeup_"
        },
        {
            "id": "220247189",
            "full_name": "PATRYCJA TYSZKA-KSEPKA | MAKIJA\u017b WARSZAWA",
            "is_private": false,
            "is_verified": true,
            "profile_pic_url": "https://instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/410088649_320639930793714_7031474918293566050_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150_tt6&_nc_ht=instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_oc=Q6cZ2QHJH4XE-UWmnidTgJRxLFzl8OfTuaY89pjAl2D4kQrivMTCBU8eBpBXbbDj1mF3prs&_nc_ohc=Zk6dC8UOepUQ7kNvwGmebae&_nc_gid=n84hC-51nzEOHnN62IYXFQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfOghDZ8XS1rWVZXXFQG-4KBLwp6-Jk_3bydg8yQS1ftVg&oe=684FA1E5&_nc_sid=8b3546",
            "username": "patrycjatyszka"
        },
        {
            "id": "210310882",
            "full_name": "Werka Beauty Influencerka \u2728\u2764\ufe0f",
            "is_private": false,
            "is_verified": true,
            "profile_pic_url": "https://instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/432604852_1115408696252507_6379534428014333651_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150_tt6&_nc_ht=instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_oc=Q6cZ2QHJH4XE-UWmnidTgJRxLFzl8OfTuaY89pjAl2D4kQrivMTCBU8eBpBXbbDj1mF3prs&_nc_ohc=M442J7VxWR0Q7kNvwHLZKOC&_nc_gid=n84hC-51nzEOHnN62IYXFQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfOWCnikluX2jLpocDuiSVSOPT9i7IsarfPI0ZZOyef9QQ&oe=684FAB9F&_nc_sid=8b3546",
            "username": "weronikahaza"
        },
        {
            "id": "1979608824",
            "full_name": "Katarzyna Soja \u2022 Analiza Kolorystyczna",
            "is_private": false,
            "is_verified": true,
            "profile_pic_url": "https://instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/484995170_665397645956731_8682072499627579818_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150_tt6&_nc_ht=instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_oc=Q6cZ2QHJH4XE-UWmnidTgJRxLFzl8OfTuaY89pjAl2D4kQrivMTCBU8eBpBXbbDj1mF3prs&_nc_ohc=dFG5flclxS8Q7kNvwHRpNTk&_nc_gid=n84hC-51nzEOHnN62IYXFQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfMK48HO7evWR_yqJg6TjPpCWV-beVLBopIkPP5nBaH1zg&oe=684FC29D&_nc_sid=8b3546",
            "username": "katarzynasoja_"
        },
        {
            "id": "191890258",
            "full_name": "JULIA KUCZYN\u0301SKA",
            "is_private": false,
            "is_verified": true,
            "profile_pic_url": "https://instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/503293881_18512205100018259_5745384638292721716_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150_tt6&_nc_ht=instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=1&_nc_oc=Q6cZ2QHJH4XE-UWmnidTgJRxLFzl8OfTuaY89pjAl2D4kQrivMTCBU8eBpBXbbDj1mF3prs&_nc_ohc=afWUiRHa2N4Q7kNvwFSaddc&_nc_gid=n84hC-51nzEOHnN62IYXFQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfPqIQRivNMnDtxLm4dVdQqmmpHsn9tmagbfzXOFKqqMHA&oe=684F97F3&_nc_sid=8b3546",
            "username": "maffashion_official"
        },
        {
            "id": "1733378082",
            "full_name": "Sylwia Butor",
            "is_private": false,
            "is_verified": true,
            "profile_pic_url": "https://instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/469452867_1526734351374141_8695666139122618788_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150_tt6&_nc_ht=instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=1&_nc_oc=Q6cZ2QHJH4XE-UWmnidTgJRxLFzl8OfTuaY89pjAl2D4kQrivMTCBU8eBpBXbbDj1mF3prs&_nc_ohc=lLbz1vvG3tUQ7kNvwHBjQdM&_nc_gid=n84hC-51nzEOHnN62IYXFQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfMNsbhcYno6bKaBRdcUuNwd-gZf3IAwFgD8zkRtJV_p9A&oe=684F8D3C&_nc_sid=8b3546",
            "username": "sylwia_butor"
        },
        {
            "id": "196384654",
            "full_name": "Ilona Kliszcz \u2022 Reels \u2022 Social Media Marketing",
            "is_private": false,
            "is_verified": true,
            "profile_pic_url": "https://instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/343268058_6053374931415660_404557441071724103_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150_tt6&_nc_ht=instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_oc=Q6cZ2QHJH4XE-UWmnidTgJRxLFzl8OfTuaY89pjAl2D4kQrivMTCBU8eBpBXbbDj1mF3prs&_nc_ohc=uGjmuylbkN0Q7kNvwFVMR-n&_nc_gid=n84hC-51nzEOHnN62IYXFQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfOvgaF2cEzOOqPwfRyXNCy4hPfcx1Q8DhM45Kb9vhkC5Q&oe=684FC2CC&_nc_sid=8b3546",
            "username": "ikliszcz"
        },
        {
            "id": "187276332",
            "full_name": "\u0418\u041b\u041e\u041d\u0410 \u0410\u041d\u0414\u0420\u0418\u0411\u0410\u0412\u0410 \u0412\u0418\u0417\u0410\u0416\u0418\u0421\u0422 \u041c\u041e\u0421\u041a\u0412\u0410",
            "is_private": false,
            "is_verified": false,
            "profile_pic_url": "https://instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/454154925_894315732717353_6976786787317373233_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150_tt6&_nc_ht=instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_oc=Q6cZ2QHJH4XE-UWmnidTgJRxLFzl8OfTuaY89pjAl2D4kQrivMTCBU8eBpBXbbDj1mF3prs&_nc_ohc=UPZS_HWks-kQ7kNvwGKW_j7&_nc_gid=n84hC-51nzEOHnN62IYXFQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfN0caevVCZ0DW0JLilxRNzU8BFF4Yd--2nW2bA5sJbvAw&oe=684F9468&_nc_sid=8b3546",
            "username": "ilonavincho"
        },
        {
            "id": "1455127682",
            "full_name": "\u0412\u0418\u0417\u0410\u0416\u0418\u0421\u0422 \u041c\u041e\u0421\u041a\u0412\u0410 \u041a\u0423\u0420\u0421\u042b \u0421\u0412\u0410\u0414\u0415\u0411\u041d\u042b\u0415 \u041e\u0411\u0420\u0410\u0417\u042b \u041f\u041e\u0412\u042b\u0428\u0415\u041d\u0418\u042f",
            "is_private": false,
            "is_verified": false,
            "profile_pic_url": "https://instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/497869340_18503869978023683_5857645154783009097_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150_tt6&_nc_ht=instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_oc=Q6cZ2QHJH4XE-UWmnidTgJRxLFzl8OfTuaY89pjAl2D4kQrivMTCBU8eBpBXbbDj1mF3prs&_nc_ohc=NL9mzdqXBXkQ7kNvwGqFiTw&_nc_gid=n84hC-51nzEOHnN62IYXFQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfNYiDM60I25hBum1DN5vxjqC1B9nvh06w4lxF2xCqcmUQ&oe=684FA6D9&_nc_sid=8b3546",
            "username": "anastasia_smorodinaa"
        },
        {
            "id": "465214829",
            "full_name": "Ewa Chodakowska Fitness Expert",
            "is_private": false,
            "is_verified": true,
            "profile_pic_url": "https://instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/463131568_1207948043819826_8670856166422433700_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150_tt6&_nc_ht=instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=1&_nc_oc=Q6cZ2QHJH4XE-UWmnidTgJRxLFzl8OfTuaY89pjAl2D4kQrivMTCBU8eBpBXbbDj1mF3prs&_nc_ohc=i10P2fjLokoQ7kNvwE41ETr&_nc_gid=n84hC-51nzEOHnN62IYXFQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfO697kyewlt6oBDxno4u83VDj_VBIPKtgX8L6a4JKpjtA&oe=684FB5AA&_nc_sid=8b3546",
            "username": "chodakowskaewa"
        },
        {
            "id": "6422292",
            "full_name": "Martyna Wojciechowska",
            "is_private": false,
            "is_verified": true,
            "profile_pic_url": "https://instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/448017661_348045304712240_8240628244054936861_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150_tt6&_nc_ht=instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=1&_nc_oc=Q6cZ2QHJH4XE-UWmnidTgJRxLFzl8OfTuaY89pjAl2D4kQrivMTCBU8eBpBXbbDj1mF3prs&_nc_ohc=ilOmYMuJTtoQ7kNvwHFlKtj&_nc_gid=n84hC-51nzEOHnN62IYXFQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfPgRKVkwY30Ysi2Jj4hgDV-pu92bTMxCjcbyLCNea_Eqg&oe=684F95B0&_nc_sid=8b3546",
            "username": "martyna.world"
        },
        {
            "id": "1248457018",
            "full_name": "Karolina Cichocka",
            "is_private": false,
            "is_verified": true,
            "profile_pic_url": "https://instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/373429307_263935853123703_6686050288712099245_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150_tt6&_nc_ht=instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=1&_nc_oc=Q6cZ2QHJH4XE-UWmnidTgJRxLFzl8OfTuaY89pjAl2D4kQrivMTCBU8eBpBXbbDj1mF3prs&_nc_ohc=Pu3O3pAQ1coQ7kNvwHkNSij&_nc_gid=n84hC-51nzEOHnN62IYXFQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfML0u0xp821z8r1qwtwDaldYw8iVDqNJf2-AWDPB1dZvg&oe=684FAEF6&_nc_sid=8b3546",
            "username": "gloriankaaa"
        },
        {
            "id": "2990362566",
            "full_name": "KA\u015aKA \u017bURAWSKA",
            "is_private": false,
            "is_verified": true,
            "profile_pic_url": "https://instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/466108051_589693400161831_9019336178945808026_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150_tt6&_nc_ht=instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_oc=Q6cZ2QHJH4XE-UWmnidTgJRxLFzl8OfTuaY89pjAl2D4kQrivMTCBU8eBpBXbbDj1mF3prs&_nc_ohc=9dpanuuMrD0Q7kNvwFVPSif&_nc_gid=n84hC-51nzEOHnN62IYXFQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfNfmYpC2DGFZjuuMkCEP0ORhr7GJgfKzDQmqyAEk45ovA&oe=684FA563&_nc_sid=8b3546",
            "username": "kaskazurawskamakeup"
        },
        {
            "id": "1287335483",
            "full_name": "Plouise Makeup Academy",
            "is_private": false,
            "is_verified": true,
            "profile_pic_url": "https://instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/503811090_18519122794039484_8425347956272163406_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150_tt6&_nc_ht=instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=1&_nc_oc=Q6cZ2QHJH4XE-UWmnidTgJRxLFzl8OfTuaY89pjAl2D4kQrivMTCBU8eBpBXbbDj1mF3prs&_nc_ohc=b0-oDUgLFXYQ7kNvwFGm58r&_nc_gid=n84hC-51nzEOHnN62IYXFQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfPoaiA9rGNxin86wl5cNRoQMnEgKK7tEuSW-6W1V0YvQQ&oe=684F9A15&_nc_sid=8b3546",
            "username": "plouise_makeup_academy"
        },
        {
            "id": "9311388818",
            "full_name": "Sylwia Wilczewska 51 lat, inspiruj\u0119 dojrza\u0142e kobiety",
            "is_private": false,
            "is_verified": true,
            "profile_pic_url": "https://instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/484953944_962183096001398_7789774913084450338_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150_tt6&_nc_ht=instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_oc=Q6cZ2QHJH4XE-UWmnidTgJRxLFzl8OfTuaY89pjAl2D4kQrivMTCBU8eBpBXbbDj1mF3prs&_nc_ohc=Gjq6fKVBfoQQ7kNvwFezCYs&_nc_gid=n84hC-51nzEOHnN62IYXFQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfN9Qor2nMDiIOp2zSLbrqvPl7z9DZ4E6vnBAwc6j4bfug&oe=684F8DF5&_nc_sid=8b3546",
            "username": "makeupafterforty"
        },
        {
            "id": "363362131",
            "full_name": "Katarzyna Marlewska\ud83d\udccdPozna\u0144  \ud83d\udc9aBRIDAL HAIRDRESSER\ud83d\udc9a",
            "is_private": false,
            "is_verified": true,
            "profile_pic_url": "https://instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/502626670_18503863225034132_883679647421140269_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150_tt6&_nc_ht=instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_oc=Q6cZ2QHJH4XE-UWmnidTgJRxLFzl8OfTuaY89pjAl2D4kQrivMTCBU8eBpBXbbDj1mF3prs&_nc_ohc=143EiMCIYYQQ7kNvwF2PrMC&_nc_gid=n84hC-51nzEOHnN62IYXFQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfPiIKFZNfaMSxASZBb0fjSjoW8HMfjTvUvU1ZXcAm6yog&oe=684FAE54&_nc_sid=8b3546",
            "username": "zaczarowanewarkoczepl"
        },
        {
            "id": "1411410553",
            "full_name": "IRA MALACHYN\ud83d\udcab",
            "is_private": false,
            "is_verified": false,
            "profile_pic_url": "https://instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/491463065_1806483873464986_7627229723875430120_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150_tt6&_nc_ht=instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_oc=Q6cZ2QHJH4XE-UWmnidTgJRxLFzl8OfTuaY89pjAl2D4kQrivMTCBU8eBpBXbbDj1mF3prs&_nc_ohc=U98ta7vzD9gQ7kNvwFZxsq6&_nc_gid=n84hC-51nzEOHnN62IYXFQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfN7J-bFCtFd_yMwG_tsS-18RGgJFf4IhZ6BeWOAphH9cA&oe=684FB205&_nc_sid=8b3546",
            "username": "i.mlchn"
        },
        {
            "id": "1709338294",
            "full_name": "PRO MAKE UP ARTIST | KAROLINA BABI\u015a",
            "is_private": false,
            "is_verified": false,
            "profile_pic_url": "https://instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/500077393_18504745738026295_2135702393846247957_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150_tt6&_nc_ht=instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_oc=Q6cZ2QHJH4XE-UWmnidTgJRxLFzl8OfTuaY89pjAl2D4kQrivMTCBU8eBpBXbbDj1mF3prs&_nc_ohc=asx59n0Dq6IQ7kNvwGTN08w&_nc_gid=n84hC-51nzEOHnN62IYXFQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfOvCJnlc2ta_MKJQ7dEFUT2eyt0EFZXIc5WJKGeahcLFw&oe=684FB138&_nc_sid=8b3546",
            "username": "lolamakeup__"
        },
        {
            "id": "7245459252",
            "full_name": "KAMILA IN BEAUTY | MAKIJA\u017b BYDGOSZCZ SZKOLENIA",
            "is_private": false,
            "is_verified": false,
            "profile_pic_url": "https://instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/488209399_1670702413564170_6092411837993989896_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150_tt6&_nc_ht=instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_oc=Q6cZ2QHJH4XE-UWmnidTgJRxLFzl8OfTuaY89pjAl2D4kQrivMTCBU8eBpBXbbDj1mF3prs&_nc_ohc=gyoMOWrAZK8Q7kNvwFg-O6D&_nc_gid=n84hC-51nzEOHnN62IYXFQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfNvKiE6ZNfLkpzfyneKbAvV4W82f-w_nw5rDERQgjZWgg&oe=684F9086&_nc_sid=8b3546",
            "username": "kamilainbeauty"
        },
        {
            "id": "6972286908",
            "full_name": "KAYA PAVLIK MAKEUP\u2022MAKIJA\u017b KRAK\u00d3W\u2022\u015aLUBNY\u2022WIECZOROWY\u2022SZKOLENIA",
            "is_private": false,
            "is_verified": false,
            "profile_pic_url": "https://instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/395557281_281205581563588_2941942391081242692_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150_tt6&_nc_ht=instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_oc=Q6cZ2QHJH4XE-UWmnidTgJRxLFzl8OfTuaY89pjAl2D4kQrivMTCBU8eBpBXbbDj1mF3prs&_nc_ohc=lJFpv1liF60Q7kNvwEe_oCM&_nc_gid=n84hC-51nzEOHnN62IYXFQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfP19TuRUw8PioqTFOommKPmmzQLTjn6esycTrXYU9qMkQ&oe=684F9758&_nc_sid=8b3546",
            "username": "kayapavlikmakeup"
        },
        {
            "id": "1178865821",
            "full_name": "PimpMyLashes Thuya Zola Elan Noemi Staleks Oko",
            "is_private": false,
            "is_verified": false,
            "profile_pic_url": "https://instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/91789805_518844262157292_6726771770335952896_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150_tt6&_nc_ht=instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_oc=Q6cZ2QHJH4XE-UWmnidTgJRxLFzl8OfTuaY89pjAl2D4kQrivMTCBU8eBpBXbbDj1mF3prs&_nc_ohc=YKQooGux78YQ7kNvwHwEYg-&_nc_gid=n84hC-51nzEOHnN62IYXFQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfOVPDd4yp5nvJoCI1hqluK3nQ1829UsIZfFsmW61hPRag&oe=684FAEAB&_nc_sid=8b3546",
            "username": "pimpmylashespoland"
        },
        {
            "id": "25529440021",
            "full_name": "OLGA PERMANENTNY W\u0141OS MASZYNOWY BRWI HENNA LAMI KURSY WIERUSZ\u00d3W",
            "is_private": false,
            "is_verified": false,
            "profile_pic_url": "https://instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/483383355_1944251692770089_3354060764200991331_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150_tt6&_nc_ht=instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_oc=Q6cZ2QHJH4XE-UWmnidTgJRxLFzl8OfTuaY89pjAl2D4kQrivMTCBU8eBpBXbbDj1mF3prs&_nc_ohc=ZVkdop3rzKIQ7kNvwG4fgYS&_nc_gid=n84hC-51nzEOHnN62IYXFQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfO4o5j9g0Ib6jQ4LbS9JWODopJeCkqKSCysctJDLzdwig&oe=684FC1C7&_nc_sid=8b3546",
            "username": "niedzwiecka.brows"
        },
        {
            "id": "322286923",
            "full_name": "Ania Wrzodak",
            "is_private": false,
            "is_verified": true,
            "profile_pic_url": "https://instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/310796117_5344741608977477_4560595686968829987_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150_tt6&_nc_ht=instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_oc=Q6cZ2QHJH4XE-UWmnidTgJRxLFzl8OfTuaY89pjAl2D4kQrivMTCBU8eBpBXbbDj1mF3prs&_nc_ohc=RRZlXTZbOiYQ7kNvwHuE_nM&_nc_gid=n84hC-51nzEOHnN62IYXFQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfPc0GuHfFwIri_C2pgPysyNepYqUbQNRKnLV-Pwin6G1w&oe=684F8B24&_nc_sid=8b3546",
            "username": "wrzodak_"
        },
        {
            "id": "47222425506",
            "full_name": "Tomasz Przyby\u0142o | Fotografia Kobieca / Fashion /",
            "is_private": false,
            "is_verified": false,
            "profile_pic_url": "https://instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/345305443_951186562695187_6182229922091024249_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150_tt6&_nc_ht=instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_oc=Q6cZ2QHJH4XE-UWmnidTgJRxLFzl8OfTuaY89pjAl2D4kQrivMTCBU8eBpBXbbDj1mF3prs&_nc_ohc=Uop8b4kY2i4Q7kNvwF2baUk&_nc_gid=n84hC-51nzEOHnN62IYXFQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfPTnd_2dMDrpQ3DsQvHa8tdnwJka8vtPiOKrNnLAucLiw&oe=684FA857&_nc_sid=8b3546",
            "username": "tommypephoto"
        },
        {
            "id": "727754478",
            "full_name": "\u041e\u0411\u0423\u0427\u0415\u041d\u0418\u0415 \u041c\u0410\u041a\u0418\u042f\u0416\u0423 | \u0422\u041e\u041f \u0412\u0418\u0417\u0410\u0416\u0418\u0421\u0422 | \u041f\u0418\u0429\u0415\u041b\u0418\u041d\u0410 \u042e\u041b\u0418\u042f",
            "is_private": false,
            "is_verified": false,
            "profile_pic_url": "https://instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/412655535_934153274975067_6753456369033926658_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150_tt6&_nc_ht=instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_oc=Q6cZ2QHJH4XE-UWmnidTgJRxLFzl8OfTuaY89pjAl2D4kQrivMTCBU8eBpBXbbDj1mF3prs&_nc_ohc=b-jeQf8UOZEQ7kNvwFxWn0e&_nc_gid=n84hC-51nzEOHnN62IYXFQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfNqDdE22vOGtJB6vpwsF83ClGRZZSJe7UfgeQ64FjbI6Q&oe=684FB5C4&_nc_sid=8b3546",
            "username": "mua_yuliapishchelina"
        }
    ],
    "latestIgtvVideos": [],
    "postsCount": 931,
    "latestPosts": [
        {
            "id": "3609984887134785123",
            "type": "Video",
            "shortCode": "DIZPiDaMo5j",
            "caption": "KARDASHIAN / JENNER inspired makeup \u2728\nJeden z ulubionych makija\u017cy moich klientek i kursantek \ud83d\ude2e\u200d\ud83d\udca8\nDlaczego ? Poniewa\u017c jest super upi\u0119kszaj\u0105cy i bardzo trwa\u0142y \ud83d\ude46\u200d\u2640\ufe0f\n#makeupwroclaw #makijazwroc\u0142aw #kimkardashian #kim #mattemakeup #matowymakija\u017c #br\u0105zowymakija\u017c #brownmakeup #baking #hudabeauty #dominikaszymik",
            "hashtags": [
                "makeupwroclaw",
                "makijazwroc\u0142aw",
                "kimkardashian",
                "kim",
                "mattemakeup",
                "matowymakija\u017c",
                "br\u0105zowymakija\u017c",
                "brownmakeup",
                "baking",
                "hudabeauty",
                "dominikaszymik"
            ],
            "mentions": [],
            "url": "https://www.instagram.com/p/DIZPiDaMo5j/",
            "commentsCount": 21,
            "dimensionsHeight": 1920,
            "dimensionsWidth": 1080,
            "displayUrl": "https://instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/491441751_18481474843071215_6157219582308706554_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080_sh0.08_tt6&_nc_ht=instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_oc=Q6cZ2QHJH4XE-UWmnidTgJRxLFzl8OfTuaY89pjAl2D4kQrivMTCBU8eBpBXbbDj1mF3prs&_nc_ohc=TYteQf2TwVUQ7kNvwHKCIWv&_nc_gid=n84hC-51nzEOHnN62IYXFQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfPAg-TWphMkrVh9svnscoMDy4Fkd6AeWj-_sOQzqi2Nqg&oe=684FA800&_nc_sid=8b3546",
            "images": [],
            "videoUrl": "https://instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net/o1/v/t16/f2/m86/AQPJ8v30e29cBlBhdpblCOFSn6RsJI1AlepPQ3e95__1zNwtqs23FAFWTI2PajPNwPAQvKAnbtc7mOi2ldJHiIJHGmdkEHRgagE93PE.mp4?stp=dst-mp4&efg=eyJxZV9ncm91cHMiOiJbXCJpZ193ZWJfZGVsaXZlcnlfdnRzX290ZlwiXSIsInZlbmNvZGVfdGFnIjoidnRzX3ZvZF91cmxnZW4uY2xpcHMuYzEuNzIwLmJhc2VsaW5lIn0&_nc_cat=106&vs=1003596095204632_2580235246&_nc_vs=HBksFQIYUmlnX3hwdl9yZWVsc19wZXJtYW5lbnRfc3JfcHJvZC84NzRCNzAzQjRBNDlCNUZGRUQ1MjhBRjU4RTBFMkY4M192aWRlb19kYXNoaW5pdC5tcDQVAALIARIAFQIYOnBhc3N0aHJvdWdoX2V2ZXJzdG9yZS9HT3NvU1IweGlOQVdSMllDQURaOVdNYjc2T3RVYnFfRUFBQUYVAgLIARIAKAAYABsAFQAAJs6Iz9CklqlAFQIoAkMzLBdAOLul41P3zxgSZGFzaF9iYXNlbGluZV8xX3YxEQB1%2Fgdl5p0BAA%3D%3D&ccb=9-4&oh=00_AfPFdqCDN4XsecXxUSobpO4K1ykkaD2e49hWoDttgWFVKg&oe=684B9685&_nc_sid=8b3546",
            "alt": null,
            "likesCount": 344,
            "videoViewCount": 7591,
            "timestamp": "2025-04-13T17:11:28.000Z",
            "childPosts": [],
            "locationName": "Pro Academy school of makeup",
            "locationId": "594070143",
            "ownerUsername": "makeup_by_dominika_szymik",
            "ownerId": "2091847214",
            "productType": "clips",
            "taggedUsers": [
                {
                    "full_name": "HUDA BEAUTY",
                    "id": "44222792",
                    "is_verified": true,
                    "profile_pic_url": "https://instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/485241482_1136350958267497_8976017628032283321_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150_tt6&_nc_ht=instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=1&_nc_oc=Q6cZ2QHJH4XE-UWmnidTgJRxLFzl8OfTuaY89pjAl2D4kQrivMTCBU8eBpBXbbDj1mF3prs&_nc_ohc=yVjVziv-SLgQ7kNvwE1vwXv&_nc_gid=n84hC-51nzEOHnN62IYXFQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfNFnAvoNAcLsispYrZoCt0MoOOl7Yla00_oP0SrL5gLCg&oe=684F9BB5&_nc_sid=8b3546",
                    "username": "hudabeauty"
                },
                {
                    "full_name": "Eveline Cosmetics | Skincare & MakeUp",
                    "id": "1005076464",
                    "is_verified": false,
                    "profile_pic_url": "https://instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/459724722_530192359368257_8989863004804033408_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150_tt6&_nc_ht=instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_oc=Q6cZ2QHJH4XE-UWmnidTgJRxLFzl8OfTuaY89pjAl2D4kQrivMTCBU8eBpBXbbDj1mF3prs&_nc_ohc=RoYAFlL86E0Q7kNvwEYL7Zs&_nc_gid=n84hC-51nzEOHnN62IYXFQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfM1rbbDwTn5DI9EgBvVgJhqT8nbLcZML2rkGo2Gadj4AA&oe=684FA4CD&_nc_sid=8b3546",
                    "username": "evelinecosmetics"
                },
                {
                    "full_name": "KAROLINA RATAJCZAK | BIZNESWOMAN | KONTUROVNIA BEAUTY OWNER",
                    "id": "243608497",
                    "is_verified": true,
                    "profile_pic_url": "https://instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/440263220_1749546782519714_4094659643546100363_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150_tt6&_nc_ht=instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_oc=Q6cZ2QHJH4XE-UWmnidTgJRxLFzl8OfTuaY89pjAl2D4kQrivMTCBU8eBpBXbbDj1mF3prs&_nc_ohc=ECdnAythvSEQ7kNvwFXFdB6&_nc_gid=n84hC-51nzEOHnN62IYXFQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfNwQxFyGgwqv3s70UyfIAEbIFbRRhAujG5_U-lgXSjHnA&oe=684FAC18&_nc_sid=8b3546",
                    "username": "konturovnia"
                },
                {
                    "full_name": "Clavier \u00ae",
                    "id": "5541563757",
                    "is_verified": false,
                    "profile_pic_url": "https://instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/56248141_336226993689527_5276662327259693056_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150_tt6&_nc_ht=instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_oc=Q6cZ2QHJH4XE-UWmnidTgJRxLFzl8OfTuaY89pjAl2D4kQrivMTCBU8eBpBXbbDj1mF3prs&_nc_ohc=0OEtL_De48IQ7kNvwFN5yjI&_nc_gid=n84hC-51nzEOHnN62IYXFQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfNi5vfFU-KhxbeiEbe6WzPu9PnGM9JfWu_KFguUpNmofQ&oe=684FAD14&_nc_sid=8b3546",
                    "username": "clavier_official"
                },
                {
                    "full_name": "source of natural beauty",
                    "id": "39034085539",
                    "is_verified": false,
                    "profile_pic_url": "https://instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/116243126_4646504215363293_7221173395863843697_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150_tt6&_nc_ht=instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_oc=Q6cZ2QHJH4XE-UWmnidTgJRxLFzl8OfTuaY89pjAl2D4kQrivMTCBU8eBpBXbbDj1mF3prs&_nc_ohc=O14aJbak8G4Q7kNvwFkJ0ks&_nc_gid=n84hC-51nzEOHnN62IYXFQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfOoblYAMGJWrm1NOvC9Ie3_jm3fD1900T8YmHL2yeQlGQ&oe=684F9FB1&_nc_sid=8b3546",
                    "username": "nam.cosmetics"
                },
                {
                    "full_name": "LAMI COSMETICS",
                    "id": "47968263477",
                    "is_verified": false,
                    "profile_pic_url": "https://instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/440771500_807133284314020_7515042641112382223_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150_tt6&_nc_ht=instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_oc=Q6cZ2QHJH4XE-UWmnidTgJRxLFzl8OfTuaY89pjAl2D4kQrivMTCBU8eBpBXbbDj1mF3prs&_nc_ohc=DEbRM4W3xZIQ7kNvwH9NZyD&_nc_gid=n84hC-51nzEOHnN62IYXFQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfNzZNDQTMhQC7Z2n5FlXDKLl79Okh95BXrpg6GFhkMS7Q&oe=684FB998&_nc_sid=8b3546",
                    "username": "lamicosmetics_"
                },
                {
                    "full_name": "PRO ACADEMY SCHOOL OF MAKEUP",
                    "id": "279937719",
                    "is_verified": false,
                    "profile_pic_url": "https://instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/193928422_491361198590541_6755087332380004062_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150_tt6&_nc_ht=instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_oc=Q6cZ2QHJH4XE-UWmnidTgJRxLFzl8OfTuaY89pjAl2D4kQrivMTCBU8eBpBXbbDj1mF3prs&_nc_ohc=HJ3xmroc078Q7kNvwGycMzP&_nc_gid=n84hC-51nzEOHnN62IYXFQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfPMwNyiF6wRqdMhY6_kb23zy_LjY3RdL9v8oOWnKX5zQQ&oe=684FB30A&_nc_sid=8b3546",
                    "username": "proacademyschoolofmakeup"
                },
                {
                    "full_name": "Iryna Soroka Makeup Brushes",
                    "id": "49882360746",
                    "is_verified": false,
                    "profile_pic_url": "https://instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/250762155_2060101930804119_4254593185043583477_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150_tt6&_nc_ht=instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_oc=Q6cZ2QHJH4XE-UWmnidTgJRxLFzl8OfTuaY89pjAl2D4kQrivMTCBU8eBpBXbbDj1mF3prs&_nc_ohc=lxeK-okVsbsQ7kNvwERfnBl&_nc_gid=n84hC-51nzEOHnN62IYXFQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfMu0sG7uT63NbeKa2zdX9wJi3nvlivSypvv6Z0fysyplw&oe=684FB77F&_nc_sid=8b3546",
                    "username": "soroka_makeup_brushes"
                },
                {
                    "full_name": "\ud83e\uddda\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f",
                    "id": "1960931278",
                    "is_verified": false,
                    "profile_pic_url": "https://instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/393466910_1005107074033629_1319922905627739518_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150_tt6&_nc_ht=instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_oc=Q6cZ2QHJH4XE-UWmnidTgJRxLFzl8OfTuaY89pjAl2D4kQrivMTCBU8eBpBXbbDj1mF3prs&_nc_ohc=V9gJHkITZ7gQ7kNvwGTuRdX&_nc_gid=n84hC-51nzEOHnN62IYXFQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfP1xl41o1rlOYNBT6vwbh1QnGzG1Szs9WQjEPprMy-3tQ&oe=684F9E4D&_nc_sid=8b3546",
                    "username": "k.y.k.l.a_26"
                }
            ],
            "isPinned": true,
            "isCommentsDisabled": false
        },
        {
            "id": "3569474403604517425",
            "type": "Sidecar",
            "shortCode": "DGJUg7lslIx",
            "caption": "Pokaz makija\u017cu \u015blubnego dla grupy Advanced  in @proacademyschoolofmakeup \ud83d\udc70\ud83c\udffc\nModel @magda__bednarczyk \nDress @laurensalonsuknislubnych \nHair @moje_czesanie \n\n#makijaz\u015blubny #suknia\u015blubna #makija\u017c\u015blubny2025 #weddingmakeup #wroclaw #makijazslubnywroclaw #makeupwroclaw #salonsukienslubnychwroclaw #suknie\u015blubnewroc\u0142aw #czesaniewroc\u0142aw #upieciaslubnewroclaw #bride #pannam\u0142oda2025 #dominikaszymik \n\nPanna M\u0142oda 2025 / Trendy \u015alubne / Makija\u017c \u015blubny / makija\u017c Wroc\u0142aw / salon sukien \u015blubnych / stylistka fryzur Wroc\u0142aw",
            "hashtags": [
                "makijaz\u015blubny",
                "suknia\u015blubna",
                "makija\u017c\u015blubny2025",
                "weddingmakeup",
                "wroclaw",
                "makijazslubnywroclaw",
                "makeupwroclaw",
                "salonsukienslubnychwroclaw",
                "suknie\u015blubnewroc\u0142aw",
                "czesaniewroc\u0142aw",
                "upieciaslubnewroclaw",
                "bride",
                "pannam\u0142oda2025",
                "dominikaszymik"
            ],
            "mentions": [
                "proacademyschoolofmakeup",
                "magda__bednarczyk",
                "laurensalonsuknislubnych",
                "moje_czesanie"
            ],
            "url": "https://www.instagram.com/p/DGJUg7lslIx/",
            "commentsCount": 65,
            "dimensionsHeight": 1350,
            "dimensionsWidth": 1080,
            "displayUrl": "https://instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/480589364_18470444056071215_8935168648356701554_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080_sh0.08_tt6&_nc_ht=instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_oc=Q6cZ2QHJH4XE-UWmnidTgJRxLFzl8OfTuaY89pjAl2D4kQrivMTCBU8eBpBXbbDj1mF3prs&_nc_ohc=HiBXmZJpzrkQ7kNvwEe4qqZ&_nc_gid=n84hC-51nzEOHnN62IYXFQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzU2OTQ3NDM5MDE4MjY1MTE2Ng%3D%3D.3-ccb7-5&oh=00_AfMNOvLhyIjAznZfJnMq0Uc3PTNHzIuyZlpGlkn3o9IpPw&oe=684FBF15&_nc_sid=8b3546",
            "images": [
                "https://instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/480589364_18470444056071215_8935168648356701554_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080_sh0.08_tt6&_nc_ht=instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_oc=Q6cZ2QHJH4XE-UWmnidTgJRxLFzl8OfTuaY89pjAl2D4kQrivMTCBU8eBpBXbbDj1mF3prs&_nc_ohc=HiBXmZJpzrkQ7kNvwEe4qqZ&_nc_gid=n84hC-51nzEOHnN62IYXFQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzU2OTQ3NDM5MDE4MjY1MTE2Ng%3D%3D.3-ccb7-5&oh=00_AfMNOvLhyIjAznZfJnMq0Uc3PTNHzIuyZlpGlkn3o9IpPw&oe=684FBF15&_nc_sid=8b3546",
                "https://instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/479675871_18470444071071215_3264807701235792451_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080_sh0.08_tt6&_nc_ht=instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_oc=Q6cZ2QHJH4XE-UWmnidTgJRxLFzl8OfTuaY89pjAl2D4kQrivMTCBU8eBpBXbbDj1mF3prs&_nc_ohc=-Cxkz5nZm0sQ7kNvwEWMFim&_nc_gid=n84hC-51nzEOHnN62IYXFQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzU2OTQ3NDM5MDE3NDI4NjI4MA%3D%3D.3-ccb7-5&oh=00_AfMjnaDN3Mhm7fL8_0naWeC1QSn86Y1qQBsA_ukZFeVQvA&oe=684F9B2D&_nc_sid=8b3546",
                "https://instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/479940117_18470444080071215_5439149056167717040_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080_sh0.08_tt6&_nc_ht=instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_oc=Q6cZ2QHJH4XE-UWmnidTgJRxLFzl8OfTuaY89pjAl2D4kQrivMTCBU8eBpBXbbDj1mF3prs&_nc_ohc=aeQbB9xHbyMQ7kNvwHWFraj&_nc_gid=n84hC-51nzEOHnN62IYXFQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzU2OTQ3NDM5MDExNTUyNDc4Nw%3D%3D.3-ccb7-5&oh=00_AfPD80xIxFw9CjJT-2161A0kCdhTqwPeqlf1gA0GjpxzPg&oe=684FC293&_nc_sid=8b3546",
                "https://instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/480429232_18470444089071215_5387307480652774522_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080_sh0.08_tt6&_nc_ht=instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_oc=Q6cZ2QHJH4XE-UWmnidTgJRxLFzl8OfTuaY89pjAl2D4kQrivMTCBU8eBpBXbbDj1mF3prs&_nc_ohc=fMqJGniLjicQ7kNvwGH5smR&_nc_gid=n84hC-51nzEOHnN62IYXFQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzU2OTQ3NDM5MDA5ODc1NzE1NA%3D%3D.3-ccb7-5&oh=00_AfMXasDbA81DkFzTSOOAPL4AE61F7wDglmjrmBxmyzU8SA&oe=684FB4F9&_nc_sid=8b3546",
                "https://instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/479775971_18470444107071215_2727185953194909483_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080_sh0.08_tt6&_nc_ht=instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_oc=Q6cZ2QHJH4XE-UWmnidTgJRxLFzl8OfTuaY89pjAl2D4kQrivMTCBU8eBpBXbbDj1mF3prs&_nc_ohc=bSuk2HYp-NsQ7kNvwEde3nA&_nc_gid=n84hC-51nzEOHnN62IYXFQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzU2OTQ3NDM5MDA5ODgyOTIwNQ%3D%3D.3-ccb7-5&oh=00_AfMoNUlyJ3ZYcpDvruPQZgsJ5sH5bNYuVfY0KJAptK6eGA&oe=684F8C04&_nc_sid=8b3546",
                "https://instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/480097372_18470444116071215_8876599076579127427_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080_sh0.08_tt6&_nc_ht=instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_oc=Q6cZ2QHJH4XE-UWmnidTgJRxLFzl8OfTuaY89pjAl2D4kQrivMTCBU8eBpBXbbDj1mF3prs&_nc_ohc=cWwLonCLaaEQ7kNvwGrGfJo&_nc_gid=n84hC-51nzEOHnN62IYXFQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzU2OTQ3NDM5MDA5ODkxMzQwNw%3D%3D.3-ccb7-5&oh=00_AfMBnX9sqwtkIpMVR3eIxFk6B4EKer5RKl0m-4Kk5qs3lw&oe=684FB427&_nc_sid=8b3546"
            ],
            "alt": "Photo shared by Dominika Szymik-\u0141aweczko MAKIJA\u017b \u2022 SZKOLENIA \u2022 WROC\u0141AW on February 16, 2025 tagging @magda__bednarczyk, @laurensalonsuknislubnych, and @moje_czesanie.",
            "likesCount": 1257,
            "timestamp": "2025-02-16T19:35:29.000Z",
            "childPosts": [
                {
                    "id": "3569474390182651166",
                    "type": "Image",
                    "shortCode": "DGJUgvFsOUe",
                    "caption": "",
                    "hashtags": [],
                    "mentions": [],
                    "url": "https://www.instagram.com/p/DGJUgvFsOUe/",
                    "commentsCount": 0,
                    "firstComment": "",
                    "latestComments": [],
                    "dimensionsHeight": 1350,
                    "dimensionsWidth": 1080,
                    "displayUrl": "https://instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/480589364_18470444056071215_8935168648356701554_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080_sh0.08_tt6&_nc_ht=instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_oc=Q6cZ2QHJH4XE-UWmnidTgJRxLFzl8OfTuaY89pjAl2D4kQrivMTCBU8eBpBXbbDj1mF3prs&_nc_ohc=HiBXmZJpzrkQ7kNvwEe4qqZ&_nc_gid=n84hC-51nzEOHnN62IYXFQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzU2OTQ3NDM5MDE4MjY1MTE2Ng%3D%3D.3-ccb7-5&oh=00_AfMNOvLhyIjAznZfJnMq0Uc3PTNHzIuyZlpGlkn3o9IpPw&oe=684FBF15&_nc_sid=8b3546",
                    "images": [],
                    "alt": "Photo shared by Dominika Szymik-\u0141aweczko MAKIJA\u017b \u2022 SZKOLENIA \u2022 WROC\u0141AW on February 16, 2025 tagging @magda__bednarczyk, @laurensalonsuknislubnych, and @moje_czesanie.",
                    "likesCount": null,
                    "timestamp": null,
                    "childPosts": [],
                    "ownerUsername": "makeup_by_dominika_szymik",
                    "ownerId": "2091847214",
                    "taggedUsers": [
                        {
                            "full_name": "Lauren Salon Sukien \u015alubnych | Wroc\u0142aw",
                            "id": "6186320140",
                            "is_verified": false,
                            "profile_pic_url": "https://instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/314923222_921578388814900_9066229217529706284_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150_tt6&_nc_ht=instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_oc=Q6cZ2QHJH4XE-UWmnidTgJRxLFzl8OfTuaY89pjAl2D4kQrivMTCBU8eBpBXbbDj1mF3prs&_nc_ohc=sLpEYIKnTd8Q7kNvwEbRMQA&_nc_gid=n84hC-51nzEOHnN62IYXFQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfOth1_Dq5rNoT8YXsBpvur0NHVupnXwvdTd-ZoXJQ-efw&oe=684F9139&_nc_sid=8b3546",
                            "username": "laurensalonsuknislubnych"
                        },
                        {
                            "full_name": "M A G D A  B E D N A R C Z Y K",
                            "id": "1666241474",
                            "is_verified": false,
                            "profile_pic_url": "https://instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/499300747_18508309387001475_5302717400731744490_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150_tt6&_nc_ht=instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_oc=Q6cZ2QHJH4XE-UWmnidTgJRxLFzl8OfTuaY89pjAl2D4kQrivMTCBU8eBpBXbbDj1mF3prs&_nc_ohc=kuS7vUMgYjsQ7kNvwFS6DL1&_nc_gid=n84hC-51nzEOHnN62IYXFQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfPMPycvnZj1lOLJaj5iPPqJN4JYDd7yXk-FyTDuZ80lcg&oe=684FC063&_nc_sid=8b3546",
                            "username": "magda__bednarczyk"
                        },
                        {
                            "full_name": "STYLIZACJA W\u0141OS\u00d3W/BRWI I RZ\u0118S",
                            "id": "56562303202",
                            "is_verified": false,
                            "profile_pic_url": "https://instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/426015674_698280672481093_955034803784744073_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150_tt6&_nc_ht=instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_oc=Q6cZ2QHJH4XE-UWmnidTgJRxLFzl8OfTuaY89pjAl2D4kQrivMTCBU8eBpBXbbDj1mF3prs&_nc_ohc=InKUhCk7IMUQ7kNvwGYpDco&_nc_gid=n84hC-51nzEOHnN62IYXFQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfM6huHnAcTz-jSR1HHSIo27EVULRjKn9PzA8kTdqPA4lA&oe=684F9422&_nc_sid=8b3546",
                            "username": "moje_czesanie"
                        }
                    ]
                },
                {
                    "id": "3569474390174286280",
                    "type": "Image",
                    "shortCode": "DGJUgvFMUHI",
                    "caption": "",
                    "hashtags": [],
                    "mentions": [],
                    "url": "https://www.instagram.com/p/DGJUgvFMUHI/",
                    "commentsCount": 0,
                    "firstComment": "",
                    "latestComments": [],
                    "dimensionsHeight": 1350,
                    "dimensionsWidth": 1080,
                    "displayUrl": "https://instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/479675871_18470444071071215_3264807701235792451_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080_sh0.08_tt6&_nc_ht=instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_oc=Q6cZ2QHJH4XE-UWmnidTgJRxLFzl8OfTuaY89pjAl2D4kQrivMTCBU8eBpBXbbDj1mF3prs&_nc_ohc=-Cxkz5nZm0sQ7kNvwEWMFim&_nc_gid=n84hC-51nzEOHnN62IYXFQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzU2OTQ3NDM5MDE3NDI4NjI4MA%3D%3D.3-ccb7-5&oh=00_AfMjnaDN3Mhm7fL8_0naWeC1QSn86Y1qQBsA_ukZFeVQvA&oe=684F9B2D&_nc_sid=8b3546",
                    "images": [],
                    "alt": "Photo by Dominika Szymik-\u0141aweczko MAKIJA\u017b \u2022 SZKOLENIA \u2022 WROC\u0141AW on February 16, 2025.",
                    "likesCount": null,
                    "timestamp": null,
                    "childPosts": [],
                    "ownerUsername": "makeup_by_dominika_szymik",
                    "ownerId": "2091847214"
                },
                {
                    "id": "3569474390115524787",
                    "type": "Image",
                    "shortCode": "DGJUgvBsKCz",
                    "caption": "",
                    "hashtags": [],
                    "mentions": [],
                    "url": "https://www.instagram.com/p/DGJUgvBsKCz/",
                    "commentsCount": 0,
                    "firstComment": "",
                    "latestComments": [],
                    "dimensionsHeight": 1350,
                    "dimensionsWidth": 1080,
                    "displayUrl": "https://instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/479940117_18470444080071215_5439149056167717040_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080_sh0.08_tt6&_nc_ht=instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_oc=Q6cZ2QHJH4XE-UWmnidTgJRxLFzl8OfTuaY89pjAl2D4kQrivMTCBU8eBpBXbbDj1mF3prs&_nc_ohc=aeQbB9xHbyMQ7kNvwHWFraj&_nc_gid=n84hC-51nzEOHnN62IYXFQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzU2OTQ3NDM5MDExNTUyNDc4Nw%3D%3D.3-ccb7-5&oh=00_AfPD80xIxFw9CjJT-2161A0kCdhTqwPeqlf1gA0GjpxzPg&oe=684FC293&_nc_sid=8b3546",
                    "images": [],
                    "alt": "Photo by Dominika Szymik-\u0141aweczko MAKIJA\u017b \u2022 SZKOLENIA \u2022 WROC\u0141AW on February 16, 2025.",
                    "likesCount": null,
                    "timestamp": null,
                    "childPosts": [],
                    "ownerUsername": "makeup_by_dominika_szymik",
                    "ownerId": "2091847214"
                },
                {
                    "id": "3569474390098757154",
                    "type": "Image",
                    "shortCode": "DGJUgvAsMYi",
                    "caption": "",
                    "hashtags": [],
                    "mentions": [],
                    "url": "https://www.instagram.com/p/DGJUgvAsMYi/",
                    "commentsCount": 0,
                    "firstComment": "",
                    "latestComments": [],
                    "dimensionsHeight": 1350,
                    "dimensionsWidth": 1080,
                    "displayUrl": "https://instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/480429232_18470444089071215_5387307480652774522_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080_sh0.08_tt6&_nc_ht=instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_oc=Q6cZ2QHJH4XE-UWmnidTgJRxLFzl8OfTuaY89pjAl2D4kQrivMTCBU8eBpBXbbDj1mF3prs&_nc_ohc=fMqJGniLjicQ7kNvwGH5smR&_nc_gid=n84hC-51nzEOHnN62IYXFQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzU2OTQ3NDM5MDA5ODc1NzE1NA%3D%3D.3-ccb7-5&oh=00_AfMXasDbA81DkFzTSOOAPL4AE61F7wDglmjrmBxmyzU8SA&oe=684FB4F9&_nc_sid=8b3546",
                    "images": [],
                    "alt": "Photo by Dominika Szymik-\u0141aweczko MAKIJA\u017b \u2022 SZKOLENIA \u2022 WROC\u0141AW on February 16, 2025.",
                    "likesCount": null,
                    "timestamp": null,
                    "childPosts": [],
                    "ownerUsername": "makeup_by_dominika_szymik",
                    "ownerId": "2091847214"
                },
                {
                    "id": "3569474390098829205",
                    "type": "Image",
                    "shortCode": "DGJUgvAsd-V",
                    "caption": "",
                    "hashtags": [],
                    "mentions": [],
                    "url": "https://www.instagram.com/p/DGJUgvAsd-V/",
                    "commentsCount": 0,
                    "firstComment": "",
                    "latestComments": [],
                    "dimensionsHeight": 1350,
                    "dimensionsWidth": 1080,
                    "displayUrl": "https://instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/479775971_18470444107071215_2727185953194909483_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080_sh0.08_tt6&_nc_ht=instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_oc=Q6cZ2QHJH4XE-UWmnidTgJRxLFzl8OfTuaY89pjAl2D4kQrivMTCBU8eBpBXbbDj1mF3prs&_nc_ohc=bSuk2HYp-NsQ7kNvwEde3nA&_nc_gid=n84hC-51nzEOHnN62IYXFQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzU2OTQ3NDM5MDA5ODgyOTIwNQ%3D%3D.3-ccb7-5&oh=00_AfMoNUlyJ3ZYcpDvruPQZgsJ5sH5bNYuVfY0KJAptK6eGA&oe=684F8C04&_nc_sid=8b3546",
                    "images": [],
                    "alt": "Photo by Dominika Szymik-\u0141aweczko MAKIJA\u017b \u2022 SZKOLENIA \u2022 WROC\u0141AW on February 16, 2025.",
                    "likesCount": null,
                    "timestamp": null,
                    "childPosts": [],
                    "ownerUsername": "makeup_by_dominika_szymik",
                    "ownerId": "2091847214"
                },
                {
                    "id": "3569474390098913407",
                    "type": "Image",
                    "shortCode": "DGJUgvAsyh_",
                    "caption": "",
                    "hashtags": [],
                    "mentions": [],
                    "url": "https://www.instagram.com/p/DGJUgvAsyh_/",
                    "commentsCount": 0,
                    "firstComment": "",
                    "latestComments": [],
                    "dimensionsHeight": 1350,
                    "dimensionsWidth": 1080,
                    "displayUrl": "https://instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/480097372_18470444116071215_8876599076579127427_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080_sh0.08_tt6&_nc_ht=instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_oc=Q6cZ2QHJH4XE-UWmnidTgJRxLFzl8OfTuaY89pjAl2D4kQrivMTCBU8eBpBXbbDj1mF3prs&_nc_ohc=cWwLonCLaaEQ7kNvwGrGfJo&_nc_gid=n84hC-51nzEOHnN62IYXFQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzU2OTQ3NDM5MDA5ODkxMzQwNw%3D%3D.3-ccb7-5&oh=00_AfMBnX9sqwtkIpMVR3eIxFk6B4EKer5RKl0m-4Kk5qs3lw&oe=684FB427&_nc_sid=8b3546",
                    "images": [],
                    "alt": "Photo by Dominika Szymik-\u0141aweczko MAKIJA\u017b \u2022 SZKOLENIA \u2022 WROC\u0141AW on February 16, 2025.",
                    "likesCount": null,
                    "timestamp": null,
                    "childPosts": [],
                    "ownerUsername": "makeup_by_dominika_szymik",
                    "ownerId": "2091847214"
                }
            ],
            "locationName": "Wroclaw, Poland",
            "locationId": "215768966",
            "ownerUsername": "makeup_by_dominika_szymik",
            "ownerId": "2091847214",
            "taggedUsers": [
                {
                    "full_name": "Lauren Salon Sukien \u015alubnych | Wroc\u0142aw",
                    "id": "6186320140",
                    "is_verified": false,
                    "profile_pic_url": "https://instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/314923222_921578388814900_9066229217529706284_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150_tt6&_nc_ht=instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_oc=Q6cZ2QHJH4XE-UWmnidTgJRxLFzl8OfTuaY89pjAl2D4kQrivMTCBU8eBpBXbbDj1mF3prs&_nc_ohc=sLpEYIKnTd8Q7kNvwEbRMQA&_nc_gid=n84hC-51nzEOHnN62IYXFQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfOth1_Dq5rNoT8YXsBpvur0NHVupnXwvdTd-ZoXJQ-efw&oe=684F9139&_nc_sid=8b3546",
                    "username": "laurensalonsuknislubnych"
                },
                {
                    "full_name": "M A G D A  B E D N A R C Z Y K",
                    "id": "1666241474",
                    "is_verified": false,
                    "profile_pic_url": "https://instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/499300747_18508309387001475_5302717400731744490_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150_tt6&_nc_ht=instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_oc=Q6cZ2QHJH4XE-UWmnidTgJRxLFzl8OfTuaY89pjAl2D4kQrivMTCBU8eBpBXbbDj1mF3prs&_nc_ohc=kuS7vUMgYjsQ7kNvwFS6DL1&_nc_gid=n84hC-51nzEOHnN62IYXFQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfPMPycvnZj1lOLJaj5iPPqJN4JYDd7yXk-FyTDuZ80lcg&oe=684FC063&_nc_sid=8b3546",
                    "username": "magda__bednarczyk"
                },
                {
                    "full_name": "STYLIZACJA W\u0141OS\u00d3W/BRWI I RZ\u0118S",
                    "id": "56562303202",
                    "is_verified": false,
                    "profile_pic_url": "https://instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/426015674_698280672481093_955034803784744073_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150_tt6&_nc_ht=instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_oc=Q6cZ2QHJH4XE-UWmnidTgJRxLFzl8OfTuaY89pjAl2D4kQrivMTCBU8eBpBXbbDj1mF3prs&_nc_ohc=InKUhCk7IMUQ7kNvwGYpDco&_nc_gid=n84hC-51nzEOHnN62IYXFQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfM6huHnAcTz-jSR1HHSIo27EVULRjKn9PzA8kTdqPA4lA&oe=684F9422&_nc_sid=8b3546",
                    "username": "moje_czesanie"
                }
            ],
            "isPinned": true,
            "isCommentsDisabled": false
        },
        {
            "id": "3591207603624191132",
            "type": "Video",
            "shortCode": "DHWiEnYs6Sc",
            "caption": "\u2728WEDDING LOOK 2025 \u2728\n\nSezon \u015blubny ju\u017c tu\u017c, tu\u017c! \ud83d\udc8d\u2728\nA ja nie mog\u0119 si\u0119 doczeka\u0107, jakie makija\u017cowe wybory przyniesie ten rok! Ka\u017cda panna m\u0142oda to inna historia, styl i osobowo\u015b\u0107 \u2013 a my uwielbiamy podkre\u015bla\u0107 Wasze pi\u0119kno \u2665\ufe0f\n\nSuknia @laurensalonsuknislubnych \nHair stylist @moje_czesanie \nMakeup @makeup_by_dominika_szymik \nWorkshop @proacademyschoolofmakeup \n\n#Sezon\u015alubny #Makija\u017c\u015alubny #GlowBride #BridalMakeup #WeddingSeason #makija\u017c\u015blubny2025 #pannam\u0142oda #weddingmakeup #makija\u017cwroclaw #makeupwroc\u0142aw #makija\u017cystkawroc\u0142aw #czesaniewroc\u0142aw #upi\u0119ciawroc\u0142aw \n\nMakija\u017c \u015blubny / warsztaty makija\u017cu / salon sukien \u015blubnych / upi\u0119cia \u015blubne / stylistka fryzur Wroc\u0142aw / makija\u017c Wroc\u0142aw / trendy \u015blubne 2025",
            "hashtags": [
                "Sezon\u015alubny",
                "Makija\u017c\u015alubny",
                "GlowBride",
                "BridalMakeup",
                "WeddingSeason",
                "makija\u017c\u015blubny2025",
                "pannam\u0142oda",
                "weddingmakeup",
                "makija\u017cwroclaw",
                "makeupwroc\u0142aw",
                "makija\u017cystkawroc\u0142aw",
                "czesaniewroc\u0142aw",
                "upi\u0119ciawroc\u0142aw"
            ],
            "mentions": [
                "laurensalonsuknislubnych",
                "moje_czesanie",
                "makeup_by_dominika_szymik",
                "proacademyschoolofmakeup"
            ],
            "url": "https://www.instagram.com/p/DHWiEnYs6Sc/",
            "commentsCount": 32,
            "dimensionsHeight": 1136,
            "dimensionsWidth": 640,
            "displayUrl": "https://instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/484737565_522144100591349_2937313822496607384_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_tt6&_nc_ht=instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=105&_nc_oc=Q6cZ2QHJH4XE-UWmnidTgJRxLFzl8OfTuaY89pjAl2D4kQrivMTCBU8eBpBXbbDj1mF3prs&_nc_ohc=wCrsSNqOjJYQ7kNvwEtIp1w&_nc_gid=n84hC-51nzEOHnN62IYXFQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfMTu7j2cPj7urg8vROkZs6rhy2EcWIbLhoRfeYkKL3Ohg&oe=684FC0A4&_nc_sid=8b3546",
            "images": [],
            "videoUrl": "https://instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net/o1/v/t16/f2/m86/AQM0cwrNCEcChFmn7D4jeCdJhTv1cGFeW2G4QEmtUCjVurT098gHohur5CWLkhT9BUHxVb4AJFF-_lCg-3SLPyc_yARysLzxdYf8nCU.mp4?stp=dst-mp4&efg=eyJxZV9ncm91cHMiOiJbXCJpZ193ZWJfZGVsaXZlcnlfdnRzX290ZlwiXSIsInZlbmNvZGVfdGFnIjoidnRzX3ZvZF91cmxnZW4uY2xpcHMuYzEuNzIwLmJhc2VsaW5lIn0&_nc_cat=108&vs=2400584470288450_653665136&_nc_vs=HBksFQIYUmlnX3hwdl9yZWVsc19wZXJtYW5lbnRfc3JfcHJvZC8wRTRGNTJCRTlFQzQwQTk5MTBBOTY4MDg0MDdDODJBN192aWRlb19kYXNoaW5pdC5tcDQVAALIARIAFQIYOnBhc3N0aHJvdWdoX2V2ZXJzdG9yZS9HTmdMMnh6cHNWTjlBVXdDQUV1eFBjRFRjS29PYnFfRUFBQUYVAgLIARIAKAAYABsAFQAAJtTi3YfQk9c%2FFQIoAkMzLBdAOGZmZmZmZhgSZGFzaF9iYXNlbGluZV8xX3YxEQB1%2Fgdl5p0BAA%3D%3D&ccb=9-4&oh=00_AfPImnD1qDGVy9DOjq0CnmcxcNnZfldj9A_hKDm_LHum4g&oe=684BAFA7&_nc_sid=8b3546",
            "alt": null,
            "likesCount": 290,
            "videoViewCount": 2284,
            "timestamp": "2025-03-18T19:28:20.000Z",
            "childPosts": [],
            "locationName": "Pro Academy school of makeup",
            "locationId": "594070143",
            "ownerUsername": "makeup_by_dominika_szymik",
            "ownerId": "2091847214",
            "productType": "clips",
            "taggedUsers": [
                {
                    "full_name": "HUDA BEAUTY",
                    "id": "44222792",
                    "is_verified": true,
                    "profile_pic_url": "https://instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/485241482_1136350958267497_8976017628032283321_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150_tt6&_nc_ht=instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=1&_nc_oc=Q6cZ2QHJH4XE-UWmnidTgJRxLFzl8OfTuaY89pjAl2D4kQrivMTCBU8eBpBXbbDj1mF3prs&_nc_ohc=yVjVziv-SLgQ7kNvwE1vwXv&_nc_gid=n84hC-51nzEOHnN62IYXFQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfNFnAvoNAcLsispYrZoCt0MoOOl7Yla00_oP0SrL5gLCg&oe=684F9BB5&_nc_sid=8b3546",
                    "username": "hudabeauty"
                },
                {
                    "full_name": "YSL Beauty Official",
                    "id": "26446313",
                    "is_verified": true,
                    "profile_pic_url": "https://instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/387264407_310296045030893_3325075663745658085_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150_tt6&_nc_ht=instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=1&_nc_oc=Q6cZ2QHJH4XE-UWmnidTgJRxLFzl8OfTuaY89pjAl2D4kQrivMTCBU8eBpBXbbDj1mF3prs&_nc_ohc=_3HFG7NpCxcQ7kNvwEdiXzU&_nc_gid=n84hC-51nzEOHnN62IYXFQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfNOektQ68wShEivJo7wVagbgtFISCmmCI4egLIq--ACgQ&oe=684F9672&_nc_sid=8b3546",
                    "username": "yslbeauty"
                },
                {
                    "full_name": "Lanco\u0302me Official",
                    "id": "1652548021",
                    "is_verified": true,
                    "profile_pic_url": "https://instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/468566710_497453370010627_3448921556387790992_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150_tt6&_nc_ht=instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=1&_nc_oc=Q6cZ2QHJH4XE-UWmnidTgJRxLFzl8OfTuaY89pjAl2D4kQrivMTCBU8eBpBXbbDj1mF3prs&_nc_ohc=DkXzrpNxXGgQ7kNvwG0Y8-c&_nc_gid=n84hC-51nzEOHnN62IYXFQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfMeUzA9hfHYMoUAYNGE1gpipOLAeuv7ZNmMBlJqcqdfzQ&oe=684F967D&_nc_sid=8b3546",
                    "username": "lancomeofficial"
                },
                {
                    "full_name": "Bobbi Brown Cosmetics",
                    "id": "211239147",
                    "is_verified": true,
                    "profile_pic_url": "https://instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/252983301_1495097087512443_4337796746122068259_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150_tt6&_nc_ht=instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=1&_nc_oc=Q6cZ2QHJH4XE-UWmnidTgJRxLFzl8OfTuaY89pjAl2D4kQrivMTCBU8eBpBXbbDj1mF3prs&_nc_ohc=FN_wzz-5qP8Q7kNvwHxIDpA&_nc_gid=n84hC-51nzEOHnN62IYXFQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfNjcIw2jMfnlKRdmKeH2zvgT485ksy0BLOLoVRQyIcqyg&oe=684F94EB&_nc_sid=8b3546",
                    "username": "bobbibrown"
                },
                {
                    "full_name": "Armani beauty",
                    "id": "3595825505",
                    "is_verified": true,
                    "profile_pic_url": "https://instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/472477319_1340507423783808_2109524154946553971_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150_tt6&_nc_ht=instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=1&_nc_oc=Q6cZ2QHJH4XE-UWmnidTgJRxLFzl8OfTuaY89pjAl2D4kQrivMTCBU8eBpBXbbDj1mF3prs&_nc_ohc=uwgP9RyvXCMQ7kNvwFtL-uu&_nc_gid=n84hC-51nzEOHnN62IYXFQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfNSC808rzsAn_AIS2Pmv3szTnOpnnkJt3R9RI0FLBLYqw&oe=684FAFA1&_nc_sid=8b3546",
                    "username": "armanibeauty"
                },
                {
                    "full_name": "NATASHA DENONA",
                    "id": "34211917",
                    "is_verified": true,
                    "profile_pic_url": "https://instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/87600208_225076135557907_3584547402792566784_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150_tt6&_nc_ht=instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=1&_nc_oc=Q6cZ2QHJH4XE-UWmnidTgJRxLFzl8OfTuaY89pjAl2D4kQrivMTCBU8eBpBXbbDj1mF3prs&_nc_ohc=DZlWOiP9M9IQ7kNvwEOBWmF&_nc_gid=n84hC-51nzEOHnN62IYXFQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfPmGN0WEPHminUnC1B6EvxHhyDUULr8B-CAvEaqHRod7A&oe=684FBB96&_nc_sid=8b3546",
                    "username": "natashadenona"
                },
                {
                    "full_name": "Clavier \u00ae",
                    "id": "5541563757",
                    "is_verified": false,
                    "profile_pic_url": "https://instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/56248141_336226993689527_5276662327259693056_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150_tt6&_nc_ht=instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_oc=Q6cZ2QHJH4XE-UWmnidTgJRxLFzl8OfTuaY89pjAl2D4kQrivMTCBU8eBpBXbbDj1mF3prs&_nc_ohc=0OEtL_De48IQ7kNvwFN5yjI&_nc_gid=n84hC-51nzEOHnN62IYXFQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfNi5vfFU-KhxbeiEbe6WzPu9PnGM9JfWu_KFguUpNmofQ&oe=684FAD14&_nc_sid=8b3546",
                    "username": "clavier_official"
                },
                {
                    "full_name": "ibra-makeup",
                    "id": "4262385232",
                    "is_verified": false,
                    "profile_pic_url": "https://instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/308562419_4045340422257027_6022456136592717166_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150_tt6&_nc_ht=instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_oc=Q6cZ2QHJH4XE-UWmnidTgJRxLFzl8OfTuaY89pjAl2D4kQrivMTCBU8eBpBXbbDj1mF3prs&_nc_ohc=DTr5fSbZMqEQ7kNvwG9mN2c&_nc_gid=n84hC-51nzEOHnN62IYXFQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfOQs6K3EP-yFrjHCRISKPsU10-P89E8XmfOB5gL4stWPw&oe=684F9E90&_nc_sid=8b3546",
                    "username": "ibra_makeup"
                },
                {
                    "full_name": "Dominika Szymik-\u0141aweczko MAKIJA\u017b \u2022 SZKOLENIA \u2022 WROC\u0141AW",
                    "id": "2091847214",
                    "is_verified": true,
                    "profile_pic_url": "https://instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/135098162_442998853544127_1810552336497651786_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150_tt6&_nc_ht=instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_oc=Q6cZ2QHJH4XE-UWmnidTgJRxLFzl8OfTuaY89pjAl2D4kQrivMTCBU8eBpBXbbDj1mF3prs&_nc_ohc=jC4LKzqbvMUQ7kNvwECxFIg&_nc_gid=n84hC-51nzEOHnN62IYXFQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfOSVET3_8Tc-qTnoypEOh98rGT3LsYRJ6ea7bj00Zlqnw&oe=684FBBA7&_nc_sid=8b3546",
                    "username": "makeup_by_dominika_szymik"
                },
                {
                    "full_name": "PRO ACADEMY SCHOOL OF MAKEUP",
                    "id": "279937719",
                    "is_verified": false,
                    "profile_pic_url": "https://instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/193928422_491361198590541_6755087332380004062_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150_tt6&_nc_ht=instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_oc=Q6cZ2QHJH4XE-UWmnidTgJRxLFzl8OfTuaY89pjAl2D4kQrivMTCBU8eBpBXbbDj1mF3prs&_nc_ohc=HJ3xmroc078Q7kNvwGycMzP&_nc_gid=n84hC-51nzEOHnN62IYXFQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfPMwNyiF6wRqdMhY6_kb23zy_LjY3RdL9v8oOWnKX5zQQ&oe=684FB30A&_nc_sid=8b3546",
                    "username": "proacademyschoolofmakeup"
                },
                {
                    "full_name": "Lauren Salon Sukien \u015alubnych | Wroc\u0142aw",
                    "id": "6186320140",
                    "is_verified": false,
                    "profile_pic_url": "https://instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/314923222_921578388814900_9066229217529706284_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150_tt6&_nc_ht=instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_oc=Q6cZ2QHJH4XE-UWmnidTgJRxLFzl8OfTuaY89pjAl2D4kQrivMTCBU8eBpBXbbDj1mF3prs&_nc_ohc=sLpEYIKnTd8Q7kNvwEbRMQA&_nc_gid=n84hC-51nzEOHnN62IYXFQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfOth1_Dq5rNoT8YXsBpvur0NHVupnXwvdTd-ZoXJQ-efw&oe=684F9139&_nc_sid=8b3546",
                    "username": "laurensalonsuknislubnych"
                },
                {
                    "full_name": "CLAR\u00c9",
                    "id": "49730679801",
                    "is_verified": false,
                    "profile_pic_url": "https://instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/278432952_1118224818752377_5495395424162547725_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150_tt6&_nc_ht=instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_oc=Q6cZ2QHJH4XE-UWmnidTgJRxLFzl8OfTuaY89pjAl2D4kQrivMTCBU8eBpBXbbDj1mF3prs&_nc_ohc=UFyLq0pV2mEQ7kNvwGsjJwg&_nc_gid=n84hC-51nzEOHnN62IYXFQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfP0y13HCES72n2FguYzs3EQcQsXGjraKn_OBq4y2nHWpg&oe=684FBC1A&_nc_sid=8b3546",
                    "username": "clarecosmeticspro"
                },
                {
                    "full_name": "\ud835\udc19\ud835\udc28\ud835\udc1f\ud835\udc22\ud835\udc1a \ud835\udc0f\ud835\udc1a\ud835\udc2d\ud835\udc2b\ud835\udc22\ud835\udc1a\ud835\udc24",
                    "id": "7212576340",
                    "is_verified": false,
                    "profile_pic_url": "https://instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/496248551_18303853897240341_6196632409029724692_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150_tt6&_nc_ht=instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_oc=Q6cZ2QHJH4XE-UWmnidTgJRxLFzl8OfTuaY89pjAl2D4kQrivMTCBU8eBpBXbbDj1mF3prs&_nc_ohc=m7S-qSPA_ycQ7kNvwEqEra7&_nc_gid=n84hC-51nzEOHnN62IYXFQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfMj6zB5ChXogxlO8laJcTvHt7OsSJwkTTtpHEJy5BNGuA&oe=684F98D2&_nc_sid=8b3546",
                    "username": "zofia.patriak"
                },
                {
                    "full_name": "STYLIZACJA W\u0141OS\u00d3W/BRWI I RZ\u0118S",
                    "id": "56562303202",
                    "is_verified": false,
                    "profile_pic_url": "https://instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/426015674_698280672481093_955034803784744073_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150_tt6&_nc_ht=instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_oc=Q6cZ2QHJH4XE-UWmnidTgJRxLFzl8OfTuaY89pjAl2D4kQrivMTCBU8eBpBXbbDj1mF3prs&_nc_ohc=InKUhCk7IMUQ7kNvwGYpDco&_nc_gid=n84hC-51nzEOHnN62IYXFQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfM6huHnAcTz-jSR1HHSIo27EVULRjKn9PzA8kTdqPA4lA&oe=684F9422&_nc_sid=8b3546",
                    "username": "moje_czesanie"
                }
            ],
            "isPinned": true,
            "musicInfo": {
                "artist_name": "FKA twigs",
                "song_name": "Two Weeks",
                "uses_original_audio": false,
                "should_mute_audio": false,
                "should_mute_audio_reason": "",
                "audio_id": "190055241854476"
            },
            "isCommentsDisabled": false
        },
        {
            "id": "3648773382027324216",
            "type": "Sidecar",
            "shortCode": "DKjDA8Vo6s4",
            "caption": "Dla odmiany co\u015b kolorowego \ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udfa8\ud83c\udfa8\nMakija\u017c pokazowy na zaj\u0119ciach z teorii koloru w @proacademyschoolofmakeup \ud83c\udf08\nModel : @kalina_staniszewska \u2665\ufe0f\nHair @moje_czesanie \ud83d\ude4c\ud83c\udffb\u2665\ufe0f\n#Makija\u017cArtystyczny #KolorowyMakija\u017c #TeoriaKoloru #MakeupShow #MakeupArt #InspoMakeup #CreativeMakeup #ColorTheory #BeautyClass #Makija\u017cDnia #MakeupAddict #PastelEyeshadow #Wiza\u017c #Szko\u0142aMakija\u017cu #MakeupWorkshop #Makija\u017cKrokPoKroku #Makija\u017cInspiracje",
            "hashtags": [
                "Makija\u017cArtystyczny",
                "KolorowyMakija\u017c",
                "TeoriaKoloru",
                "MakeupShow",
                "MakeupArt",
                "InspoMakeup",
                "CreativeMakeup",
                "ColorTheory",
                "BeautyClass",
                "Makija\u017cDnia",
                "MakeupAddict",
                "PastelEyeshadow",
                "Wiza\u017c",
                "Szko\u0142aMakija\u017cu",
                "MakeupWorkshop",
                "Makija\u017cKrokPoKroku",
                "Makija\u017cInspiracje"
            ],
            "mentions": [
                "proacademyschoolofmakeup",
                "kalina_staniszewska",
                "moje_czesanie"
            ],
            "url": "https://www.instagram.com/p/DKjDA8Vo6s4/",
            "commentsCount": 29,
            "dimensionsHeight": 1440,
            "dimensionsWidth": 1080,
            "displayUrl": "https://instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/503568558_18490980028071215_8747914150895518378_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080_sh0.08_tt6&_nc_ht=instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_oc=Q6cZ2QHJH4XE-UWmnidTgJRxLFzl8OfTuaY89pjAl2D4kQrivMTCBU8eBpBXbbDj1mF3prs&_nc_ohc=bZazj3PamsIQ7kNvwEqOH-1&_nc_gid=n84hC-51nzEOHnN62IYXFQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzY0ODc3MzM2NzkyNTk3MDA4MQ%3D%3D.3-ccb7-5&oh=00_AfOLYmoee3kvSRvAs8S4KJoHN2ms_JWIe2fmgNsfXwQfbw&oe=684FB64A&_nc_sid=8b3546",
            "images": [
                "https://instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/503568558_18490980028071215_8747914150895518378_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080_sh0.08_tt6&_nc_ht=instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_oc=Q6cZ2QHJH4XE-UWmnidTgJRxLFzl8OfTuaY89pjAl2D4kQrivMTCBU8eBpBXbbDj1mF3prs&_nc_ohc=bZazj3PamsIQ7kNvwEqOH-1&_nc_gid=n84hC-51nzEOHnN62IYXFQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzY0ODc3MzM2NzkyNTk3MDA4MQ%3D%3D.3-ccb7-5&oh=00_AfOLYmoee3kvSRvAs8S4KJoHN2ms_JWIe2fmgNsfXwQfbw&oe=684FB64A&_nc_sid=8b3546",
                "https://instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/503577881_18490980037071215_8953937612963561486_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080_sh0.08_tt6&_nc_ht=instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_oc=Q6cZ2QHJH4XE-UWmnidTgJRxLFzl8OfTuaY89pjAl2D4kQrivMTCBU8eBpBXbbDj1mF3prs&_nc_ohc=yBmIYQDd5tAQ7kNvwHPKlhz&_nc_gid=n84hC-51nzEOHnN62IYXFQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzY0ODc3MzM2ODIyODAwMTQwNQ%3D%3D.3-ccb7-5&oh=00_AfNNM2TxR8CnTRoEvXlGWXYx23PUw57TMLhf4X0niJPSnQ&oe=684F91CA&_nc_sid=8b3546",
                "https://instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/504197101_18490980019071215_1934374339026354641_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080_sh0.08_tt6&_nc_ht=instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_oc=Q6cZ2QHJH4XE-UWmnidTgJRxLFzl8OfTuaY89pjAl2D4kQrivMTCBU8eBpBXbbDj1mF3prs&_nc_ohc=F5XRIWZ6C70Q7kNvwFDu9PG&_nc_gid=n84hC-51nzEOHnN62IYXFQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzY0ODc3MzM2ODE3NzYxNzE4MQ%3D%3D.3-ccb7-5&oh=00_AfP8-2hIq1kIqrJO4UdSZI52ziJZa6Wmr_zn-qllS_BHSg&oe=684F9B69&_nc_sid=8b3546"
            ],
            "alt": "Photo shared by Dominika Szymik-\u0141aweczko MAKIJA\u017b \u2022 SZKOLENIA \u2022 WROC\u0141AW on June 05, 2025 tagging @proacademyschoolofmakeup. May be a closeup of 1 person, hair, eyeliner, makeup and text.",
            "likesCount": 242,
            "timestamp": "2025-06-06T05:28:24.000Z",
            "childPosts": [
                {
                    "id": "3648773367925970081",
                    "type": "Image",
                    "shortCode": "DKjDAvNIhSh",
                    "caption": "",
                    "hashtags": [],
                    "mentions": [],
                    "url": "https://www.instagram.com/p/DKjDAvNIhSh/",
                    "commentsCount": 0,
                    "firstComment": "",
                    "latestComments": [],
                    "dimensionsHeight": 1440,
                    "dimensionsWidth": 1080,
                    "displayUrl": "https://instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/503568558_18490980028071215_8747914150895518378_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080_sh0.08_tt6&_nc_ht=instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_oc=Q6cZ2QHJH4XE-UWmnidTgJRxLFzl8OfTuaY89pjAl2D4kQrivMTCBU8eBpBXbbDj1mF3prs&_nc_ohc=bZazj3PamsIQ7kNvwEqOH-1&_nc_gid=n84hC-51nzEOHnN62IYXFQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzY0ODc3MzM2NzkyNTk3MDA4MQ%3D%3D.3-ccb7-5&oh=00_AfOLYmoee3kvSRvAs8S4KJoHN2ms_JWIe2fmgNsfXwQfbw&oe=684FB64A&_nc_sid=8b3546",
                    "images": [],
                    "alt": "Photo shared by Dominika Szymik-\u0141aweczko MAKIJA\u017b \u2022 SZKOLENIA \u2022 WROC\u0141AW on June 05, 2025 tagging @proacademyschoolofmakeup. May be a closeup of 1 person, hair, eyeliner, makeup and text.",
                    "likesCount": null,
                    "timestamp": null,
                    "childPosts": [],
                    "ownerUsername": "makeup_by_dominika_szymik",
                    "ownerId": "2091847214",
                    "taggedUsers": [
                        {
                            "full_name": "PRO ACADEMY SCHOOL OF MAKEUP",
                            "id": "279937719",
                            "is_verified": false,
                            "profile_pic_url": "https://instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/193928422_491361198590541_6755087332380004062_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150_tt6&_nc_ht=instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_oc=Q6cZ2QHJH4XE-UWmnidTgJRxLFzl8OfTuaY89pjAl2D4kQrivMTCBU8eBpBXbbDj1mF3prs&_nc_ohc=HJ3xmroc078Q7kNvwGycMzP&_nc_gid=n84hC-51nzEOHnN62IYXFQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfPMwNyiF6wRqdMhY6_kb23zy_LjY3RdL9v8oOWnKX5zQQ&oe=684FB30A&_nc_sid=8b3546",
                            "username": "proacademyschoolofmakeup"
                        }
                    ]
                },
                {
                    "id": "3648773368228001405",
                    "type": "Image",
                    "shortCode": "DKjDAvfIrZ9",
                    "caption": "",
                    "hashtags": [],
                    "mentions": [],
                    "url": "https://www.instagram.com/p/DKjDAvfIrZ9/",
                    "commentsCount": 0,
                    "firstComment": "",
                    "latestComments": [],
                    "dimensionsHeight": 1440,
                    "dimensionsWidth": 1080,
                    "displayUrl": "https://instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/503577881_18490980037071215_8953937612963561486_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080_sh0.08_tt6&_nc_ht=instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_oc=Q6cZ2QHJH4XE-UWmnidTgJRxLFzl8OfTuaY89pjAl2D4kQrivMTCBU8eBpBXbbDj1mF3prs&_nc_ohc=yBmIYQDd5tAQ7kNvwHPKlhz&_nc_gid=n84hC-51nzEOHnN62IYXFQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzY0ODc3MzM2ODIyODAwMTQwNQ%3D%3D.3-ccb7-5&oh=00_AfNNM2TxR8CnTRoEvXlGWXYx23PUw57TMLhf4X0niJPSnQ&oe=684F91CA&_nc_sid=8b3546",
                    "images": [],
                    "alt": "Photo by Dominika Szymik-\u0141aweczko MAKIJA\u017b \u2022 SZKOLENIA \u2022 WROC\u0141AW on June 05, 2025. May be an image of 1 person, eyeliner, hair, makeup and text.",
                    "likesCount": null,
                    "timestamp": null,
                    "childPosts": [],
                    "ownerUsername": "makeup_by_dominika_szymik",
                    "ownerId": "2091847214"
                },
                {
                    "id": "3648773368177617181",
                    "type": "Image",
                    "shortCode": "DKjDAvcIekd",
                    "caption": "",
                    "hashtags": [],
                    "mentions": [],
                    "url": "https://www.instagram.com/p/DKjDAvcIekd/",
                    "commentsCount": 0,
                    "firstComment": "",
                    "latestComments": [],
                    "dimensionsHeight": 1440,
                    "dimensionsWidth": 1080,
                    "displayUrl": "https://instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/504197101_18490980019071215_1934374339026354641_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080_sh0.08_tt6&_nc_ht=instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_oc=Q6cZ2QHJH4XE-UWmnidTgJRxLFzl8OfTuaY89pjAl2D4kQrivMTCBU8eBpBXbbDj1mF3prs&_nc_ohc=F5XRIWZ6C70Q7kNvwFDu9PG&_nc_gid=n84hC-51nzEOHnN62IYXFQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzY0ODc3MzM2ODE3NzYxNzE4MQ%3D%3D.3-ccb7-5&oh=00_AfP8-2hIq1kIqrJO4UdSZI52ziJZa6Wmr_zn-qllS_BHSg&oe=684F9B69&_nc_sid=8b3546",
                    "images": [],
                    "alt": "Photo by Dominika Szymik-\u0141aweczko MAKIJA\u017b \u2022 SZKOLENIA \u2022 WROC\u0141AW on June 05, 2025. May be an image of 1 person, blonde hair, eyeliner, makeup and text.",
                    "likesCount": null,
                    "timestamp": null,
                    "childPosts": [],
                    "ownerUsername": "makeup_by_dominika_szymik",
                    "ownerId": "2091847214"
                }
            ],
            "locationName": "Pro Academy school of makeup",
            "locationId": "594070143",
            "ownerUsername": "makeup_by_dominika_szymik",
            "ownerId": "2091847214",
            "taggedUsers": [
                {
                    "full_name": "PRO ACADEMY SCHOOL OF MAKEUP",
                    "id": "279937719",
                    "is_verified": false,
                    "profile_pic_url": "https://instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/193928422_491361198590541_6755087332380004062_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150_tt6&_nc_ht=instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_oc=Q6cZ2QHJH4XE-UWmnidTgJRxLFzl8OfTuaY89pjAl2D4kQrivMTCBU8eBpBXbbDj1mF3prs&_nc_ohc=HJ3xmroc078Q7kNvwGycMzP&_nc_gid=n84hC-51nzEOHnN62IYXFQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfPMwNyiF6wRqdMhY6_kb23zy_LjY3RdL9v8oOWnKX5zQQ&oe=684FB30A&_nc_sid=8b3546",
                    "username": "proacademyschoolofmakeup"
                }
            ],
            "isCommentsDisabled": false
        },
        {
            "id": "3646258532102394563",
            "type": "Sidecar",
            "shortCode": "DKaHND1M1LD",
            "caption": "Delikatny makija\u017c \u015blubny na warsztatach grupowych w @proacademyschoolofmakeup \ud83d\udc70\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\ude4c\ud83c\udffb \nModel @magda__bednarczyk \nHair @moje_czesanie \nDress @laurensalonsuknislubnych \n\n____________________________\n#warsztatymakijazu #proacademyschoolofmakeup #makijazwroclaw #wroc\u0142aw #wroclove #polishmakeupartist #polishmua #\u015blubneupi\u0119cie #weddingmakeup #makijazslubny #makeupwroclaw #brownmakeup #bra\u0328zowymakijaz\u0307  #sezonslubny2025 #makijazslubny2025 #trendyslubne2025 #makija\u017c\u015blubny #makija\u017cwroc\u0142aw #makeuptrends2025 #makeup #elegantmakeup #dominikaszymik #muawroclaw @clavier_official \n\nMakija\u017c \u015blubny / warsztaty makija\u017cu \u015blubnego / pro Academy / Wroc\u0142aw makeup",
            "hashtags": [
                "warsztatymakijazu",
                "proacademyschoolofmakeup",
                "makijazwroclaw",
                "wroc\u0142aw",
                "wroclove",
                "polishmakeupartist",
                "polishmua",
                "\u015blubneupi\u0119cie",
                "weddingmakeup",
                "makijazslubny",
                "makeupwroclaw",
                "brownmakeup",
                "bra\u0328zowymakijaz\u0307",
                "sezonslubny2025",
                "makijazslubny2025",
                "trendyslubne2025",
                "makija\u017c\u015blubny",
                "makija\u017cwroc\u0142aw",
                "makeuptrends2025",
                "makeup",
                "elegantmakeup",
                "dominikaszymik",
                "muawroclaw"
            ],
            "mentions": [
                "proacademyschoolofmakeup",
                "magda__bednarczyk",
                "moje_czesanie",
                "laurensalonsuknislubnych",
                "clavier_official"
            ],
            "url": "https://www.instagram.com/p/DKaHND1M1LD/",
            "commentsCount": 17,
            "dimensionsHeight": 1439,
            "dimensionsWidth": 1080,
            "displayUrl": "https://instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/503314522_18490347448071215_3082622513047814323_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080_sh0.08_tt6&_nc_ht=instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_oc=Q6cZ2QHJH4XE-UWmnidTgJRxLFzl8OfTuaY89pjAl2D4kQrivMTCBU8eBpBXbbDj1mF3prs&_nc_ohc=Bm9zDbvEiPsQ7kNvwHLAXBg&_nc_gid=n84hC-51nzEOHnN62IYXFQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzY0NjI1ODUyMzM3ODIzNDU4OQ%3D%3D.3-ccb7-5&oh=00_AfOJuLuAxxYKI6dj6AdCuZTJKUVvjUPBYF-8-vxFLb71KA&oe=684F8CF0&_nc_sid=8b3546",
            "images": [
                "https://instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/503314522_18490347448071215_3082622513047814323_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080_sh0.08_tt6&_nc_ht=instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_oc=Q6cZ2QHJH4XE-UWmnidTgJRxLFzl8OfTuaY89pjAl2D4kQrivMTCBU8eBpBXbbDj1mF3prs&_nc_ohc=Bm9zDbvEiPsQ7kNvwHLAXBg&_nc_gid=n84hC-51nzEOHnN62IYXFQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzY0NjI1ODUyMzM3ODIzNDU4OQ%3D%3D.3-ccb7-5&oh=00_AfOJuLuAxxYKI6dj6AdCuZTJKUVvjUPBYF-8-vxFLb71KA&oe=684F8CF0&_nc_sid=8b3546",
                "https://instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/503383442_18490347457071215_1006562134303321133_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080_sh0.08_tt6&_nc_ht=instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_oc=Q6cZ2QHJH4XE-UWmnidTgJRxLFzl8OfTuaY89pjAl2D4kQrivMTCBU8eBpBXbbDj1mF3prs&_nc_ohc=Ln2rPeZ_zhkQ7kNvwHX746D&_nc_gid=n84hC-51nzEOHnN62IYXFQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzY0NjI1ODUyMzE3NjgwMDYwNw%3D%3D.3-ccb7-5&oh=00_AfPe8Dw-vFCTCfQAnj7-oKqPVbQcuj56rCJpkdIjB9ASXg&oe=684FA1DD&_nc_sid=8b3546",
                "https://instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/503599430_18490347466071215_1200012075411882741_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080_sh0.08_tt6&_nc_ht=instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_oc=Q6cZ2QHJH4XE-UWmnidTgJRxLFzl8OfTuaY89pjAl2D4kQrivMTCBU8eBpBXbbDj1mF3prs&_nc_ohc=cGnJ0UPxU4UQ7kNvwFAJ-sT&_nc_gid=n84hC-51nzEOHnN62IYXFQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzY0NjI1ODUyMzQzNzAwMTE5MA%3D%3D.3-ccb7-5&oh=00_AfP2K9-RpoiPaeAA-2uBiTCW4UbI0gBjhTqm9WBRhaJEig&oe=684F9FE9&_nc_sid=8b3546",
                "https://instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/503256523_18490347475071215_4587794014119092593_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080_sh0.08_tt6&_nc_ht=instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_oc=Q6cZ2QHJH4XE-UWmnidTgJRxLFzl8OfTuaY89pjAl2D4kQrivMTCBU8eBpBXbbDj1mF3prs&_nc_ohc=lvTbgGnibucQ7kNvwES9mme&_nc_gid=n84hC-51nzEOHnN62IYXFQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzY0NjI1ODUyMzE5MzY5MjY5NQ%3D%3D.3-ccb7-5&oh=00_AfOuXx9LC34zP9PWeNdITesLg0v5HGfIhhwGOW2VkQGCig&oe=684FBFBC&_nc_sid=8b3546"
            ],
            "alt": "Photo shared by Dominika Szymik-\u0141aweczko MAKIJA\u017b \u2022 SZKOLENIA \u2022 WROC\u0141AW on June 02, 2025 tagging @magda__bednarczyk. May be a closeup of 1 person, blonde hair, makeup and text.",
            "likesCount": 288,
            "timestamp": "2025-06-02T18:11:50.000Z",
            "childPosts": [
                {
                    "id": "3646258523378234589",
                    "type": "Image",
                    "shortCode": "DKaHM7tMzTd",
                    "caption": "",
                    "hashtags": [],
                    "mentions": [],
                    "url": "https://www.instagram.com/p/DKaHM7tMzTd/",
                    "commentsCount": 0,
                    "firstComment": "",
                    "latestComments": [],
                    "dimensionsHeight": 1439,
                    "dimensionsWidth": 1080,
                    "displayUrl": "https://instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/503314522_18490347448071215_3082622513047814323_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080_sh0.08_tt6&_nc_ht=instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_oc=Q6cZ2QHJH4XE-UWmnidTgJRxLFzl8OfTuaY89pjAl2D4kQrivMTCBU8eBpBXbbDj1mF3prs&_nc_ohc=Bm9zDbvEiPsQ7kNvwHLAXBg&_nc_gid=n84hC-51nzEOHnN62IYXFQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzY0NjI1ODUyMzM3ODIzNDU4OQ%3D%3D.3-ccb7-5&oh=00_AfOJuLuAxxYKI6dj6AdCuZTJKUVvjUPBYF-8-vxFLb71KA&oe=684F8CF0&_nc_sid=8b3546",
                    "images": [],
                    "alt": "Photo shared by Dominika Szymik-\u0141aweczko MAKIJA\u017b \u2022 SZKOLENIA \u2022 WROC\u0141AW on June 02, 2025 tagging @magda__bednarczyk. May be a closeup of 1 person, blonde hair, makeup and text.",
                    "likesCount": null,
                    "timestamp": null,
                    "childPosts": [],
                    "ownerUsername": "makeup_by_dominika_szymik",
                    "ownerId": "2091847214",
                    "taggedUsers": [
                        {
                            "full_name": "M A G D A  B E D N A R C Z Y K",
                            "id": "1666241474",
                            "is_verified": false,
                            "profile_pic_url": "https://instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/499300747_18508309387001475_5302717400731744490_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150_tt6&_nc_ht=instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_oc=Q6cZ2QHJH4XE-UWmnidTgJRxLFzl8OfTuaY89pjAl2D4kQrivMTCBU8eBpBXbbDj1mF3prs&_nc_ohc=kuS7vUMgYjsQ7kNvwFS6DL1&_nc_gid=n84hC-51nzEOHnN62IYXFQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfPMPycvnZj1lOLJaj5iPPqJN4JYDd7yXk-FyTDuZ80lcg&oe=684FC063&_nc_sid=8b3546",
                            "username": "magda__bednarczyk"
                        }
                    ]
                },
                {
                    "id": "3646258523176800607",
                    "type": "Image",
                    "shortCode": "DKaHM7hMZFf",
                    "caption": "",
                    "hashtags": [],
                    "mentions": [],
                    "url": "https://www.instagram.com/p/DKaHM7hMZFf/",
                    "commentsCount": 0,
                    "firstComment": "",
                    "latestComments": [],
                    "dimensionsHeight": 1440,
                    "dimensionsWidth": 1080,
                    "displayUrl": "https://instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/503383442_18490347457071215_1006562134303321133_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080_sh0.08_tt6&_nc_ht=instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_oc=Q6cZ2QHJH4XE-UWmnidTgJRxLFzl8OfTuaY89pjAl2D4kQrivMTCBU8eBpBXbbDj1mF3prs&_nc_ohc=Ln2rPeZ_zhkQ7kNvwHX746D&_nc_gid=n84hC-51nzEOHnN62IYXFQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzY0NjI1ODUyMzE3NjgwMDYwNw%3D%3D.3-ccb7-5&oh=00_AfPe8Dw-vFCTCfQAnj7-oKqPVbQcuj56rCJpkdIjB9ASXg&oe=684FA1DD&_nc_sid=8b3546",
                    "images": [],
                    "alt": "Photo by Dominika Szymik-\u0141aweczko MAKIJA\u017b \u2022 SZKOLENIA \u2022 WROC\u0141AW on June 02, 2025. May be a closeup of 1 person, blonde hair, makeup, eyeliner and text.",
                    "likesCount": null,
                    "timestamp": null,
                    "childPosts": [],
                    "ownerUsername": "makeup_by_dominika_szymik",
                    "ownerId": "2091847214"
                },
                {
                    "id": "3646258523437001190",
                    "type": "Image",
                    "shortCode": "DKaHM7ws-nm",
                    "caption": "",
                    "hashtags": [],
                    "mentions": [],
                    "url": "https://www.instagram.com/p/DKaHM7ws-nm/",
                    "commentsCount": 0,
                    "firstComment": "",
                    "latestComments": [],
                    "dimensionsHeight": 1440,
                    "dimensionsWidth": 1080,
                    "displayUrl": "https://instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/503599430_18490347466071215_1200012075411882741_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080_sh0.08_tt6&_nc_ht=instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_oc=Q6cZ2QHJH4XE-UWmnidTgJRxLFzl8OfTuaY89pjAl2D4kQrivMTCBU8eBpBXbbDj1mF3prs&_nc_ohc=cGnJ0UPxU4UQ7kNvwFAJ-sT&_nc_gid=n84hC-51nzEOHnN62IYXFQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzY0NjI1ODUyMzQzNzAwMTE5MA%3D%3D.3-ccb7-5&oh=00_AfP2K9-RpoiPaeAA-2uBiTCW4UbI0gBjhTqm9WBRhaJEig&oe=684F9FE9&_nc_sid=8b3546",
                    "images": [],
                    "alt": "Photo by Dominika Szymik-\u0141aweczko MAKIJA\u017b \u2022 SZKOLENIA \u2022 WROC\u0141AW on June 02, 2025. May be an image of 1 person, makeup, hair and text.",
                    "likesCount": null,
                    "timestamp": null,
                    "childPosts": [],
                    "ownerUsername": "makeup_by_dominika_szymik",
                    "ownerId": "2091847214"
                },
                {
                    "id": "3646258523193692695",
                    "type": "Image",
                    "shortCode": "DKaHM7iM1IX",
                    "caption": "",
                    "hashtags": [],
                    "mentions": [],
                    "url": "https://www.instagram.com/p/DKaHM7iM1IX/",
                    "commentsCount": 0,
                    "firstComment": "",
                    "latestComments": [],
                    "dimensionsHeight": 1440,
                    "dimensionsWidth": 1080,
                    "displayUrl": "https://instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/503256523_18490347475071215_4587794014119092593_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080_sh0.08_tt6&_nc_ht=instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_oc=Q6cZ2QHJH4XE-UWmnidTgJRxLFzl8OfTuaY89pjAl2D4kQrivMTCBU8eBpBXbbDj1mF3prs&_nc_ohc=lvTbgGnibucQ7kNvwES9mme&_nc_gid=n84hC-51nzEOHnN62IYXFQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzY0NjI1ODUyMzE5MzY5MjY5NQ%3D%3D.3-ccb7-5&oh=00_AfOuXx9LC34zP9PWeNdITesLg0v5HGfIhhwGOW2VkQGCig&oe=684FBFBC&_nc_sid=8b3546",
                    "images": [],
                    "alt": "Photo by Dominika Szymik-\u0141aweczko MAKIJA\u017b \u2022 SZKOLENIA \u2022 WROC\u0141AW on June 02, 2025. May be a closeup of 1 person, blonde hair, braids, makeup and text.",
                    "likesCount": null,
                    "timestamp": null,
                    "childPosts": [],
                    "ownerUsername": "makeup_by_dominika_szymik",
                    "ownerId": "2091847214"
                }
            ],
            "locationName": "Wroclaw, Poland",
            "locationId": "215768966",
            "ownerUsername": "makeup_by_dominika_szymik",
            "ownerId": "2091847214",
            "taggedUsers": [
                {
                    "full_name": "M A G D A  B E D N A R C Z Y K",
                    "id": "1666241474",
                    "is_verified": false,
                    "profile_pic_url": "https://instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/499300747_18508309387001475_5302717400731744490_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150_tt6&_nc_ht=instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_oc=Q6cZ2QHJH4XE-UWmnidTgJRxLFzl8OfTuaY89pjAl2D4kQrivMTCBU8eBpBXbbDj1mF3prs&_nc_ohc=kuS7vUMgYjsQ7kNvwFS6DL1&_nc_gid=n84hC-51nzEOHnN62IYXFQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfPMPycvnZj1lOLJaj5iPPqJN4JYDd7yXk-FyTDuZ80lcg&oe=684FC063&_nc_sid=8b3546",
                    "username": "magda__bednarczyk"
                }
            ],
            "isCommentsDisabled": false
        },
        {
            "id": "3641169577083713054",
            "type": "Video",
            "shortCode": "DKICHBJCLYe",
            "caption": "Makija\u017c to dla Ciebie co\u015b wi\u0119cej ni\u017c kosmetyki? To mo\u017ce by\u0107 Twoje miejsce! \ud83d\udc84\ud83c\udf1f\nZobacz, jak wygl\u0105daj\u0105 nasze kursy od kuchni \u2014 PRAKTYKA, PASJA i MOC MAKIJA\u017bU! \ud83d\udc84\ud83d\udd25\nKa\u017cdy zjazd to inny warsztat \u2013 uczymy, wspieramy, \u015bwi\u0119tujemy! \ud83e\udd79\ud83d\udcf8\nTworzysz portfolio, pracujesz z modelkami i uczysz si\u0119 kr\u0119ci\u0107 w\u0142asne rolki!\nA przede wszystkim \u2014 rozwijasz skrzyd\u0142a w niesamowitej atmosferze, kt\u00f3ra zostaje z Tob\u0105 na zawsze \ud83d\udc95\n\n\ud83d\udcc6 Rekrutacja na rok 2025/2026 ruszy\u0142a \u2013 to mo\u017ce by\u0107 Tw\u00f3j czas!\n\ud83d\udccdZapisz si\u0119 ju\u017c dzi\u015b \u2013 link w bio!\n\n##szko\u0142amakija\u017cu #kursmakija\u017cu #makija\u017cystka #naukamakija\u017cu #makija\u017codpodstaw #makija\u017cprofesjonalny #makija\u017cwarszawa #edukacjamakija\u017cowa #kursmakija\u017cu2025 #rekrutacja2025 #beautyclass #makija\u017cystkamarze\u0144 #kobiecabizneswoman #zostanmakijazystka #pracamarzen #rolkizkursu #makeupacademy #glowup2025 #kreatywnapraca",
            "hashtags": [
                "#szko\u0142amakija\u017cu",
                "kursmakija\u017cu",
                "makija\u017cystka",
                "naukamakija\u017cu",
                "makija\u017codpodstaw",
                "makija\u017cprofesjonalny",
                "makija\u017cwarszawa",
                "edukacjamakija\u017cowa",
                "kursmakija\u017cu2025",
                "rekrutacja2025",
                "beautyclass",
                "makija\u017cystkamarze\u0144",
                "kobiecabizneswoman",
                "zostanmakijazystka",
                "pracamarzen",
                "rolkizkursu",
                "makeupacademy",
                "glowup2025",
                "kreatywnapraca"
            ],
            "mentions": [],
            "url": "https://www.instagram.com/p/DKICHBJCLYe/",
            "commentsCount": 103,
            "dimensionsHeight": 1136,
            "dimensionsWidth": 640,
            "displayUrl": "https://instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/500954160_1007160061619013_7472807523143055384_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_tt6&_nc_ht=instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_oc=Q6cZ2QHJH4XE-UWmnidTgJRxLFzl8OfTuaY89pjAl2D4kQrivMTCBU8eBpBXbbDj1mF3prs&_nc_ohc=2b3jTRDynhgQ7kNvwHZjHnv&_nc_gid=n84hC-51nzEOHnN62IYXFQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfN2mxdN2X1RFipelVaQBTE5GrkZl0WeoFQokDqdDiIW2w&oe=684F9BC9&_nc_sid=8b3546",
            "images": [],
            "videoUrl": "https://instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net/o1/v/t16/f2/m86/AQPzTL_7qaanVNHGX57Ut0bvr9SMLe5ceBUpLyYfutHb3Ii3ySyQ5ItE8zIiVGOuLtK0jZfOGZ8dnATDBN84aUoWGk5BiGVRIo4-GmU.mp4?stp=dst-mp4&efg=eyJxZV9ncm91cHMiOiJbXCJpZ193ZWJfZGVsaXZlcnlfdnRzX290ZlwiXSIsInZlbmNvZGVfdGFnIjoidnRzX3ZvZF91cmxnZW4uY2xpcHMuYzEuNzIwLmJhc2VsaW5lIn0&_nc_cat=100&vs=1485512025613919_1337302462&_nc_vs=HBksFQIYUmlnX3hwdl9yZWVsc19wZXJtYW5lbnRfc3JfcHJvZC8zNDRDMzk2NzIwMTQwQkVBM0Y2MDJGM0YxQjk0NEVBRV92aWRlb19kYXNoaW5pdC5tcDQVAALIARIAFQIYOnBhc3N0aHJvdWdoX2V2ZXJzdG9yZS9HQjJmNFIyNjBnR21udW9KQU9xcUxCMGM2cGhhYmtZTEFBQUYVAgLIARIAKAAYABsAFQAAJrCYvcquotE%2FFQIoAkMzLBdATEhysCDEnBgSZGFzaF9iYXNlbGluZV8xX3YxEQB1%2Fgdl5p0BAA%3D%3D&ccb=9-4&oh=00_AfN472ejjvBGtbVpAAN5-3aOw6-t0nXeneD-xvN7BJFxvQ&oe=684B990F&_nc_sid=8b3546",
            "alt": null,
            "likesCount": 106,
            "videoViewCount": 0,
            "timestamp": "2025-05-26T17:42:59.000Z",
            "childPosts": [],
            "locationName": "Pro Academy school of makeup",
            "locationId": "594070143",
            "ownerUsername": "proacademyschoolofmakeup",
            "ownerId": "279937719",
            "productType": "clips",
            "taggedUsers": [
                {
                    "full_name": "Dominika Szymik-\u0141aweczko MAKIJA\u017b \u2022 SZKOLENIA \u2022 WROC\u0141AW",
                    "id": "2091847214",
                    "is_verified": true,
                    "profile_pic_url": "https://instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/135098162_442998853544127_1810552336497651786_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150_tt6&_nc_ht=instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_oc=Q6cZ2QHJH4XE-UWmnidTgJRxLFzl8OfTuaY89pjAl2D4kQrivMTCBU8eBpBXbbDj1mF3prs&_nc_ohc=jC4LKzqbvMUQ7kNvwECxFIg&_nc_gid=n84hC-51nzEOHnN62IYXFQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfOSVET3_8Tc-qTnoypEOh98rGT3LsYRJ6ea7bj00Zlqnw&oe=684FBBA7&_nc_sid=8b3546",
                    "username": "makeup_by_dominika_szymik"
                },
                {
                    "full_name": "NALA MAKEUP \u2022 DESTINATION BRIDAL BEAUTY \u2022 ITALY \u2022 POLAND",
                    "id": "2442706458",
                    "is_verified": false,
                    "profile_pic_url": "https://instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/315640811_3359867837626689_1766568915225721086_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150_tt6&_nc_ht=instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_oc=Q6cZ2QHJH4XE-UWmnidTgJRxLFzl8OfTuaY89pjAl2D4kQrivMTCBU8eBpBXbbDj1mF3prs&_nc_ohc=gOFrCtYPUz8Q7kNvwEHQOkM&_nc_gid=n84hC-51nzEOHnN62IYXFQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfNJJca6AuttpH63XY-cICWpqcgKDJpgZhhzyUZeGE32TQ&oe=684FB493&_nc_sid=8b3546",
                    "username": "nala_makeups"
                }
            ],
            "isPinned": true,
            "musicInfo": {
                "artist_name": "Aretha Franklin",
                "song_name": "Respect (with The Royal Philharmonic Orchestra) (feat. The Royal Philharmonic Orchestra)",
                "uses_original_audio": false,
                "should_mute_audio": false,
                "should_mute_audio_reason": "",
                "audio_id": "478627942629570"
            },
            "isCommentsDisabled": false
        },
        {
            "id": "3640439052029779339",
            "type": "Sidecar",
            "shortCode": "DKFcAeqsd2L",
            "caption": "Moja przepi\u0119kna Kocica @juliett_ah w makija\u017cu pokazowym SEXY EVENING na warsztatach w @proacademyschoolofmakeup \ud83d\udc08\u200d\u2b1b\ud83d\udd25\n\n#makijazwroclaw #wroclaw #wroclove #wroc\u0142aw #makija\u017cwroc\u0142aw #makeupwroclaw #kursmakija\u017cu #kursmakijazuwroclaw #szkolamakijazu #proacademyschoolofmakeup #dominikaszymik #czarnymakija\u017c #szarymakija\u017c #sexymakeup #kocieoko #cateyes",
            "hashtags": [
                "makijazwroclaw",
                "wroclaw",
                "wroclove",
                "wroc\u0142aw",
                "makija\u017cwroc\u0142aw",
                "makeupwroclaw",
                "kursmakija\u017cu",
                "kursmakijazuwroclaw",
                "szkolamakijazu",
                "proacademyschoolofmakeup",
                "dominikaszymik",
                "czarnymakija\u017c",
                "szarymakija\u017c",
                "sexymakeup",
                "kocieoko",
                "cateyes"
            ],
            "mentions": [
                "juliett_ah",
                "proacademyschoolofmakeup"
            ],
            "url": "https://www.instagram.com/p/DKFcAeqsd2L/",
            "commentsCount": 16,
            "dimensionsHeight": 1350,
            "dimensionsWidth": 1080,
            "displayUrl": "https://instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/500719919_18488747215071215_5052927960317224395_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080_sh0.08_tt6&_nc_ht=instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_oc=Q6cZ2QHJH4XE-UWmnidTgJRxLFzl8OfTuaY89pjAl2D4kQrivMTCBU8eBpBXbbDj1mF3prs&_nc_ohc=1SWIccyfP2YQ7kNvwHiU3Bw&_nc_gid=n84hC-51nzEOHnN62IYXFQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzY0MDQzOTAzOTEzNjU4MTk0Ng%3D%3D.3-ccb7-5&oh=00_AfMKyX-JUuVTczx3MO_QLUh5af1aaVJDVq8XReqmANUQyw&oe=684FA4AE&_nc_sid=8b3546",
            "images": [
                "https://instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/500719919_18488747215071215_5052927960317224395_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080_sh0.08_tt6&_nc_ht=instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_oc=Q6cZ2QHJH4XE-UWmnidTgJRxLFzl8OfTuaY89pjAl2D4kQrivMTCBU8eBpBXbbDj1mF3prs&_nc_ohc=1SWIccyfP2YQ7kNvwHiU3Bw&_nc_gid=n84hC-51nzEOHnN62IYXFQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzY0MDQzOTAzOTEzNjU4MTk0Ng%3D%3D.3-ccb7-5&oh=00_AfMKyX-JUuVTczx3MO_QLUh5af1aaVJDVq8XReqmANUQyw&oe=684FA4AE&_nc_sid=8b3546",
                "https://instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/500187528_18488747233071215_5343113201541483927_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080_sh0.08_tt6&_nc_ht=instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_oc=Q6cZ2QHJH4XE-UWmnidTgJRxLFzl8OfTuaY89pjAl2D4kQrivMTCBU8eBpBXbbDj1mF3prs&_nc_ohc=ZHoDKLmCf1IQ7kNvwH0yqJa&_nc_gid=n84hC-51nzEOHnN62IYXFQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzY0MDQzOTAzOTE1MzE2MjM2OA%3D%3D.3-ccb7-5&oh=00_AfPMUCuy8Iju-70Ri-S3C9BlsLwh8XoHrQj9ufSAEL6EXQ&oe=684FB687&_nc_sid=8b3546",
                "https://instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/500695289_18488747248071215_8820288259509720026_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080_sh0.08_tt6&_nc_ht=instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_oc=Q6cZ2QHJH4XE-UWmnidTgJRxLFzl8OfTuaY89pjAl2D4kQrivMTCBU8eBpBXbbDj1mF3prs&_nc_ohc=awU-QbX8lXYQ7kNvwGi_nx1&_nc_gid=n84hC-51nzEOHnN62IYXFQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzY0MDQzOTAzOTE0NDkxNDM1Mg%3D%3D.3-ccb7-5&oh=00_AfMfM8PzC2meInXPEb_AcGJtAUoh3zLYlZjCpAYsmXCZ2w&oe=684FB0C5&_nc_sid=8b3546",
                "https://instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/500924976_18488747251071215_891512918269196552_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080_sh0.08_tt6&_nc_ht=instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_oc=Q6cZ2QHJH4XE-UWmnidTgJRxLFzl8OfTuaY89pjAl2D4kQrivMTCBU8eBpBXbbDj1mF3prs&_nc_ohc=C0UegdAMtY4Q7kNvwGK7lTi&_nc_gid=n84hC-51nzEOHnN62IYXFQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzY0MDQzOTAzOTMzNzc1NDQ3MQ%3D%3D.3-ccb7-5&oh=00_AfN3GfoCl3C3z_rF-uYBjS8gfPNPCYgvaV-swV_QRGi7GA&oe=684F98AE&_nc_sid=8b3546",
                "https://instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/500708234_18488747269071215_7827579193568774479_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080_sh0.08_tt6&_nc_ht=instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_oc=Q6cZ2QHJH4XE-UWmnidTgJRxLFzl8OfTuaY89pjAl2D4kQrivMTCBU8eBpBXbbDj1mF3prs&_nc_ohc=I_bBh9oHOLkQ7kNvwH8-cck&_nc_gid=n84hC-51nzEOHnN62IYXFQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzY0MDQzOTAzOTI1Mzg3ODgxMQ%3D%3D.3-ccb7-5&oh=00_AfNpvYqRr62L2cnw42iZiSW_FhP4BY3b0VzApV_vPp42cQ&oe=684FA2F7&_nc_sid=8b3546",
                "https://instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/500591096_18488747272071215_8686273522713313216_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080_sh0.08_tt6&_nc_ht=instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_oc=Q6cZ2QHJH4XE-UWmnidTgJRxLFzl8OfTuaY89pjAl2D4kQrivMTCBU8eBpBXbbDj1mF3prs&_nc_ohc=Mu-2nPQiI7YQ7kNvwGjtPsy&_nc_gid=n84hC-51nzEOHnN62IYXFQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzY0MDQzOTAzOTE1MzM2MzU1Ng%3D%3D.3-ccb7-5&oh=00_AfPijROUXr_yTOuIZ1hn3E5ei_gQlkvsyU1Aq8qsSCQ5aA&oe=684F8C7D&_nc_sid=8b3546",
                "https://instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/500744781_18488747284071215_7116813437859779604_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080_sh0.08_tt6&_nc_ht=instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_oc=Q6cZ2QHJH4XE-UWmnidTgJRxLFzl8OfTuaY89pjAl2D4kQrivMTCBU8eBpBXbbDj1mF3prs&_nc_ohc=iINaZClS5hgQ7kNvwFqvoK_&_nc_gid=n84hC-51nzEOHnN62IYXFQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzY0MDQzOTAzOTE0NDkzODM3OQ%3D%3D.3-ccb7-5&oh=00_AfPcPHCIMEvMZuG-KSy2SzL5mxduZToYI6PgYmF4lio7hA&oe=684F9B3A&_nc_sid=8b3546",
                "https://instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/500691762_18488747293071215_1032923972476002786_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080_sh0.08_tt6&_nc_ht=instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_oc=Q6cZ2QHJH4XE-UWmnidTgJRxLFzl8OfTuaY89pjAl2D4kQrivMTCBU8eBpBXbbDj1mF3prs&_nc_ohc=yWTYkyWdfhIQ7kNvwFmm30R&_nc_gid=n84hC-51nzEOHnN62IYXFQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzY0MDQzOTAzOTE0NDk2ODU4OA%3D%3D.3-ccb7-5&oh=00_AfMKI9zLCkNgwN5pF15-FqC3llxT5oYbX939a8rijBbGjw&oe=684FA33C&_nc_sid=8b3546",
                "https://instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/500633429_18488747302071215_7074526074142908768_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080_sh0.08_tt6&_nc_ht=instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_oc=Q6cZ2QHJH4XE-UWmnidTgJRxLFzl8OfTuaY89pjAl2D4kQrivMTCBU8eBpBXbbDj1mF3prs&_nc_ohc=u8uv-R8dBqAQ7kNvwHqQfj2&_nc_gid=n84hC-51nzEOHnN62IYXFQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzY0MDQzOTAzOTM1NDU2NDYwNQ%3D%3D.3-ccb7-5&oh=00_AfP68y-cQ8yX1piyPT5zAS2uv1gTd9aRocCgi_Ri5mvh8A&oe=684FB82D&_nc_sid=8b3546"
            ],
            "alt": "Photo shared by Dominika Szymik-\u0141aweczko MAKIJA\u017b \u2022 SZKOLENIA \u2022 WROC\u0141AW on May 25, 2025 tagging @proacademyschoolofmakeup. May be a closeup of 1 person, eyeliner, makeup and text.",
            "likesCount": 262,
            "timestamp": "2025-05-25T17:29:34.000Z",
            "childPosts": [
                {
                    "id": "3640439039136581946",
                    "type": "Image",
                    "shortCode": "DKFcASqM0k6",
                    "caption": "",
                    "hashtags": [],
                    "mentions": [],
                    "url": "https://www.instagram.com/p/DKFcASqM0k6/",
                    "commentsCount": 0,
                    "firstComment": "",
                    "latestComments": [],
                    "dimensionsHeight": 1350,
                    "dimensionsWidth": 1080,
                    "displayUrl": "https://instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/500719919_18488747215071215_5052927960317224395_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080_sh0.08_tt6&_nc_ht=instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_oc=Q6cZ2QHJH4XE-UWmnidTgJRxLFzl8OfTuaY89pjAl2D4kQrivMTCBU8eBpBXbbDj1mF3prs&_nc_ohc=1SWIccyfP2YQ7kNvwHiU3Bw&_nc_gid=n84hC-51nzEOHnN62IYXFQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzY0MDQzOTAzOTEzNjU4MTk0Ng%3D%3D.3-ccb7-5&oh=00_AfMKyX-JUuVTczx3MO_QLUh5af1aaVJDVq8XReqmANUQyw&oe=684FA4AE&_nc_sid=8b3546",
                    "images": [],
                    "alt": "Photo shared by Dominika Szymik-\u0141aweczko MAKIJA\u017b \u2022 SZKOLENIA \u2022 WROC\u0141AW on May 25, 2025 tagging @proacademyschoolofmakeup. May be a closeup of 1 person, eyeliner, makeup and text.",
                    "likesCount": null,
                    "timestamp": null,
                    "childPosts": [],
                    "ownerUsername": "makeup_by_dominika_szymik",
                    "ownerId": "2091847214",
                    "taggedUsers": [
                        {
                            "full_name": "PRO ACADEMY SCHOOL OF MAKEUP",
                            "id": "279937719",
                            "is_verified": false,
                            "profile_pic_url": "https://instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/193928422_491361198590541_6755087332380004062_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150_tt6&_nc_ht=instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_oc=Q6cZ2QHJH4XE-UWmnidTgJRxLFzl8OfTuaY89pjAl2D4kQrivMTCBU8eBpBXbbDj1mF3prs&_nc_ohc=HJ3xmroc078Q7kNvwGycMzP&_nc_gid=n84hC-51nzEOHnN62IYXFQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfPMwNyiF6wRqdMhY6_kb23zy_LjY3RdL9v8oOWnKX5zQQ&oe=684FB30A&_nc_sid=8b3546",
                            "username": "proacademyschoolofmakeup"
                        }
                    ]
                },
                {
                    "id": "3640439039153162368",
                    "type": "Image",
                    "shortCode": "DKFcASrMEiA",
                    "caption": "",
                    "hashtags": [],
                    "mentions": [],
                    "url": "https://www.instagram.com/p/DKFcASrMEiA/",
                    "commentsCount": 0,
                    "firstComment": "",
                    "latestComments": [],
                    "dimensionsHeight": 1350,
                    "dimensionsWidth": 1080,
                    "displayUrl": "https://instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/500187528_18488747233071215_5343113201541483927_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080_sh0.08_tt6&_nc_ht=instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_oc=Q6cZ2QHJH4XE-UWmnidTgJRxLFzl8OfTuaY89pjAl2D4kQrivMTCBU8eBpBXbbDj1mF3prs&_nc_ohc=ZHoDKLmCf1IQ7kNvwH0yqJa&_nc_gid=n84hC-51nzEOHnN62IYXFQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzY0MDQzOTAzOTE1MzE2MjM2OA%3D%3D.3-ccb7-5&oh=00_AfPMUCuy8Iju-70Ri-S3C9BlsLwh8XoHrQj9ufSAEL6EXQ&oe=684FB687&_nc_sid=8b3546",
                    "images": [],
                    "alt": "Photo by Dominika Szymik-\u0141aweczko MAKIJA\u017b \u2022 SZKOLENIA \u2022 WROC\u0141AW on May 25, 2025. May be a closeup of 1 person, makeup, eyeliner, hair and text.",
                    "likesCount": null,
                    "timestamp": null,
                    "childPosts": [],
                    "ownerUsername": "makeup_by_dominika_szymik",
                    "ownerId": "2091847214"
                },
                {
                    "id": "3640439039144914352",
                    "type": "Image",
                    "shortCode": "DKFcASqsm2w",
                    "caption": "",
                    "hashtags": [],
                    "mentions": [],
                    "url": "https://www.instagram.com/p/DKFcASqsm2w/",
                    "commentsCount": 0,
                    "firstComment": "",
                    "latestComments": [],
                    "dimensionsHeight": 1350,
                    "dimensionsWidth": 1080,
                    "displayUrl": "https://instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/500695289_18488747248071215_8820288259509720026_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080_sh0.08_tt6&_nc_ht=instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_oc=Q6cZ2QHJH4XE-UWmnidTgJRxLFzl8OfTuaY89pjAl2D4kQrivMTCBU8eBpBXbbDj1mF3prs&_nc_ohc=awU-QbX8lXYQ7kNvwGi_nx1&_nc_gid=n84hC-51nzEOHnN62IYXFQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzY0MDQzOTAzOTE0NDkxNDM1Mg%3D%3D.3-ccb7-5&oh=00_AfMfM8PzC2meInXPEb_AcGJtAUoh3zLYlZjCpAYsmXCZ2w&oe=684FB0C5&_nc_sid=8b3546",
                    "images": [],
                    "alt": "Photo by Dominika Szymik-\u0141aweczko MAKIJA\u017b \u2022 SZKOLENIA \u2022 WROC\u0141AW on May 25, 2025. May be an image of 1 person, hair, eyeliner, makeup and text.",
                    "likesCount": null,
                    "timestamp": null,
                    "childPosts": [],
                    "ownerUsername": "makeup_by_dominika_szymik",
                    "ownerId": "2091847214"
                },
                {
                    "id": "3640439039337754471",
                    "type": "Image",
                    "shortCode": "DKFcAS2MO9n",
                    "caption": "",
                    "hashtags": [],
                    "mentions": [],
                    "url": "https://www.instagram.com/p/DKFcAS2MO9n/",
                    "commentsCount": 0,
                    "firstComment": "",
                    "latestComments": [],
                    "dimensionsHeight": 1349,
                    "dimensionsWidth": 1080,
                    "displayUrl": "https://instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/500924976_18488747251071215_891512918269196552_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080_sh0.08_tt6&_nc_ht=instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_oc=Q6cZ2QHJH4XE-UWmnidTgJRxLFzl8OfTuaY89pjAl2D4kQrivMTCBU8eBpBXbbDj1mF3prs&_nc_ohc=C0UegdAMtY4Q7kNvwGK7lTi&_nc_gid=n84hC-51nzEOHnN62IYXFQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzY0MDQzOTAzOTMzNzc1NDQ3MQ%3D%3D.3-ccb7-5&oh=00_AfN3GfoCl3C3z_rF-uYBjS8gfPNPCYgvaV-swV_QRGi7GA&oe=684F98AE&_nc_sid=8b3546",
                    "images": [],
                    "alt": "Photo by Dominika Szymik-\u0141aweczko MAKIJA\u017b \u2022 SZKOLENIA \u2022 WROC\u0141AW on May 25, 2025. May be an image of 1 person, hair, eyeliner, makeup, dress and text.",
                    "likesCount": null,
                    "timestamp": null,
                    "childPosts": [],
                    "ownerUsername": "makeup_by_dominika_szymik",
                    "ownerId": "2091847214"
                },
                {
                    "id": "3640439039253878811",
                    "type": "Image",
                    "shortCode": "DKFcASxMRgb",
                    "caption": "",
                    "hashtags": [],
                    "mentions": [],
                    "url": "https://www.instagram.com/p/DKFcASxMRgb/",
                    "commentsCount": 0,
                    "firstComment": "",
                    "latestComments": [],
                    "dimensionsHeight": 1350,
                    "dimensionsWidth": 1080,
                    "displayUrl": "https://instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/500708234_18488747269071215_7827579193568774479_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080_sh0.08_tt6&_nc_ht=instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_oc=Q6cZ2QHJH4XE-UWmnidTgJRxLFzl8OfTuaY89pjAl2D4kQrivMTCBU8eBpBXbbDj1mF3prs&_nc_ohc=I_bBh9oHOLkQ7kNvwH8-cck&_nc_gid=n84hC-51nzEOHnN62IYXFQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzY0MDQzOTAzOTI1Mzg3ODgxMQ%3D%3D.3-ccb7-5&oh=00_AfNpvYqRr62L2cnw42iZiSW_FhP4BY3b0VzApV_vPp42cQ&oe=684FA2F7&_nc_sid=8b3546",
                    "images": [],
                    "alt": "Photo by Dominika Szymik-\u0141aweczko MAKIJA\u017b \u2022 SZKOLENIA \u2022 WROC\u0141AW on May 25, 2025. May be a closeup of 1 person, eyeliner, makeup and text.",
                    "likesCount": null,
                    "timestamp": null,
                    "childPosts": [],
                    "ownerUsername": "makeup_by_dominika_szymik",
                    "ownerId": "2091847214"
                },
                {
                    "id": "3640439039153363556",
                    "type": "Image",
                    "shortCode": "DKFcASrM1pk",
                    "caption": "",
                    "hashtags": [],
                    "mentions": [],
                    "url": "https://www.instagram.com/p/DKFcASrM1pk/",
                    "commentsCount": 0,
                    "firstComment": "",
                    "latestComments": [],
                    "dimensionsHeight": 1350,
                    "dimensionsWidth": 1080,
                    "displayUrl": "https://instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/500591096_18488747272071215_8686273522713313216_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080_sh0.08_tt6&_nc_ht=instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_oc=Q6cZ2QHJH4XE-UWmnidTgJRxLFzl8OfTuaY89pjAl2D4kQrivMTCBU8eBpBXbbDj1mF3prs&_nc_ohc=Mu-2nPQiI7YQ7kNvwGjtPsy&_nc_gid=n84hC-51nzEOHnN62IYXFQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzY0MDQzOTAzOTE1MzM2MzU1Ng%3D%3D.3-ccb7-5&oh=00_AfPijROUXr_yTOuIZ1hn3E5ei_gQlkvsyU1Aq8qsSCQ5aA&oe=684F8C7D&_nc_sid=8b3546",
                    "images": [],
                    "alt": "Photo by Dominika Szymik-\u0141aweczko MAKIJA\u017b \u2022 SZKOLENIA \u2022 WROC\u0141AW on May 25, 2025. May be a closeup of 1 person, hair, makeup, eyeliner and text.",
                    "likesCount": null,
                    "timestamp": null,
                    "childPosts": [],
                    "ownerUsername": "makeup_by_dominika_szymik",
                    "ownerId": "2091847214"
                },
                {
                    "id": "3640439039144938379",
                    "type": "Image",
                    "shortCode": "DKFcASqssuL",
                    "caption": "",
                    "hashtags": [],
                    "mentions": [],
                    "url": "https://www.instagram.com/p/DKFcASqssuL/",
                    "commentsCount": 0,
                    "firstComment": "",
                    "latestComments": [],
                    "dimensionsHeight": 1350,
                    "dimensionsWidth": 1080,
                    "displayUrl": "https://instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/500744781_18488747284071215_7116813437859779604_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080_sh0.08_tt6&_nc_ht=instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_oc=Q6cZ2QHJH4XE-UWmnidTgJRxLFzl8OfTuaY89pjAl2D4kQrivMTCBU8eBpBXbbDj1mF3prs&_nc_ohc=iINaZClS5hgQ7kNvwFqvoK_&_nc_gid=n84hC-51nzEOHnN62IYXFQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzY0MDQzOTAzOTE0NDkzODM3OQ%3D%3D.3-ccb7-5&oh=00_AfPcPHCIMEvMZuG-KSy2SzL5mxduZToYI6PgYmF4lio7hA&oe=684F9B3A&_nc_sid=8b3546",
                    "images": [],
                    "alt": "Photo by Dominika Szymik-\u0141aweczko MAKIJA\u017b \u2022 SZKOLENIA \u2022 WROC\u0141AW on May 25, 2025. May be an image of 1 person, eyeliner, makeup and text.",
                    "likesCount": null,
                    "timestamp": null,
                    "childPosts": [],
                    "ownerUsername": "makeup_by_dominika_szymik",
                    "ownerId": "2091847214"
                },
                {
                    "id": "3640439039144968588",
                    "type": "Image",
                    "shortCode": "DKFcASqs0GM",
                    "caption": "",
                    "hashtags": [],
                    "mentions": [],
                    "url": "https://www.instagram.com/p/DKFcASqs0GM/",
                    "commentsCount": 0,
                    "firstComment": "",
                    "latestComments": [],
                    "dimensionsHeight": 1350,
                    "dimensionsWidth": 1080,
                    "displayUrl": "https://instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/500691762_18488747293071215_1032923972476002786_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080_sh0.08_tt6&_nc_ht=instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_oc=Q6cZ2QHJH4XE-UWmnidTgJRxLFzl8OfTuaY89pjAl2D4kQrivMTCBU8eBpBXbbDj1mF3prs&_nc_ohc=yWTYkyWdfhIQ7kNvwFmm30R&_nc_gid=n84hC-51nzEOHnN62IYXFQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzY0MDQzOTAzOTE0NDk2ODU4OA%3D%3D.3-ccb7-5&oh=00_AfMKI9zLCkNgwN5pF15-FqC3llxT5oYbX939a8rijBbGjw&oe=684FA33C&_nc_sid=8b3546",
                    "images": [],
                    "alt": "Photo by Dominika Szymik-\u0141aweczko MAKIJA\u017b \u2022 SZKOLENIA \u2022 WROC\u0141AW on May 25, 2025. May be a closeup of 1 person, eyeliner, hair, makeup and text.",
                    "likesCount": null,
                    "timestamp": null,
                    "childPosts": [],
                    "ownerUsername": "makeup_by_dominika_szymik",
                    "ownerId": "2091847214"
                },
                {
                    "id": "3640439039354564605",
                    "type": "Image",
                    "shortCode": "DKFcAS3MW_9",
                    "caption": "",
                    "hashtags": [],
                    "mentions": [],
                    "url": "https://www.instagram.com/p/DKFcAS3MW_9/",
                    "commentsCount": 0,
                    "firstComment": "",
                    "latestComments": [],
                    "dimensionsHeight": 1350,
                    "dimensionsWidth": 1080,
                    "displayUrl": "https://instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/500633429_18488747302071215_7074526074142908768_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080_sh0.08_tt6&_nc_ht=instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_oc=Q6cZ2QHJH4XE-UWmnidTgJRxLFzl8OfTuaY89pjAl2D4kQrivMTCBU8eBpBXbbDj1mF3prs&_nc_ohc=u8uv-R8dBqAQ7kNvwHqQfj2&_nc_gid=n84hC-51nzEOHnN62IYXFQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzY0MDQzOTAzOTM1NDU2NDYwNQ%3D%3D.3-ccb7-5&oh=00_AfP68y-cQ8yX1piyPT5zAS2uv1gTd9aRocCgi_Ri5mvh8A&oe=684FB82D&_nc_sid=8b3546",
                    "images": [],
                    "alt": "Photo by Dominika Szymik-\u0141aweczko MAKIJA\u017b \u2022 SZKOLENIA \u2022 WROC\u0141AW on May 25, 2025. May be a closeup of 1 person, eyeliner, makeup, jewelry and text.",
                    "likesCount": null,
                    "timestamp": null,
                    "childPosts": [],
                    "ownerUsername": "makeup_by_dominika_szymik",
                    "ownerId": "2091847214"
                }
            ],
            "locationName": "Pro Academy school of makeup",
            "locationId": "594070143",
            "ownerUsername": "makeup_by_dominika_szymik",
            "ownerId": "2091847214",
            "taggedUsers": [
                {
                    "full_name": "PRO ACADEMY SCHOOL OF MAKEUP",
                    "id": "279937719",
                    "is_verified": false,
                    "profile_pic_url": "https://instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/193928422_491361198590541_6755087332380004062_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150_tt6&_nc_ht=instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_oc=Q6cZ2QHJH4XE-UWmnidTgJRxLFzl8OfTuaY89pjAl2D4kQrivMTCBU8eBpBXbbDj1mF3prs&_nc_ohc=HJ3xmroc078Q7kNvwGycMzP&_nc_gid=n84hC-51nzEOHnN62IYXFQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfPMwNyiF6wRqdMhY6_kb23zy_LjY3RdL9v8oOWnKX5zQQ&oe=684FB30A&_nc_sid=8b3546",
                    "username": "proacademyschoolofmakeup"
                }
            ],
            "isCommentsDisabled": false
        },
        {
            "id": "3636123907128538429",
            "type": "Video",
            "shortCode": "DJ2G22zs7U9",
            "caption": "My beautiful model got married \ud83d\udc70\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc8d\ud83d\udc92\nBride @margaret_rb \nHair @moje_czesanie \nDress @agnieszkaswiatly \nMakeup @makeup_by_dominika_szymik \n\n#makijazslubny #pannamloda #pannam\u0142oda #\u015blub2025 #sukniaslubna #makija\u017cwroclaw #czesaniewroc\u0142aw #\u015blubwroc\u0142aw #slubwewroclawiu #weddingtrends",
            "hashtags": [
                "makijazslubny",
                "pannamloda",
                "pannam\u0142oda",
                "\u015blub2025",
                "sukniaslubna",
                "makija\u017cwroclaw",
                "czesaniewroc\u0142aw",
                "\u015blubwroc\u0142aw",
                "slubwewroclawiu",
                "weddingtrends"
            ],
            "mentions": [
                "margaret_rb",
                "moje_czesanie",
                "agnieszkaswiatly",
                "makeup_by_dominika_szymik"
            ],
            "url": "https://www.instagram.com/p/DJ2G22zs7U9/",
            "commentsCount": 41,
            "dimensionsHeight": 1918,
            "dimensionsWidth": 1080,
            "displayUrl": "https://instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/499407568_18487685551071215_7907814900195655548_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080_sh0.08_tt6&_nc_ht=instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_oc=Q6cZ2QHJH4XE-UWmnidTgJRxLFzl8OfTuaY89pjAl2D4kQrivMTCBU8eBpBXbbDj1mF3prs&_nc_ohc=fmf0j1XkAd8Q7kNvwGcxoL5&_nc_gid=n84hC-51nzEOHnN62IYXFQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfMs-StCP3FNvO1Th9JY2wEAnLK4XaGusuIH8txu8jVVUA&oe=684F9B98&_nc_sid=8b3546",
            "images": [],
            "videoUrl": "https://instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net/o1/v/t16/f2/m86/AQPAxGKPhSrN0qJ2hItd64CMxEclwFOohRhlEzP-8xfIvKciga7qIRu6QOmVdor6VRjyYX6yqylqUsaBAEaw31wF1sEqsRR9VYXu4Cs.mp4?stp=dst-mp4&efg=eyJxZV9ncm91cHMiOiJbXCJpZ193ZWJfZGVsaXZlcnlfdnRzX290ZlwiXSIsInZlbmNvZGVfdGFnIjoidnRzX3ZvZF91cmxnZW4uY2xpcHMuYzEuNzIwLmJhc2VsaW5lIn0&_nc_cat=101&vs=1017595310061551_888368812&_nc_vs=HBksFQIYUmlnX3hwdl9yZWVsc19wZXJtYW5lbnRfc3JfcHJvZC80NjRBNDNEMDg0NDMyOTY1OTdDMUExNEFENzcyQ0VBQV92aWRlb19kYXNoaW5pdC5tcDQVAALIARIAFQIYOnBhc3N0aHJvdWdoX2V2ZXJzdG9yZS9HSlZrcXgxOERfUkhpLWdEQUlnNEh5T3V3djlvYnFfRUFBQUYVAgLIARIAKAAYABsAFQAAJo7F%2FZqGgc4%2FFQIoAkMzLBdAI7tkWhysCBgSZGFzaF9iYXNlbGluZV8xX3YxEQB1%2Fgdl5p0BAA%3D%3D&ccb=9-4&oh=00_AfMTS1qoSAQKbTaTDYBfq5B9x-ihIqNvOEnKvBUuqXhiYA&oe=684B99E4&_nc_sid=8b3546",
            "alt": null,
            "likesCount": 297,
            "videoViewCount": 0,
            "timestamp": "2025-05-19T18:38:55.000Z",
            "childPosts": [],
            "locationName": "Wroclaw, Poland",
            "locationId": "215768966",
            "ownerUsername": "makeup_by_dominika_szymik",
            "ownerId": "2091847214",
            "productType": "clips",
            "taggedUsers": [
                {
                    "full_name": "Agnieszka \u015awiat\u0142y",
                    "id": "475052946",
                    "is_verified": true,
                    "profile_pic_url": "https://instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/433462509_767275135354923_6595640254085809702_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150_tt6&_nc_ht=instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_oc=Q6cZ2QHJH4XE-UWmnidTgJRxLFzl8OfTuaY89pjAl2D4kQrivMTCBU8eBpBXbbDj1mF3prs&_nc_ohc=zQ89i7g-BNIQ7kNvwGE5TiR&_nc_gid=n84hC-51nzEOHnN62IYXFQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfMseVKkENhVg3yzaQ6J-0TQHAdMsCHlsvHemtLwXnUUcA&oe=684FB779&_nc_sid=8b3546",
                    "username": "agnieszkaswiatly"
                },
                {
                    "full_name": "Margo \u263e",
                    "id": "2269557041",
                    "is_verified": false,
                    "profile_pic_url": "https://instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/299915794_459787542665505_1550460170054504461_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150_tt6&_nc_ht=instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_oc=Q6cZ2QHJH4XE-UWmnidTgJRxLFzl8OfTuaY89pjAl2D4kQrivMTCBU8eBpBXbbDj1mF3prs&_nc_ohc=4HQTi5BMndcQ7kNvwE1pMDW&_nc_gid=n84hC-51nzEOHnN62IYXFQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfP1Q0cU7OZKejKoPqcKqmUTBV7BhwQ2madKMyoQXc2xNg&oe=684FB286&_nc_sid=8b3546",
                    "username": "margaret_rb"
                },
                {
                    "full_name": "STYLIZACJA W\u0141OS\u00d3W/BRWI I RZ\u0118S",
                    "id": "56562303202",
                    "is_verified": false,
                    "profile_pic_url": "https://instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/426015674_698280672481093_955034803784744073_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150_tt6&_nc_ht=instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_oc=Q6cZ2QHJH4XE-UWmnidTgJRxLFzl8OfTuaY89pjAl2D4kQrivMTCBU8eBpBXbbDj1mF3prs&_nc_ohc=InKUhCk7IMUQ7kNvwGYpDco&_nc_gid=n84hC-51nzEOHnN62IYXFQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfM6huHnAcTz-jSR1HHSIo27EVULRjKn9PzA8kTdqPA4lA&oe=684F9422&_nc_sid=8b3546",
                    "username": "moje_czesanie"
                }
            ],
            "musicInfo": {
                "artist_name": "DOLCE VITA",
                "song_name": "Nel Blu Dipinto Di Blu (Volare)",
                "uses_original_audio": false,
                "should_mute_audio": false,
                "should_mute_audio_reason": "",
                "audio_id": "779002906310324"
            },
            "isCommentsDisabled": false
        },
        {
            "id": "3633752905309873145",
            "type": "Image",
            "shortCode": "DJtrwPSieP5",
            "caption": "\u2764\ufe0f REKRUTACJA 2025/2026: ZAREZERWUJ SWOJE MIEJSCE NA KURSIE ZAOCZNYM! \u2764\ufe0f\n\nMarzysz o zostaniu wiza\u017cystk\u0105? Do\u0142\u0105cz do grupowego KURSU MAKIJA\u017bU OD PODSTAW - ucz si\u0119 od ekspert\u00f3w i zdob\u0105d\u017a umiej\u0119tno\u015bci, kt\u00f3re otworz\u0105 Ci drzwi do \u015bwiata beauty! \ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udf93\ud83d\udc4b\ud83c\udffb\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb wybierz preferowany system nauki (semestr 2025/26) \ud83d\udc48\ud83c\udffb\n\n\ud83d\udc84 9-MIESI\u0118CZNY KURS MAKIJA\u017bU OD PODSTAW (ZAOCZNY) - PRZYGOTOWUJ\u0104CY DO PRACY W ZAWODZIE\n\nstart: 5 pa\u017adziernika 2025 (niedziela)\nsystem poranny: godz. 9:00 - 14:00\n\nstart: 5 pa\u017adziernika 2025 (niedziela)\nsystem wieczorowy: godz. 15:00 - 20:00\n\n(17 tematycznych warsztat\u00f3w co dwa tyg. w sobot\u0119 i niedziel\u0119 - \u0142\u0105cznie 160h zaj\u0119\u0107 teoretycznych oraz praktycznych)\n\n\u25aa\ufe0f nauka od podstaw pod okiem profesjonalist\u00f3w\n\n\u25aa\ufe0f aktualne trendy oraz techniki w wiza\u017cu\n\n\u25aa\ufe0f praca na renomowanych kosmetykach\n\n\u25aa\ufe0f doskonalenie umiej\u0119tno\u015bci na modelkach\n\n\u25aa\ufe0f warsztaty #photoshoot (sesja zdj\u0119ciowa)\n\n\u25aa\ufe0f tajniki wykonywania zdj\u0119\u0107 + wideo makija\u017cu \n\n\u25aa\ufe0f mo\u017cliwo\u015b\u0107 zdobycia do\u015bwiadczenia (praktyki)\n\n\u25aa\ufe0f wsparcie przy kompletowaniu kuferka\n\n\u25aa\ufe0f kody rabatowe na produkty kosmetyczne \n\n\u25aa\ufe0f dwuj\u0119zyczny certyfikat uko\u0144czenia \n\n~~~\n\n\u2764\ufe0f JAK ZAPISA\u0106 SI\u0118 NA KURS MAKIJA\u017bU? To bardzo proste! \n\nWystarczy, \u017ce wype\u0142nisz elektroniczny FORMULARZ ZG\u0141OSZENIOWY dost\u0119pny na naszej stronie! \ud83d\udcc4 (link w BIO)\n\n\ud83d\uddef\ufe0f UWAGA: o zapisie decyduje kolejno\u015b\u0107 zg\u0142osze\u0144! \ud83d\uddef\ufe0f\n\n~~~\n\n\u2022 szczeg\u00f3\u0142owe informacje: www.pro-academy.pl/rekrutacja/ \u2022\n\nPro Academy School Of Makeup\nul. Tadeusza Ko\u015bciuszki 117/4U, Wroc\u0142aw \n\nkurs makija\u017cu od podstaw | nauka makija\u017cu | szko\u0142a makija\u017cu \n\n#rekrutacja #proacademyschoolofmakeup #kursmakijazu #kursmakijazuodpodstaw #szkolamakijazu #wroclaw #polska #naukamakijazu #makijaz #szkolamakijazuwroclaw #zapisy",
            "hashtags": [
                "photoshoot",
                "rekrutacja",
                "proacademyschoolofmakeup",
                "kursmakijazu",
                "kursmakijazuodpodstaw",
                "szkolamakijazu",
                "wroclaw",
                "polska",
                "naukamakijazu",
                "makijaz",
                "szkolamakijazuwroclaw",
                "zapisy"
            ],
            "mentions": [],
            "url": "https://www.instagram.com/p/DJtrwPSieP5/",
            "commentsCount": 0,
            "dimensionsHeight": 1349,
            "dimensionsWidth": 1080,
            "displayUrl": "https://instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/498318307_18502944184001720_8905036834277288468_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080_sh0.08_tt6&_nc_ht=instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_oc=Q6cZ2QHJH4XE-UWmnidTgJRxLFzl8OfTuaY89pjAl2D4kQrivMTCBU8eBpBXbbDj1mF3prs&_nc_ohc=TOSndudSSOUQ7kNvwFqcw-b&_nc_gid=n84hC-51nzEOHnN62IYXFQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzYzMzc1MjkwNTMwOTg3MzE0NQ%3D%3D.3-ccb7-5&oh=00_AfNbmYyuRGB0Qu7-VIFi-p8caKChJfPKK5bYcaeLZC2TFQ&oe=684F9BF0&_nc_sid=8b3546",
            "images": [],
            "alt": "Photo by PRO ACADEMY SCHOOL OF MAKEUP in Pro Academy school of makeup with @makeup_by_dominika_szymik, and @nala_makeups. May be an image of 1 person and text that says 'REKRUTACJA 2025/2026 \u6625\u542b \u100a 9-MIESI\u0118CZNY KURS MAKIJA\u017bU OD PODSTAW NAUKA OD 5 PA\u017bDZIERNIKA TRYB ZAOCZNY'.",
            "likesCount": 32,
            "timestamp": "2025-05-16T12:05:23.000Z",
            "childPosts": [],
            "locationName": "Pro Academy school of makeup",
            "locationId": "594070143",
            "ownerUsername": "proacademyschoolofmakeup",
            "ownerId": "279937719",
            "taggedUsers": [
                {
                    "full_name": "Dominika Szymik-\u0141aweczko MAKIJA\u017b \u2022 SZKOLENIA \u2022 WROC\u0141AW",
                    "id": "2091847214",
                    "is_verified": true,
                    "profile_pic_url": "https://instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/135098162_442998853544127_1810552336497651786_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150_tt6&_nc_ht=instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=103&_nc_oc=Q6cZ2QHJH4XE-UWmnidTgJRxLFzl8OfTuaY89pjAl2D4kQrivMTCBU8eBpBXbbDj1mF3prs&_nc_ohc=jC4LKzqbvMUQ7kNvwECxFIg&_nc_gid=n84hC-51nzEOHnN62IYXFQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfOSVET3_8Tc-qTnoypEOh98rGT3LsYRJ6ea7bj00Zlqnw&oe=684FBBA7&_nc_sid=8b3546",
                    "username": "makeup_by_dominika_szymik"
                },
                {
                    "full_name": "NALA MAKEUP \u2022 DESTINATION BRIDAL BEAUTY \u2022 ITALY \u2022 POLAND",
                    "id": "2442706458",
                    "is_verified": false,
                    "profile_pic_url": "https://instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/315640811_3359867837626689_1766568915225721086_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150_tt6&_nc_ht=instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_oc=Q6cZ2QHJH4XE-UWmnidTgJRxLFzl8OfTuaY89pjAl2D4kQrivMTCBU8eBpBXbbDj1mF3prs&_nc_ohc=gOFrCtYPUz8Q7kNvwEHQOkM&_nc_gid=n84hC-51nzEOHnN62IYXFQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfNJJca6AuttpH63XY-cICWpqcgKDJpgZhhzyUZeGE32TQ&oe=684FB493&_nc_sid=8b3546",
                    "username": "nala_makeups"
                }
            ],
            "isPinned": true,
            "isCommentsDisabled": false
        },
        {
            "id": "3628167823902205301",
            "type": "Sidecar",
            "shortCode": "DJZ12m5MWV1",
            "caption": "HOT COLOUR TREND na warsztatach grupy EXPRESS PRO w @proacademyschoolofmakeup \ud83c\udfa8\nHair @moje_czesanie \ud83d\ude4c\ud83c\udffb\nModel @_juliahil \ud83e\udd0d\n_______________________________________________\n\n#makija\u017ckolorowy #kolorowymakija\u017c #makija\u017cwroclaw #wroclaw #makeupwroclaw #colorful #szko\u0142amakija\u017cu #szko\u0142awiza\u017cu #colourmakeup #dominikaszymik #dominikaszymik\u0142aweczko #kursmakija\u017cu #kursmakijazu #proacademyschoolofmakeup \n@clavier_official @apollca",
            "hashtags": [
                "makija\u017ckolorowy",
                "kolorowymakija\u017c",
                "makija\u017cwroclaw",
                "wroclaw",
                "makeupwroclaw",
                "colorful",
                "szko\u0142amakija\u017cu",
                "szko\u0142awiza\u017cu",
                "colourmakeup",
                "dominikaszymik",
                "dominikaszymik\u0142aweczko",
                "kursmakija\u017cu",
                "kursmakijazu",
                "proacademyschoolofmakeup"
            ],
            "mentions": [
                "proacademyschoolofmakeup",
                "moje_czesanie",
                "_juliahil",
                "clavier_official",
                "apollca"
            ],
            "url": "https://www.instagram.com/p/DJZ12m5MWV1/",
            "commentsCount": 11,
            "dimensionsHeight": 1350,
            "dimensionsWidth": 1080,
            "displayUrl": "https://instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/496451911_18485743420071215_3860881276897195127_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080_sh0.08_tt6&_nc_ht=instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_oc=Q6cZ2QHJH4XE-UWmnidTgJRxLFzl8OfTuaY89pjAl2D4kQrivMTCBU8eBpBXbbDj1mF3prs&_nc_ohc=-cd308N1r9gQ7kNvwEgKRT7&_nc_gid=n84hC-51nzEOHnN62IYXFQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzYyODE2NzgxMTAzNDE5NjI4NQ%3D%3D.3-ccb7-5&oh=00_AfMf-553xHreHHQX_1oQt07Tq9vb1YBolif5kMTbhcgUdA&oe=684FBD5C&_nc_sid=8b3546",
            "images": [
                "https://instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/496451911_18485743420071215_3860881276897195127_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080_sh0.08_tt6&_nc_ht=instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_oc=Q6cZ2QHJH4XE-UWmnidTgJRxLFzl8OfTuaY89pjAl2D4kQrivMTCBU8eBpBXbbDj1mF3prs&_nc_ohc=-cd308N1r9gQ7kNvwEgKRT7&_nc_gid=n84hC-51nzEOHnN62IYXFQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzYyODE2NzgxMTAzNDE5NjI4NQ%3D%3D.3-ccb7-5&oh=00_AfMf-553xHreHHQX_1oQt07Tq9vb1YBolif5kMTbhcgUdA&oe=684FBD5C&_nc_sid=8b3546",
                "https://instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/496932377_18485743432071215_5608209289098521477_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080_sh0.08_tt6&_nc_ht=instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_oc=Q6cZ2QHJH4XE-UWmnidTgJRxLFzl8OfTuaY89pjAl2D4kQrivMTCBU8eBpBXbbDj1mF3prs&_nc_ohc=meqUCoRaVrAQ7kNvwEsBqcB&_nc_gid=n84hC-51nzEOHnN62IYXFQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzYyODE2NzgxMTAzNDEwNzg1MA%3D%3D.3-ccb7-5&oh=00_AfNAhfLFMmB0qyj71HgGttTsTPlDdOob9QyzUfI48W9n0w&oe=684FB828&_nc_sid=8b3546",
                "https://instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/496166311_18485743444071215_8324880822649792997_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080_sh0.08_tt6&_nc_ht=instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_oc=Q6cZ2QHJH4XE-UWmnidTgJRxLFzl8OfTuaY89pjAl2D4kQrivMTCBU8eBpBXbbDj1mF3prs&_nc_ohc=odtpfPu5BUEQ7kNvwFPnPBY&_nc_gid=n84hC-51nzEOHnN62IYXFQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzYyODE2NzgxMTA0MjU1MTU1Ng%3D%3D.3-ccb7-5&oh=00_AfOx2JWrYYfZ4fsYjVf3Z93BIB2WkKLW7wQ3tPwlhRdTwg&oe=684F8FE2&_nc_sid=8b3546",
                "https://instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/496405850_18485743453071215_6592980960096410831_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080_sh0.08_tt6&_nc_ht=instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_oc=Q6cZ2QHJH4XE-UWmnidTgJRxLFzl8OfTuaY89pjAl2D4kQrivMTCBU8eBpBXbbDj1mF3prs&_nc_ohc=fagRox-TjdkQ7kNvwEIDSXb&_nc_gid=n84hC-51nzEOHnN62IYXFQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzYyODE2NzgxMTA0MjU0NTU5Mw%3D%3D.3-ccb7-5&oh=00_AfNazJS-yDCGd0mJEXI9P0s3apBsbrElLNnu_qUDSWbVnw&oe=684FB3DD&_nc_sid=8b3546"
            ],
            "alt": "Photo shared by Dominika Szymik-\u0141aweczko MAKIJA\u017b \u2022 SZKOLENIA \u2022 WROC\u0141AW on May 08, 2025 tagging @proacademyschoolofmakeup, and @moje_czesanie. May be a closeup of 1 person, eyeliner, makeup, hair and text.",
            "likesCount": 215,
            "timestamp": "2025-05-08T19:08:50.000Z",
            "childPosts": [
                {
                    "id": "3628167811034196285",
                    "type": "Image",
                    "shortCode": "DJZ12a6Myk9",
                    "caption": "",
                    "hashtags": [],
                    "mentions": [],
                    "url": "https://www.instagram.com/p/DJZ12a6Myk9/",
                    "commentsCount": 0,
                    "firstComment": "",
                    "latestComments": [],
                    "dimensionsHeight": 1350,
                    "dimensionsWidth": 1080,
                    "displayUrl": "https://instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/496451911_18485743420071215_3860881276897195127_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080_sh0.08_tt6&_nc_ht=instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_oc=Q6cZ2QHJH4XE-UWmnidTgJRxLFzl8OfTuaY89pjAl2D4kQrivMTCBU8eBpBXbbDj1mF3prs&_nc_ohc=-cd308N1r9gQ7kNvwEgKRT7&_nc_gid=n84hC-51nzEOHnN62IYXFQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzYyODE2NzgxMTAzNDE5NjI4NQ%3D%3D.3-ccb7-5&oh=00_AfMf-553xHreHHQX_1oQt07Tq9vb1YBolif5kMTbhcgUdA&oe=684FBD5C&_nc_sid=8b3546",
                    "images": [],
                    "alt": "Photo shared by Dominika Szymik-\u0141aweczko MAKIJA\u017b \u2022 SZKOLENIA \u2022 WROC\u0141AW on May 08, 2025 tagging @proacademyschoolofmakeup, and @moje_czesanie. May be a closeup of 1 person, eyeliner, makeup, hair and text.",
                    "likesCount": null,
                    "timestamp": null,
                    "childPosts": [],
                    "ownerUsername": "makeup_by_dominika_szymik",
                    "ownerId": "2091847214",
                    "taggedUsers": [
                        {
                            "full_name": "PRO ACADEMY SCHOOL OF MAKEUP",
                            "id": "279937719",
                            "is_verified": false,
                            "profile_pic_url": "https://instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/193928422_491361198590541_6755087332380004062_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150_tt6&_nc_ht=instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_oc=Q6cZ2QHJH4XE-UWmnidTgJRxLFzl8OfTuaY89pjAl2D4kQrivMTCBU8eBpBXbbDj1mF3prs&_nc_ohc=HJ3xmroc078Q7kNvwGycMzP&_nc_gid=n84hC-51nzEOHnN62IYXFQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfPMwNyiF6wRqdMhY6_kb23zy_LjY3RdL9v8oOWnKX5zQQ&oe=684FB30A&_nc_sid=8b3546",
                            "username": "proacademyschoolofmakeup"
                        },
                        {
                            "full_name": "STYLIZACJA W\u0141OS\u00d3W/BRWI I RZ\u0118S",
                            "id": "56562303202",
                            "is_verified": false,
                            "profile_pic_url": "https://instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/426015674_698280672481093_955034803784744073_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150_tt6&_nc_ht=instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_oc=Q6cZ2QHJH4XE-UWmnidTgJRxLFzl8OfTuaY89pjAl2D4kQrivMTCBU8eBpBXbbDj1mF3prs&_nc_ohc=InKUhCk7IMUQ7kNvwGYpDco&_nc_gid=n84hC-51nzEOHnN62IYXFQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfM6huHnAcTz-jSR1HHSIo27EVULRjKn9PzA8kTdqPA4lA&oe=684F9422&_nc_sid=8b3546",
                            "username": "moje_czesanie"
                        }
                    ]
                },
                {
                    "id": "3628167811034107850",
                    "type": "Image",
                    "shortCode": "DJZ12a6Mc_K",
                    "caption": "",
                    "hashtags": [],
                    "mentions": [],
                    "url": "https://www.instagram.com/p/DJZ12a6Mc_K/",
                    "commentsCount": 0,
                    "firstComment": "",
                    "latestComments": [],
                    "dimensionsHeight": 1350,
                    "dimensionsWidth": 1080,
                    "displayUrl": "https://instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/496932377_18485743432071215_5608209289098521477_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080_sh0.08_tt6&_nc_ht=instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_oc=Q6cZ2QHJH4XE-UWmnidTgJRxLFzl8OfTuaY89pjAl2D4kQrivMTCBU8eBpBXbbDj1mF3prs&_nc_ohc=meqUCoRaVrAQ7kNvwEsBqcB&_nc_gid=n84hC-51nzEOHnN62IYXFQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzYyODE2NzgxMTAzNDEwNzg1MA%3D%3D.3-ccb7-5&oh=00_AfNAhfLFMmB0qyj71HgGttTsTPlDdOob9QyzUfI48W9n0w&oe=684FB828&_nc_sid=8b3546",
                    "images": [],
                    "alt": "Photo by Dominika Szymik-\u0141aweczko MAKIJA\u017b \u2022 SZKOLENIA \u2022 WROC\u0141AW on May 08, 2025. May be an image of 1 person, makeup, hair, eyeliner and text.",
                    "likesCount": null,
                    "timestamp": null,
                    "childPosts": [],
                    "ownerUsername": "makeup_by_dominika_szymik",
                    "ownerId": "2091847214"
                },
                {
                    "id": "3628167811042551556",
                    "type": "Image",
                    "shortCode": "DJZ12a6sqcE",
                    "caption": "",
                    "hashtags": [],
                    "mentions": [],
                    "url": "https://www.instagram.com/p/DJZ12a6sqcE/",
                    "commentsCount": 0,
                    "firstComment": "",
                    "latestComments": [],
                    "dimensionsHeight": 1350,
                    "dimensionsWidth": 1080,
                    "displayUrl": "https://instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/496166311_18485743444071215_8324880822649792997_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080_sh0.08_tt6&_nc_ht=instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_oc=Q6cZ2QHJH4XE-UWmnidTgJRxLFzl8OfTuaY89pjAl2D4kQrivMTCBU8eBpBXbbDj1mF3prs&_nc_ohc=odtpfPu5BUEQ7kNvwFPnPBY&_nc_gid=n84hC-51nzEOHnN62IYXFQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzYyODE2NzgxMTA0MjU1MTU1Ng%3D%3D.3-ccb7-5&oh=00_AfOx2JWrYYfZ4fsYjVf3Z93BIB2WkKLW7wQ3tPwlhRdTwg&oe=684F8FE2&_nc_sid=8b3546",
                    "images": [],
                    "alt": "Photo by Dominika Szymik-\u0141aweczko MAKIJA\u017b \u2022 SZKOLENIA \u2022 WROC\u0141AW on May 08, 2025. May be a closeup of 1 person, eyeliner, makeup and text.",
                    "likesCount": null,
                    "timestamp": null,
                    "childPosts": [],
                    "ownerUsername": "makeup_by_dominika_szymik",
                    "ownerId": "2091847214"
                },
                {
                    "id": "3628167811042545593",
                    "type": "Image",
                    "shortCode": "DJZ12a6so-5",
                    "caption": "",
                    "hashtags": [],
                    "mentions": [],
                    "url": "https://www.instagram.com/p/DJZ12a6so-5/",
                    "commentsCount": 0,
                    "firstComment": "",
                    "latestComments": [],
                    "dimensionsHeight": 1350,
                    "dimensionsWidth": 1080,
                    "displayUrl": "https://instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/496405850_18485743453071215_6592980960096410831_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080_sh0.08_tt6&_nc_ht=instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_oc=Q6cZ2QHJH4XE-UWmnidTgJRxLFzl8OfTuaY89pjAl2D4kQrivMTCBU8eBpBXbbDj1mF3prs&_nc_ohc=fagRox-TjdkQ7kNvwEIDSXb&_nc_gid=n84hC-51nzEOHnN62IYXFQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzYyODE2NzgxMTA0MjU0NTU5Mw%3D%3D.3-ccb7-5&oh=00_AfNazJS-yDCGd0mJEXI9P0s3apBsbrElLNnu_qUDSWbVnw&oe=684FB3DD&_nc_sid=8b3546",
                    "images": [],
                    "alt": "Photo by Dominika Szymik-\u0141aweczko MAKIJA\u017b \u2022 SZKOLENIA \u2022 WROC\u0141AW on May 08, 2025. May be a closeup of 1 person, eyeliner, makeup, lipstick and text.",
                    "likesCount": null,
                    "timestamp": null,
                    "childPosts": [],
                    "ownerUsername": "makeup_by_dominika_szymik",
                    "ownerId": "2091847214"
                }
            ],
            "locationName": "Pro Academy school of makeup",
            "locationId": "594070143",
            "ownerUsername": "makeup_by_dominika_szymik",
            "ownerId": "2091847214",
            "taggedUsers": [
                {
                    "full_name": "PRO ACADEMY SCHOOL OF MAKEUP",
                    "id": "279937719",
                    "is_verified": false,
                    "profile_pic_url": "https://instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/193928422_491361198590541_6755087332380004062_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150_tt6&_nc_ht=instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_oc=Q6cZ2QHJH4XE-UWmnidTgJRxLFzl8OfTuaY89pjAl2D4kQrivMTCBU8eBpBXbbDj1mF3prs&_nc_ohc=HJ3xmroc078Q7kNvwGycMzP&_nc_gid=n84hC-51nzEOHnN62IYXFQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfPMwNyiF6wRqdMhY6_kb23zy_LjY3RdL9v8oOWnKX5zQQ&oe=684FB30A&_nc_sid=8b3546",
                    "username": "proacademyschoolofmakeup"
                },
                {
                    "full_name": "STYLIZACJA W\u0141OS\u00d3W/BRWI I RZ\u0118S",
                    "id": "56562303202",
                    "is_verified": false,
                    "profile_pic_url": "https://instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/426015674_698280672481093_955034803784744073_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150_tt6&_nc_ht=instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_oc=Q6cZ2QHJH4XE-UWmnidTgJRxLFzl8OfTuaY89pjAl2D4kQrivMTCBU8eBpBXbbDj1mF3prs&_nc_ohc=InKUhCk7IMUQ7kNvwGYpDco&_nc_gid=n84hC-51nzEOHnN62IYXFQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfM6huHnAcTz-jSR1HHSIo27EVULRjKn9PzA8kTdqPA4lA&oe=684F9422&_nc_sid=8b3546",
                    "username": "moje_czesanie"
                }
            ],
            "isCommentsDisabled": false
        },
        {
            "id": "3626686605788595512",
            "type": "Sidecar",
            "shortCode": "DJUlEDBskU4",
            "caption": "\u2728SEXY BRIDE \u2728\n\nMakija\u017c wykonany na kursie indywidualnym z cudown\u0105 @jowita.markowska_makeup \ud83d\ude4c\ud83c\udffb\u2665\ufe0f\n\nSuknia @laurensalonsuknislubnych \nModel @zofia.patriak \nWorkshop @proacademyschoolofmakeup \n\n#Sezon\u015alubny #Makija\u017c\u015alubny #mattemakeup #BridalMakeup #WeddingSeason #makija\u017c\u015blubny2025 #pannam\u0142oda #weddingmakeup #makija\u017cwroclaw #makeupwroc\u0142aw #makija\u017cystkawroc\u0142aw \n\nMakija\u017c \u015blubny / warsztaty makija\u017cu / salon sukien \u015blubnych / upi\u0119cia \u015blubne / stylistka fryzur Wroc\u0142aw / makija\u017c Wroc\u0142aw / trendy \u015blubne 2025",
            "hashtags": [
                "Sezon\u015alubny",
                "Makija\u017c\u015alubny",
                "mattemakeup",
                "BridalMakeup",
                "WeddingSeason",
                "makija\u017c\u015blubny2025",
                "pannam\u0142oda",
                "weddingmakeup",
                "makija\u017cwroclaw",
                "makeupwroc\u0142aw",
                "makija\u017cystkawroc\u0142aw"
            ],
            "mentions": [
                "jowita.markowska_makeup",
                "laurensalonsuknislubnych",
                "zofia.patriak",
                "proacademyschoolofmakeup"
            ],
            "url": "https://www.instagram.com/p/DJUlEDBskU4/",
            "commentsCount": 15,
            "dimensionsHeight": 1350,
            "dimensionsWidth": 1080,
            "displayUrl": "https://instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/495685851_18485398792071215_8393836466239216184_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080_sh0.08_tt6&_nc_ht=instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_oc=Q6cZ2QHJH4XE-UWmnidTgJRxLFzl8OfTuaY89pjAl2D4kQrivMTCBU8eBpBXbbDj1mF3prs&_nc_ohc=DRMRFgWe1zMQ7kNvwEpImh5&_nc_gid=n84hC-51nzEOHnN62IYXFQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzYyNjY4NjU4ODU1ODM2OTMyNA%3D%3D.3-ccb7-5&oh=00_AfMchCLwZG-8OmB7M72f8uBIN_Y_fHYE5sdMV-m0WkJ28g&oe=684FB9D7&_nc_sid=8b3546",
            "images": [
                "https://instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/495685851_18485398792071215_8393836466239216184_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080_sh0.08_tt6&_nc_ht=instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_oc=Q6cZ2QHJH4XE-UWmnidTgJRxLFzl8OfTuaY89pjAl2D4kQrivMTCBU8eBpBXbbDj1mF3prs&_nc_ohc=DRMRFgWe1zMQ7kNvwEpImh5&_nc_gid=n84hC-51nzEOHnN62IYXFQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzYyNjY4NjU4ODU1ODM2OTMyNA%3D%3D.3-ccb7-5&oh=00_AfMchCLwZG-8OmB7M72f8uBIN_Y_fHYE5sdMV-m0WkJ28g&oe=684FB9D7&_nc_sid=8b3546",
                "https://instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/496015502_18485398801071215_7273402210237439134_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080_sh0.08_tt6&_nc_ht=instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_oc=Q6cZ2QHJH4XE-UWmnidTgJRxLFzl8OfTuaY89pjAl2D4kQrivMTCBU8eBpBXbbDj1mF3prs&_nc_ohc=LTKpd5cbn9IQ7kNvwHqizXI&_nc_gid=n84hC-51nzEOHnN62IYXFQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzYyNjY4NjU4ODU3NTA5NTcxNw%3D%3D.3-ccb7-5&oh=00_AfOyAn7mPZzCqgBRUQN2ZajbGNs0lQ53Yhev4QfLOsPB0Q&oe=684FAC18&_nc_sid=8b3546",
                "https://instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/496207062_18485398813071215_7685604174532368543_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080_sh0.08_tt6&_nc_ht=instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_oc=Q6cZ2QHJH4XE-UWmnidTgJRxLFzl8OfTuaY89pjAl2D4kQrivMTCBU8eBpBXbbDj1mF3prs&_nc_ohc=VjOkRyppQZkQ7kNvwEKko9n&_nc_gid=n84hC-51nzEOHnN62IYXFQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzYyNjY4NjU4ODU3NTA1MTg1MQ%3D%3D.3-ccb7-5&oh=00_AfN2uMftWTl54MWKevp1CkeiqL7y316d4NURoU3oK3RcfQ&oe=684FA1A2&_nc_sid=8b3546",
                "https://instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/496206619_18485398822071215_1104113335675187542_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080_sh0.08_tt6&_nc_ht=instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_oc=Q6cZ2QHJH4XE-UWmnidTgJRxLFzl8OfTuaY89pjAl2D4kQrivMTCBU8eBpBXbbDj1mF3prs&_nc_ohc=MP7jcjNw55YQ7kNvwESlMAG&_nc_gid=n84hC-51nzEOHnN62IYXFQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzYyNjY4NjU4ODc1OTYzMDY4OQ%3D%3D.3-ccb7-5&oh=00_AfO7_sOJbqmV9EEau7HAknWPrHFysRplDufeXWvjA53Riw&oe=684F9365&_nc_sid=8b3546",
                "https://instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/496237733_18485398831071215_8082962539264868445_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080_sh0.08_tt6&_nc_ht=instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_oc=Q6cZ2QHJH4XE-UWmnidTgJRxLFzl8OfTuaY89pjAl2D4kQrivMTCBU8eBpBXbbDj1mF3prs&_nc_ohc=5MNJ_p5frVYQ7kNvwE188D_&_nc_gid=n84hC-51nzEOHnN62IYXFQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzYyNjY4NjU4ODY1ODkxNTQwOQ%3D%3D.3-ccb7-5&oh=00_AfNOeVcxoAKUfApD5zaE6b1A48s8pT17P9zdSidxg7cB1A&oe=684FC01E&_nc_sid=8b3546",
                "https://instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/496442068_18485398840071215_238841753439194577_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080_sh0.08_tt6&_nc_ht=instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_oc=Q6cZ2QHJH4XE-UWmnidTgJRxLFzl8OfTuaY89pjAl2D4kQrivMTCBU8eBpBXbbDj1mF3prs&_nc_ohc=fKp-pkKONxUQ7kNvwFJm7Jl&_nc_gid=n84hC-51nzEOHnN62IYXFQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzYyNjY4NjU4ODgzNTI4NDcxMQ%3D%3D.3-ccb7-5&oh=00_AfNEHvCazli9_QFtiAV58dVKwz64cvsCJyMqE-jXDzKk7g&oe=684FA80A&_nc_sid=8b3546"
            ],
            "alt": "Photo shared by Dominika Szymik-\u0141aweczko MAKIJA\u017b \u2022 SZKOLENIA \u2022 WROC\u0141AW on May 06, 2025 tagging @laurensalonsuknislubnych, and @zofia.patriak. May be an image of 1 person, makeup, gown, dress and text.",
            "likesCount": 354,
            "timestamp": "2025-05-06T18:05:55.000Z",
            "childPosts": [
                {
                    "id": "3626686588558369324",
                    "type": "Image",
                    "shortCode": "DJUlDy-seIs",
                    "caption": "",
                    "hashtags": [],
                    "mentions": [],
                    "url": "https://www.instagram.com/p/DJUlDy-seIs/",
                    "commentsCount": 0,
                    "firstComment": "",
                    "latestComments": [],
                    "dimensionsHeight": 1350,
                    "dimensionsWidth": 1080,
                    "displayUrl": "https://instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/495685851_18485398792071215_8393836466239216184_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080_sh0.08_tt6&_nc_ht=instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_oc=Q6cZ2QHJH4XE-UWmnidTgJRxLFzl8OfTuaY89pjAl2D4kQrivMTCBU8eBpBXbbDj1mF3prs&_nc_ohc=DRMRFgWe1zMQ7kNvwEpImh5&_nc_gid=n84hC-51nzEOHnN62IYXFQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzYyNjY4NjU4ODU1ODM2OTMyNA%3D%3D.3-ccb7-5&oh=00_AfMchCLwZG-8OmB7M72f8uBIN_Y_fHYE5sdMV-m0WkJ28g&oe=684FB9D7&_nc_sid=8b3546",
                    "images": [],
                    "alt": "Photo shared by Dominika Szymik-\u0141aweczko MAKIJA\u017b \u2022 SZKOLENIA \u2022 WROC\u0141AW on May 06, 2025 tagging @laurensalonsuknislubnych, and @zofia.patriak. May be an image of 1 person, makeup, gown, dress and text.",
                    "likesCount": null,
                    "timestamp": null,
                    "childPosts": [],
                    "ownerUsername": "makeup_by_dominika_szymik",
                    "ownerId": "2091847214",
                    "taggedUsers": [
                        {
                            "full_name": "Lauren Salon Sukien \u015alubnych | Wroc\u0142aw",
                            "id": "6186320140",
                            "is_verified": false,
                            "profile_pic_url": "https://instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/314923222_921578388814900_9066229217529706284_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150_tt6&_nc_ht=instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_oc=Q6cZ2QHJH4XE-UWmnidTgJRxLFzl8OfTuaY89pjAl2D4kQrivMTCBU8eBpBXbbDj1mF3prs&_nc_ohc=sLpEYIKnTd8Q7kNvwEbRMQA&_nc_gid=n84hC-51nzEOHnN62IYXFQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfOth1_Dq5rNoT8YXsBpvur0NHVupnXwvdTd-ZoXJQ-efw&oe=684F9139&_nc_sid=8b3546",
                            "username": "laurensalonsuknislubnych"
                        },
                        {
                            "full_name": "\ud835\udc19\ud835\udc28\ud835\udc1f\ud835\udc22\ud835\udc1a \ud835\udc0f\ud835\udc1a\ud835\udc2d\ud835\udc2b\ud835\udc22\ud835\udc1a\ud835\udc24",
                            "id": "7212576340",
                            "is_verified": false,
                            "profile_pic_url": "https://instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/496248551_18303853897240341_6196632409029724692_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150_tt6&_nc_ht=instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_oc=Q6cZ2QHJH4XE-UWmnidTgJRxLFzl8OfTuaY89pjAl2D4kQrivMTCBU8eBpBXbbDj1mF3prs&_nc_ohc=m7S-qSPA_ycQ7kNvwEqEra7&_nc_gid=n84hC-51nzEOHnN62IYXFQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfMj6zB5ChXogxlO8laJcTvHt7OsSJwkTTtpHEJy5BNGuA&oe=684F98D2&_nc_sid=8b3546",
                            "username": "zofia.patriak"
                        }
                    ]
                },
                {
                    "id": "3626686588575095717",
                    "type": "Image",
                    "shortCode": "DJUlDy_sRul",
                    "caption": "",
                    "hashtags": [],
                    "mentions": [],
                    "url": "https://www.instagram.com/p/DJUlDy_sRul/",
                    "commentsCount": 0,
                    "firstComment": "",
                    "latestComments": [],
                    "dimensionsHeight": 1350,
                    "dimensionsWidth": 1080,
                    "displayUrl": "https://instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/496015502_18485398801071215_7273402210237439134_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080_sh0.08_tt6&_nc_ht=instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_oc=Q6cZ2QHJH4XE-UWmnidTgJRxLFzl8OfTuaY89pjAl2D4kQrivMTCBU8eBpBXbbDj1mF3prs&_nc_ohc=LTKpd5cbn9IQ7kNvwHqizXI&_nc_gid=n84hC-51nzEOHnN62IYXFQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzYyNjY4NjU4ODU3NTA5NTcxNw%3D%3D.3-ccb7-5&oh=00_AfOyAn7mPZzCqgBRUQN2ZajbGNs0lQ53Yhev4QfLOsPB0Q&oe=684FAC18&_nc_sid=8b3546",
                    "images": [],
                    "alt": "Photo by Dominika Szymik-\u0141aweczko MAKIJA\u017b \u2022 SZKOLENIA \u2022 WROC\u0141AW on May 06, 2025. May be an image of 1 person, makeup, hair and text.",
                    "likesCount": null,
                    "timestamp": null,
                    "childPosts": [],
                    "ownerUsername": "makeup_by_dominika_szymik",
                    "ownerId": "2091847214"
                },
                {
                    "id": "3626686588575051851",
                    "type": "Image",
                    "shortCode": "DJUlDy_sHBL",
                    "caption": "",
                    "hashtags": [],
                    "mentions": [],
                    "url": "https://www.instagram.com/p/DJUlDy_sHBL/",
                    "commentsCount": 0,
                    "firstComment": "",
                    "latestComments": [],
                    "dimensionsHeight": 1350,
                    "dimensionsWidth": 1080,
                    "displayUrl": "https://instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/496207062_18485398813071215_7685604174532368543_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080_sh0.08_tt6&_nc_ht=instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_oc=Q6cZ2QHJH4XE-UWmnidTgJRxLFzl8OfTuaY89pjAl2D4kQrivMTCBU8eBpBXbbDj1mF3prs&_nc_ohc=VjOkRyppQZkQ7kNvwEKko9n&_nc_gid=n84hC-51nzEOHnN62IYXFQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzYyNjY4NjU4ODU3NTA1MTg1MQ%3D%3D.3-ccb7-5&oh=00_AfN2uMftWTl54MWKevp1CkeiqL7y316d4NURoU3oK3RcfQ&oe=684FA1A2&_nc_sid=8b3546",
                    "images": [],
                    "alt": "Photo by Dominika Szymik-\u0141aweczko MAKIJA\u017b \u2022 SZKOLENIA \u2022 WROC\u0141AW on May 06, 2025. May be an image of 1 person, hair, makeup, dress, gown and text.",
                    "likesCount": null,
                    "timestamp": null,
                    "childPosts": [],
                    "ownerUsername": "makeup_by_dominika_szymik",
                    "ownerId": "2091847214"
                },
                {
                    "id": "3626686588759630689",
                    "type": "Image",
                    "shortCode": "DJUlDzKsONh",
                    "caption": "",
                    "hashtags": [],
                    "mentions": [],
                    "url": "https://www.instagram.com/p/DJUlDzKsONh/",
                    "commentsCount": 0,
                    "firstComment": "",
                    "latestComments": [],
                    "dimensionsHeight": 1350,
                    "dimensionsWidth": 1080,
                    "displayUrl": "https://instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/496206619_18485398822071215_1104113335675187542_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080_sh0.08_tt6&_nc_ht=instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_oc=Q6cZ2QHJH4XE-UWmnidTgJRxLFzl8OfTuaY89pjAl2D4kQrivMTCBU8eBpBXbbDj1mF3prs&_nc_ohc=MP7jcjNw55YQ7kNvwESlMAG&_nc_gid=n84hC-51nzEOHnN62IYXFQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzYyNjY4NjU4ODc1OTYzMDY4OQ%3D%3D.3-ccb7-5&oh=00_AfO7_sOJbqmV9EEau7HAknWPrHFysRplDufeXWvjA53Riw&oe=684F9365&_nc_sid=8b3546",
                    "images": [],
                    "alt": "Photo by Dominika Szymik-\u0141aweczko MAKIJA\u017b \u2022 SZKOLENIA \u2022 WROC\u0141AW on May 06, 2025. May be an image of 1 person, makeup and text.",
                    "likesCount": null,
                    "timestamp": null,
                    "childPosts": [],
                    "ownerUsername": "makeup_by_dominika_szymik",
                    "ownerId": "2091847214"
                },
                {
                    "id": "3626686588658915409",
                    "type": "Image",
                    "shortCode": "DJUlDzEsBhR",
                    "caption": "",
                    "hashtags": [],
                    "mentions": [],
                    "url": "https://www.instagram.com/p/DJUlDzEsBhR/",
                    "commentsCount": 0,
                    "firstComment": "",
                    "latestComments": [],
                    "dimensionsHeight": 1350,
                    "dimensionsWidth": 1080,
                    "displayUrl": "https://instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/496237733_18485398831071215_8082962539264868445_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080_sh0.08_tt6&_nc_ht=instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_oc=Q6cZ2QHJH4XE-UWmnidTgJRxLFzl8OfTuaY89pjAl2D4kQrivMTCBU8eBpBXbbDj1mF3prs&_nc_ohc=5MNJ_p5frVYQ7kNvwE188D_&_nc_gid=n84hC-51nzEOHnN62IYXFQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzYyNjY4NjU4ODY1ODkxNTQwOQ%3D%3D.3-ccb7-5&oh=00_AfNOeVcxoAKUfApD5zaE6b1A48s8pT17P9zdSidxg7cB1A&oe=684FC01E&_nc_sid=8b3546",
                    "images": [],
                    "alt": "Photo by Dominika Szymik-\u0141aweczko MAKIJA\u017b \u2022 SZKOLENIA \u2022 WROC\u0141AW on May 06, 2025. May be a closeup of 1 person, eyeliner, makeup, jewelry and text.",
                    "likesCount": null,
                    "timestamp": null,
                    "childPosts": [],
                    "ownerUsername": "makeup_by_dominika_szymik",
                    "ownerId": "2091847214"
                },
                {
                    "id": "3626686588835284711",
                    "type": "Image",
                    "shortCode": "DJUlDzPM0bn",
                    "caption": "",
                    "hashtags": [],
                    "mentions": [],
                    "url": "https://www.instagram.com/p/DJUlDzPM0bn/",
                    "commentsCount": 0,
                    "firstComment": "",
                    "latestComments": [],
                    "dimensionsHeight": 1350,
                    "dimensionsWidth": 1080,
                    "displayUrl": "https://instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/496442068_18485398840071215_238841753439194577_n.jpg?stp=dst-jpg_e35_p1080x1080_sh0.08_tt6&_nc_ht=instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_oc=Q6cZ2QHJH4XE-UWmnidTgJRxLFzl8OfTuaY89pjAl2D4kQrivMTCBU8eBpBXbbDj1mF3prs&_nc_ohc=fKp-pkKONxUQ7kNvwFJm7Jl&_nc_gid=n84hC-51nzEOHnN62IYXFQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&ig_cache_key=MzYyNjY4NjU4ODgzNTI4NDcxMQ%3D%3D.3-ccb7-5&oh=00_AfNEHvCazli9_QFtiAV58dVKwz64cvsCJyMqE-jXDzKk7g&oe=684FA80A&_nc_sid=8b3546",
                    "images": [],
                    "alt": "Photo by Dominika Szymik-\u0141aweczko MAKIJA\u017b \u2022 SZKOLENIA \u2022 WROC\u0141AW on May 06, 2025. May be an image of 1 person, makeup, gown, wedding and text.",
                    "likesCount": null,
                    "timestamp": null,
                    "childPosts": [],
                    "ownerUsername": "makeup_by_dominika_szymik",
                    "ownerId": "2091847214"
                }
            ],
            "locationName": "Pro Academy school of makeup",
            "locationId": "594070143",
            "ownerUsername": "makeup_by_dominika_szymik",
            "ownerId": "2091847214",
            "taggedUsers": [
                {
                    "full_name": "Lauren Salon Sukien \u015alubnych | Wroc\u0142aw",
                    "id": "6186320140",
                    "is_verified": false,
                    "profile_pic_url": "https://instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/314923222_921578388814900_9066229217529706284_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150_tt6&_nc_ht=instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_oc=Q6cZ2QHJH4XE-UWmnidTgJRxLFzl8OfTuaY89pjAl2D4kQrivMTCBU8eBpBXbbDj1mF3prs&_nc_ohc=sLpEYIKnTd8Q7kNvwEbRMQA&_nc_gid=n84hC-51nzEOHnN62IYXFQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfOth1_Dq5rNoT8YXsBpvur0NHVupnXwvdTd-ZoXJQ-efw&oe=684F9139&_nc_sid=8b3546",
                    "username": "laurensalonsuknislubnych"
                },
                {
                    "full_name": "\ud835\udc19\ud835\udc28\ud835\udc1f\ud835\udc22\ud835\udc1a \ud835\udc0f\ud835\udc1a\ud835\udc2d\ud835\udc2b\ud835\udc22\ud835\udc1a\ud835\udc24",
                    "id": "7212576340",
                    "is_verified": false,
                    "profile_pic_url": "https://instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/496248551_18303853897240341_6196632409029724692_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150_tt6&_nc_ht=instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_oc=Q6cZ2QHJH4XE-UWmnidTgJRxLFzl8OfTuaY89pjAl2D4kQrivMTCBU8eBpBXbbDj1mF3prs&_nc_ohc=m7S-qSPA_ycQ7kNvwEqEra7&_nc_gid=n84hC-51nzEOHnN62IYXFQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfMj6zB5ChXogxlO8laJcTvHt7OsSJwkTTtpHEJy5BNGuA&oe=684F98D2&_nc_sid=8b3546",
                    "username": "zofia.patriak"
                }
            ],
            "isCommentsDisabled": false
        },
        {
            "id": "3621224359453128239",
            "type": "Video",
            "shortCode": "DJBLF5tMfYv",
            "caption": "Mog\u0142abym bez ko\u0144ca wymienia\u0107 atuty pracy z kremowymi kosmetykami ! \ud83d\udc4c\ud83c\udffb\nKiedy\u015b bardzo si\u0119 obawia\u0142am, \u017ce b\u0119d\u0105 wygl\u0105da\u0107 zbyt ci\u0119\u017cko, a makija\u017c straci na trwa\u0142o\u015bci \ud83e\udee0\nTeraz nie wyobra\u017cam sobie makija\u017cu bez konturowania na mokro \ud83d\udc4c\ud83c\udffb\nA Ty ? Lubisz konturowanie mokrymi kosmetykami ? \nTHANK YOU @armanibeauty @enyo_agency \ud83d\udc94\nMakija\u017c wykona\u0142y\u015bmy na dwa p\u0119dzle z @jowita.markowska_makeup \ud83d\ude4c\ud83c\udffb\nModel @zofia.patriak \ud83d\ude18\n#armanibeauty #armanibeautypoland #makeup #konturowanietwarzy #konturowanienamokro #rozwkremie #br\u0105zerwkremie #efektwow #makija\u017cwroc\u0142aw #cleanmakeup #makeupwroc\u0142aw",
            "hashtags": [
                "armanibeauty",
                "armanibeautypoland",
                "makeup",
                "konturowanietwarzy",
                "konturowanienamokro",
                "rozwkremie",
                "br\u0105zerwkremie",
                "efektwow",
                "makija\u017cwroc\u0142aw",
                "cleanmakeup",
                "makeupwroc\u0142aw"
            ],
            "mentions": [
                "armanibeauty",
                "enyo_agency",
                "jowita.markowska_makeup",
                "zofia.patriak"
            ],
            "url": "https://www.instagram.com/p/DJBLF5tMfYv/",
            "commentsCount": 4,
            "dimensionsHeight": 1136,
            "dimensionsWidth": 640,
            "displayUrl": "https://instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/491463017_18484105894071215_7511119352547618420_n.jpg?stp=dst-jpg_e15_tt6&_nc_ht=instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=111&_nc_oc=Q6cZ2QHJH4XE-UWmnidTgJRxLFzl8OfTuaY89pjAl2D4kQrivMTCBU8eBpBXbbDj1mF3prs&_nc_ohc=msNCdtMb1ckQ7kNvwF9ebZ2&_nc_gid=n84hC-51nzEOHnN62IYXFQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfOk8ntI5h70SJHbS09NEXMyEFuuS6OaYGowfei_1tttyA&oe=684FB42C&_nc_sid=8b3546",
            "images": [],
            "videoUrl": "https://instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net/o1/v/t16/f2/m86/AQPPuhMJsBRBK0IorymsQnO9KwHSBtOvvC8JUIA971friKo-4wwSvH624sQPD9hr5dPmZJqBV46QS122MM8KQp5MZombqPKRRj6fic8.mp4?stp=dst-mp4&efg=eyJxZV9ncm91cHMiOiJbXCJpZ193ZWJfZGVsaXZlcnlfdnRzX290ZlwiXSIsInZlbmNvZGVfdGFnIjoidnRzX3ZvZF91cmxnZW4uY2xpcHMuYzEuNzIwLmJhc2VsaW5lIn0&_nc_cat=108&vs=1430035454802570_3959577892&_nc_vs=HBksFQIYUmlnX3hwdl9yZWVsc19wZXJtYW5lbnRfc3JfcHJvZC85RDRDNDhDNjBDRDVENDhEMkMwNEEzNEVCQjQyRUVCNV92aWRlb19kYXNoaW5pdC5tcDQVAALIARIAFQIYOnBhc3N0aHJvdWdoX2V2ZXJzdG9yZS9HSFhwU0IwWHlTa1YtN2dpQUhwdWNoM1FsZmRYYnFfRUFBQUYVAgLIARIAKAAYABsAFQAAJtjXjNDR0eo%2FFQIoAkMzLBdAMqp%2B%2Bdsi0RgSZGFzaF9iYXNlbGluZV8xX3YxEQB1%2Fgdl5p0BAA%3D%3D&ccb=9-4&oh=00_AfOvTfV8sg7k2fn2Xe5C3E78FhwW2YPyWeaU6-rWVXFgOg&oe=684BCCD7&_nc_sid=8b3546",
            "alt": null,
            "likesCount": 127,
            "videoViewCount": 1539,
            "timestamp": "2025-04-29T05:15:52.000Z",
            "childPosts": [],
            "locationName": "Pro Academy school of makeup",
            "locationId": "594070143",
            "ownerUsername": "makeup_by_dominika_szymik",
            "ownerId": "2091847214",
            "productType": "clips",
            "taggedUsers": [
                {
                    "full_name": "Armani beauty",
                    "id": "3595825505",
                    "is_verified": true,
                    "profile_pic_url": "https://instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/472477319_1340507423783808_2109524154946553971_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150_tt6&_nc_ht=instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=1&_nc_oc=Q6cZ2QHJH4XE-UWmnidTgJRxLFzl8OfTuaY89pjAl2D4kQrivMTCBU8eBpBXbbDj1mF3prs&_nc_ohc=uwgP9RyvXCMQ7kNvwFtL-uu&_nc_gid=n84hC-51nzEOHnN62IYXFQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfNSC808rzsAn_AIS2Pmv3szTnOpnnkJt3R9RI0FLBLYqw&oe=684FAFA1&_nc_sid=8b3546",
                    "username": "armanibeauty"
                },
                {
                    "full_name": "PRO ACADEMY SCHOOL OF MAKEUP",
                    "id": "279937719",
                    "is_verified": false,
                    "profile_pic_url": "https://instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/193928422_491361198590541_6755087332380004062_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150_tt6&_nc_ht=instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_oc=Q6cZ2QHJH4XE-UWmnidTgJRxLFzl8OfTuaY89pjAl2D4kQrivMTCBU8eBpBXbbDj1mF3prs&_nc_ohc=HJ3xmroc078Q7kNvwGycMzP&_nc_gid=n84hC-51nzEOHnN62IYXFQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfPMwNyiF6wRqdMhY6_kb23zy_LjY3RdL9v8oOWnKX5zQQ&oe=684FB30A&_nc_sid=8b3546",
                    "username": "proacademyschoolofmakeup"
                },
                {
                    "full_name": "enyo agency",
                    "id": "47896036279",
                    "is_verified": false,
                    "profile_pic_url": "https://instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/502732209_18050773412596280_8234104812048802920_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150_tt6&_nc_ht=instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_oc=Q6cZ2QHJH4XE-UWmnidTgJRxLFzl8OfTuaY89pjAl2D4kQrivMTCBU8eBpBXbbDj1mF3prs&_nc_ohc=KYy2ag9LUmoQ7kNvwHXMzBE&_nc_gid=n84hC-51nzEOHnN62IYXFQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfMSx78H3lDJzSHrEkZuWRPmLoFjvyF5HGrv11XnXsDe_Q&oe=684FC1EC&_nc_sid=8b3546",
                    "username": "enyo_agency"
                },
                {
                    "full_name": "\ud835\udc19\ud835\udc28\ud835\udc1f\ud835\udc22\ud835\udc1a \ud835\udc0f\ud835\udc1a\ud835\udc2d\ud835\udc2b\ud835\udc22\ud835\udc1a\ud835\udc24",
                    "id": "7212576340",
                    "is_verified": false,
                    "profile_pic_url": "https://instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/496248551_18303853897240341_6196632409029724692_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150_tt6&_nc_ht=instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_oc=Q6cZ2QHJH4XE-UWmnidTgJRxLFzl8OfTuaY89pjAl2D4kQrivMTCBU8eBpBXbbDj1mF3prs&_nc_ohc=m7S-qSPA_ycQ7kNvwEqEra7&_nc_gid=n84hC-51nzEOHnN62IYXFQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfMj6zB5ChXogxlO8laJcTvHt7OsSJwkTTtpHEJy5BNGuA&oe=684F98D2&_nc_sid=8b3546",
                    "username": "zofia.patriak"
                },
                {
                    "full_name": "",
                    "id": "73860982277",
                    "is_verified": false,
                    "profile_pic_url": "https://instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/491285840_17846377413462278_6388498954671866643_n.jpg?stp=dst-jpg_e0_s150x150_tt6&_nc_ht=instagram.fplu34-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=102&_nc_oc=Q6cZ2QHJH4XE-UWmnidTgJRxLFzl8OfTuaY89pjAl2D4kQrivMTCBU8eBpBXbbDj1mF3prs&_nc_ohc=u1ru7M2ejzkQ7kNvwECUeqh&_nc_gid=n84hC-51nzEOHnN62IYXFQ&edm=AOQ1c0wBAAAA&ccb=7-5&oh=00_AfOS69UBNJFxqOGjXTjTX-55UnvFNJQhMHbPEUPsoXoPhQ&oe=684FB2FE&_nc_sid=8b3546",
                    "username": "jowita.markowska_makeup"
                }
            ],
            "musicInfo": {
                "artist_name": "Naomi Sharon",
                "song_name": "Time And Trust",
                "uses_original_audio": false,
                "should_mute_audio": false,
                "should_mute_audio_reason": "",
                "audio_id": "668888368641086"
            },
            "isCommentsDisabled": false
        }
    ],
    "fbid": "17841402136441480"
}